<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的警察老婆和警察女儿</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 2021夏天年我28岁时到山东济南工作，找到住处以后，我便到附近的警局办理暂住证，给我办证的是位女警官，看上去有不到30岁，1米68左右的身高，大大的一对杏眼闪烁着诱人的光芒，最突出的是她丰满的奶子，在警服的包围下显得异常的硕大，更加突出了魔鬼身材的魅力。</p><p>　　等给我办完手续已经是中午时分，这时一位警官跑过来对她说：“张姐，今天中午食堂停电没法作饭，午饭自己解决吧。”</p><p>　　我听到此话，便试探着接茬道：“姐姐如果不介意，小弟请你吃饭好吗？”，姓张的这位女警官这才抬头仔细的端详了我好一阵，然后抿嘴一笑，说道：“那好吧，让你破费了。”</p><p>　　我从她幽幽的眼神中已经预感到某种事情的发生……</p><p>　　我们在一间高档的西餐厅叫了一桌丰盛的午餐，我还特意要了一瓶催情的法国葡萄酒。交谈当中我已感觉到她对我的好感，并且知道了她不同寻常的经历。</p><p>　　原来女警官名叫张敏，34岁（但看上去最多30岁），儿时父母便因车祸丧生，奶奶把她抚养到16岁时也去世了，而就在那年，她被两个流氓给轮奸了，并且怀了孕，由于年少无知，她生下了这个不知道父亲是谁的女儿。</p><p>　　从那时起她恨透了男人，不仅自己想尽办法当上了警察，</p><p>　　还让18岁的女儿张雅楠（她说是“张–压–男”）也上了警校，当上了实习警员，为的就是使自己和女儿不再被欺负。</p><p>　　听完她的讲述，我斟了两杯酒，说道：“姐姐真是不容易啊，如果姐姐愿意，小弟今后照顾你们娘俩，来干杯。”</p><p>　　没想到张敏听完后眼圈发红，深情的说道：“我终于遇到好人了”，说完把一大杯葡萄酒一饮而尽。</p><p>　　也许是酒精的作用，张敏身子突然一晃，我下意识的抓住了她的手，她的手已经有些出汗，</p><p>　　她也紧紧的握着我的手，身子靠了过来，</p><p>　　伏在我儿边说道：“扶我去茅房吧”，这是一家高档餐厅，包房内带有卫生间，</p><p>　　我便急忙对服务员说道：“小姐你出去吧，有事我会叫你”，服务员知趣的走了出去，</p><p>　　张敏一下子倒在了我的身上，“我要上茅房”，我连忙搂着她进了卫生间。</p><p>　　一进卫生间张敏把灰色的警察裙子提了起来，褪下了白色的裤衩，当着我的面坐在马桶上哗哗的尿了起来，扬起潮红的脸对我说：“你能接受我的粗鲁吗？”</p><p>　　我笑了笑说：“我喜欢床上的荡妇”，我们一齐笑了。</p><p>　　张敏突然站起身，一下子搂住了我的脖子，疯狂的亲吻着我的脸，然后使劲的饿吸吮着我的舌头，一对大奶子紧紧的挤在我的胸前，</p><p>　　我开始抚摩她的秀发，抚摩她的后背，她的呼吸变的更加急促，我从后面把手伸进了她的警服，触摸到了她的肌肤，她微微的一颤，</p><p>　　我轻轻的抚摩着光滑的后背，慢慢的解开了她的奶罩，然后让她转过身，靠在墙上，我把手伸进她前面的警服，揉搓着她的大奶子，同时亲吻着她的眼睛，耳朵，脖子……</p><p>　　她的呼吸更加急促，我的手开始用力，</p><p>　　使劲的揉着她的大奶子，捏着她的奶头。</p><p>　　这时我撩起了她的裙子，她的裤衩本来就没有提上，我先抚摩她的大腿，她的肌肉很紧很光滑，我抚摩到了她的阴部，她的逼毛很多还很长，我用手掌揉她的阴户，没想到把我整个手都弄湿了，</p><p>　　我笑着说：“你又尿了？”</p><p>　　“死……鬼……还不是……你弄的……快……”她已开始呻吟，</p><p>　　我开始揉搓她的阴蒂，她的逼水流的更多了，我把中指和食指慢慢的插进了她的逼里，</p><p>　　“啊………哦……”她开始叫唤，我用两根手指在她的逼里抽插，大拇指揉着她的阴蒂，她的逼水汩汩的往外流，</p><p>　　“啊……啊……宝贝……快……快……快操我……我已经10几年没被男人操了……快……”张敏一边叫一边伸手拉开了我的裤子，迫不及待的掏出了我的鸡吧，一手拽着我的大鸡吧，一手扶着卫生间的梳妆台一屁股坐在上面，</p><p>　　“快……快用鸡吧操我的逼……快……”说着便把我的鸡吧往她的逼里塞，我嘿嘿笑道：“没想到警察也这么骚啊”“我就是骚……都是给你弄的……快来操我的小骚逼啊……”我抓着她的双肩，</p><p>　　她握着我的鸡吧一下子便塞进了她的逼里，她的逼水太多了，我开始抽插，</p><p>　　她开始浪叫，声音越来越大，</p><p>　　“啊……哦……哦……使劲操……哦……操死我……操破我的小骚逼……哦……”我经过10几分钟的猛抽之后，把一股浓浓的精液射进了她的逼里……</p><p>　　从那以后，她便搬到了我的住处，她的18岁女儿张雅楠也搬了过来，我和张敏住一间，张雅楠住另一间。张雅楠亲切叫我叔叔。一个星期天，早上7点张敏的警局突然打电话把张敏叫走了，说是有重要任务，我一人躺在床上，由于是盛夏季节，我和张敏晚上操完了逼就没穿衣服，也没有盖被，张敏走的时候没有关我们的房间门，张敏走后，张雅楠起来上茅房，她只穿着我的一件大汗衫，我感觉她里面没穿任何东西，她路过我的门前向里面看了一眼，我假装没看到她，她大概是看到了我的裸体，尤其是我的大鸡吧，她有点不太自在的在门前转来转去，“雅楠进来吧，叔叔有事和你聊聊”</p><p>　　“哦，好吧，叔叔”，张雅楠说着走到了我的床前，“坐上来吧”我说道，张雅楠坐到了我的床上，低这头。</p><p>　　“雅楠，叔叔对你好吗？”我问道。</p><p>　　“恩，很好，叔叔，我很乐意跟你住在一起，也很……”张雅楠脸有点发红。</p><p>　　“很什么？说吧。”</p><p>　　“也很喜欢叔叔。”张雅楠说着突然扑到了我的怀里，把头埋在了我的胸前，我感觉到一种与张敏完全不同的气息，这是一种少女的芳香。</p><p>“叔叔，其实你每天跟妈妈操逼时发出的声响我听了很难受。”</p><p>　　“哦？”我差异的哼了一声</p><p>　　“我和妈妈很命苦，妈妈一直没有男人陪伴，每天看着从单位带回来的A片在手淫。”我更加差异和好奇了，“我从小就跟妈妈在这种环境下熏陶，也学会了手淫，还跟妈妈一起弄，我们娘俩互相操，有时用手，有时用黄瓜茄子什么的，我的处女献给了我的妈妈，可我从来没有和男人操过啊……”说着张雅楠有点呜咽。</p><p>我翻身趴到了张雅楠身上，“雅楠，那叔叔就让你体味真正男人的味道吧”</p><p>　　“叔叔对我这么好，我早就想和叔叔操逼了，只是怕妈妈不高兴。”</p><p>　　“不会的，我们是一家人嘛，呵呵”说着，我掀起了张雅楠的汗衫，开始亲吻她的酮体，也许是A片看的太多了，张雅楠一点都没有少女那般吟持，她热情的回吻着我。</p><p>　　“叔叔，你躺下吧，让小女警来伺候你”，她趴到了我的身上开始舔我身上的每一个部位，她的屁股对着我的脸，我舔着她的小逼逼，她的阴毛很少，但阴唇很肥大，我吸吮着她的大阴唇，她吸吮着我的大鸡吧，嘴里哼哼着：“鸡吧……真好……啊……”</p><p>　　我开始舔她的屁眼，同时用手抠她的小逼，突然她的逼里喷出了一股阴精，弄了我一脸，她转过身使劲的舔净了我脸上的阴精，“叔叔，快来操我吧，我的小骚逼痒死了。”</p><p>　　我起身把她压在身下，大鸡吧一下子插进了她的逼里。</p><p>　　“哦……真正的鸡吧……哦……这么舒服……啊……操吧……使劲的操吧……哦……老公……操翻了我的小骚逼了……阿……”她的浪叫和她母亲如出一辙，我操了她半个小时后，我们一起达到了高潮……</p><p>　　之后我们的关系更加亲密，张敏大概也看出了我和她女儿的关系，但却并没有反对，反而教育张雅楠要听叔叔的话，将来找个象叔叔一样的好老公，张雅楠只是痴痴的笑着说；“我这辈子不嫁人了，要伺候你们到底”</p><p>　　“死东西，恐怕我得伺候你们爷俩吧？”张敏话中有话的笑着说。</p><p>　　那天我过生日，张敏做了一大桌菜，还买了三瓶五粮液，让我只等着喝酒吃饭就行了。等酒菜摆上桌，张敏和张雅楠母女手拉手从里屋走了出来，我简直就看呆了，娘俩的打扮相同，身高一样，全都是魔鬼身材，穿着整齐的夏季警服，下身的裙子却是最小号的，肉色的长丝袜把她们的大腿显得更加修长美丽，最惹眼的是她们娘俩都穿着10厘米的高跟鞋，使她们更加亭亭玉立。</p><p>　　“老公生日快乐！”张敏说道。</p><p>　　“叔公，我们娘俩今天和你喝酒做游戏，谁输了就脱衣服。”张雅楠嬉笑着说。</p><p>　　我头一次听张雅楠叫我“叔公”，大概既是叔叔也是老公的意思吧。</p><p>　　“好好，乐意奉陪”我高兴的说道。于是我们三人一人一瓶五粮液喝了起来，她们娘俩的酒量真是不错，喝过半瓶之后竟然只是微微有点酒意，这是我们开始猜拳，张雅楠放起了音乐，前三拳我都输了，便脱了个精光</p><p>　　我说，“我们一拳决胜负，你们俩出一样的数，输者脱衣喝酒。”</p><p>　　“好”，她们同意，我的拳一出，不出所料的战胜了她们，此时娘俩站起身，在音乐的伴奏下跳起了脱衣舞，娘俩一会把警服脱了下来，只剩下相同的粉色奶罩和裤衩，以及长丝袜和高跟鞋，娘俩开始在我面前亲吻，抚摩，互相解下了对方的奶罩，四只大奶子在互相摩擦挤压，接着她们脱下了裤衩，相互用手抠着对方的逼逼，这是张敏回头对我说：“今天我们娘俩都给你了，你是先操老逼还是先操小逼？”</p><p>没等我说话，张雅楠接茬道：“你就老逼小逼一起操吧！”说着娘俩拉着我上了床，她们只穿着长丝袜和高跟鞋，两人让我躺下，同时亲吻我的身体，吸吮我的鸡吧，舔弄我的屁眼，娘俩的手指同时在对方的逼里抠动。</p><p>　　这时张敏说道：“老公我受不了了，快来操我吧！”</p><p>　　张雅楠嬉笑道：“老骚逼不行喽，叔公快操她吧！”</p><p>　　我让张敏趴在床边上，双腿分开，张雅楠脸冲着张敏的逼坐在她的双腿之间，舔弄着张敏的骚逼吸吮着她的逼汤，我从后面把大鸡吧插进了张敏的逼里，使劲的抽插起来，抽插几下之后，便从张敏的逼里抽出大鸡吧插进张雅楠的嘴里抽插几下，然后再插进张敏的屁眼里操几下，就这样反反复复，操的张敏大声的浪叫：“哦……哦……死老公……好儿子……操死老娘了……哦……老娘的骚逼要被你操翻了……啊……老娘的屁眼要被你操裂了……哦……使劲操……”</p><p>　　同时张雅楠卖力的舔弄着她妈妈的骚逼屁眼，还有我进进出出的大鸡吧，吸吮着她妈妈流出的逼汤，不知何时张雅楠已将一根带刺的黄瓜捅进了自己的逼里</p><p>　　突然张敏身子一阵抽搐，大声叫道：“啊——-啊——–我来了—-啊——我飞了……不行了……骚逼女儿快来……快来接替老娘……让你的老爸……你的老公来操你的烂逼……啊……舒服死了……”</p><p>　　张雅楠闻听此言，早已按耐不住，从我们的腿缝中爬出来，躺在床上，高举着两条穿着长丝袜和高跟鞋的美腿，大声叫着：“老爸……老公……快来操我啊……我的骚逼想死大鸡吧了”</p><p>　　我双手抓这她的大腿搭在肩上，大鸡吧插进她的逼里狂操起来，张雅楠被操的直翻白眼，浪叫的“哦……啊……老公的鸡吧真厉害……女儿的骚逼都被操烂了……啊……使劲操……操死我……妈妈……快来舔我的逼水……我都流成河了”</p><p>　　张敏此时又开始兴奋了，笑道：“妈的小死逼，真够骚的，不愧是妈妈这个老骚逼生的”说着趴过来舔着女儿骚逼。屁眼。逼汤，以及我的带着白沫的鸡吧，同时把她的一只手整个的插进了自己的老逼里……</p><p>　　后来，我悄悄的离开了这座城市，不久我听朋友说，张敏和张雅楠母女同时怀孕生子了，两个孩子长的出奇的相象……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>阅读说明</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="个人书站"><a href="#个人书站" class="headerlink" title="个人书站"></a>个人书站</h2><p>未成年人禁止🈲访问</p><p>禁止分享到社交网络平台</p><p>违反以上规则带来的后果与本站点无关。</p><h2 id="更新时间"><a href="#更新时间" class="headerlink" title="更新时间"></a>更新时间</h2><p>不定期更新</p><h2 id="注意事项‼️"><a href="#注意事项‼️" class="headerlink" title="注意事项‼️"></a>注意事项‼️</h2><p>本站点随时会关闭，请勿依赖！</p><h2 id="再次提醒"><a href="#再次提醒" class="headerlink" title="再次提醒"></a>再次提醒</h2><p>请勿分享！请勿分享！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
