<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>老婆帮我找了个大胸</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%80%81%E5%A9%86%E5%B8%AE%E6%88%91%E6%89%BE%E4%BA%86%E4%B8%AA%E5%A4%A7%E8%83%B8/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%80%81%E5%A9%86%E5%B8%AE%E6%88%91%E6%89%BE%E4%BA%86%E4%B8%AA%E5%A4%A7%E8%83%B8/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　那次去外地出差，一路上心心念念着家里那个骚货，每天晚上躺在宾馆里都想着老婆那丰满的肉体以及最吸引我的G罩杯爆乳。</p><p>　　终于出差结束了，我迫不及待地赶回家，想要赶紧把我那爆乳老婆爆操上一顿，感受她在床上的浪叫。</p><p>　　可就在我赶到家门口时，突然听到卧室里传来我最熟悉的老婆的浪叫，那浪叫一声比一声高，似乎已经快要进入到高潮。</p><p>　　我的心情一下子从期待变成了愤怒，是谁！</p><p>　　我一下子用力推门进入，屋内的两个原本紧搂在一起的人立刻分开。</p><p>　　然而出乎我意料的是，把我老婆弄的浪叫不停的这个人，竟然是个女的。</p><p>　　这个女的我认识，叫盈盈，二十二岁，未婚，是老婆单位的同事，和老婆关系非常好，又有着不输老婆的完美肉体，雪白修长的美腿上挂着有些残破的黑丝，浑圆的屁股似乎就是天生给人操的，双腿中间基本没有毛，蜜穴只有一条缝，还留着潺潺的淫水，细嫩的腰肢上支撑着浑圆挺拔的爆乳，目测甚至比我老婆的还大一圈，脸上挂着一副绝色倾城的面容，因为刚刚的激烈还带了点红晕，显得分外妖娆，让人有一种狠狠爆操她的欲望。</p><p>　　“啊，小帅哥终于来啦，我等你好久了呢，这里都全湿了～”盈盈扒开双腿间粉嫩的蜜穴，脸上露出了痴女的表情。</p><p>　　“老公回来啦，这是我给你准备的礼物，怎么样，喜欢吗？”老婆躺着床上，朝我娇媚一笑，那对乳房也随之泛起了乳浪。</p><p>　　看着眼前这刺激的场景，我不禁有些口干舌燥，胯下的巨龙也挺得老高。</p><p>　　“那就让我看看，我满不满意。”盈盈扒下我的裤子，我的肉棒终于到了释放的时候，跳脱出内裤，在盈盈的绝美脸颊上拍打了一下。</p><p>　　“啊！好烫！”盈盈小口微张，惊讶的看着我胯下这条狰狞的巨龙，“哇，怎么这么大，都有我手臂这么粗了！”随即像得到宝贝似的双手握住巨龙，缓缓轻柔地上下搓弄了起来。我只觉得一种冰凉的触感在我下体围绕着让我舒服的享受着。</p><p>　　突然，下体又被一个柔软温热的空间包裹住了，我低头一看，这个骚货在给我口交！可是我的肉棒太大，盈盈纵使再怎么努力也只能含住一个龟头，即便涨红了脸，也吞不进半个肉棒。老婆发现了盈盈的窘境，也过来跪在我胯下含住了我的阴囊，并不断吞吐着，顺便用她那冰凉的小手握住我粗大的肉棒。</p><p>　　这就是冰火两重天的感觉吗！我感受着下体不断袭来的快感，不禁舒爽的呻吟出声，肉棒也又胀大了几分。</p><p>　　盈盈将肉棒不断吞吐着，舌尖在马眼上不停打转，给予我酥麻的快感。</p><p>　　“这么爽，叫我怎么忍得住啊！”我集中精神在下体，不断克制住射精的欲望，盈盈似乎觉察到了我处在发射的边缘，便吐出已经被舔得油亮光滑有些发颤的肉棒，塞进她那对绝世豪乳中，紧紧地包裹住，不留一丝缝隙，而她那对爆乳也几乎覆盖了我足足25公分的肉棒，只留下一个龟头还露在外面。盈盈露出得意的微笑，再度将龟头含入口中，用力地吮吸着，似乎在品尝什么绝世美味。</p><p>　　“盈盈，你罩杯多少啊。”忍耐着的我吃力地问。</p><p>　　“唔姆……罩杯的话……嗯姆……大概H罩杯吧……胸围有98公分了……唔……好吃……”盈盈边吮吸着肉棒边含糊不清地回答。</p><p>　　H罩杯！98公分！那是动漫里才有的梦幻身材吧！身材看起来还这么纤细，光说听着这个数字就让人血脉喷张了啊！而这样动漫里的人物，现在就在给我乳交！</p><p>　　想到着，我的肉棒又开始发颤，这是射精的前兆！</p><p>　　盈盈感受到了这一切，开始更加用力地吮吸肉棒，两个巨大乳球也加快了上下摆动的频率，雪白柔软的乳肉紧紧贴合住肉棒，与我黝黑粗长的狰狞肉棒形成鲜明对比。</p><p>　　快感还在不断攀升，肉棒越来越烫，盈盈乳房挤压也越来越快。</p><p>　　“不行了，太爽了，射了！”</p><p>　　所有的精液都在盈盈娇嫩的口中爆发出来，瞬间将盈盈的小嘴填满，而且还在不断流出，滴落在雪白的爆乳上，将巨大的乳房衬托的更加淫靡性感。</p><p>　　射精持续了足足半分钟，将盈盈嘴里，脸上，头发上，乳房上射的到处都是，盈盈突出肉棒，缓了半天，惊讶地看着我，随后又变成了兴奋的模样：“这也太多了吧，而且也好好吃哦～”说完还舔了舔嘴唇，似乎意犹未尽。</p><p>　　我胯下本来快要趴下的巨龙又挺立了起来，甚至比刚刚射精前还要巨大。</p><p>　　“盈盈，我忍不住了！”说罢将盈盈推倒在床上，将再次发硬发烫的肉棒对准盈盈的淫穴，准备狠狠地插入进去！</p><p>　　“你那里……太大了，我怕插不进去……”盈盈有些激动又有些害怕地看向我的肉棒。</p><p>　　我龟头顶住小穴，借助淫水的顺滑，一用力，将龟头塞进盈盈已经洪水泛滥的小穴。</p><p>　　“啊——”盈盈一仰头，舒爽地几乎快要晕过去，双腿间的小穴也爆发出大量淫水，汁水四溅，变为了肉棒插入的润滑剂。</p><p>　　即便插入的只有一个龟头，却已经将小穴撑开到了最大，而盈盈的小穴第一次接触到男人的肉棒，就是这么巨大的一根，敏感的肉体自然爆发出无限的快感。</p><p>　　“盈盈，你是处吗？”以防万一，我还是问了一句。</p><p>　　“啊，不是，自己，自己自慰时候，弄掉了……”</p><p>　　“那我就不管了！”我继续将肉棒一点点深入。虽然不是处女，但这小穴也实在有些紧窄的过分了，小穴的肉壁还有许多褶皱，每深入一点都会受到肉壁的阻力，并感受到无与伦比的快感，淫水的润滑只能让小穴更好的将肉棒吸住，仅仅是将龟头停留在小穴里就已经让我有了射精的冲动。</p><p>　　这就是名器吗！也太爽了吧！</p><p>　　但我也不能就此认输啊！我克制住射精的冲动，突破肉壁的阻碍，将肉棒直接捅进淫穴的花心！</p><p>　　“啊，啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤——太爽了❤❤❤，我自己从来没有到过这里啊啊❤❤❤！！！”</p><p>　　仅仅是全部插入，就已经让盈盈到达了一次高潮。</p><p>　　盈盈的淫穴，不仅紧窄，而且阴道长，连我这么长的肉棒也只能堪堪抵达花心，估计没几个男人能满足她吧。</p><p>　　我不让肉棒在最深处停留太久，而是迅速动起肉棒，试图进行猛烈的进攻。</p><p>　　“啊啊啊啊太激烈了啊❤❤❤❤❤，太深了啊❤❤❤以前从来没有到过这么深的地方啊啊啊啊❤❤❤，比我自己自慰爽太多了啊❤❤❤❤——”</p><p>　　盈盈就像是一个被肉棒彻底征服的痴女，近乎狂乱地呻吟着，用悦耳的声音说出了淫乱的话语，脸上还残留着乳交时留下的精液。</p><p>　　我架起盈盈修长的美腿，将肉棒拔出只剩一个龟头在小穴里，再用力插到最深处。</p><p>　　“噗嗤——噗——”顿时，淫液飞溅，大量淫水被压迫出来，流的到处都是，将床单淋的几乎湿透。</p><p>　　我再次抬起身子，重复几遍动作。</p><p>　　“啊啊啊啊——❤❤❤，好哥哥，好老公❤❤❤❤，你的肉棒❤❤❤，太大了啊❤❤❤，啊啊啊，盈盈，爽的要升天了啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤——”</p><p>　　小穴还在不停地收缩，不断刺激着我的每一根神经，几乎已经快要射出。</p><p>　　不是，这实在是太爽了吧，这简直就是人间天堂啊！</p><p>　　不行，不能这么早射出来，我还没插动几下呢，这就射出来要被当成早泄的！</p><p>　　似乎是听到了我的心声，我的肉棒在盈盈淫液的滋润下，开始发烫，然后慢慢胀大，变长，最后长到了足足28公分的尺度！而且似乎射精的感觉也不那么强烈了。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤，为什么，为什么你的肉棒❤❤❤，好像又变大了啊啊❤❤❤❤，太棒了——❤❤❤，要——要顶到子宫里去了！！！❤❤❤❤”</p><p>　　我也没管那么多，直接握住盈盈细嫩的腰肢，猛烈地冲刺了起来！</p><p>　　“老公啊啊啊❤❤❤——我的好老公❤❤❤，找了个这么厉害的老公❤❤❤❤我真是太——性福了！❤❤❤”</p><p>　　随着盈盈一声高过一声的浪叫，她那足足H罩杯的爆乳也随着我插入的频率上下晃动。我伸手抓住那对两只手也不一定能掌握的巨乳，揉搓已经挺立起来的乳头，同时下体也在更加激烈地插入。</p><p>　　“不要……不要榨乳头嘛❤❤❤”</p><p>　　“那我连肉棒也停下来好了。”</p><p>　　“啊～不要啊❤❤❤你就用力揉我的乳房吧❤❤❤，再用力点❤❤❤，嗯啊啊啊对❤❤❤，不行，乳头太爽了❤❤❤，小穴太爽了❤❤❤，啊啊啊啊❤全身都爽啊啊啊❤❤❤❤❤❤”</p><p>　　肉棒感受着与蜜穴嫩肉交缠摩擦的销魂刺激，巨棒拼命往害羞的蜜穴里送着，火热、粗大的触感，顶端沾着黏稠湿润的液体，棒状物猛烈推挤着敏感的肉缝。</p><p>　　我用连睾丸都要塞进蜜穴里凶猛力道，让肉棒直接撞击在子宫口，强劲的巨棒，直接戳刺在子宫壁上，甚至塞到了子宫内部，将盈盈顶到了快感的巅峰。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤”</p><p>　　淫穴里再度喷出淫汁，这已经是盈盈不知道第几次高潮了。</p><p>　　我保持着肉棒在盈盈体内，抱起已经被快感冲昏知觉的盈盈将她转了个身，于是姿势便成了后入式。</p><p>　　我用力抽动了几下肉棒，盈盈立刻恢复了知觉，开始配合我的抽插。柔软的细腰向下弯着，挺着肥臀努力地耸动，紧致的小穴让我爽翻了天，粗大地巨龙猛烈地进出着，小腹撞在盈盈的肥臀上，发出啪啪地声音，巨龙抽插间，响起一片噗嗤的声音，带出的淫水顺着盈盈的花瓣流个不停，将我的大腿淋得湿滑一片。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤后入好像，插的更深了！❤❤❤❤，我又要来了——❤❤❤”“老公❤❤你也太强了吧❤❤❤我淫荡的小穴流了这么多水❤❤❤，都是因为你那粗大的肉棒啊❤❤❤❤，再用力干我！❤❤❤❤”</p><p>　　“宝贝肉棒插的你爽不爽啊。”我保持着一秒两下的高速抽插，问道。</p><p>　　此时的盈盈已经说不出完整的句子：“啊啊啊❤❤❤，太……太爽了❤❤❤，小穴……小穴已经完全变成老公肉棒的形状了❤❤❤，以后我……我的小穴就是老公肉棒专属的❤❤❤啊啊啊啊啊，小穴❤❤❤，要被❤❤❤，插坏了啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤！”</p><p>　　又经过几百下猛烈的抽插，我终于有些忍不住了，但觉察到此时的盈盈也快要高潮，我放缓了速度，最后只留下龟头在小穴里。</p><p>　　“老公～怎么停下来了啊❤”盈盈扭着她那浑圆的屁股，用娇腻的声音问我，想要得到进一步的快感。</p><p>　　“叫点好听的。”我想要挑逗一下盈盈。</p><p>　　“好哥哥❤人家盈盈是永远属于你的嘛❤❤”我扑哧笑了一下：“算了，不逗你了，我也要射了。”</p><p>　　说完将已经微微发颤的肉棒再度插入淫水泛滥的小穴中，来回冲刺起来。</p><p>　　“啊啊啊啊啊啊❤❤❤❤上天了啊❤❤，人家就是个淫荡的人❤❤人家的全部都是属于老公的啊啊啊❤❤❤❤，快点❤❤把精液全都射进来，全都装进我淫荡的小穴里吧❤❤❤❤，再用力❤❤❤爽飞天了啊❤❤❤，去了啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤！”</p><p>　　我将肉棒一挺，精液像喷泉一般喷射了出来，瞬间灌满了盈盈淫荡的子宫与小穴，甚至还在不断往下滴，甩到在一旁自慰的老婆的脸上。</p><p>　　盈盈趴倒在床上，夹紧双腿，不断淫叫着，小穴里还汩汩地流着浓厚精液。</p><p>　　刚刚高潮过后又因为精液的射入再度高潮了一次，然后便在极致的快感中沉沉睡去。</p><p>　　一旁自慰着的老婆埋怨般地白了我一眼，嘟哝着：“有了新欢就忘了旧爱。”</p><p>　　我无奈地看向老婆：“还不是你找的这个太诱人……”</p><p>　　“那还不是你的性能力太强了，我一个人遭不住嘛～你看你把她弄成什么样了。”</p><p>　　这算是被夸奖了吗，哈哈。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>桃花运</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>现在想想，结婚前后那段时间真的是桃花运爆棚。有一天早上突然有个微信好友申请，通过一看，不认识啊，看来源，本地一个购物群里加的。通过后，她先问我男的女的。再问我结婚了没。我说结婚了，她直接问我有没有考虑过婚外情？可能是看了我朋友圈，大概了解了我，平时我发的大都是普通的随手拍，生活感悟之类的。<br>我犹豫了一会儿，反问她：你呢。她就直接说，结婚好几年了，婚姻生活早就没有了激情，想找点刺激玩玩。老公在外地打工，很久没回来。她本身性欲又比较强。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）看她毫不避讳的谈起这个话题，我就模棱两可的说：男人嘛，本来就是下半身思考的动物，谁没想过这个？没结婚的都找小姐呢，结婚了玩个婚外情还不很正常嘛。这时候她不回复了，我突然想到不会是老婆派人来试探我的吧。找机会拿她手机搜了一下，没这个人的好友，这才放心。<br>到下午，她说快中午，接孩子去了。大宝上一年级，二宝刚断奶。我们就继续聊性话题。她主动发了一张半身照，看起来胸不小，刚过了哺乳期，胸大也正常。我也给她发了半身照，全身照，她还赞美说一点儿不胖，身材真好。我问她：你们怎么避孕？她说她上环了。不喜欢戴套，戴套不舒服。我也附和道：的确戴套跟不戴套感觉不一样。虽然现在有超薄的了，但仍然能感觉出来。我就问她：那你老公又不在身边，你性欲又强，平时怎么解决？她说：有些时候用手，想买个玩具，怕被公婆或者老公看见了。我问：那你找过男人吗？她说：这不就找到你了吗？我一看她都这么说了，就说：啊？我除了老婆，还没跟别的女人做过爱呢。老婆是我的初恋。她说：我也是。除了老公，没跟别的男人睡过。刚开始还没有这个想法，后来性欲越来越强，手瘾也腻了，这不就找上你了么。就想尝尝不同男人的鸡吧有啥不同的感觉。我暗自咋舌：真是桃花运来了，挡都挡不住啊。这时她又说：我只想玩一次一夜情，看电视剧里说得很刺激。你要是愿意的话，咱就约一次，以后再不联系。我说好啊，我在邻市上班，这周五我坐高铁回去，咱下午可以开个钟点房，也不耽误啥。过了一会儿她回复：行，周五把娃接回去给婆婆带，就说出去有事。我开车接你。<br>本来那周六才休息的，我多请了一天假，周五一早坐高铁回去，刚过中午到了县里，联系她。她说刚把孩子送回家，正准备问我呢。正好到高铁站接了我。<br>说了车牌号，很快就找到了。虽然看过照片了，但刚见面，气氛还是有点尴尬。我二话不说，不等她反应过来，欠过身左手勾住她脖子，迅速吻了过去。她很配合的递过了舌头，我疯狂的吸允着她的舌头和唾液，不给她正常喘息的机会，闻着她身上洗衣液混杂着奶腥味，小老弟一下子就硬了，右手按到了胸上，大力的揉捏了起来。一直吻了有好几分钟，直到她都快喘不过气了才放开。她有点娇羞的说：你好疯狂啊。我手探到她下面抠了一下，感觉到一点湿热，给她说：一会儿更疯狂呢。走吧。我定酒店，你开车。<br>路上我快速定了一家三个小时的钟点房，打开导航给她。一路上左手一直在她大腿内侧摩挲。<br>到了酒店，我先进去，打开房门等她。她停好车，等我通知后也很快进来了。<br>进了酒店，故技重施，关门直接热吻，吻到她气喘吁吁，趴在她耳边说：先简单洗一下做一次吧，三个小时能做两次呢。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）她说：我刚洗过。你去洗吧，快点。<br>我赶紧冲进卫生间，5分钟解决战斗，出来她已经脱了衣服躺下了。因为说好了只玩一夜情，直接就扑到她身上，盯着她的眼睛看了一会儿，下半身分开她两腿，轻轻的撞击着，直接吻了上去，手摸着她丰满的乳房。她也很主动的吸我的舌头，一会儿又把舌头伸到我的嘴里。下半身也没闲着，使劲摩擦，感觉差不多了，低头含住乳头，一会儿转圈，一会儿使劲吸，感觉她蜜洞里的水都快把我阴毛打湿了。她手也摸索着拉着我小老弟，往蜜洞里塞。呻吟着说：快进来吧，你的鸡吧真不小，轻点。想起她说要找刺激，我腾出一只手，先两根手指伸进蜜洞里搅弄了一会儿，她立马咿咿呀呀的呻吟声高了。把手拿出来放到我俩视线里，非常淫荡的把一根手指伸进嘴里舔了舔，同时鸡吧猛地一插到底。这突然一插到底，她又大声”啊“了一声，同时看到我淫荡的舔手指上的淫水，她下半身一挺一挺的往上撞击我。这时候我把另一只带着她淫水的手指伸进她嘴里，下半身不紧不慢的一进一出，她更疯狂了，用力的吸着手指，下半身努力的迎合着我的冲撞。冲撞了几分钟，感觉有点儿射的意思了，赶紧拔出来停住，咬紧牙关，深呼吸了几下，问她：你喜欢女上位吗，来试一试吧！她说：行，挺喜欢上位的。顾不上擦擦水，翻身抓住我小老弟，对准就坐了进去。她不禁感叹到：好大呀，比他的粗，也比他的长。顶到最里面了。稍微调整了一下小弟弟顶进去的方位，她开始坐莲模式了。我手也没闲着，一会儿两只手捏她的乳头，一会儿大力揉她的乳房。一会儿轻抚她后背，环抱着她的腰往里搂，一会儿揉着她的大屁股使劲撞击小老弟。她说：这样好舒服啊，最喜欢你捏我的胸了。我听她这么说，就重点照顾乳头了，时而轻轻刮擦乳头顶，时而使劲捏乳头侧面，发现刮擦她乳头顶的时候，她反应最激烈，下半身抽插的力度也大了。为了让她达到高潮，就直接使劲摩擦她的乳头顶端。她忘情的享受着，不自禁的说到：你好会干啊，好舒服，快点给我，都给我，我有感觉了，加油，使劲干我，啊~<br>性爱中我一般都很照顾女人的感受，尽量先让女人高潮，我后射。一个秘诀就是：找到小老弟相对不敏感的姿势，对我来说就是女上位，个人总结女上位跟后入式一样插入的最深了，而且女上位比后入式更好的一点就是：（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）女上位能摩擦到女人的阴蒂，还能腾出至少一只手来捏乳房乳头，这样女人更容易到达高潮。<br>此时看她快来感觉了，于是我一只手捏她的乳头，一只手搂着她屁股使劲往我身上压，明显感到耻骨相互撞击，这样来了二十多下，她高潮的样子就像快窒息了一样，浑身紧绷，下身连带着屁股一抽一抽的，像犯了病一样，过了十几秒终于瘫倒在我身上。不得不说，抱着柔软的酮体，下半身还结合在一起，耳边听着她气喘吁吁的声音，感觉人生的快乐莫过于此了。</p><p>休息了一会儿，她看我还没射，小老弟依然硬邦邦的在她的蜜洞里，就问我：你想怎么射？我想了一下，看着她像圆盘一样铺摊在胸口的D胸，揉了揉，说：你帮我打个奶炮吧。玩过没。她说：行啊，来吧。我又说：我想先玩会儿老汉推车在打奶炮射出来。她没说话，翻身跪在床上，屁股自然的撅起来，腰往下沉，更显得蜂腰肥臀。我扶着小老弟，慢慢的插进去，看她蜜洞一圈都是白浆。看着小老弟在蜜洞里整根沒进去，拔出来只留龟头在里面，又进去，摸着她的腰，后背，屁股，不禁慢慢加快了速度。因为刚刚她高潮完后稍微休息了一下，刚开始冲撞了几十下都没感觉，到后面找到敏感的摩擦点，每次都很用力，看着大屁股被撞的臀浪，终于有感觉了。又大力撞了十几下，不想再忍了，就拔了出来，跟她说，来吧，打奶炮。她听了翻身躺下，我跨坐在她肚子上，两手抓住大奶夹住小老弟，前后耸动着。因为有淫水，根本不用润滑，每次又尽力往前，龟头都撞到她下巴了。她也自觉张开嘴，想吃鸡吧。尽力撞了十几下，终于忍不住了，精关打开，一股一股射了出来，搞的她脸上，头发上都是精液。看她一直大张着嘴，射了前两下，第三下赶紧往她嘴里塞。没想到她抱着我屁股就使劲往里。我也顾不上了，像操逼一样使劲往里怼，把剩下的都射到了她嘴里。射完后还意犹未尽的又怼了几下。这可好，她被怼的直接把嘴里的精液咽下去了。小老弟拔出来后，她说：好刺激呀，我都从来没吃过他的精子。你是唯一让我吃精子的男人。我问他：你不是性欲很强吗，平时跟他没这样玩过吗？她说：有时候是前戏吃鸡吧，有些时候做到一半，在我嘴里操一会儿就又操下面了，因为他觉得插嘴里不舒服，还是操下面最舒服。我听了，情不自禁的吻了过去。或许是激情过后，人都会有冷静期吧，吻了一会儿，她推开我，说：洗洗吧，洗完时间也差不多了，我该回去了。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）我跟着她一起进了洗澡间，帮她打沐浴露，又玩了一会儿她的大奶。她也没说什么。洗完澡，她吹头发，我在旁边看着她。可能她看我好像有点儿迷恋，就对我说：谢谢你。我们之间就只有这一次。不要多想了。以后别联系了。我心里暗想：这么冷静的人。算了，就尊重她的意思吧。<br>退了房，她送我到小区附近，然后走了。至今，我也没删她的微信，但也尊重她的意思，没再联系过她。希望她过的开心，性福吧。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>异国女子</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%BC%82%E5%9B%BD%E5%A5%B3%E5%AD%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%BC%82%E5%9B%BD%E5%A5%B3%E5%AD%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　拖着疲惫的身躯及依依不舍的心情，从拱北关的那一端走进了花花世界澳门。</p><p>　　离搭机返回台北的时间只剩１.５小时，心里极为矛盾，脑中盘旋着的是这几天无尽的缠绵与激情，真的不舍，不舍得离开，无奈现实的压力一定要我返回台北，可是┅┅</p><p>　　搭上了往机场的公车，整个人埋进欢愉的思绪中，公车在澳门市区中慢慢的走着┅┅我决定了，拿起电话打给航空公司改了回程的航班，再多延了两小时。</p><p>　　但我不想再回头，我知道回头后我又要多呆一两天而不是２小时了。</p><p>　　我在葡京下了车，漫无目的的走着、走着┅┅</p><p>　　突然想起前几天过宿澳门时，曾看到２个异国美女在搭讪客人，当时的我，因前一天酒醉至天明，又赶着公事及搭飞机，有非分之想却无非分之能力┅┅好吧，辜且一试吧！</p><p>　　走进了葡京饭店的大堂，急切的寻找那二位佳丽的身影。</p><p>　　在寻找了２０分钟后，看到２位佳丽手挽着手，有说有笑的逸逸而来，此时我心喜若狂，但故作悠闲的慢步前去。</p><p>　　“HI！GIRL，YOU ARE SO BEAUTY，MAY I TALK ABOUT YOU？AND CAN YOU SPEEK CHINESE？”我说。</p><p>　　“可以啊，先请我们喝杯咖啡如何？”其中一个咖啡色头发及蓝色的眼珠的美女用生硬的国语说着（且叫她FISCHER吧）。</p><p>　　“这下子真的茂西ㄚ，会说国语勒，不然凭我这口烂英文还不晓得怎么跟她们沟通？”心想。</p><p>　　于是，我在中间挽着她们俩的手在咖啡厅找了位子坐下，我点了三杯曼巴，就开始用国语及我那拼凑而成的破英文跟她们对话。</p><p>　　“我叫STEVEN。”我说（这是我英文名字）。</p><p>　　“我叫FISCHER。”咖啡色头发的女子。</p><p>　　“我叫LISA。”另一个金发女子。</p><p>　　中间当然有些言不及意的对话┅┅</p><p>　　当咖啡喝至一半时，我心想时间不多，直接一点好了，但心里不知要选金发女子还是咖啡色头发的女子，两个人长相身材不分辕，实在难以取舍。</p><p>　　“HOW MUCH DO YOU WANT？2 HOUR。”我说。</p><p>　　“1000 HK$。”FISCHER说。</p><p>　　“WHAT？这么贵！800 HK$如何？”我这么说。</p><p>　　“M┅┅OK！BUT WHO DO U WANT？”FISCHER说。</p><p>　　我再次仔细看了一下，还是难以取舍。突然想到∶何不两个一起来？没跟异国女子做过爱，干脆就CRAZY一下，来个一件双雕。嘿嘿嘿┅┅“M┅┅TOGETHER 1500 HK$如何？”我沉默了一会说。</p><p>　　她们嗤嗤的大笑起来说∶“REALY┅┅ARE U SURE？THATS OK！”</p><p>　　我不说二话，付了帐，便挽了她们俩的手直奔假日酒店。一路心想∶“哼！笑┅┅等等让你们知道中国人的伟大。”</p><p>　　一会儿，在假日酒店开了房，要了间有大型按摩浴缸的。我心想，反正都找了，就豁出去玩个爽！嘿嘿嘿┅┅</p><p>　　呵呵┅┅先让小弟喘口气，再继续接下去。</p><p>　　※</p><p>　　忘了介绍这两位女子的长相身材∶</p><p>　　‘FISCHER’</p><p>　　长相∶像个洋娃娃，大大的眼珠、长长的睫毛，葡国人。</p><p>　　身材∶１６３．３４Ｄ．２４．３２，２１岁。</p><p>　　‘LISA’</p><p>　　长相∶皮肤稍为粗糙，典型外国美人，金发，英国人。</p><p>　　身材∶１６６．３６Ｃ．２６．３４，２３岁。</p><p>　　附注∶金发是泄的，因为底下毛是咖啡色的。</p><p>　　＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃进了房间，此时天色已昏暗，但夕阳的馀烬从窗口洒入，眺望着无端的海，粼粼金波映着苍穹┅┅嗯，真美！</p><p>　　当我沉浸在大自然之美时，忽感觉到两团火顶住我的背部，一句“可以开始了吗？”徐徐的钻近我的耳际，感到通体的趐麻┅┅我回头一看，FISCHER和LISA已卸下了装备，只穿着三点式的衣服，顶着我的就是FISCHER。我拉着FISCHER的手圜着我的胸，我轻轻的摆动着，闭着眼睛享受着那两团火的磨蹭。</p><p>　　忽然感觉到下体一阵冷飕，但瞬即被一个软软湿润的唇包围住。</p><p>　　“M┅┅M┅┅VERY GOOD┅┅GOOD BABY┅┅”我说。</p><p>　　我在LISA的包围下，小雨尘逐渐的苏醒，昂首阔步起来。腰部随着LISA的转动，不禁的伴着节奏轻轻的挺动。</p><p>　　FISCHER不知不觉中也卸除了我的装备，双手在我的胸膛上轻抚着，我半仰着头，拉着FISCHER热吻了起来┅┅</p><p>　　随着热吻及下半身的温柔，三人的呼吸逐渐狂乱起来，一同倒在软软的大床上，呈现了３角型的特殊现象。</p><p>　　LISA仍在不停的帮我吞吐中，好似在吃巧克力棒一般，不停的舔、轻轻的咬┅┅又不舍得一下子把他吃完。时而轻搔我的大腿内侧、腹部时而将我的子孙袋含进口中，用舌头不停的拨弄着；时而将舌尖伸进我的菊花蕾中不停的搅动，令我一次又一次的颤栗、一次一次的颤抖，忍不住的抓着LISA的头，将自己的全部埋进她的喉咙里。</p><p>　　我心里也赞叹着，也唯有外国女子才能将我的全根含入。</p><p>　　在享受之馀，亦不让FISCHER置身事外，将舌头与她的舌头搅拌一起，不停的吸吮双方吐出的蜜汁。双手亦不闲着，不停的揉弄FISCHER那３４Ｄ的双乳，手指头轻快的挑弄她的乳头。</p><p>　　她不住的轻吟，脸色渐泛红潮，我慢慢的将攻击目标移至她那美妙且神秘的方寸之地，轻柔的抚摸着，不断对着珍珠吐着热气，就如夏日的晚风，徐徐的吹着┅┅</p><p>　　第一次看见异国女子的私秘，令我感到好奇且兴奋，尤其斗大的珍珠，完全硬挺起来更为少见，忍不住的俯下身去亲了一口、又亲了一口，最后全部含住，用我那灵活的蜥蜴舌，不停的舔舐着┅┅</p><p>　　此时的溪水已暴涨，闸门已禁不住溪水的冲击而溃堤，潺潺的流水不断的流出。我想用手指头去堵住她，在里面不停的翻转、寻找┅┅却已堵不住溃堤的山洪，只好用嘴去承接，一口又一口的吃着、吮着┅┅FISCHER已禁不住体内魔鬼的侵袭，狂忽呐喊起来，从她的眼神中看到撒旦已征服了她。FISCHER不愿让LISA置身事外，也将她的头埋入LISA的下体，狂乱的舔着、撕咬着┅┅</p><p>　　LISA被这突如其来的爱抚搞得兴奋不已，无奈口中仍含着巨物，只能做无声的呐喊∶“呜┅┅呜┅┅呜┅┅Ｍ┅┅呜┅┅Ｍ┅┅┅”</p><p>　　床单已乱成一片，也湿了一大摊，已分不清是汗水还是蜜汁。不知是冷气不够强，或者是体内的温度不断的上升，空气中充满着淫秽的气味。</p><p>　　此时的我再也忍不住，推开了LISA，将FISCHER的双腿扛在肩上，举起了胯下巨物一没而入，大力的坦伐着┅┅</p><p>　　此时的FISCHER亦不遑多让的用力的配合着，FISCHER虽已是汪洋一片，但蜜洞内仍属窄紧，将小雨尘紧密的包围着，不留一丝空隙。只见洞口的两扇门随着小雨尘的进出，不停的翻进翻出┅┅不时的遗漏出白色的溪水。</p><p>　　经过了３分钟的长驱直入，FISCHER亦逐渐进入高潮，双手不停的揉弄自己的双乳，口中狂喊着∶“OH┅┅BABY┅┅YES┅┅FUCK┅┅FUCK┅┅ME！OH┅┅OH┅┅”</p><p>　　随着FISCHER的呐喊声，我逐渐的加快了速度，施展出短打棍法，以100&#x2F;MIN的速度，快速的向前钻去，探索着无底的深渊，试图寻找那情欲的尽头。</p><p>　　此时的FISCHER已进入失神的阶段，双手紧抓着被单，我眼前的FISCHER脸色已涨红，只见一对巨乳随着剧烈的进出而不停的晃动着┅┅此时见机不可失，有机会可报澳门被葡国人占领这么多年之仇，随即用上了我惯用的绝学降龙１８转。</p><p>　　（降龙１８转的姿势在此作一解说，以免各位看官看不懂∶１．先将胯下巨物插入女方下体；</p><p>　　２．将女方双腿放下合并伸直；</p><p>　　３．男方将双腿跨坐女方腰间；</p><p>　　４．上半身下伏紧抱女方亦可如观音坐莲之姿势；</p><p>　　５．将胯下巨物紧插入女方下体，使双方耻毛紧密的密合；</p><p>　　６．快速的转动着腰部，时而正转、时而逆转、时而抽插；</p><p>　　７．因耻毛紧贴着女方的珍珠，快速的旋转可使女方产生强烈的刺激，因此亦获得高潮；</p><p>　　８．此招男方最为省力，又可以每一寸肌肤紧密贴合在一起，可共同达到至高的乐趣；</p><p>　　９．此招是有一广告口诀，年３０以上的大大应都还记得∶“都都┅┅磨来磨去┅┅都都┅┅磨来磨去┅┅磨来磨去香豆奶。”）</p><p>　　转回正题∶<br>　　FISCHER在我降龙１８转的绝学下力撑了３分钟，终于达到了高潮，一泻如注。小腹及双腿不停的轻颤着，紧紧着搂着我，不肯让我多动一下。</p><p>　　此时忽觉背后有两颗火球贴了上来，紧贴着我的背部，轻轻的晃动着，不时的对着我耳鬓厮磨吹气。</p><p>　　此时的我顿时成了夹心饼干，真是通体舒畅！</p><p>　　如此姿势约休息了３分钟，我元气稍复，就又开始对着LISA不安分起来。</p><p>　　一起身，从FISCHER蜜洞里拔出枪杆，只见白色的溪水在无遮拦状况挥洒而下┅┅真是一幕奇景！</p><p>　　我拉起了LISA靠在化妆台上，从她背后准备施展出老汉推车。LISA亦很配合的弯下腰，双手扶着化妆台，臀部轻轻的晃动着。只见LISA的洞口盈满了水珠，想必我刚刚奋战时她已忍不住在自我排解了吧！</p><p>　　LISA用媚惑的眼神不停的挑逗着我，不时的将自己的手指放进嘴里吸吮着。</p><p>　　此时的我再也受不了，一蹲身、一挺腰，就将小雨尘没入他的体内，用最原始的动作前仰后伏┅┅LISA也不甘示弱的向后挺动。</p><p>　　或许是她刚已观战许久，非常渴望进入，我的进入正好满足了她的空虚，她强烈的迎合着，口中不停的狂喊┅┅</p><p>　　我扭头看着镜中的她，披头散发，不停的摆动┅┅摆动┅┅一波又一波的攻击试图将我吞没。我眼中的她，就如同丹尼斯所说的乳波臀浪┅┅喔，真是棒！</p><p>　　我经过数十分钟的大战，此时再也经不住她如此晕眩媚惑的攻击，低吼了一声，将子孙袋里的千万军马派出去填满了LISA那空虚的蜜壶里。紧紧的、紧紧的抱着LISA，享受着一阵又一阵的悸动┅┅</p><p>　　＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃</p><p>　　我紧抱着LISA走向窗口，此时的天色已黑，再也看不到海洋，只看到灯火通明的葡京，虽热闹，却有一股不真实的感觉。</p><p>　　我搂着LISA，双手在她胸前轻轻的摇动着，下体还是不安分的磨蹭着她的臀部。一个美丽动人的躯体在我的怀中，小雨尘又开始逐渐的不安分起来。</p><p>　　“你是哪里人？”LISA问。</p><p>　　“我是台湾人。”我说。</p><p>　　“很少见台湾人长得如此斯文，弟弟又是这么大的。”LISA说。</p><p>　　“那是你少见多怪吧！你是因为拿人钱财，与人消灾嘛。”我笑笑的说。</p><p>　　两人相互注视了一下，大笑了起来。</p><p>　　此时从浴室传来放水声，原来是FISCHER已恢复了元气，跑去放水了。</p><p>　　我用生硬的英文夹杂着中文与LISA及FISCHER交谈着，三人有说有笑，不过那不是重点，在此不多言。</p><p>　　许久，水已放满，我左拥右抱的与她两人进了浴室。此浴室中的浴缸就如御用寝宫的按摩浴缸一样大、一样舒适，看来又可大战一场了。</p><p>　　在浴池外，三人全身涂满了肥皂，FISCHER和LISA一前一后夹着我，不时的用双乳及大腿前后的蠕动，洗净我身上刚大战完后遗留的汗水。</p><p>　　FISCHER不时的用她那３４Ｄ的豪乳夹着小雨尘套动，头儿跳皮的在她口中进出┅┅我此时才真实的第一次享受到乳交的快感。</p><p>　　或许是柔细的泡沫及豪乳的摩擦让小雨尘更加剑拔弩张，心跳不断的加快。</p><p>　　LISA在我背后俏皮的玩弄我的小屁屁，时而又象玩弹珠般的玩弄我的子孙袋。一双３６Ｃ的椒乳忽上忽下的厮磨我的背后，令我全身起了鸡皮疙瘩，真是人间一大享受！</p><p>　　许久，终于完成了这永远洗不净的泰国式３人浴，我在水池中洒下了玫瑰花瓣，将牛乳倒进了急速旋转的漩涡。浴室中充满了蒸气，及玫瑰、牛乳的香味，以及最令人亢奋的女人香。</p><p>　　三人同时坐进了按摩浴缸，享受片刻的水疗。</p><p>　　突然感到下体一阵的温热，原来是FISCHER藏入水中，利用水力在帮小雨尘服务。小雨尘感到忽紧忽松、忽紧忽松┅┅就如真空挤压器一般的感觉，不觉口中发出了低吟。心想，今天花这个钱是值得的，生平以来，第一次享受到如此美妙的感觉。</p><p>　　我亦不让LISA在一旁闲置，侧手搂着她，伸出了火龙舌不断的与她热吻，她也热切的回应着。右手藏进了水底，向她最深处进攻，利用着漩涡的助力，拇指按住了珍珠、食指伸进了方寸之地，快速的转动与进出。</p><p>　　随着一根手指、二根、三根┅┅LISA已疯狂起来，大声的呻吟。</p><p>　　哇，真是淫秽！</p><p>　　或许是蒸气闷热，此时三人情欲高涨，箭在弦上，不得不发，我一把抓起了LISA，使劲的往小雨尘坐了下去。LISA就象如鱼得水般疯狂的扭动了起来，顺着浴缸的水流，不停的转动┅┅</p><p>　　此时的我，感到水流陪同着小雨尘一进一出，注入LISA的最深处，我也首次感觉到活塞运动的真正物理原理。</p><p>　　为了报答FISCHER在水中辛苦的替我服务，令其双腿跨在我肩上，我埋首于她的下身，使出了独龙钻，快速的钻动着┅┅FISCHER受不了我的攻击，紧夹住我的头，令我差点窒息。</p><p>　　随着LISA的扭动，越来越强、越来越快┅┅游戏似乎达到了最高潮。</p><p>　　我一把将FISCHER抱起，朝睡房走去，边走边做、边走边晃动，FISCHER大声的呻吟着。</p><p>　　走进了房间，把FISCHER放在长沙发上，双腿扛在肩上，奋力的冲杀。我已不去想用任何技巧，只想解放出每一滴的精力。</p><p>　　我快速且重力的驰聘┅┅忽然感觉到达了终点，一块软肉包围着小雨尘，心底一阵爽快，关卡一松，千亿的蝌蚪疯拥而出┅┅一股如电击般的感觉，从脚底麻上头顶、又转入地下。</p><p>　　终于完成了３Ｐ大业，此时３人一同软倒在床，静静着望着天花板。魂神已随兵马俑飞去，一片空白┅┅</p><p>　　过了许久才回过了神，３人再次的进入浴室清洗。</p><p>　　此时的我再无任何欲念，游戏在玩笑聊天中结束。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>过年</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%BF%87%E5%B9%B4/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%BF%87%E5%B9%B4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我叫宋毅，快过年了，我和女友琳琳要回家，我家里还有个哥哥宋云，姐姐宋雪，妹妹宋莉，妈妈丁雪雪，爸爸宋明祖 .<br>　　先介绍下我女友琳琳，今年２１岁，一张圆圆的鹅蛋脸，皮肤雪白，笑魇如花，一双大眼睛眼珠子黑漆漆的，一头黄头发，加上齐眉的刘海，漂亮极了，身高１７８ＣＭ，体重４９，三围：９０- ６１- ８９ＣＭ。身材棒极了！<br>　　可不是我凭空捏撰，完全是因为遗传到她妈咪的关系。她妈咪年轻时是个大美人，身材也不输给琳琳。她妈咪那滋味，嘿嘿想着家里的三个我一阵激动，因为每年家里都会玩点特殊的游戏，不知道今年是怎么样的。<br>　　今天回家琳琳上身穿着一件白色细肩紧身背心，透明的映着里面的黑色蕾丝半罩杯的内衣，一对大白兔骄傲的挺立着，下身是一件黑色超短裙，长度大约在大腿的一半上面一两公分，里面是丁字裤，短裙下是一双修长笔直的玉腿，双腿穿着到达大腿中间的黑色蕾丝花边高筒网袜，以及一双黑色长筒靴，得让我肉棒瞬间勃起，很想立刻把女友操一遍！<br>　　在路上我开着车，琳琳问我：「老公，你好讨厌，去你家非让人家穿的这么性感。」<br>　　我笑着摸了摸女友的大腿，说：「你这个小骚货，你忘了之前我和你还有你家人经常玩的游戏了，我们家也会有这种游戏的哦！」「嗯嗯……老公，别说了，说的人家下面都湿了。」「真的嘛，嘿嘿，来，老公看看。」<br>　　正好也到家楼下了，我停下车，直接扑向女友琳琳，摸着她那雪白细致的小蛮腰，然后伸进小背心，把琳琳的奶罩推上去，直接握住琳琳那柔软的一双豪乳。<br>　　不一会，琳琳的乳头开始坚挺起来了，这小妮子，这么快就兴奋了，「啊……老公……你知道这是人家的敏感点……快点……快点……我要……来吧……」<br>　　我嘿嘿一笑，二话不说抱着琳琳的腰，让她跪在座椅上，这样一来那小短裙里肯定挡不住裙下的风景，看着琳琳下面腿上的黑色网袜和长筒靴，我一阵兴奋，摸着她的大腿，一直到翘臀，打了一下，真是超级有弹性，从看到琳琳这身衣服我也忍很久了，直接把琳琳的丁字裤拨到一旁，摸着琳琳的粉嫩小穴，都湿了，然后一手扶着她纤细的小蛮腰，一手抓住她的翘臀，扶住肉棒，对准她的小嫩穴，从后面用力的插进去。<br>　　琳琳翘起屁股，忍不住娇声呻吟着：「啊……轻点……老公慢点……太深了……嗯……啊……进来了，又进来了……好大……好涨喔……」琳琳的小骚穴很紧，一直吸着我的大龟头，她还夹紧她的双腿。<br>　　「啊啊啊……老公，你好棒，又长又粗又硬啊……啊，不知道你爸爸有没有你的长啊……哦哦……干死琳琳了」<br>　　听着琳琳发浪，我用力挺了几下「哈哈，你个小骚货，等下回到家你就知道了。」<br>　　「啊啊啊……老公……好爽……继续啊……」我故意把肉棒在琳琳的小穴口摩擦着。<br>　　「啊……不行……老公……求你了……快点干我吧……」我用力一挺「让你发骚……有老公干还想着其他人的肉棒。」<br>　　「啊……老公我错了……啊不行了……不行了……来了……啊啊啊啊……了……要出来了……啊啊……」<br>　　我持续的用力抽插着，每次都插到琳琳小穴的花心，然后直接把精液射在她小穴里面。<br>　　接着我把肉棒塞进琳琳的小嘴里让她舔干净，琳琳抚媚的看了我一眼，说：<br>　　「臭老公，又欺负我。」<br>　　我哈哈一笑。然后琳琳整理好衣服，我们回家。<br>　　一回到家，就看到哥哥姐姐妹妹都回来了。看到家里的几个美女，我刚射完的肉棒又瞬间勃起了。<br>　　妈妈坐在沙发上，妈妈丁雪雪是一位精明强干的职业女性，穿着白衬衫，紧紧地包裹着那差不多有３４Ｄ的乳房，衣服上有两个洞，那双豪乳露出来了，下身黑色短裙，黑色吊袜，再加上她的黑框眼镜，黑色高跟鞋，红色长发挽起，性感迷人，相比于姐姐妹妹，妈妈更具有成人的风韵，身上的每一道曲线都那么的饱满，诱人。<br>　　旁边坐着的是姐姐宋雪，穿着无袖的紧身露肚脐的衬衫，下身白色短裙加肉色丝袜配白色过膝长筒靴。<br>　　再旁边就是妹妹宋莉，穿着一件黑白条纹连体薄纱裙，胸前双乳也露出来了，我这妹妹跟妈妈一样有一双豪乳，那奶头又坚又挺，下身裙子刚到大腿，腿上没穿丝袜，尽显我妹妹这细嫩笔直修长的白腿。<br>　　妈妈先拉着我女朋友琳琳，说：「这是琳琳吧，经常听小毅提起你，真漂亮啊。」<br>　　我上前一把搂住妹妹，左手摸着妹妹的傲人双乳，右手揉捏着妹妹的俏臀，然后把手放到妹妹细滑的上来回抚摸，说：「我的好妹妹，哥哥可是很想念你的双乳和小穴啊，你想哥哥嘛？」<br>　　妹妹直接摸向我下面肉棒，说：「呵呵，人家想哥哥的这个，ninilu.com等下让哥哥好好爽爽，先不着急，旁边还有人要介绍呢！」<br>　　我一看旁边是我不认识的女的。肤色白腻，那一头的长发，有一张精致的瓜子脸，脸上长长的睫毛下，有一双会放电的大眼睛和高挺的鼻子，以及一张秀气的小嘴，穿的是一件白色露肩Ｔ恤，下半身是白色的百摺裙加肉色丝袜，穿的那种瘦腿弹力过膝长靴。不过这个女的丝袜大腿间已经被撕开了。<br>　　另一边桌子上哥哥，爸爸，还有两个男的在打着牌。看到我们都过来了，姐姐说话了：「这是我们的未来嫂子张小璐，爸爸左边那个是我男朋友李家辉，另一个是妹妹的男朋友赵凌。」<br>　　我热情的上前喊道：「原来是嫂子。」张小璐看着我笑了笑。不知道为什么，我总感觉哥哥的女朋友张小璐双腿不自觉的轻微互相摩擦着。<br>　　哥哥走了过来对着我说：「你小子，怎么那么迟，都等你呢。」接着看到琳琳，琳琳因为坐下来了，那短小的短裙根本包不住细嫩的大腿，哥哥双眼发光，都看到琳琳双腿间的丁字裤了，对我说：「好小子，带回来的弟妹好漂亮啊。」<br>　　嫂子张小璐也站了起来，突然，从小璐的双腿间掉下来一个东西，小璐顿时脸红了，我一看，原来是跳蛋。<br>　　爸爸说话了：「哈哈，这是我们刚才玩的游戏，你哥输了，所以才有了这惩罚。」<br>　　原来这就是今年的游戏玩法。男的打牌，输了的那个人的女朋友要接受惩罚。<br>　　我哥都输了两次了，爸爸输了一次，妹夫也输了一次。<br>　　哥哥输的第一次惩罚内容是当场脱掉女朋友内裤，哥哥可不客气，直接撕掉小璐的丝袜，脱掉她的小内裤。<br>　　第二次是把跳蛋放在小穴里，小璐因为内裤脱掉了，所以刚才站起来跳蛋掉出来了。<br>　　爸爸和妹夫输的都是一样，露出女朋友的双乳。所以我妈妈和妹妹的双乳都露出来的。<br>　　惩罚的内容是我们男的提前写在纸上放在那边等输的人去抽。惩罚的时间要一直到下一个惩罚。<br>　　爸爸说：「既然人齐了，那继续玩吧。但小璐你继续把跳蛋放回去。」说完小璐羞红着脸掀开短裙张开双腿把跳蛋塞进小穴里，我清晰的看见那白皙的双腿间那因为撕掉丝袜而露出的粉嫩湿润小穴。<br>　　我笑了笑也坐在那边，原来他们玩的就是传统的「跑得快」。谁先走完手里的牌就是赢家，手里牌最多的是输家，输家的女朋友要接受惩罚。我一看那些写着惩罚的纸片，还蛮多的。<br>　　我们继续玩着，我一来第一把就是我输了，可把我郁闷坏了，赢的是爸爸，他抽了张，一看跟哥哥的那个一样「脱掉女朋友的内裤」。<br>　　我也不犹豫，直接让琳琳撅起屁股，掀开短裙，脱掉她的丁字裤，露出里面的小粉穴。<br>　　第二把好运终于来了赢了一把，然后数牌，结果是哥哥手里牌最多。<br>　　我笑着摸了摸鼻子，爸爸也笑了：「真是现世报啊，去随便抽张吧，看看什么惩罚。」我直接拿了一张，一看「脱掉内裤让输家女朋友坐在赢的人大腿上继续打牌。」<br>　　看完可把我兴奋坏了，本来看到家里面几个女人的性感打扮肉棒就硬了难受，到现在都硬邦邦的挺在那，本来只是肉棒跟大腿间的摩擦，但现在输的人是哥哥，她女朋友小璐的内裤已经脱掉了，这不就是让我的肉棒直接顶在小璐的小穴上嘛。<br>　　我说：「小璐姐，来吧。」<br>　　小璐有点不好意思，脸红着对哥哥说：「你故意的吧。」我们哈哈一笑。<br>　　小璐过来双手脱掉我的内裤，看到我肉棒已经硬了，在那一跳一跳的：「那么长啊。」<br>　　然后扭扭捏捏的拿出自己小穴里的跳蛋，都有水迹流出来了，然后后背对着我坐了上来，我直接抱着她，让她大腿坐在我大腿上，膝盖对着我膝盖。<br>　　我直接用大腿分开小璐的大腿，这样一来，我肉棒正好滑过肉缝顶着她小穴的阴蒂上，我直接抱着她的大腿，屁股一顶，小璐一声呻吟：「啊……」我那肉棒直接插入小璐那湿湿的嫩穴里，那感觉，小璐的小穴我感觉比我女朋友琳琳的小穴还紧。<br>　　我在小璐的耳边说：「小璐姐，好紧啊，不过也很滑，跳蛋放那么久有感觉了吧。」小璐瞬间脸更红了。<br>　　可这样插进去就不动也不爽啊。突然我计上心头。<br>　　然后我们继续玩着，我对小璐说：「小璐姐，你来帮我摸牌吧。」小璐说：「啊，这不好吧。」<br>　　哥哥发话了：「有什么不好的，你就帮摸下。」小璐伸手够了够，继续说：「可是……可是我摸不到啊。」我说：「屁股抬起来就摸到了。」小璐无奈，只得抬起屁股摸牌。<br>　　在小璐抬起屁股的瞬间，她的小穴正好离开我的肉棒，然后摸到牌坐下，来回一下小璐就觉察到我想干嘛了，脸更红了，对我说：「他们都看着呢，行了吧。」我用力一挺，说：「小璐姐，你不是也有感觉了嘛，水都流到我腿上了，湿成这样啊。」<br>　　小璐呻吟了一下，我扶着小璐的腰也上下抽插了几下，那小穴里面的嫩肉总会紧紧包裹着我的肉棒，而我的肉棒每次都全根而尽一直插到小璐小穴的深处，就这样抽插了几下小璐已经忍不住了，玉体轻颤，呜呜的哼着。<br>　　我两手也不闲着，透过她的小Ｔ恤摸起里面的双乳来，小璐全身更加酥麻了，这时我哥发现了小璐的囧样，笑骂了我一下：「你小子，不好好打你的牌，调戏你嫂子来了，再说这惩罚可还没让你操你嫂子呢。」我笑了笑也不再做多余的动作，就享受着那肉棒进出小璐粉嫩小穴的状态。<br>　　继续打牌，小璐摸好牌给我继续坐在我腿上。这局打完，可能我太享受于小璐的小穴，于是导致这场输了，赢家是我哥，我们互相报应啊。<br>　　我哥说：「小毅，我可报仇了啊。」<br>　　我说：「没事，你去抽张吧。看看你什么样的运气。」我哥抽了张一看「舔双乳」。大家笑的更欢了。<br>　　我坐在那抱着小璐转头对着琳琳说：「来吧，我们愿赌服输。」琳琳这小骚货就喜欢玩这种游戏，很兴奋，跑到我哥面前。<br>　　我哥看了看琳琳，可以清晰的看到琳琳白色细肩紧身背心里面的黑色内衣，直接掀起小背心，然后慢慢把胸罩推上去露出里面那白皙诱人的双乳，接着我哥脸靠上去伸出舌头舔着琳琳的乳头，然后把乳头含在嘴里，乳头本来就是琳琳的敏感点，瞬间琳琳乳头就硬了，还呻吟起来。<br>　　我哥听到琳琳的声音更加兴奋，手也不闲着，摸向琳琳的大腿，伸进那超短裙里。<br>　　琳琳那小穴早就已经淫水泛滥了，琳琳这小骚货就是这样，一有人摸她的乳头她小穴就会流出水来。<br>　　我哥把目标放在琳琳的小穴上了，直接拨开琳琳紧闭的双腿，露出那湿透的阴唇，嘴凑上去，直接舔了起来。<br>　　「啊……不……不要……不要再舔了……嗯……好舒服……好舒服……我要……」<br>　　我见我哥在玩弄我女朋友小穴了，我也不客气，直接把小璐的衣服也掀上去，把小璐的白色奶罩推上去，舔起小璐的乳头来。<br>　　小璐已经两眼迷离了，也呻吟起来，精致的脸上马上泛起了比刚才更深的红晕，一直喊着：「嗯……不要……别……别这样……嗯……不要停……我要……嗯……舒服……我还要……」<br>　　我一停下小璐就喊要，然后我先抽出肉棒站起来想来个后入式插入小璐的小穴，爸爸说话了：「好了，按照游戏规则来，你们两个家伙这样，让我们干看着啊。」<br>　　我还是趁机顶了一下把肉棒插了进去然后重新抱着小璐坐下来。<br>　　我哥也脱掉内裤那大肉棒也准备插入琳琳的小穴了，听到爸爸的声音停了下来叹息一声就拿着剪刀把琳琳乳房位置的衣服全部剪掉了，这样直接露出琳琳的一双豪乳，十分诱人。<br>　　游戏继续……<br>　　我们继续玩着，这把轮到姐夫输了，赢的是妹夫。<br>　　妹夫去抽惩罚，结果抽中的还是露出双乳，妹夫也有样学样，直接用剪刀剪掉姐姐胸前的衣服，露出那双雪白，妹夫看到我姐的样子，口水都流出来了。<br>　　我叫姐姐走到我旁边，她来了之后我趁机用舌头舔了姐姐的乳头一下，姐姐娇羞的躲开了，还锤了我一下。我笑着：「姐姐，你看，乳头碰一下都硬了。」经过我一舔，姐姐乳头已经挺立在那边了，跟樱桃一样，姐姐白了我一眼。<br>　　到目前为止，琳琳是双乳和小穴都露出来了，妈妈和姐姐妹妹一样都是露出双乳，嫂子是露出小穴，这样一来，还是我女朋友最吃亏啊，看来我得加油啊！<br>　　然后我下面又抽动了两下继续打着牌，这边还是我赢了，哥哥是输家。<br>　　虽然还是我赢了但小璐要从我腿上下来了，接受其他的惩罚，我去抽惩罚，这次更惨，惩罚为「」。<br>　　小璐扭扭捏捏，红着脸不太愿意，因为我肉棒上还有她小穴里面的水，还是我哥在边上劝小璐，然后拿纸巾叫她擦一下就行了，小璐跪在地上先用纸巾擦了一下，然后把脸颊上的长发拨到耳后，张开嘴唇，将我的肉棒慢慢含了进去。<br>　　我感觉到她还用舌头在里面来回不停的拨弄我的马眼，还媚眼如丝的望着我。<br>　　本来我以为我这嫂子很清纯，没被我哥调教呢，现在看来是我想多了，她很懂男人嘛，知道怎么给男人满足感，其实想想也对，这么漂亮的女朋友，以我哥的性格，怎么可能不好好调教。<br>　　我暗爽的同时游戏继续着。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>美容师</title>
    <link href="/2024/02/07/%E7%BE%8E%E5%AE%B9%E5%B8%88/"/>
    <url>/2024/02/07/%E7%BE%8E%E5%AE%B9%E5%B8%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「嘻，又撞邪了！」<br>入夏以来，这是二叔最常说的一句话，台湾百业萧条、许多小老百姓无以为继的今天，我们这家小小的房屋中介公司，居然连续三个月业绩破五百万，每个月都能成交好几个大桉子。<br>说起来也奇怪，９０年我退伍之后就跟着二叔在台南做中介，小公司名气不大，两年来一直都是平平澹澹的，总想在这年头有口饭吃已经是幸福了。谁知道从六月份 签了那几栋别墅开始，奇蹟一般竟然客户开始源源不绝的出现，头一次感受到收订金收到手软的滋味。二叔一直认为是有好兄弟在暗中协助，每次看到我带着订金收 据回来，总是要说上这么一句……<br>可上星期这一摊不同，买主是个台北下来的大学教授，说是要到成大来服务举家搬迁，看看房子实在满意就这么付了三十万的现金，困难在买主人在台北，也希望能 在台北签约。可业主却是个在地的台南人，本来还老大不乐意的：「厝呒免卖哪远……走到台北去……叫伊下来台南签啦！」我和二叔求爹爹告奶奶的才硬是让对方 点头，本来嘛，这年头房子有人肯买就偷笑了，还图什么安逸呢？<br>就这样，星期二开车载着业主夫妇两个上了台北，还好我在台北当的兵，要不内湖的路还真不好找。买方和卖方都小心的结果就是约要签很久，从下午两点在代书那 儿搅和到四点，约签完了，业主夫妇再三感谢我们帮他把房子处理掉，两口子大概是事空心安乐，说想在台北玩两天再回去，就这样我一个人空车回台南。<br>回程一上高速公路就刚好碰上塞车，挨到苗栗都快七点了，下交流道吃了点东西。实在是累得紧，就打电话回台南跟二叔说很累想在苗栗休息一晚，明天中午再回去。<br>找了家蛮别緻的汽车旅馆，洗完澡精神又来了，出去逛逛吧！一个人走在不很繁华的苗栗街头，真不知要做啥。想说累找家指压店推一推，可苗栗市逛半天只看到几家「爱芝兰」、「美梦兰」之类俗俗的全套店，连个像样一点的美容指油压都没有。<br>心中正为苗栗的男人感到难过时，忽然看到一家很独特的店面，浅色原木的装潢，大片透明的玻璃橱窗裡排着一列列的精油瓶罐，招牌上写的是「ＸＸ香精油专卖 店」，旁边一排小字「附设精油推拿」，金色的珠宝灯把店裡照耀出一片的晕黄，非常高雅的感觉，就像是女子美容精品店一般。我找了半天，实在找不到「男宾止 步」的告示牌，便推开玻璃门走了进去……<br>「您好，欢迎……」三十出头的男子从裡面满面笑容地迎了出来：「要看香精油？」他很自然的直接走到展示柜前，看年纪应该是店东。<br>「我看招牌这裡有做精油推拿……」我说明来意。<br>他似乎有点为难，看了看表又抬起头来看了看我：「我们这裡是做纯的……<br>不过师傅刚刚已经下班了，我们这边推拿是从早上十点到晚上六点……」我连声抱歉正想推门离去，他又说：「如果可以的话，我们还有一位小姐，不过她只做指压，不知道先生您……」我想了想，反正也没什么事，问清楚价钱指压一个小时才五百元，就点头答应了。<br>店东带着我进去裡头，隔着一间宽大的按摩室，正中央摆着一张按摩床，牆壁一边有着一个矮柜一边是面大镜子，他倒了杯茶放在柜子上给我喝，请我稍侯一下。<br>我趴在按摩床上等了大约十分锺，听见外头的玻璃门开启的声音，然后一个女生和店东出声打招呼，一会儿按摩室的门扣扣两声，我喊了句「请进」，她开门进来： 「您好……」我头也没抬回了话，问了些姓啥打那来的閒语，一双手按上我的肩膀，她很熟练地开始帮我指压了，力道不轻不重刚刚好。<br>「为什么会跑来做指压呢？」她问了句。我说是自己今天开了一整天的车，很累，她就问我要不要热敷一下，说热敷一下可以去疲累，我说好，于是她说：「那我去弄热毛巾……麻烦您把上衣脱掉。」<br>我起来看到牆上有钉着吊衣架，便脱掉了上衣，刚把上衣吊好时她进来了。<br>这是我第一次看到她（刚一直趴着背对她），短头髮的年轻女孩子，长得算不上很漂亮但蛮可爱的，个子小小的有着两个酒窝，穿着一件式的短洋装，没化什么妆却更显清纯。<br>她看到我赤裸的上身，笑了一下：「身材不错哦！您喜欢运动啊？」<br>其实这都要拜朋友所赐，一个国中到高中的死党，大学念体育，退伍后大家一联络，才知道他在健身房当教练，想说好朋友总该捧个人场，就花了三万多买张会员 卡，钱一投资下去不去又觉得不值得，运动的习惯就这么培养出来了。两年下来，虽不敢说比得上专业的健身员，但身材十分有型、肌肉算得上结实。<br>她又笑了一笑就请我趴好，热毛巾直接盖上来真的比泡热水澡还有效，全身的疲累似乎一扫而空。过一阵子，她把毛巾拿掉，继续帮我指压……<br>跟她聊才知道，她才１９岁，家在附近开杂货店，白天在家裡帮忙看店，晚上閒着没事，本来是为了帮妈妈保健跑去学推拿按摩，等到学会了又觉得自己空有一技之 长不用可惜，刚好这裡有家精品店兼着有做推拿，不是一般的色情护肤店，大部份也都是女客人，所以就跑来这裡兼差了。客人并不多，平常她还是待在家裡，有生 意时才过来工作。<br>就这样在她的指头和轻柔的声音下，我慢慢的竟然睡着了……<br>「林先生、林先生，做好了……」醒来时她正轻轻地摇着我，原来一个小时已经过去了，天！我居然大部份都没感受到。哈哈！自己笑了笑。她问我在笑什么，我告诉她，然后她也跟着我一起笑。<br>看着她甜美的笑容我忽然有股冲动，我问她能不能再做一小时，她告诉我说店要打烊了，那怎么办？<br>「那你去问问老闆看可不可以麻烦一下，我难得到苗栗来一趟，就今天累一点，晚些关门吧？」<br>她看着我笑了笑，就出去问店东了。隐隐约约听到店东说自己有事不能留，要她还不想休息的话就把钥匙留着，让她去关门。然后两人讨论了一下，听到玻璃门打开 的声音、她跟店东说拜拜，然后玻璃门关上还带着锁头「卡」一声，大概是她把店门锁上了……过了一会儿，她回到按摩室裡来。<br>「那继续吧！」我问她会不会太累，她说自己每天都两三点才睡，「那不然你再帮我做两小时好了。」她点了点头没反对，我很高兴的趴下继续让她在我身上努力。<br>我问她：「店外头挂着是「精油推拿」，为什么你只做指压呢？」她才告诉我，当初就告诉店东她只帮女客人做油压，因为帮男生做她会不好意思。<br>我说：「那你帮我做好不好？」她看了看我没说话，我再问了一次，她才低声的说：「你真的要我帮你做哦？可是我不太会哦！」我当然说没关係，想想油脂推在皮肤上的感觉，比起这种干推不知舒服多少倍。<br>「那我出去拿油……你喜欢什么香味的？」我说我要薰衣草，她笑了一下说自己也喜欢薰衣草。走到门口她又回头说了句：「那你要不要把长裤脱掉？」我点点头便从床上起来。<br>错过今夜再难碰头，我知道自己要好好把握这个机会，便故意坐在床沿等她进来，让女生看着男生脱衣服绝对比让她直接看到肉体感觉上来的强烈。看见她走了进 来，我赶忙走至牆边吊衣服的地方开始脱长裤，身上剩下一件白色子弹内裤时我转身面对她，刚好看见她正打量着我。她看我转过来了，脸上一红，低下头去，我不 再逗她，先乖乖趴到按摩床上去。<br>香浓的润肤油倒在我背上，她开始帮我油压了……那双手很温柔很温柔，她涂抹过我的背和腰，再帮我抹双手。等她刚要帮我抹大腿时，我转头问她：「能不能帮我做臀部？」<br>她似乎没听清楚，把脸靠了过来：「什么？」我再问一次，她想了想，脸似乎更红了些……<br>然后那双手来到我腰上，往下慢慢拉下了我的内裤，可以感觉到手似乎有点颠抖。内裤拉到我臀部下缘就停住了，油倒了下来，她开始用手直接在我臀部上涂抹……我知道女生十个有九个喜欢看男生的屁股，在她们眼中，一个紧翘的臀部就是男子性能力的保证。<br>当她拉下我内裤那一刻，我知道今天没有白来了，虽然她很小心地避开男性的性感带，双手只是在两块臀肌上揉搓着，但透过手掌传来那种羞涩的感觉却是更深刻的刺激，顺着她手的滑动，我感觉到自己的阴茎不能避免地开始充血变硬了……<br>她手不断地碰触到我内裤的腰缘，似乎那是一件讨人厌的阻碍，她又顺势再把我内裤往下拉了一点，但过一会儿内裤却又滑回它原来的位置，这时我知道自己该主动 点，勐地抬起身体。她手离开了我的屁股，然后在她面前，我背对着她很自然迅速地把内裤整个脱掉了，再赤裸着全身趴回床上去。<br>她呆了一呆，又继续她的工作，问我为什么把内裤脱了，我说：「这样你工作比较方便，而且我的内裤沾到油等下没法穿。」<br>她没再说什么，又继续帮我涂油，慢慢地双手来到我的大腿，为了方便，她把我两腿向左右两边分开，然后开始倒上油，从外侧到内侧很仔细的推拿着。<br>终于她推拿完整个背面，轻轻说了声：「等一下，我去拿条毛巾……」<br>我知道要翻正面了，她是想先去拿条毛巾帮我盖住下体。所以等她一走出按摩室，我起来到柜子前面拿起那杯冷茶，并故意转身面对门口喝茶。果然她直接开门走了进来，看到我全裸一览无遗地站在房裡，她羞得的低下头来似乎想退出去，但又移动不了身子。<br>「这茶都冷了……」我说，她才抬头看着我：「那我再倒杯热的给你。」我靠过去把杯子递给她。<br>这大概是她头一次面对一个全裸的肌肉男，何况这肌肉男还挺着一根粗大硬直的阴茎，视觉上的刺激让她脸颊就像熟透的红苹果一边的娇羞。<br>她拿着茶杯出去后，我回到按摩床上，正面仰躺着让自己全身的肌肉暴露在房间裡金黄色的灯光下，自己勃起的阴茎还是硬直着向上指着天花板……她走了进来到柜子前面放下茶杯，慢慢的靠到床边上，似乎有点敬畏地用毛巾盖住了我的硬挺。<br>那是一条白色的毛巾，就这样在我下身搭上一块帐篷，她很小心的整理了一下，让我的下腹部和大腿都能露出来，她回到我面前在我胸口倒上油，开始帮我推拿。时间就像静止了一般，她双掌抚慰着我的胸肌，那刺激不断地传到我两腿之间，从胸口到腹部……<br>她近乎疼惜地滑过我六块坚硬的腹肌，上身推拿完后她推开毛巾的一边想去抹大腿的油，她的手很小心地不敢碰触到我的勃起。看着她微红的双颊，我索性把毛巾整 个拿掉，让自己硬挺的阴茎再一次暴露在她面前。她似乎想说什么又没说，开始在我两腿倒上油，涂抹了起来。我知道她已经心动了，双手不能避免地一再碰触到我 阴茎根部，让我涨满到无以複加的地步。<br>等她涂抹完了我的正面，双手再次回到我的胸腹之间，我看着她涨红的脸：「第一次面对赤裸的陌生男人？」她点了点头。我又再问：「帮我全身都抹油好吗？」她想了想，似乎想弄清楚这话的含意，然后考虑了一会儿，终于油直接倒上了我的勃起。<br>她羞得说不出话来，颠抖的手轻轻从龟头上顺着油柔柔地套弄下来，手掌握住我粗大的阴茎，笨拙的技巧却比那些老练的专家还要逗人，快感一波波的冲上来……<br>她就靠在床边轻轻喘着，似乎也承受不住这样的刺激，我很方便地把手伸了过去，先只是小心试探性地搭住她光滑的小腿，她抖了一下却没退开。我轻轻地抚弄着她的皮肤，从小腿滑上大腿，我能感受到她的温热，等到我的手滑进她的洋装裡时，我知道这女孩已经完全心动了……<br>我面对她坐了起来，把她包夹在自己两腿之中，她没说什么，只是低头看着被自己握住的阳具。我一隻手在裙裡轻轻隔着内裤爱抚着她的臀部，一隻手轻轻摸上她的 颈部、耳朵……然后滑上她的胸部，当我的手隔着衣服盖上她小巧的乳房时，她轻轻呻吟了一下，停下了手边的工作，双手呆呆的握住我的阳具动也不动了，她闭着 眼睛似乎在感受我给她的刺激。<br>我看一切都水到渠成了，便大胆地把两手伸进她的衣服裡，直接挑逗她的肌肤。我把她洋装往上拉到下腹部，手从裤腰上伸进她内裤裡，这才发现小女生真的动情了，内裤湿了一片。<br>顺着她臀部的曲线，我的手从后面攻进了她两腿之间，这时她内裤后方已经被我拉到大腿根处了，裸露出圆润的屁股，当我手指伸到她密缝裡时，她双手抱住了我的肩膀，不断轻轻呻吟了起来……<br>我很快速地脱掉了她全身的衣物，压下她的背让她成弓字型的半趴在按摩床上，我站到她背后，拿起润肤油倒在她背部和屁股上，双手轻柔地滑动着她赤裸裸的肌 肤，摸着她油亮的屁股，更分开她大腿用手指玩弄她的阴部。她的阴毛并不多，阴唇更不肥厚，看起来就像微微隆起的一条裂缝，只是那缝中湿滑一片。<br>我知道这么年轻的女子不能太过急噪，轻轻的先用手指开路，当我中指插进她阴道时，她背部整个弓了起来。慢慢地我用中指抽插了一会儿，便拼起两指，用两根指头插进她阴道：等她适应了，我又换成三根手指插进去。<br>她不断呻吟着，我一边用手指抽插着，一边用另一隻手去抚弄她的臀缝，当我轻轻揉上她的屁眼时，她唉叫了一声却没反对。我在她臀缝裡也倒上油，慢慢试着用手指在屁眼上划着圈圈……<br>她半趴在床上翘着屁股不断扭动着，我知道可以进去了，三根手指已经把她的阴道扩张到能适应的地步了，我抽出手指全身靠上她的背部，用硬挺火烫的阴茎顶上她 的阴道口。看她侧着脸微张着可爱的小嘴喘气着，我轻轻吻了上去，她闭着眼睛跟我亲吻着。等我用舌头顶开她的牙齿开始跟她深吻时，腰部一用力，将粗大的龟头 挤了进去，她又唉了一声，全身颠抖起来。<br>我慢慢使力一寸一寸地进入，退出一点再插进一点，直到整根阳具都插住她紧窄的阴道里，我下腹整个贴在她屁股上，一边跟她热吻，一边享受这温热的快感……<br>我直起身，抱住她的腰开始抽插，小腹一下下冲撞着她的臀部，她闭着眼睛承受着一波波的快感，淫水就在抽插中不断涌了出来。热力迫使我愈插愈快，她的呻吟也愈来愈大声，她趴在床上不断扭动着……<br>这样插了快十分锺，她屁股开始主动向后撞来，主动需索起我的阴茎。过一会儿她忽然大声呻吟着，阴道不断收缩，我赶忙强忍住射精的感觉，然后她全身是汗的趴在床上不动了。我知道她已经到了第一次，我插在裡头不动让她休息一阵，拿起毛巾帮她擦拭背上的汗水。<br>过一会儿，看她微微动了一下，我抽出阴茎把她转个身，再从正面压上去插进她湿透了的阴道里，抬起她双腿把她抱起来。我坐在床沿让她面对我坐在我腿上，就这样全身紧贴在一起，她抱住我的肩膀不断扭动着，脸上的潮红未退。<br>我看她休息够了，便开始下一波攻势，两手伸到后面抱住她屁股，抬起放下这样的抽插起来。这种姿势整个正面都被摩擦到，对女人来说是最舒服的。果然不到五分锺她又在我怀裡洩了出来，这一次她一口咬上了我的肩膀，两个浑身汗水油脂的肉体就这么交缠扭动着。<br>等她洩完不让她休息，我再把她放回之前的姿势，她上身趴伏在按摩床上，两腿无力地挂在床边……<br>再一次我插了进去，一边抽插着一边问她：「你洩了几次？」<br>「两次……」<br>「舒不舒服？」<br>「好舒服……」她喘着回答。<br>「我的阳具大不大？硬不硬？」<br>「好大……好大……好硬……」<br>「喜不喜欢男人……这样干你？」<br>似乎这样淫秽的言语伴随着抽插，对女人的刺激更大，她开始颠抖了起来：「我……喜欢……喜欢……」<br>「继续干你……让你……再洩一次好不好？」这次她没回答，只是不断喘息呻吟着点头……<br>我知道今天要把握机会好好玩她，开始一边用力地干她，一边用手指插入她早已湿透的屁眼，一根然后是两根……她呻吟着承受我的攻击，粗大的阳具在她阴道里不断来回摩擦，两根手指同时在直肠裡穿梭，从未承受过的刺激让她几乎马上又洩了出来。<br>就在她快要疯狂的顶点，我忽然抽出湿滑的阳具，用两手分开她的屁股，直接顶上她的屁眼，她唉叫了出来：「不要……不要玩……那裡……」我不理会她两手牢牢固定住她的屁股，粗大硬挺的阴茎开始插了进去。<br>龟头突穿过她的肛门口时，她叫了一声「好痛！」，开始挣扎起来，可是一个刚洩过两次的女人又怎么敌得过一个浑身肌肉的壮男？我死命地往裡插，直到整根阳具都消失在她屁眼裡……说实话，其实有点不舒服，可是心理上的因素却让我差点马上就射在裡面。<br>她不断哀号着：「好痛……求你……不要……」我静静插在裡头动也不动，不单单是为了减轻她的痛楚，同时也在等我射精的慾念退去，顺便两手伸到前面去玩弄她的乳头和阴蒂，直到她的哀号慢慢转变成轻喘，然后我重新抱住她的腰部，开始干起她的屁眼来。<br>我知道这不单是她第一次被人鸡姦，我也是第一次玩肛交，那种紧密的感觉真的和阴道不一样。她满身大汗忍痛承受着，我愈来愈快、愈来愈用力、愈来愈深入……终于积压的精液全部射进她的直肠裡……<br>我退了出来，拿毛巾擦乾淨……看见她半趴在床上动弹不得，大概真的累坏了。我把她下身也抱上床去，直接趴在她身上抱着她，两个人就这么睡着了……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>嫂子的腿</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%AB%82%E5%AD%90%E7%9A%84%E8%85%BF/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%AB%82%E5%AD%90%E7%9A%84%E8%85%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>那还是去年的事了，我二十一岁。我应聘到了一家计算机公司。上班第一天，我就发现公司的文员是嫂嫂。嫂嫂以前并不怎么漂亮，分家两年没想到现在落成一个美丽妖艷少妇了。</p><p>　　她二十六岁，穿了一身吊带长裙，腿很修长。脚上穿了一双白色的高跟细带凉鞋，是那种有两个细带横过脚背的那种很性感的凉鞋，脚趾纤细白嫩。她就座在我对面。应该说她是属于保养的很好的那种女人吧，齐肩的碎发甜甜的笑容，实在让人有些衝动。大哥在家外企工作，时常出差，留下孤单嫂子一人在家，这给我这个色狼以机会填补嫂嫂内心的寂寞空虚，当然在身体上也一样！</p><p>　　日子一天一天过去，嫂嫂好像凉鞋挺多。有时穿一双银色的无带凉鞋，有时又是一双细带黑色高跟凉鞋。一天中午，同事们都在午休，对面的嫂嫂也昏昏欲睡，我一人独自在上网看小说，手裡拿着铅笔把玩，一不小心，掉到了地上，我附身去拣。无意中我看到了对面嫂嫂的美脚从那双黑色细带凉鞋中取了出来，左脚踩在右脚上。她今天穿了双发亮的黑色丝袜，脚趾涂着紫蓝色的指甲油。</p><p>　　我顺着她光洁的小腿看上去，天啊！她的大腿微微分开，我居然看到了她穿着一条半透明的叁角内裤，内裤中央黑乎乎的一片，我的心狂跳不已。我想起了</p><p>　　桌上的数码相机</p><p>　　我慢慢的起来，坐到我的椅子上，环顾四周，同事们都在睡觉，有两个后排的正在打游戏呢。再看嫂嫂，她趴在桌子上，也正在休息。我拿起相机，慢慢伸到桌子下面，按动了快门下班回家后，我把相机中的偷拍相片导入计算机中，细细观看起来。她的双脚在细带凉鞋的映衬下显得很纤细，脚趾很圆润，大拇指的指甲有些长，似乎要顶破丝袜似的。我边看边把裤子脱了，开始打起了手枪，心想什么时候一定要把这双美脚拥入怀中。我边看着我偷拍的相片，边用手上下套弄着我的那话儿，直到浓浓的液体喷涌而出。</p><p>　　我用此方法，已陆续拍了好多嫂嫂的高跟凉鞋美腿相片了，每天晚上就靠这些相片打飞机来洩慾。白天，看到嫂嫂时，眼神总不自觉的去看她的美腿，她似乎也有所发现。一天中午有意无意的问我：小杰，你眼神好像不是挺老实啊？</p><p>　　我说：那还不是因为你漂亮啊，你要丑，我还不看你呢？</p><p>　　我忽然心起一念，说：嫂嫂，我给你看一些东西，你到我机器的嫂嫂目录来，我把共享打开。</p><p>　　这个目录装着我拍的嫂嫂的所有美脚相片。我看着对面的嫂嫂眼镜盯着屏，眼神很吃惊。</p><p>　　你，你什么时候拍的这些照片？</p><p>　　因为我喜欢嫂嫂的美腿啊！</p><p>　　你给别人看过没有？</p><p>　　没有。就我自己看，也没别的什么意思，就是喜欢。</p><p>　　忽然，我感觉有个什么东西在轻触我的下体，我伸手去抓，竟然握住了嫂嫂穿着谈蓝色凉鞋的脚。我的心狂跳了起来。</p><p>　　她在对面不动声色的说：你把相片删除了！</p><p>　　我说好，反正家裡还有的。她的脚轻轻往回缩了回去，我看她弯腰下去了，过了一会，我的下体又被她的脚压住，并轻轻的揉动了起来。塬来，她把凉鞋脱掉了。我的手我住了她的脚。穿着肉色丝袜的脚显得是那么的光滑和细嫩。</p><p>　　我轻轻的抚摸着，她的脚趾在我的下体不住的扭动，我的那话儿鼓胀起来，顶在裤子上，难受异常。我用手捏弄着她的脚趾，轻轻搔了一下她的脚心，她的脚勐的缩了回去。过了一会，她起身对经理说她到隔壁的会议室去写报价单，因为办公室太闹，经理让她过去了。</p><p>　　二十分鐘以后，经理接了一个电话，然后对我说：你去隔壁帮雅馨看看她的笔记本，好像出问题了，然后你和她一起做一下报价，她对商用机型的报价不太熟悉。我应声出了办公室，来到了隔壁。</p><p>　　我敲门，门开了，我看到对面桌上的笔记本，但没有人。忽而门自己关上了，我感觉我背后被人给抱住了，我扭身一看，嫂嫂把吊带裙的吊带拉了下来，一大片白色的胸脯露了出来，半个乳峰也显现出来。</p><p>　　嫂嫂，你干什么呀，天！在上班！</p><p>　　不干什么，门关上了的，吻我！</p><p>　　我的嘴压在了她的嘴上，她的嘴立即打开，舌头伸到了我的嘴裡，在我的嘴中滑动着。胸前的乳峰紧紧顶着我的胸膛。我感到下体涨得非常厉害。她的一条腿环扣在我的腿上，下体紧紧夹住我的，轻轻的扭动着身子。我这时心裡冒出个怪念头：美女蛇！她缠得越来越紧，舌头在我的口腔中不停的搅着，我腾出一隻手，抚摸着她环扣着我的那条美腿。</p><p>　　她口中呢喃着，时不时的发出嗯的一声。我在她耳边说，我们到沙发上去吧。</p><p>　　她的腿放下来，嘴仍然咬着我的嘴，和我一起慢慢移向沙发。到了沙发上，我把她放到了。她面色潮红，嘴裡说：我早就看出你不是个好东西了。</p><p>　　她说着，将腿横放在我的膝盖上，问道：喜欢我的腿啊？</p><p>　　我说：是，有一次我在桌子底下看到了你的腿，实在忍不住，就拍了那些相片。</p><p>　　漂亮吗？</p><p>　　我说：当然，每天晚上我都是看了你的腿才睡觉的。</p><p>　　她穿着淡蓝色高跟凉鞋的腿就在我的眼前。我朝思暮想的两条美腿啊。</p><p>　　把鞋给我脱了。我依言动手解开她的鞋扣。那双包裹在肉色丝袜的双脚正好压在我的话儿上。</p><p>　　我的手轻轻的抚摸着两条美腿。她把一条腿抬起压在了我的肩上，另一条腿用脚趾隔着我的裤子逗弄起我的那话儿来。</p><p>　　我俯身将她压在身下，又开始轻吻她，她侧头避开我，问：想要我吗？</p><p>　　我的手勐的按住了她的乳房。隔着她的吊带裙和白色的胸罩使劲的揉搓着回答道：想死了！做梦都想你。</p><p>　　嫂嫂推开我，把吊带裙从肩上褪下来，乳罩也从身上滑落，然后把裙摆拉到小肚上，挺起穿着粉色蕾丝内裤的屁股，一脸媚态的说：脱掉它，来插小穴。</p><p>　　在这吗？</p><p>　　不敢？！我哪受得了这刺激，什么也不说了马上把她的内裤扯到脚踝处，把穿着肉丝长袜的玉腿扛在肩上，叁两下解开腰带把下身的衣物除去，然后把嫂子的腿缠在我的腰间，用鸡巴在阴蒂和阴唇上摩擦了十多下用鸡巴从阴唇中间挤开条缝，对準勉强看到的穴口稍微用点力往裡顶了一下。嘿！以为可以进入嫂子体内的，没想到连龟头都没进去。</p><p>　　嫂嫂的道：嗯啊小小色鬼！轻点，嫂嫂好久没做过了！</p><p>　　塬来如此，龟头能清楚的体会到被紧紧的阴唇挤压有点痒。这下爽了，可以干到嫂嫂的紧穴真是走好运啦！</p><p>　　我重新调整了下姿势，又对準了小穴，準备用力插进去，就在这时门外传来脚步声，嫂嫂慌忙鬆开双腿从我身下逃开一边整理衣衫，而我也急忙提起裤子望着嫂嫂性感妖娆的身段说：嫂嫂，对不起！</p><p>　　嫂嫂抬起头茫然的看着我：怎么了小杰，嫂嫂不怪你，等有机会了嫂嫂给你最好的！</p><p>　　我们整理完以后做贼似的马上离开了房间回到办公室，我看到已经坐下的嫂嫂和做错事的孩子一样低着头，美丽的脸白裡透着红，小嘴仍在努力的调整唿吸，我想以后和嫂嫂好的真正的大干一场还是有机会的。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我和老妈一起爱上他</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E5%92%8C%E8%80%81%E5%A6%88%E4%B8%80%E8%B5%B7%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BB%96/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E5%92%8C%E8%80%81%E5%A6%88%E4%B8%80%E8%B5%B7%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BB%96/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我是个26岁的女人，结过婚后和自己独身老妈一起过。老妈今年58岁，由于妈妈退休前是唱柳琴戏在剧团工作，所以保养得非常好，58岁的人象四十七八岁，人也漂亮，皮肤白白的，脸上原来的皱褶经过几次手术以后根本看不出来了。我基本遗传了老妈的基因也算漂亮，找了个帅气的老公，挺很阳光的，不过就是性欲比较强，有时候我都受不了。我们结婚后，还是很幸福的，再加上我妈在家务上帮衬我们一下，日子过得还是比较悠闲的。我妈也是一样，除了找票友唱戏就是练瑜伽，把个身条练得别提多好了。我在妈妈面前都有点黯然失色。</p><p>　　我和妈妈之间还有不为人知的小秘密，我妈性欲好强的，她的性欲明显比我厉害，我爸去世后，她就向我经常吐苦水，性生活没有以后很寂寞，让我帮帮她，我说怎么帮我一个女孩子？我妈就让我用道具帮她插，到高潮时还嗷嗷叫。我结婚后一直到今年她都58岁了还要我帮她，我感觉她性欲更加汹涌了。</p><p>　　自从我怀孕后，家务都是我妈妈做，老公有时也帮着做，结果两个人有时耳鬓厮磨，我妈就趁机会把我老公勾引到手了，刚开始我不知道，直到有一天，从外面回来，感觉妈妈房间里有动静，以为妈妈在家忙着什么吧，结果走到门前里面发出的叫床声使我很意外，老妈找男朋友了？我好奇就在门外多听了一会，结果我惊呆了，“好女婿，使劲插妈妈，妈妈是你大老婆，”我顿时崩溃了，我老妈竟然偷食偷到我头上了。我妈叫床叫的那个叫浪啊，什么喜欢女婿大几吧呀，搞死妈妈呀，听得我都替我妈脸红。最后我妈一阵“吓~~~~~~吓”长啸，我知道老妈高潮了。我老妈这是趁我怀孕不能性生活把憋的难受的女婿搞上了手。我知道他们之间的丑事儿后并没有声张，也没法声张，老妈是我的至亲，老公是我</p><p>　　的最爱，难道揭破丑事儿让家庭分崩离析？我没那狠心做不到。后来慢慢地同情了她们，女人那个没有需要啊，妈妈也是女人，何况我还知道老妈性欲极强，再有我老公已经二个月没有性生活，多数男人很难忍得住吧。我们三个人也这样不清不楚地过着这种生活。</p><p>　　直到我生了孩子，我和老公可以性生活了，发现我妈和老公还在保持那种秘密关系。我现在困惑了。难道他们分不开了？真要分不开了，她这种情况还能坚持到什么时候？难道老妈八十岁还会有性欲？我是坚持忍几年等我妈妈没有性欲了？还是怎么样？我的魅力能否把老公重新拉回到身边不再偷腥，我真没有信心，好难办。我该怎么样超越我老妈？</p><p>　　我爸去世好几年了，我妈其实也是迫不得已性欲太强而已，这样家庭倒是也和谐了自己也性福老妈了，她就是比我还要淫荡，她那些行为我真做不来，有些事儿是家庭隐秘不为外人所知道，我又不能说。</p><p>　　老公一直表现的很心虚，我也不好对他太过分冷淡，毕竟还要生活一辈子呢，不好弄得太僵。我妈还是一如既往天天找人唱戏开心快乐，偶尔和老公偷偷情。一天闲着没事儿，我打开了老公的笔记本电脑，在不经意间看见一段视频，我打开一看，是我老公和老妈做爱的场面，看完我真服了。老妈老公脱得一丝不挂，</p><p>　　老妈肉麻地喊着小老公，老公喊着大老婆，二人抱着亲嘴，那个专注那个热烈，简直比我和老公谈恋爱时候有过之而无不及，然后老公摸着我妈坚挺的奶子，嘴巴也凑了上去，边摸边吃，刺激的老妈直哼哼，老妈这时候喊道“儿子快呀，”妈妈来劲儿了，老公扑上去把大JJ猛地插了进去。老妈的阴部淡淡地有点阴毛，</p><p>　　大阴唇一点也不黑，小阴唇紫红色被大JJ带进带出还冒着白沫。我都怀疑老妈逆生长了，又回到了青春期。我妈这时把修长的大白腿扣在我老公背上，屁股还向上一顶一顶以求插的更深，更猛烈，突然老公加快了动作，老妈阴部猛的向上射出一道一米多高的水箭，喷的老公满身都淋湿了，然后就是老妈的叫床声，那声音带着一种惊奇，极度满足，和突然释放的快意，由高到低。这段视频看得我下面都湿了，也感叹神一样的老妈。</p><p>　　晚上吃过晚饭，和老公温存一会后，我直接告诉他我看见他和我妈做爱的视频了，我老公吓得惊慌失措，不知道如何应对是好，我说你把我老妈搞得那么爽，我是该感谢你呢，还是骂你？老公接着象偷糖吃的孩子一样给我道歉，最后告我，他真没法抗拒老妈的色诱和勾引，老妈那种熟女的风韵和味道，风骚的动作，真要人命的。还保证，只要我不计较这件事儿，今后一切都听我的，为我马首是瞻。然后也不管我愿意不愿意，马上曲意逢迎在床上把我伺候高潮，我好象是个女大王。</p><p>　　事情到此，风波还未了。过中秋节那天，菜很丰盛，也买了酒，有道是酒不醉人人自醉，我心里有事儿先醉了。怎么上的床我根本不知道，朦朦胧胧之中，觉得我很舒服，然后就是猛烈的抽搐，我做春梦高潮了。我突然醒了，我眼前是光溜溜的老公和一丝不挂的老妈。我马上就知道，我根本不是做了春梦，而是我老妈和老公一起弄了我，使我高潮了。而且我还明白，他们两个人合伙儿算计我了，老公把我们母女一起双飞了。事情到此，已经发展到不得不摊牌了。他们两个设计这个场面就是要使事情既成事实而且明朗化，还把我拉下水。</p><p>　　老妈先说话了，她说很对不起你们夫妻，打扰你们生活了。不过，你过去也是帮过我的，虽然那是自慰，但也是性生活，妈求你帮人帮到底，妈性欲老来以后不知道怎么回事儿，比年轻时候更厉害，也许这就是老年第二春吧。说完他面对老公，我也谢谢我的好女婿，让当妈的又尝到了做女人幸福滋味。如果你们都不能原谅我，那我就只能象戏文唱的那样，妈当以一死而谢天下。我妈好厉害呀，一脚把球提给我，逼我表态，亲闺女还能让老妈一死谢天下？我把脸转向老公，你有本事伺候我们母女俩？老公这时胆气壮了，说道，家庭性福，责无旁贷。好个责无旁贷，不知道你家祖坟啥时候冒的青烟，竟然让你能母女通吃，两朵鲜花都插在了这堆牛粪上，还义正辞严责无旁贷。</p><p>　　这件事情过后，老妈照样天天横着小曲儿，出去玩儿，我们夫妻各自忙着自己的工作。</p><p>　　没多久老妈突然领回来一个六十多岁的老头，到家里来认门，给我介绍这是你张大爷，我的戏曲票友。票友？我心想老妈想找老伴儿了吧？我当场不好细究，晚上问老妈，找男朋友了？老妈不置可否。我的家庭生活有一个陌生的老头子介入，我很难接受。我只好旧事重提，我说，我的气质，韵味，什么都拼不过你，你女婿也拜倒在你的石榴裙下，你还有什么不满足的？还要我把你女婿亲自送你床上去？其实我心里已经认账了，搞不过我老妈，只能随老公和老妈他们去吧，反正当孝顺了，等我和老公生了孩子还指望老妈帮带孩子呢，就这样我们家里继续上演母女同时爱上老公的文明戏码。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>值班的时候发生的事</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%80%BC%E7%8F%AD%E7%9A%84%E6%97%B6%E5%80%99%E5%8F%91%E7%94%9F%E7%9A%84%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%80%BC%E7%8F%AD%E7%9A%84%E6%97%B6%E5%80%99%E5%8F%91%E7%94%9F%E7%9A%84%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我，男，31岁！在一家事业单位工作！行政工作嘛，平时工作清閒，没有什么具体的业务，负责审批，发证之类的业务！单位每天晚上要有一名保卫科的同事，一名保安，和一个中层干部共同值班！其实也没什么事，到那就是睡觉！有保安看着监控器，有保卫科的同事负责重要部门的巡视，什么事都没有！<br>办公室有床，有卫星电视！每次轮到我值班，就是在办公室看电视，然后睡觉，和在家里没什么区别！<br>去年夏天，又是我值班，开着空调，很凉快，很惬意！10点多，正在看电视的时候，听到电梯运行的声音，“丁冬”，停在了我所在的这一层。应该是保卫科的同事吧！他经常没事时过来找我下象棋，本来以为是他，可是却听到隔壁财务室的门开启的声音，财务室是防盗门，和我们其他办公室的实木门不同，所以开启时声音大一些！<br>不应该啊，保卫科的同事是没有钥匙的，一定是本单位的人，要不连大门都进不来！走出去看看吧，门开着，一看原来是会计张姐，正在洗脸，转头看到我了，问 “小丁，你值班啊？”“是啊”我回答到“你怎么这么晚来单位了呢？”<br>她脸上一丝犹豫，然后说是和老公吵架了，赌气出来的，没地方去，因为她们办公室也有床，就来单位住了！<br>哦，是这样啊 ！都是一个单位的同事，毕竟和朋友不一样，我也没多劝什么，象征性的说了几句就回屋继续看电视去了！本来，她睡她的，我睡我的，不该有什么事发生的！但是，还是发生了！要不，也就没有今天的发表了！呵呵！<br>12点多的时候，敲门声响了！没别人，就是她！我还在看电视，就开了门！她径直进了屋（平时我们也互相乱串办公室聊天的）。问我有没有什么吃的，有些饿了！正好，我也有些饿了！办公桌里有平时预备的盒面，小咸菜，火腿肠什么的，为的就是怕值班时饿，才准备的！我说这样吧，我这就这点东西，还有今天白天我们发的铁听啤酒，我下班也没拿回去，就简单的吃点吧！<br>她一听有酒，来了精神，说，喝点吧！<br>把东西拿出来放在茶几上，啤酒打开，就开侃了！<br>顺便介绍一下我的这位同事张姐，她比我大3岁，长相较好，身材一般！平时穿的就很前卫，所以，三十多岁了，显得特别有风韵！家里有个8岁的孩子，原来她在一家企业做会计，不知道是什么门路，进了我们这个本来就人员超编的事业单位！才来不到两年！单位上下也有过对她的风言风语，不过也没什么证据，也就是平时大家閒的实在没什么事，瞎传传罢了！<br>几听啤酒下肚，话匣子打开了，开始和我说她是如何和老公吵架的。和女人聊天，你最好做个听众，她就会很开心了！我也是这么做的，不插嘴，任由她说，只是在一边喝着酒，在适当的时候帮她抱一下不平！当她说到吵架的原因时，有些不太自然了，我一看就有文章！整天溷在机关里的人，观颜查色的本领，是必须具备的嘛！哈哈！<br>我很巧妙的引出了她的话头，在此就不详细的介绍了！大致就是因为她调进局里的事，是她和我们市政府的一位领导有过“那种”交易，被她老公发现过，一直耿耿于怀，碍于家丑不可外扬，只能是忍了！但是男人的自尊也时常的刺激着他，每当喝过酒以后，就话里话外的说些愤恨的话，并且开始在性生活方面变态的折磨她，以此来发洩他的不满……<br>这是仇恨啊！作为男人，我能理解！她说的那个领导，我见过，在给我们开会时，道貌岸然的坐在主席台上，大讲廉洁的重要性，背地里却也做着这样见不得人的勾当！<br>突然，一个想法冒了出来，他能干她，我为什么不能呢？有了这个想法以后，我开始劝她，说些理解体谅她的话，这个社会就是这样的，为了这个工作，为了孩子，为了家的完整，还是忍忍吧！这个时候的女人是没有警惕的，谁的话能说到她的心里，谁的JB就能插到她的阴道里！呵呵！事实！相信论坛里的哥们都有同感吧？<br>她开始哭，女人一哭，就是认输！哈哈，我距离成功不远啦！继续喝酒吧，酒是色媒人，没有醉，哪来的疯狂？<br>看看地上的空酒罐，她大概喝了近10听了！差不多了！我也坐到了她坐的沙发上，（办公室是两个办公桌，一个三人沙发，一个茶几，两个铁卷柜，一张床和几把椅子）用手搂着她的肩膀，假装安慰她！她没躲，有戏！！！哈哈。紧接着，说些安慰的话，又说些平时就挺喜欢她的之类的话，反正，女人爱听的话，我都说了！<br>她突然笑了起来！脸红红的，显得很妩媚！问我，你想怎么样？<br>看她不象来真的，我就顺势说想和她做情人，她又表现出了少女的羞涩，把头低下了，问我不嫌弃她吗？<br>这么一说，分明就是答应了我嘛！我也不是娶她做老婆，有什么嫌弃的？不就是为了生理需要吗？哈哈！有点卑鄙！不过我还是豪言壮语了一番，以表示我的心！她不再说什么了，沉没了一会，我亲了她一下，她也没有拒绝！得了，我也别矜持了！来吧！哈哈！<br>不对，得把门反锁上！这是关键的！为了这件事，再把工作丢了，可不值得！哈哈<br>牵着她的手，来到放床的套间，坐在床边，开始亲她，想征服女人，就先征服她的嘴，就一切OK了！亲着亲着就两个人躺倒在床上，开始热吻！估计她这个年龄，又有过犯错的前科，老公吻她，已经是很多年前的事了！在我的吻中，她好象回到了热恋的少女时期，开始用力抱紧我，我亲着她的舌头，一手搂着她的腰，一手摸着她的乳房，然后摸乳房的手伸到了她的裙子下面，拉下丝网的小裤头，好多的毛，太性感了，我喜欢毛毛重的女人，她的眉毛也很重，很是耐看！越过毛毛，摸到了她的大阴唇，好肥，小洞洞也有湿润的感觉……<br>实在受不了了，直接把她的裤头全部拉了下来，把裙子掀了起来，值班时我只穿了一条运动短裤，也脱了下来，由于值班床是单人的，不太方便施展，我就站在了床边，分开了她的腿，边摸边看，还是花瓣型的呢，太刺激了，我喜欢的类型，扶着JB对准她的阴道口，慢慢的用力往里挺，没费什么力气就全部插入了！还不错，很有感觉，看她肚子上有一个刀口，说明她是剖腹产，所以阴道并不是很松弛，我这个正常尺寸的男人JB，很有感觉的！开始剧烈的抽插，她忍着不敢出声音，只是低声的呻吟，更加撩人，不到5分钟，我射了！直接射在了里面。她一定是带了环的，这我一点都不担心！打扫战场，她拉下裙子，裤头也没穿，回了办公室，我光着屁股躺在床上抽烟，几分钟后，她回来了，拿了一包湿巾，估计是平时上厕所用的吧！我也清洁了一下，她坐在床边，我们又开始了聊天，说些情啊，爱呀的话……<br>一根烟抽完，我又来了兴致，毕竟这是老婆以外的女人，比小姐那种纯纯的肉体交易也不同，特有感觉！拉她躺在我身边，脱光了她所有的衣服，好好的玩玩，正好她刚才也没有高潮，也弥补一下，要不，下次想碰她，就难了！<br>照例是热吻，摸逼，硬了以后，直接趴在了她的身上，先来个最传统的男上女下式，插了几十下，她开始小声的告诉我“快点”，我知道，她要来高潮了！我加紧了抽插，突然她按住了我的屁股，告诉我不要动，我感觉到她的阴道里一跳一跳的，她来高潮了！太好了，我也有了一种男人的成就感！开始玩她的乳头！并和她商量上她上来，我很喜欢女人在上面坐，还能抓着她的乳房，她开始不好意思，说什么也不行，最后在我的请求下，终于不情愿的上来了，我扶着自己的JB，对准她的阴道口，示意她慢慢的往下坐，终于坐到了我JB的根部，她长长的出了一口气，这样比我在上面，插入的要深的多，她也很刺激的，然后开始前后的蹭，估计是刺激到了她的阴蒂吧，没蹭一下，她都有呻吟，那种痛苦的快感，是用文字无法表达的，我也由于插入的深，而感觉到特别的舒服！蹭了一会，又不动了，趴在我身上喘气，小逼里面又是一跳一跳的，高潮了！我把她推了起来，一手抓一只乳房，让她起伏的坐，这样，啪啪的声音开始了，我也忍不住在她最后一次高潮来临的时候射了出来……她趴在我身上，我摸着她的屁股，抱在一起好半天…………<br>快5点了，不能再纠缠了，全部打扫一下，把窗户打开，放一放两个人的汗味，精液味，女人的分泌物的味……坐在一起又说了些话，就各自睡觉了！多说也就能睡两个小时，就上班了！躺在床上回想刚才的情景，我满足，忐忑……<br>后来，我们真的发展成了情人。经常在一起偷欢！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>情人节快乐</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%83%85%E4%BA%BA%E8%8A%82%E5%BF%AB%E4%B9%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%83%85%E4%BA%BA%E8%8A%82%E5%BF%AB%E4%B9%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我看了一眼手里的手机。</p><p>　　2月14日。</p><p>　　幸好今天不用出门去看外面的情侣秀恩爱。</p><p>　　嗯？我为什么拿着手机来着？我刚才是不是接了个电话？</p><p>　　不太记得了，算了，不记得的事情应该不是什么重要的事。</p><p>　　想了想，既然是情人节，就算没有男朋友，好歹也还是做点情人节该做的事情吧，比如做个情人节巧克力什么的？</p><p>　　虽然没做过，但也就是融化巧克力然后弄成自己想要的形状而已，应该不难吧？</p><p>　　于是我走到电视机柜前，把柜子里剩的一些巧克力拿出来，在拿巧克力的过程中，一束光晃到了我的眼睛，那是电视机柜上摆着的摆件反射的光。</p><p>　　这是一个造型奇特的圆形摆件，在光线的照射下会反射各式各样的微弱光线，虽然有点晃眼，但还挺好看的。</p><p>　　不过我完全不记得自己什么时候买过这个东西了，翻遍手机上的各类购物App都没找到订单。</p><p>　　……算了，反正也不是什么大事。</p><p>　　正想着，突然响起了敲门声。</p><p>　　我走过去开门，一个男人站在门外朝我微笑。</p><p>　　“情人节快乐。”</p><p>　　“……”</p><p>　　我一时语塞，愣了好几秒才回过神来。</p><p>　　“呃，你哪位？”</p><p>　　“没事，别在意，那我就打扰了。”男人一边说，一边脱下鞋子，顺手揉了一下我的胸部，然后非常自然的穿上了一双拖鞋，然后什么都没说，脸凑了上来，亲吻在了我的嘴上。</p><p>　　我还没反应过来，他的舌头就伸进了我的嘴里，吸舔起了我的舌头。</p><p>　　……</p><p>　　虽然第一反应确实被这个人的行为吓了一跳，但很快我就冷静了下来。</p><p>　　亲一下而已，又不会掉块肉，让他去吧。</p><p>　　于是我顺着他的动作与他激烈地亲吻起来，两根舌头在口腔里交融搅动。</p><p>　　数分钟后，他才与我分开来，两个人的口水顺着舌头连成了线，我喘着粗气，感觉浑身滚烫。</p><p>　　“感谢招待了。”男人抹了抹口水，自顾自的走了进去。</p><p>　　……算了，随他去吧，让陌生人进家门而已，没什么奇怪的。</p><p>　　于是我顺手把门带关，回到了屋里。</p><p>　　“不错不错，我送给你的催眠仪还好好的摆在这呢。对我的一切行为都不在意的暗示应该也在好好的起着作用。”</p><p>　　男人在电视机柜旁把玩着那个摆件。</p><p>　　哦？所以是他送给我的？那怪不得在App上找不到呢，不过……</p><p>　　“你说什么仪？”男人的字眼让我稍稍有些在意。</p><p>　　“没事，自言自语而已，别在意。”</p><p>　　“啊行……”嗯……好吧，应该没什么的。</p><p>　　男人拨弄了一下我拿出来放在桌上的碎巧克力，开心的说：“哦哦，巧克力拿出来了，确实有像我在电话里告诉你的一样打算做情人巧克力呢。”</p><p>　　“……确实是打算做，但我不记得有跟你打过电话，根本上来说，我根本就不认识你。”</p><p>　　“没事没事，你去做吧，不用在意我。”</p><p>　　“行吧……”虽然总觉得哪里怪怪的，但我还是把摆在桌上的巧克力端进了厨房。</p><p>　　我把巧克力放在台子上，然后回身去拿起挂在门上的围裙。</p><p>　　在厨房的话还是穿着围裙比较卫生。</p><p>　　于是我把身上穿着的衣服脱得干干净净，然后套上了围裙。</p><p>　　“啊，裸体围裙不愧是男人的梦想，看多少次都看不腻呢。”在我换围裙的时候，男人走进了厨房，满脸笑容的看着我。</p><p>　　虽然我并不记得曾经给他看过，但我没有在意他，把装在碗里的巧克力放到了锅里，打开燃气灶，准备隔水加热融化巧克力。</p><p>　　突然，一双手从身后伸进了我的围裙里，开始揉捏我的胸部，我侧身一看，果然是那个男人。</p><p>　　“嗯……”我的胸部比较敏感，没多久就感觉十分的舒服，轻哼出了声。</p><p>　　“你知道我在干什么吗？”男人一边问，一边并没有停下揉捏着我的胸部的双手，反而变本加厉，按压着我的乳头，我爽的不禁咬住了嘴唇。</p><p>　　“……揉我的胸。”我如实回答。</p><p>　　“不觉得我这样干有什么奇怪的吗？”</p><p>　　“还好吧？没觉得有哪里奇怪啊，只是揉胸而已。”</p><p>　　“那你再替我口交吧，你的巧克力我帮你看着。”男人提出了新的要求。</p><p>　　“行吧……”我看了一眼锅里的巧克力，应该还要一会才能完全融化，于是我回过头，跪在了男人面前，然后用手脱下男人的外裤，被包裹在黑色内裤里的肉棒似乎已经蠢蠢欲动了。</p><p>　　我轻轻地褪下男人的内裤，他的肉棒一下子就脱离内裤的束缚弹了出来，拍在了我的脸上，肉棒的腥臭气味直冲我的鼻腔，让我忍不住多吸了两口，甚至不自觉的流出了口水。</p><p>　　接着，我握住了他的肉棒，然后张开嘴把肉棒含进了嘴里开始吮吸。</p><p>　　肉棒的味道还是一如既往的咸鲜，龟头也在我的吮吸下流出了一点前列腺汁。</p><p>　　我便用舌头舔弄着吞咽。</p><p>　　真是奇怪，我应该是第一次干这种事情才对，但为什么我会觉得肉棒的味道那么熟悉呢？</p><p>　　算了，不去想了，还是先好好的替他口交完吧。</p><p>　　这么想着，我双手抱住男人的双腿，开始前后吞吐，用舌头和口腔搅动着肉棒，然后努力的把头向前顶，让肉棒能够更加深入的侵犯我的喉咙，男人下体的气味和肉棒侵犯我喉咙造成的窒息感让我感受到了奇异的兴奋感，我感觉我的小穴不自觉的湿润了。</p><p>　　几分钟后，肉棒在我的嘴里轻轻地颤动了几下，然后就这样把精液射在了我的嘴里，我努力的把头紧紧地贴在男人的下体，让精液一点不漏的射在口腔里。</p><p>　　射精持续了几秒便结束了，我这才把头挪开，口水和精液混合在一起，在肉棒和我的嘴上搭起了一座桥。</p><p>　　为了不让这种东西落在地板上，我便吸溜一下把这点残留也吸进了嘴里。</p><p>　　窒息感和兴奋感让我感到了眩晕，我便没有急着站起来，而是继续跪在地上缓了缓。</p><p>　　“不错不错，激烈的口交和深喉口交都很好的掌握了，之前的催眠调教没有白费。”男人摸了摸我的头，说道。</p><p>　　“我之前并没有做过这种事。”</p><p>　　“对对对，毕竟都让你忘记了嘛。”</p><p>　　“？”</p><p>　　男人说出了让我不太能理解的话，不过……应该是没什么重要的吧。</p><p>　　“好了，你的巧克力已经融化好了。”男人扶起我，指了指锅，锅里的巧克力确实已经完全融化好了。</p><p>　　“那么下一步就是把巧克力均匀的抹在胸上冷却吧。”</p><p>　　“……”我愣了一下，回答：“是这样没错。”</p><p>　　嗯……是这样吧？情人节巧克力应该确实就是这样的东西吧？嗯，没什么奇怪的。</p><p>　　于是我把围裙向内撇，夹在双乳中间，然后挺起胸部，接着把融化的巧克力轻轻地倒在了我的胸部上。</p><p>　　“——呜！”</p><p>　　灼热的巧克力覆盖在我的胸部，极烫的温度刺激着我的神经，让我叫出了声，痛苦中带着一丝快感。</p><p>　　我强忍着高温带来的灼烧感，继续挺着胸部，在还没完全凝固的巧克力上放上一些水果，蛋黄酱之类的装饰，然后尽可能不让巧克力滴在地上。</p><p>　　男人饶有兴致的看着我：“呜哇，真亏你能忍得住啊。”</p><p>　　“毕竟……情人节巧克力就是这么做的嘛。”</p><p>　　嗯……是这样吧？</p><p>　　不过幸好巧克力冷却速度很快，没过多久就已经冷却凝固在胸部上了。现在我的胸部上包裹着一层巧克力，“嗯嗯，巧克力应该已经冷却好了吧？那就去你的卧室，边做爱边给我品尝吧。”</p><p>　　“啊，要做爱吗？好的。”我下意识的迅速回应他。</p><p>　　要跟这个人做爱吗？嗯……算了，做就做吧……反正只是做爱而已，也不是什么大事。</p><p>　　于是我便脱下围裙，拉起他的手引着他进入了我的卧室。</p><p>　　进入我的房间后，男人非常自来熟的坐在了我的书桌前翻看起了我书架上的书。</p><p>　　“嘿，果然，无论看多少次，看到一个这么漂亮的小姑娘的书架上全是色情书刊的感觉真不赖——啊，虽然这确实是怪我啦。”</p><p>　　两年前我的书架上确实都是学习资料和各类小说，不过不记得为什么，有一天我突然就把这些书全部给扔掉了，然后全部换成了色情书刊——应该和得到那个摆件差不多时候吧。</p><p>　　不过我并不觉得女生的书架上有色情书刊有什么问题，因为我每天都会看着这些书自慰啊。</p><p>　　“哦哦——你居然买了神官最新的《普度众生》！上次来还没有买呢。”</p><p>　　“上次？你是第一次进我的卧室吧？”</p><p>　　“你不记得而已了，别在意别在意。”</p><p>　　“嗯……好吧。”</p><p>　　男人并没有理会我的反应，把书放回了书架，伸了个懒腰，然后很轻松的躺在了我的床上。</p><p>　　“好啦，寒暄也打完了，来做爱吧。”</p><p>　　“嗯，行，你要骑乘位吗？”我说着也爬上了床，问道。</p><p>　　男人点了点头，我便跨坐在他的身上，用手扶着他依然很坚挺的肉棒，对准我已经非常湿润的小穴，然后坐了下去。</p><p>　　“呜嗯——”因为之前的种种事情，我浑身上下都非常敏感，仅仅只是把肉棒普通的插了进去，我就到达了高潮，忍不住哼出了声。</p><p>　　高潮让我的大脑出现了短暂的空白，回过神来时，我已经在不由自主的上下摆动着身体，想用小穴更多的感受他的肉棒。</p><p>　　“喂喂，你奶子上的巧克力都开始掉碎屑了。”男人突然说，“你还不赶紧把巧克力喂给我的话，都要掉光了。”</p><p>　　“啊，好的。”是啊，这可是好不容易做出来的巧克力，不让人吃掉的话不就太可惜了吗。</p><p>　　于是我把摆动身体的幅度变小，然后用双手轻轻地托起自己裹满情人巧克力的双峰，然后向前倾斜身体，让胸部面对男人的脸。</p><p>　　“请品尝我做的情人节巧克力。”</p><p>　　男人也不客气，抬起头便咬到了我的胸部上，在咬下一块带着草莓的巧克力的同时，吮吸上了我的乳头。</p><p>　　“嗯嗯……”男人吮吸我的乳头的同时吞咽着巧克力，同时还有插在我小穴里的肉棒，带给了我从上到下的多重快感，让我轻轻地娇喘了起来。</p><p>　　“嗯，味道不错，以后交到男朋友可以就这么给他做。”男人咀嚼着巧克力，发表了感想。</p><p>　　“啊，是、吗，那真是太好了。”我开心的回应。嗯，看来巧克力没白做。</p><p>　　随着男人一点点的把我胸部上的巧克力吞进嘴里，他的下半身动作也越来越大，几乎每一次插入都能够顶到我的子宫口，每次一插入几乎都能让我达到一个小高潮。</p><p>　　频繁的小高潮让我渐渐失去了思考的能力，只能一步步顺着男人的动作摆动着腰，让肉棒插得更深一点，更深一点。</p><p>　　恍惚间，我听到男人说：“哦对了，这巧克力你不是还没吃吗？你好不容易做出来的，来，最后的这一点我喂你吃。”</p><p>　　接着，男人把我胸部上剩下的最后一点巧克力一口气全部舔到了嘴里，然后把嘴凑了上来，我见状也顺势把嘴贴了上去，开始了新一轮的舌吻。</p><p>　　男人用舌头一点点的把巧克力送进了我的嘴里。同时不停地与我的舌头交缠在一起。</p><p>　　甜糯的巧克力与男人口水混合在一起，让我从心底里升起了一股无法言状的幸福感，这股幸福感从心底直冲上头，接着扩散到了身体里的每一个角落，然后聚集在小穴，让我深深的感受到了插在里面的肉棒。</p><p>　　“要射了，在我射的同时达到绝妙的高潮吧。”</p><p>　　“好、好的——”</p><p>　　男人一下一下的抽插，在低沉的话语中，射在了我的小穴里。</p><p>　　“啊啊啊啊啊——”与此同时，我便达到了幸福的高潮，一波接一波的涌了上来，在不断地高潮中，我趴在男人身体上，身体随着高潮的来袭不断抽动着身体。</p><p>　　“记住今天是个快乐的情人节，然后忘掉今天发生的一切吧。”男人轻轻地在我耳边吟唱着。</p><p>　　接着，我的意识随着高潮的余韵缓缓地沉到了一片虚无之中。</p><p>　　我睁开了双眼。</p><p>　　然后躺在床上揉了揉眼睛，打开手机。</p><p>　　2月15日。</p><p>　　情人节过去了啊。</p><p>　　总记得好像过了一个快乐的情人节，但具体干了什么呢……不太记得了。</p><p>　　算了，开心的话，怎样都好啦。</p><p>　　我抹了抹黏黏的胸部，准备去洗个澡。</p><p>　　嗯？为什么胸部会黏黏的？</p><p>　　……哎，在乎这个干嘛啦，反正也要洗掉的。</p><p>　　我拿着浴巾去往厕所。</p><p>　　电视机柜上摆着的摆件还在缓缓地旋转，反射着各式各样的微光。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的舞蹈老师妈妈</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%88%9E%E8%B9%88%E8%80%81%E5%B8%88%E5%A6%88%E5%A6%88/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%88%9E%E8%B9%88%E8%80%81%E5%B8%88%E5%A6%88%E5%A6%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我妈妈丁平是一所中学的舞蹈老师，妈妈是个标准的绝世美女！天生丽质的她有着一张气质高雅、美艳动人的脸庞，白玉般的肌肤，细嫩红润，迷人的性感小嘴，真可以说是有着沉鱼落雁之容、闭月羞花之貌。?</p><p>岁月似乎没在妈妈脸上刻划出痕迹，妈妈不但容貌迷人，还保持着一副性感惹火的魔鬼身材，1米68的标准美女身高，35·23·34的黄金比例三围，更为妈妈增添了些许少妇的成熟的妩媚的风韵！?</p><p>妈妈那丰满的娇躯，纤细的柳腰，还有妈妈那裹着丝袜的性感玉腿更表现出妈妈成熟女人的性感诱惑，再加上妈妈那动人的声音，实在是没有人相信她已三十八岁，所有见过我妈妈的人都以为她只有二十五六岁，妈妈平时特别喜欢穿套装，就和一般的白领丽人一样，而妈妈尤其喜欢穿短裙配丝袜和高跟鞋。?</p><p>我爸爸在一家外企上班，去年被派到国外学习去了，要一年以后才回来，所以现在家里就剩我和妈妈两个人。我今年18岁，在我上初一时，我开始懂得男女之事，对性有着强烈渴望的我自然而然的对我美丽性感的妈妈产生性幻想。我非常喜欢看妈穿着夏装的样子，短裙再配上丝袜，高跟鞋，英姿飒爽而且非常性感，充满智性美。?</p><p>我经常幻想能将穿着性感的短裙。迷人的丝袜和高跟鞋的妈妈压在身下，粗暴的撕破妈妈的衣服，然后尽情的享受妈妈美妙的身体。但是在妈妈的严厉管教下我不能正确的接触这方面的事情，我只能经常偷拿妈妈的丝织内裤和丝袜自慰。?</p><p>有一次我在一本成人杂志上看到一篇关于母子乱伦的文章文中的男孩和我一样深爱着自己美丽的妈妈，为了得到妈妈，他以郊游为名将他的妈妈骗到荒郊野外对他的妈妈实施了强奸结果他妈妈怀上了他的孩子，最后他的妈妈和他爸爸离了婚然后和他结了婚，后来他们这对母子夫妻生活的非常幸福，看后我心里久久不能平静，我为什么就不能这么干呢？?</p><p>于是，我制定了一个可以让我将妈妈置于胯下尽情奸淫并让妈妈怀上我的孩子的计划，然后我用很长时间来完善和准备我的计划，使这个计划趋于完美，但我一直不敢实施这个计划，因为我害怕这么做会对妈妈造成伤害，直到那天晚上……记得那晚我被饱涨的尿意弄醒了而起身到厕所，当我走过客厅经过妈妈的房间时，忽然听到妈妈一阵模糊的哼声，虽然很小声，但我还是听到了，我以妈妈出了什么事，于是我打开妈妈房间的门，当我带着睡眼朦胧的视线投向床上的妈妈时，一瞬间！不由的让睡意全消，更让我不由得的瞪大了眼睛，因在柔和的灯光下，我看到躺在床上的妈妈身上那件浅粉色的睡衣凌乱的敞了开来，使她胸前雪白丰满的乳房一览无遗，而她下半身的内裤也褪到了脚踝上，同时她右手在她自己小腹下那乌黑亮丽的卷曲阴毛上抚摸着，左手则揉搓着高挺的乳房，脸上更露出含羞的表情，微微的呻吟着。?</p><p>对于这突如其来的情景，我感到我的心脏猛烈的跳动着，于是我赶紧又悄悄的将门给关上，还好的是妈妈并没有发现我，关上门后，我拚命的用理智抑制住冲动的本能，我知道妈妈在自慰，妈妈毕竟还是一个正值青春年少的女子，是非常渴望得到异性的亲近和爱抚的。?</p><p>爸爸长期不在家，妈妈自然会产生性饥渴而又无处发泄，必然很痛苦，既然如此就让我来安慰妈妈寂寞的身体吧，相信妈妈不仅不会怪我，没准还会感谢我呢。?</p><p>那是七月的一天早上，我决定在这天实施我的计划。于是我建议妈妈跟我去虎山玩，妈妈愉快地答应了。然后妈妈回去换衣服了！?</p><p>十分钟后，妈妈穿着一套米色的套装，裙子刚刚包住妈妈那丰满圆润的玉臀，里面是白色薄纱衬衣，衬衣的料子非常薄，甚至能看清妈妈胸罩的蕾丝花边，肉色的丝袜下是白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋。?</p><p>我看了非常兴奋，因为我最喜欢看妈妈穿短裙配丝袜和高跟鞋的样子，而且想到再过一会儿妈妈将要穿着这身衣服在我跨下婉转承欢我下边的东西都硬了起来，我搂住妈妈的小蛮腰转了两圈称赞妈妈说：「妈妈，你太美了象一个天仙一样，你要不是我妈妈我一定要把你追到手让你做我的妻子！」妈妈听了害羞地说：「快放我下来，你小孩子懂什么！」妈妈一直把我们母子间的拥抱当作母子之情的表现，然而妈妈却没有注意到我眼中一闪即逝的淫光，我又和妈妈说笑了几句之后就带上衣物和用品就出门，临走时妈妈还锁上了门，可是她怎么也没想到当我们再回来时我们的生活已经完全改变了。?</p><p>虎山，是一个树林茂密景色优美的风景区，但是因为它的面积太广大，所以许多地方人烟罕至，这就为我提供了方便！山上的树木郁郁葱葱，有许多灌木丛！?</p><p>我拉着妈妈的手逐渐向山林深处走去，妈妈正陶醉在虎山的美景之中完全没有注意到我们正在朝深山老林行去，更没有意识到她正牵着自己儿子的手一步一步的走进一个由她的儿子亲手设计的阴谋中！?</p><p>我和妈妈游览了一个上午，不知不觉中妈妈被我带到了一片小树林里，这里是虎山的深处平时很少有人经过，正好方便我行事，我还在树林的深处建了几间小木屋，作为我夺走妈妈贞操和让妈妈怀孕的场所，于是我建议在这里休息一下，欣赏欣赏周围的美景。?</p><p>妈妈也没多想就靠着一棵树坐下笑着问我：「累不累？」我有意地靠着妈妈把手放在妈妈穿着丝袜的玉腿上一边抚摩一边说：「妈妈你穿着高跟鞋走这么远的路都不累，我更不会累了！」妈妈打掉我的手笑着白了我一眼说道：「讨厌，你连妈妈都敢调戏。」那风情万种的眼神看的我骨头都酥了，我差点直接扑上去将妈妈压在身下就地正法。?</p><p>事不宜迟，我决定马上开始实施计划，我先四周看了看，确定周围一个人也没有，然后我对妈妈说：「妈妈你在这休息一会，我去方便一下。」妈妈笑着点了一下头，我钻进灌木丛，悄悄绕到妈妈坐的那棵树背后，突然从后面将妈妈一把抱住，然后我趁妈妈还没反应过来就用浸泡过乙醚的毛巾悟住妈妈的嘴，妈妈刚刚意识到发生了什么的时候，乙醚已经起了作用，只见妈妈「呜呜」的喊着，无力的挣扎。?</p><p>听到妈妈发出的声音，我更加兴奋，大鸡巴已经开始勃起。我死死搂住妈妈丰满柔软的娇躯，慢慢的妈妈软了下去。妈妈醒来得时候，发现自己正躺在床上，一个人正坐在床边用手抚摩她艳丽逼人的俏脸，心里一惊以为自己碰到色狼了，妈妈仔细一看发现那个人原来是自己的儿子，不禁松了一口气，笑着对我说：「小杰，妈妈怎么不知不觉睡着了，我们怎么会在这？这里是什么地方？」我伏到妈妈面前马上感觉到一股迷人的气息扑面而来，妈妈身上散发出阵阵清新的幽香使我心中一荡。我淫笑着抬起妈妈美丽的下颚，说道：「我美丽的妈妈，你不是不知不觉睡着了，而是我让你睡着了，至于这里吗，这里将成为我夺走你的贞操的地方。」说完我在妈妈性感的红唇轻轻一啄，妈妈把头一扭摆脱我的手问道：「你这是干什么？」我笑着说道：「你还不明白吗，这一切都是我事先计划好的，因为我要在这里强奸你，我要让你成为我的女人，当然如果你配合的话就不算是强奸了。」妈妈听了不由一楞，我趁机按住她浑圆柔软的香肩，手很自然地滑落在她起伏的高耸的酥胸上，妈妈的身子象触电一般，也不知道哪来的力气，猛地挣脱我的手，抬腿就踢了我一脚，踢得我一楞，趁这个时间妈妈爬下床想夺门而出，我一跃扑上，在后面紧紧搂住妈妈丰满的娇躯，然后我把妈妈拖到了破床边，双手从妈妈上衣下端伸进去，隔着乳罩握住妈妈两只丰满柔软的乳房肆无忌惮地揉搓起来，妈妈身子一阵颤抖，此时的她大脑一片空白，被侵袭的乳房传来阵阵舒服的酥麻感，让妈妈忍不住想大声呻吟，却又不敢呻吟，因为这个正在挑逗她身体的男人是她的儿子，所以妈妈只有不停地扭动着娇躯，可是妈妈不知道她这么做只会让快感更强烈。?</p><p>「小杰……你……啊……不要……」妈妈大声的哀求我，我又怎么会放弃到手的美人呢？?</p><p>我淫笑着对妈妈说：「妈妈！放心，我一定会好好的干你，努力的干你，我会让你得到前所未有的满足，让你再也离不开我的大肉棒！」妈妈听了更是忿怒地道：「你……你竟敢……对……妈妈……无礼……」我接着道：「我为什么不敢？妈妈，我现在不是正在抚摩你的乳房吗？你有反抗的能力吗，亲爱的妈妈，放松你的身体，张开你的大腿，让儿子好好安慰一下你寂寞的身体吧！」妈妈又是斥骂着：「你……你是……恶魔……你怎么会变成这样」我边亲吻妈妈雪白的粉颈边喘息地说道：「我为什么会变成这样？哈哈！自小开始我对你就有性幻想，你是这样的美丽，每面对你多一天我就爱你多一点，一开始我并不知道这是什么感觉，只是每次看见你穿短裙，或比较性感的衣服时，我的鸡巴就不由自主地翘起来，有时只要看见你出浴后的容颜，又或者是嗅到你的香水味道，我就情不自禁地幻想着跟你做爱，我年龄越大这种感觉越强烈，终于造成了今天的情况。今天你要听话，我会温柔的对待你，让你得到前所未有的满足的。」说着解开妈妈上装的扣子，露出洁白的乳罩和一截雪白的酥胸，一只手顺着妈妈深深的乳沟伸入她的乳罩里，抓住妈妈一只柔软光滑的丰乳慢慢地揉搓着，并不时地捏弄妈妈娇嫩的乳头。?</p><p>妈妈感觉快感一阵接一阵的传来，让她浑身无力，妈妈一双妙目哀怨地盯了我一眼，心中涌起一股莫名的悲哀，她心里想：「难道我今天真的要失身给自己的儿子吗？为什么会发生这种事？为什么我会对小杰的挑逗有反映？难道我是个淫荡的女人吗？」我看到妈妈这哀怨的模样心里涌起强烈的征服感，我终于可以享受妈妈美丽的身体了。妈妈被我从床边拖到墙边，我将妈妈那柔若无骨的娇躯压在墙上，我一边紧紧压住妈妈丰满性感、微微颤抖的娇躯，双手一边用力揉捏着妈妈柔软而富有弹性的、白嫩的乳房，还不时用语言挑逗妈妈：「好美的一对乳房啊，让爸爸一个人享用真是太可惜了，以后它归我了。」妈妈紧咬朱唇，羞辱地把头扭向一边，圣洁的乳房在我的玩弄下乳头已经慢慢地坚硬勃起，妈妈心里根深蒂固的伦理道德使她对自己身体不由自主的对自己的儿子的挑逗起反应感到羞耻，妈妈闭上令人痴迷的美眸，两行清泪顺着她白皙的脸颊滑落下来。?</p><p>我的喘息渐渐粗重起来，我把脸埋在妈妈深深的乳沟里，然后一口含住妈妈泛着可爱的粉红色的乳头吮吸着她的乳尖，妈妈那成熟女人所特有的丰润乳房，深深刺激着欲火焚身的我，我越来越粗暴地抚摩咬吸着妈妈的丰乳，使妈妈感觉到一阵阵酥麻的快感，妈妈不由自主的露出享受的表情，嘴里还轻哼了起来，看到妈妈那醉人的神情，欲火中烧的我更加努力的舔吻吮吸妈妈娇嫩的玉乳。?</p><p>然后我把手伸到妈妈的裙子里面，在妈妈穿着肉色丝袜的浑圆大腿上抚摸了一阵，然后撩起妈妈的裙子下摆，露出包裹着白色的丝织内裤的诱人下身，衬托着白嫩如脂的大腿发出诱人的光泽，几根长长的阴毛从内裤两侧漏了出来更显得性感撩人。?</p><p>我用手撕破了妈妈的肉色丝袜抬起她的一条柔美修长的玉腿，搭在自己的肩上，妈妈感觉胯骨象被撕裂一般，疼得她哼叫一声，不由自主地掂起脚尖，我用手指在妈妈的肛门和会阴上轻轻抚弄，然后我的手指又隔着内裤搓弄妈妈柔软的肉缝处。?</p><p>妈妈感觉到隐秘的阴部被侵犯，才如梦初醒一般娇躯一激灵，死死按住我摩擦她敏感部位的手，「不！不要啊！！这是……乱……乱伦的……小杰……我们是……母……母子…天理不容……我们绝对不可这样……」母亲结结巴巴，又羞又愧地开解着我。?</p><p>听到「乱伦」两字，益发让我兴奋。我一把抓住妈妈盘在后脑的发髻，又把妈妈拖到床边，让妈妈跪伏在床沿上，我把她的裙子卷在腰部，妈妈一声绝望的哭叫，遮羞的内裤又被我用剪刀剪了下来，挂着破烂丝袜的丰满的臀部加上诱人的股沟时隐时现。我不由兴奋地伸出手‘啪’一声重重的拍在妈妈丝袜包裹的臀部上，疼得妈妈‘啊’的一声，泪水夺眶而出。?</p><p>「什么叫天理不容……在我懂得男女之事以来，我就对你有性幻想，从来就没有人教我，一切发于自然，这不是天意是什么？」我吼叫着。?</p><p>我见妈妈双臀上丝袜包裹的皮肤在昏暗的灯光下更显得玲珑剔透，露出诱人的光泽，我闻了闻她下身所传来的淡淡的幽香，不禁抱住她的丝臀狂吻起来。?</p><p>良久，我站起身来，几下脱光身上的衣服，分开妈妈紧紧并在一起的两条玉腿，丰满诱人的阴户完全暴露在我的面前：乌黑柔软的阴毛顺伏地覆在阴丘上，雪白的大腿根部一对粉嫩的阴唇紧紧地合在一起。?</p><p>我咽了一口唾沫，笑着对妈妈说：「妈妈，从今天开始你就是我的女人了，你这辈子都是我的，我美丽的妈妈。这半年爸爸不在家你下面的小嘴肯定饿坏了，你放心今天我一定会把你盼望已久的精液射进你的粉穴里，让你下面的小嘴吃的饱饱的，哈哈哈……」妈妈听了更羞愧地用手去阻挡我鸡巴的侵入。?</p><p>我用手抚过妈妈柔软的阴毛，手指撑开她两片娇嫩的阴唇，插入妈妈已经微微有些湿润的蜜穴里抠动起来，妈妈再也控制不住了，不禁「呜呜」哭出声来，雪白的手指紧紧抓住床单，痛苦地扭动着两片肉丝屁股，白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋的脚也随着屁股的摆动而摩擦着地面，企图摆脱侵入自己下身的手指。?</p><p>我的鸡巴此时已经坚硬如铁，妈妈身上散发的阵阵幽香激起了我压抑着的性欲，妈妈软弱无力的挣扎更使我兽性大发。我抓住妈妈由于抽泣而不停耸动的双肩，把妈妈翻过来，抓住她那如同熟透了的蜜桃一样的乳房揉搓起来。?</p><p>吮吸妈妈的乳头，一只手已经滑下了乳峰，掠过雪白平坦的小腹。摸了几下柔软的阴毛，手指分开她肥嫩的阴唇，按在娇嫩的阴蒂上搓弄着。?</p><p>「不！不要！！求求你……不要，我是你妈妈啊……啊……」妈妈怀着最后的希望哭着哀求我，可是我完全被欲望冲昏了头脑，哪会理会她的哀求，我把妈妈一条玉腿架到肩上，一边抚摸着她滑腻丰腴还挂着肉色丝袜的大腿，一边用手把着粗大的阴茎顶到她柔软的阴唇上。?</p><p>妈妈意识到自己即将被强奸心里涌起巨大的恐惧感，双手死死撑住我欲压下来的胸脯，拼命扭动几乎全裸的娇躯不让我对准目标，我紧紧抓住妈妈一只丰满的乳房，大叫一声：「妈妈，我爱你！」说完下身用力一挺，「滋……」的一声，粗大的鸡巴撑开妈妈两片娇嫩的花瓣没根插入她温湿紧密的阴道里，直抵花心。?</p><p>「啊！」妈妈听到我的话先是一愣，紧接着她就感觉到下身被侵入，一种久违的充实感让她的双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，妈妈的头猛地向后一仰露出细长白皙的脖子，口中则发出一声悠长的呻吟。?</p><p>「我亲爱的妈妈，你的小穴真紧啊！看来爸爸一定无法满足你，以后就由儿子来安慰你寂寞的身体吧！儿子可是把珍贵的处男之身都给你了呢，你要好好招待我啊，哈哈」我淫笑着说。?</p><p>我没想到妈妈的阴道这么紧就像处女一样，我兴奋地来回动了几下，只感觉阴茎被妈妈的阴道紧紧地裹住，真正占有性感美丽的妈妈的一瞬间我舒服地快叫一声，鸡巴在妈妈娇嫩紧窄的花径里大力抽插起来。妈妈的娇躯在我的猛烈冲击下，像小船一样颠簸着。?</p><p>「儿子……啊！……求求你快停……噢……我们不可以这样……我是你的妈妈……我不能跟你在一起……母子不能通奸的呀！……唉呀……天啊……不要……啊……」妈妈发出一声高喊。?</p><p>妈妈还穿着已经被我撕破的肉色丝袜的大腿和穿着白色的高跟鞋的左脚高高翘起搁在我的肩头上来回晃动，而套着白色高跟鞋的右脚的被我死命地按在床上在胸前蜷曲着，肉丝大腿紧紧贴着床单，左边的乳房则随着我疯狂的抽插象豆腐一样在雪白的酮体上颤动着。?</p><p>我看着我的大鸡巴在妈妈的阴道里飞快地进出做着活塞运动，阴囊撞击着妈妈白嫩光滑的玉臀发出「啪啪」的声音，随着我阴茎向外一抽，粉红的阴唇就被向外翻起，鸡巴摩擦着渐渐润滑的阴道肉壁发出「咕唧、咕唧」的性交声。?</p><p>我抽插几百下后，拔出鸡巴，抓住妈妈一条浑圆丰腴的肉丝大腿用力一拧，翻过妈妈丰满的娇躯，让妈妈跪趴在床上，妈妈看到我将她摆成这么羞人的姿势一张俏脸羞的通红，妈妈拼命摆动玉臀希望可以阻止我的侵犯，却不知她的举动使我的欲火更加高涨。?</p><p>我使劲扒开妈妈两片仍然被丝袜包裹着的雪白的玉臀，从后面把鸡巴又一次插入妈妈娇嫩的蜜穴里，「噢呀！」妈妈发出一声悠长的销魂呻吟，身子又是一阵颤抖。妈妈羞的通红的悄脸高高抬起，露出修长白嫩的脖颈。?</p><p>「……喔……妈妈……我的心肝宝贝……你的阴道里真美妙呀！我要永远远跟你在一起。」我一手紧紧按住妈妈的纤腰，开始了又一轮的抽插，随着我的前后推动，妈妈套装下的两只丰乳也有规律地前后晃动起来，十分诱人。妈妈的阴道不停地收缩，妈妈也在大声呻吟着。?</p><p>我猛烈地抽插了几百下，妈妈不再反抗，反而耸动腰肢与我的动作配合。妈妈的肉洞又紧又嫩又滑，我奋力挺动下身，坚硬的鸡巴猛烈地撞击着妈妈的子宫，肉棒和粘膜摩擦的感觉令我爽快无比。?</p><p>我把妈妈的洋装推上去，胸肌紧紧贴在妈妈光洁白嫩的裸背上，双手抓住妈妈吊在胸前不停晃动的坚挺的乳房用力揉搓着，下身狠力抽刺，尽情地在妈妈身上发泄我的性欲。此时妈妈感受着我对她的奸淫，一种前所未有的爽快感觉充斥着她的身心，于是妈妈不由自主的耸动着丰满的玉臀来迎合我的抽插。?</p><p>此时我感觉全身燥热难耐，呼吸渐渐急促起来。虽然我曾经无数次幻想干我那美丽的丝袜妈妈，但现在我却真真正正的强奸我那穿着性感丝袜和高跟鞋的妈妈而且妈妈还在迎合我，我的心都兴奋的快要停止跳动了！妈妈雪白的手指紧紧抓着床单，性感的朱唇微张，随着我的抽送口中发出婴儿哭泣般的哼声。?</p><p>我又奋力抽插了百余下后已经到了强弩之末，「啊……妈妈……你夹得好紧好舒服啊……妈妈，我要射了！」听到我的话妈妈残存的理智清醒了过来，她焦急的喊道：「啊……不可以儿子……啊……啊！快……快拔出来……你不可在我身体里射精……只要你不在妈妈体内射精……你怎么玩都行…啊……如果妈妈怀孕了怎么办……啊……」「没关系的，今天我就是射一百次你也不会怀孕的。」我一边抽插一边回答道。?</p><p>不久在妈妈阴道的阵阵收缩下，我「嗷嗷」快叫着把一股股滚烫的精液悉数射进妈妈的粉穴里，妈妈也几乎是在同时达到了高潮泄出了和我性交的第一道阴精。?</p><p>我满意地拍拍妈妈的雪臀喘息着说道：「真是太爽了，妈妈你的小穴又紧又滑简直是人间极品。」说完我意犹未尽又恋恋不舍地爬妈妈背上用手不停的抚摩妈妈的乳房。?</p><p>然后我将已经软化的阴茎从妈妈的粉穴中拔了出来，还带出了一大股我刚射进去的精液，我将精液涂抹在妈妈穿着被我撕破的丝袜美腿上，精液随着小腿流到了白色高根鞋上！我还用手去涂抹在妈妈丝袜美腿上的精液，不一会儿妈妈穿着肉色丝袜的小腿沾满了我的精液。?</p><p>妈妈从高潮的亢奋中清醒过来，她似乎还不能接受失身给自己的亲生儿子，妈妈目光有些呆滞地躺在床上，她感觉四肢仿佛象散了架一样，浑身无力。?</p><p>妈妈并上酸痛的双腿，抱胸蜷缩起身子。身体在儿子的奸淫下得到满足和失身于自己的亲生儿子有违伦理的矛盾冲突使妈妈大脑一片空白。?</p><p>但是还没有结束，妈妈如受惊的小鸟般楚楚可怜的样子让我刚刚平息的欲火又一次燃烧起来，正在痛苦中挣扎的妈妈忽然发现一丝不挂的我又挺着鸡巴向她靠近，感觉到什么的妈妈紧紧护住雪白的酥胸，拼命摇头哭喊：「不！小杰！不要再来了，我们已经错了一次，不能再错第二次，不要啊！！呜呜……」「我们有什么错，刚才妈妈你不是很享受吗？再说妈妈你已经是我的人了再来几次又有什么关系？」说完我抓住妈妈的一只脚，扒下她的高跟鞋，然后把妈妈两条修长的玉腿左右大大分开，不顾妈妈的哭泣和哀求，扒下她还挂在身上的洋装和胸罩，只穿着肉色丝袜的妈妈被我死死地按在床上。?</p><p>我压在妈妈的身上，把鸡巴放在妈妈的乳沟中，双手握住妈妈丰满的乳房使劲往中间挤，鸡巴在妈妈柔软而有弹性的乳房中摩擦起来，龟头不时顶到妈妈端正的下巴。?</p><p>胸部被压迫的结果让她张大了嘴喘气、呻吟，然后我又抓住妈妈的发髻，让妈妈跪在我的面前，妈妈性感的朱唇正对着我粗大的阴茎，我顺势把鸡巴插入妈妈的口中，龟头直刺到妈妈的喉头深处，妈妈被这突然其来的举动弄得呼吸困难，胃里一阵翻滚，我慢慢地前后抽动肉棒，我可以感觉到当我深入时，龟头可以碰到妈妈的喉咙内壁。?</p><p>这种感觉使我无法再稳稳地站着了，我的双膝颤起来，我无法平息我的激动了。床被我摇得晃动起来，我看到妈妈的身子动了一下，显然她对这样的侵入还是有点不适应。妈妈的舌头蠕动起来，缠绕着我的肉棒，我伸手按住妈妈的后脑，免得抽插起来的时候她不自觉的逃避我的攻击。?</p><p>我开始迫使妈妈的头与我的肉棒做相对运动，使我的每一次冲击都能够深入妈妈的喉管。妈妈的喉咙里发出了痛苦的呜咽声，我放慢动作，妈妈看起来才好多了，而且似乎也开始享受我肉棒的在她口中进出的滋味。?</p><p>我的阴囊拍击着妈妈的脸颊，粗大的肉棒进出妈妈湿润小嘴的速度越来越快，妈妈看来完全接受了，我低下头欣赏妈妈那不知是快乐还是痛苦的表情，狂暴地冲击妈妈的小嘴。我看到妈妈的眼里流露出渴求的神色，这使我更加快了冲击的力度。?</p><p>我慢慢将肉棒退出一半，妈妈松了口气，闭上眼睛，显然以为我结束了对她嘴巴的侵犯，但我要让她失望了。我紧紧地抓住妈妈的肩膀，然后又开始了向她喉管的进攻。?</p><p>我合上眼，开始又一次有节奏的进攻，我砰砰地撞击着妈妈的脸，肉棒深深地刺进她的喉管。我伸手抚向妈妈的小腹，感到她的肌肉极度地绷紧着。当我继续冲击妈妈的喉管时，她的身体剧烈地扭曲着，含着我鸡巴的口中含糊不清地发出「呜呜」的声音。?</p><p>一会儿我把阴茎从妈妈的檀口中拔了出来，又马上架起了妈妈的两条粉腿，我坚硬的阴茎顶在妈妈还流淌着我精液的两片阴唇中间，「唧……」的一声就插了进去。?</p><p>妈妈丰韵的大腿肌肉又是一阵痉挛，紧绷的足弓证明妈妈正承受巨大的痛苦，随着我大起大落地抽插，妈妈又开始大声的呻吟起来，我每次都把阴茎拉到阴道口，再一下整根插进去，阴囊打在妈妈光滑的玉臀上「啪啪」直响，混合着妈妈的呻吟声形成一幅淫亵的景象。?</p><p>当我粗大异常的肉棒凶狠地插了几下妈妈的阴道之后，妈妈终于承受不了肉体的快感对理智的打击，开始大声的叫床了：「啊……呀……好……用力……继续……快……快……」妈妈不顾一切的大声喊叫着，雪白的玉臀拼命的耸动来迎合我的抽插，妈妈闭上她那令人痴迷的美眸，她似乎是在享受性交所带给她的快感，眼角一串泪珠缓缓坠下，「呜……嗯……啊……啊……呜呜……好……啊……好舒服……啊」她的下体的蠕动也更加激烈，大腿两侧的肌肉崩的硬硬的夹着我的睾丸，让我好不舒服！?</p><p>我在抽插了几百下后把精液一滴不剩地全部射入妈妈阴道深处，我拔出鸡巴，顺手掏了一把我和妈妈交合处的混合了我的精液和妈妈的阴户的液体涂抹在妈妈丰满的乳房上还送了一些进妈妈微张的小嘴，然后满意地从她身上爬起来。?</p><p>此时妈妈在我滚烫的精液的剧烈的刺激下登上了欲望的顶峰后逐渐清醒过来，妈妈想到自己刚才在自己的儿子的奸淫下发出兴奋的叫床声，美绝人寰的俏脸染上了两抹嫣红，妈妈轻轻地呻吟着挣开眼睛，映入眼帘的是下身涂满精液的景象以及自己两条雪白的大腿之间我淫笑着的脸，幻想着自己正在做噩梦的妈妈又被无情地拉回到了自己被儿子奸淫了自己的清白被自己的儿子玷污了的现实里。?</p><p>妈妈不知道自己的儿子对自己的凌辱什么时候结束，自己已经被蹂躏得麻木的下身依旧插着眼前这个本是她儿子的男人的阴茎。?</p><p>妈妈突然觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，已为人妇的她当然知道自己嘴里是什么了，不禁一阵恶心。这时妈妈感觉双乳一阵疼痛，知道我又开始了对她新一轮的蹂躏，这次我又把妈妈干的哇哇直叫才再一次在妈妈身体里射精。?</p><p>妈妈失神的美眸哀怨地看了一眼正抓揉着她的乳房并在她体内一悸一悸射精的我那享受的脸，同时她又发现自己的身体对自己儿子的奸淫不由自主的产生反应，妈妈还发现自己竟然喜欢上了这种乱伦和被奸的感觉，她不明白一向端庄贤淑的自己为什么会变的这么淫荡，强烈的迷茫感使妈妈痛苦而又无奈地闭上眼睛，两行清泪顺着有些苍白的俏脸流了下来。?</p><p>妈妈现在大脑一片空白，她的心仿佛在流血，因为她被她的儿子强奸了，几个小时之前自己还是这个正在她身体里射精的男人的温柔贤惠的母亲，而现在却成了这个男人的女人，身份变化太快让她感到无法接受。?</p><p>这时我在妈妈阴道里射完最后一滴精液，然后我拄着妈妈的双乳爬了起来。我看了看妈妈红肿并且还流着精液的阴户，淫笑着搂过妈妈丰满的玉体揉着她雪白的乳房说道：「妈妈，你真淫荡啊，想不到我平时端庄贤淑的妈妈在床上竟然这么淫荡，真是天生的尤物，哈哈。」妈妈睁开眼睛，哀怨地看了一眼毁了她贞洁的儿子，不禁「嘤嘤」哭出声来。我把从妈妈阴道里流出来的精液拿来慢慢涂抹在她雪白丰满的乳房上，说道：「不要哭！妈妈你美妙的身体我想了这么多年，我一定要先玩儿个够本才行。不仅如此，我还有一份特殊的礼物要送给你呢？」妈妈闻言不禁问道：「什么礼物？」我笑着凑到妈妈的耳边说道：「如果我没记错，再过几天就是你的排卵期吧？」妈妈闻言一愣，冰雪聪明的她马上就明白了我话中的含义，娇躯猛地一震，她不知道哪来的力气猛地挣脱我，哭喊着：「不！不要！！你不可以这样？我是你的妈妈啊！呜呜……」我搂住妈妈欺霜赛雪的娇躯淫笑着说：「正因为你是我最爱的妈妈，所以我才要好好的爱你啊！你并不知道暗恋一个人的痛苦，特别是每天看着你那美丽的面容，一举一动，嗅着你的气味，都令我不能自巳，忍不住想向你告白。但我知道你是不会接受我们母子以外的关系，所以只有让我得到你的身体并且让你怀上我的孩子你才会永远和我在一起。」我一边说一边用手轻轻抚摩妈妈那被我涂满精液的肉丝美腿「不用担心，虽然妈妈你今年38岁了，但我会为你选一个最适当的时候让你的卵子和我的精子结合！这样我们会生出一个健康漂亮的宝宝的。」妈妈在我怀里一边挣扎一边哭着说：「我怎么能为你生孩子！你是我的儿子！我们不可以生孩子的，你怎么可以对妈妈这样？」我说：「我要永远和你在一起只有这样才能办到。」妈妈听了呆坐在原地，一句话也说不出来了，两行清泪顺着妈妈美丽的脸颊流了下来，她哭着说道：「可是我们是母子啊。」「妈妈你太迂腐了，母子又怎么样，母子也是血肉之躯的男女，其间有情有欲，为什么就不能做爱呢？」我理直气壮地说。?</p><p>「如果我们打破古人的清规，随心所欲，那么母子交欢所获得的享受一定是最美妙的！妈妈，刚才我们做爱时，你不是享受吗？」妈妈没有回答而是低下头思考着我的话。?</p><p>接下来的几天里我的肉棒几乎24小时都停留在妈妈的粉穴里，妈妈似乎想通了也没有再作任何反抗，反而像温顺的小绵羊一样任我玩弄，不管我用什么体位妈妈都会努力迎合我，这样妈妈和我过了几天新婚夫妇般的甜蜜日子，而且我每天都会弄一些补品为妈妈调理身体修复在我强奸妈妈时给妈妈的身体造成的创伤，终于到了妈妈的排卵期，我决定在今晚举行受精仪式，让妈妈怀上我的孩子。?</p><p>虎山的夜晚分外寒冷，可在这密林深处，将要举行一个受精仪式！而受精的物件是我美丽的妈妈和我自己。晚上8点，我为妈妈受精的仪式正式开始！选在今天这个日子让妈妈怀我的骨肉，是我精密计算过的，我美丽的妈妈将为她的亲生儿子怀上一个健康的宝宝。?</p><p>过去一段时间里我将妈妈的身体调理的非常健康，妈妈即将排出的卵子也将发育得非常健康，今天就是排卵日，如果我在妈妈体内射精，受孕率是百分之百。?</p><p>走进我为我和妈妈准备的小木屋，我将它布置成新婚洞房的模样并且我给美丽的妈妈穿上了一身性感的新娘装，这时的妈妈长发披肩，头带白色的新娘头纱，上身穿白色薄纱紧身文胸，下身穿白色的小丁字裤，腿上穿着肉色天鹅绒丝袜，足登白色高跟小马靴。这套衣服是我专门为今天的仪式而设计制作的！它穿在妈妈身上将妈妈原本就凹凸有致的身材衬托的更加性感。?</p><p>看到这套性感的新娘礼服真的穿到妈妈美丽的身体上！我的心一下子就兴奋了起来，想快点体验一下妈妈穿着这套衣服被我干的情景！?</p><p>我笑着对妈妈说：「妈妈，今天是我们大喜的日子，我会让你成为这个世界上最幸福的女人的！哦，对了，有一件事我差点忘了！」说完，我叫妈妈把手伸出来，妈妈顺从的伸出她洁白光滑的玉手！?</p><p>我迅速地将妈妈手上的结婚戒指拔了下来，然后取出另一枚戒指带在妈妈左手无名指上，这表示妈妈以后都是属于我的，妈妈以后就是我的妻子了。妈妈呆呆的看着手上的新戒指，微微的叹了一口气！?</p><p>我笑着说：「从现在起妈妈你就是我的妻子了！」妈妈听后眼神复杂的看了我一眼，我看到妈妈的眼中似乎蒙上了一层水气……我像丈夫抱新婚妻子一般将穿着性感的新娘装的妈妈横抱起来走到我为我们两人准备的花床边，轻轻的将妈妈放到了床上！低头在妈妈诱人的樱唇上吻了一下，然后抬起头站在床边，欣赏着妈妈那美丽诱人的身体。?</p><p>此刻妈妈躺在一张纯白色的床单上，她身上只有那套性感的新娘装，几乎赤裸的雪白胴体暴露在我的目光注视之下，妈妈像新婚之夜的少女一样害羞的用双臂挡住胸前外泄的春光，我将妈妈的一双玉臂高举平放，让雪山般的嫩乳毫无掩蔽。?</p><p>两条诱人的丝袜美腿也弯曲起来，大腿根淫荡地张开到下体完全被看到的程度，性感的小马靴高高踮着，只有鞋跟接触床面。?</p><p>我看看时间，说：「现在，妈妈差不多是时候了，我要开始下一阶段了，这个阶段是要把你的肉体和心灵都挑逗到最兴奋的状态，这样对于授精是更有帮助的。」说着我扶起了我的美丽丝袜妈妈，开始熟练地挑逗妈妈柔美的身躯。?</p><p>在我的手指运作下，妈妈的胴体上的敏感点被我一个个开发，妈妈羞怯地抿着唇，紧闭双目，弯长的睫毛颤抖，模样诱人至极。?</p><p>妈妈顺从我的摆布和指挥，我叫妈妈举高手她便举高，要妈妈抬起腿她就抬腿，在妈妈的配合和我的手艺下，妈妈的身体泛起了可爱的粉红色，妈妈微蹙着眉一边扭动娇躯一边发出细微的呻吟，妈妈侧躺着身体抬高一条玉腿，好让我看清楚她身体的最深处，我让妈妈在我没有说可以改变姿势前，必须用这样的方式给我观赏。?</p><p>妈妈久旷的身体在我这几天不遗余力的开发下变的非常敏感，妈妈的乳头都还没被刺激，就已经充血勃起，而且妈妈的肉穴里的淫水都已经泛滥到大腿根，把丝袜都弄湿了一片，不久妈妈就开始大声呻吟了。这时的妈妈已经无法控制自己的道德约束而向我主动求欢了。?</p><p>我看着以前那个端庄贤淑的妈妈变成现在的淫娃荡妇心里涌起无边的成就感，我在妈妈耳边轻声问道：「妈妈，你告诉我你是谁的女人？你想要干什么？我是你的什么人？」妈妈媚眼婆娑的望过来，辛苦地喘着气说：「唔……我是你的女人……人和心……都是你的了……我要你干我……把你的精液……射进我的……身体……让我怀上你的孩子……你是我的丈夫……我未来孩子的父亲。」「对啦，这才乖吗！亲爱的！」我兴奋的说着，同时我的双手又爬上妈妈雪白的乳房。?</p><p>「快来啊……啊……小杰……把你的大肉棒插进来……在妈妈身体里射精妈妈受不了了我要啊快点干我啊……」妈妈像那A片中的女主角一样，发出了亢奋的呻吟。?</p><p>伴随着我的挑逗妈妈全身羞颤地发出间歇喘叫，后来又开始呼唤着正在玩弄着她的身体的我的单名要我快点干她，完全无视我与她所作的是彻底的乱伦。这时妈妈的兴奋度已经很高了，她穿着性感的小马靴的玉足紧紧的夹在一起，肌肤渗出细汗，通常这种现象，代表快出现第一次的高潮了。?</p><p>我没让妈妈达到高潮，就停止了对妈妈的身体的挑逗，妈妈感觉快感一下子消失了，她失望地躺在床上激动喘息，妈妈抬起头一双美眸哀怨地望着我，那楚楚可怜的美姿一下就激发了我体内潜在的兽性。?</p><p>我突然俯下身，粗暴地吸住她柔嫩的樱唇，舌头闯入她口腔内搅动，不停的吮吸妈妈香甜的津液，妈妈面对突如而来的袭击，不但没抗拒，反而挺起柳腰，伸出双臂环住我的脖子，鼻间发出激烈的哼喘，穿着性感的小马靴的玉足夹住我的腰。?</p><p>妈妈和我湿粘的双舌纠缠，四唇互咬，简直像一对分隔两地的情侣见面缠绵的样子，我一边深吻妈妈，一边喘息着指示：「妈妈……把腿抬高……让我看清楚……看清楚你和我接吻……也会高潮的身体……」妈妈一边听一边举高穿着肉色天鹅绒丝袜的修长的美腿，如春葱般的玉指剥开像处女一样泛着可爱的粉红色的花瓣，一边哀喘哼哼的乞求：「嗯……啾……小杰……我听你的……我们以后都要在一起……以后我们不光是……母子……你还是妈妈的亲丈夫……让我……怀你的孩子……」「放心……这次……只要我在你的阴道里射精，你就一定会怀上我的……孩子。」我一边喘着气回应，一边继续与妈妈深吻。?</p><p>妈妈此时痛苦地挺高娇躯，和我唇舌交融的甜美小嘴含混不清地喊着：「呜……我……啾……我要……唔……嗯……来了……呜……」一览无遗，可以直接透视到里部的耻穴粘肉都呈现高潮前的血色，我却在此时离开了她。从云端跌落的妈妈发出一声悲鸣，激烈地喘着气，哽咽的问我：「小杰……为……为什么……停下来……快来……妈妈受不了了！」「因为妈妈你的身体在濒临高潮二次后，受孕的状况会更好，这是第一次，接下来我会让你再接近高潮一次，但一样不会让你达到，你今天真正的一次高潮，要保留到我在你身体里射精的时候。」我迅速地脱下了衣物，只见我裤子中央明显的鼓胀绷满，妈妈虽然不是第一次看见我那尺寸十分傲人的鸡巴，但妈妈还是羞怯的垂下了头，脸上升起两团红晕，看到妈妈那诱人的表情，我真恨不得马上扑到妈妈身上大干一翻，但为了接下来的受精仪式我还是忍住了。我轻轻的爬上了床，坐在胆怯害羞的妈妈旁边。?</p><p>「妈妈，帮我把内裤脱掉吧！」我淫笑着对妈妈说，妈妈听完害羞的伸出手为我脱掉内裤，露出我雄壮的肉棒，接着我拉着妈妈莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手抚摩我的阴茎，妈妈感觉到我的玉茎在她的抚摩下越来越大，她当然知道是怎么一会事，于是妈妈刚刚恢复的俏脸又红了。?</p><p>我伏在妈妈耳边轻声说道：「妈妈，喜欢吗，不要着急，一会我就用它将我爱的种子送如你的体内，让你来孕育我们爱的结晶吧！」说完我把手伸到妈妈身后抓住她双手的手腕，把她的双手固定在身体两侧，然后我轻轻的压住妈妈那柔若无骨的娇躯，温柔的为妈妈脱去身上仅有的布料，接着我伸出舌头轻轻的舔吻妈妈雪白丰满的乳房然后向下掠过妈妈那平坦光滑没有一丝赘肉的小腹到达那神秘的桃源洞我用舌头在两片粉嫩的花瓣上来回游走，开始妈妈还有点害羞，她不停的扭动着娇躯想躲避我的舌头，但她那经过我一段时间的训练和开发的敏感身体，很快就不由自主的对我熟练的挑逗有了反应，妈妈的害羞很快就被汹涌的欲望所湮没。?</p><p>「啊……别这样……好痒」妈妈发出软弱的抗拒，身体却十分享受我的舌头所带给她的那种酥麻的感觉，美丽的眼眸凄迷地看着我的身影在她的娇躯上为所欲为。?</p><p>「舒服吗？」我问。?</p><p>「好……舒服……啊……继……继续……啊……不要……停……啊……」妈妈一边喘息一边回答「那你想不想继续舒服呢？」我淫笑着问。?</p><p>「想……啊……不要停……啊……」妈妈已经完全沦为欲望的奴隶了。?</p><p>「那你要乖乖的听我的话，知道吗？」我淫笑着对妈妈说。?</p><p>「是……啊……我听话……我一定听话……求求你不要停……啊」妈妈已经完全沉醉在欲望之中，她根本就不知道自己说了些什么，妈妈闭上了眼表现出完全顺服的姿态。?</p><p>我不断用自己强壮的身体和妈妈赤裸的胴体摩擦，我拥抱着妈妈雪白均匀的娇躯，我的手掌在她肌肤上揉弄，我用力地揉搓妈妈丰满的乳房，让我心爱的妈妈发出诱人的呻吟。妈妈的声音不断穿入我耳膜，让我越来越兴奋！?</p><p>「噢……噢……哼……嗯……」妈妈猛然发出亢起的呻吟，我血液登时涌上脑，思绪足足有十秒钟是空白的。妈妈香汗淋淋的娇躯躺在我的身下。?</p><p>我一手揉弄她滑腻的乳峰，另一只手伸向下面的桃源秘境，妈妈的两条玉腿被我推高拉开，我的手指在妈妈粉红粘稠的花瓣抚摩轻按。?</p><p>我和妈妈的汗水和着爱液，随着我的手指的抽动发出啁啁啾啾的淫糜水声，妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉足也没被我放过，我托起妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜和白色高跟小马靴的修长美腿从小腿开始一直吻到大腿根。?</p><p>妈妈的身体反应又愈来愈激烈了，压着她身体的我不时地轻舔深钻妈妈的玉耳和耳孔，弄得她发出销魂蚀骨的忘情呻喘；一会儿我又把嘴对上她粉嫩的小穴拼命的吸舔，还用蘸满妈妈的爱液的中指，慢慢转塞入从未被开通过的窄紧菊花蕾。?</p><p>或许是过于刺激，妈妈的身体发出我从未想到的愉悦痉挛，妈妈另一只穿着的白色高跟小马靴的美脚被我强行将鞋脱下继续舔舐，我又去吻妈妈那嫣红的小嘴，她也毫无抗拒的完全接受，她现在已经完全沦陷了。?</p><p>「妈妈你的兴奋已经快达到饱和，再下去一定会爆发今天的最高潮，到时成熟的卵子跟着泄身一起泄出来就前功尽弃了。所以现在让我们一起来迎接孕育新生命的这个神圣的时刻的到来吧！」我停止继续挑弄妈妈敏感的身体。?</p><p>妈妈浑身虚软，又得不到满足的趴在湿粘粘的床褥上喘息。此时我又把我那根昂首朝天的粗大怒棍伸到妈妈面前，妈妈只看了一眼，就转开脸发出羞颤的呻吟。?</p><p>我淫笑着说：「我亲爱的妈妈，快来吸我的肉棒吧！它马上就要插入你的粉穴，为你注入生命的精华，让你孕育出属于我们的小宝宝，先来感谢一下它吧！」妈妈幽怨的白了我一眼，伸出她那莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手握住我火烫粗硬的肉棒轻轻套动，接着妈妈微微张开嫣红的双唇，慢慢伸出丁香小舌，慢慢靠近我的坚挺，妈妈用香舌舌尖轻触龟头，接着舔遍阴茎、吻遍卵袋，再回到龟头，张开小嘴辛苦地吞进这条粗大的龙柱。?</p><p>「呃……真爽……妈妈你真会弄……嘴都塞得那么满了……舌头还会在里面搅动……服务真好……」我舒爽的说。?</p><p>我轻抚她的头发和纤弱身体，然后我用双手扶住妈妈秀美的螓首，使她每一次都将我胯下的肉棒整根含住，一直到她筋疲力尽才放过她。?</p><p>「唔……好爽啊……我要来了……啊……」我话说完没多久，一股接着一股的热精就已陆续喷出马眼，妈妈仰着脸接受我精液的洗礼，然后我将射在妈妈身上的精液全部收集起来送进妈妈嘴里，然后看着妈妈把我的精液吞进肚子里，这种感觉爽极了。?</p><p>「真糟糕，刚才没控制住就射了，现在妈妈你要让它重新立起来！」说完我骑到妈妈身上，将肉棒放在妈妈娇嫩的双乳之间，拉着妈妈的手，将妈妈的两条玉臂架在自己的乳房上。?</p><p>欲火中烧的妈妈立刻就明白该怎么做了，她捧起了自己丰满的双乳，从两侧夹住了一柱擎天的阴茎，歪着螓首，俏脸慢慢的红了起来，妈妈这个气质高雅的绝世美人粉面上升起了两朵桃红，明显是有点儿害羞，这可真是难得一见的丽色。?</p><p>妈妈开始上下推挤胸前的嫩肉，敏感的乳房磨擦着我坚硬的男根，我的肉棒一下就立了起来，眼见妈妈雪白的乳沟已被我的老二搓蹭得泛起了红色，我猛的把鸡巴抽了出来，一把抱住妈妈，在妈妈嫣红的小嘴、美艳的俏脸、雪白的脖子上一阵狂吻，双手伸到妈妈的胯下，在妈妈娇嫩的屁股上又捏又揉，然后一伏身，作势要将鸡巴插入妈妈那湿滑的蜜穴，可是妈妈紧紧并拢的玉腿阻挡了我进攻的路线。?</p><p>我单膝跪在床上，下半身慢慢俯进妈妈两腿间，用龟头抵紧妈妈娇嫩的花缝，阴茎触及妈妈成熟的果肉，妈妈咬住唇，娇躯不停的扭动，她残存的理智让她不能接受怀上自己儿子的孩子，妈妈美丽动人的眼眸浮起一片水雾，显得更加凄美而惹人怜惜，妈妈的双手被我死死按住，穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿被我分开。?</p><p>我反而不急于立刻进入妈妈的身体，而是用硕大的龟头来回磨挤妈妈嫩得快融化的花瓣和充血而立起的肉豆。在我肉棒的摩擦下，妈妈如小母兽般发出轻微而短促的激喘！妈妈残存的理智被欲望彻底征服了，她放弃了抵抗！我见状，也松开了按住妈妈手脚的手！?</p><p>「搂着我脖子！」我下命令，妈妈神情含羞地抬起双臂，怯生生轻勾住我的后颈，那表情妩媚极了。?</p><p>我被妈妈动人的神情所深深吸引，舍不得将视线移开，眼睛死死盯住妈妈的粉脸，我想妈妈可能是因为知道我即将把精液射进她的子宫使她怀孕而感到害羞才会露出这种醉人的表情。?</p><p>「可以进去了吗？」我温柔的靠在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯的顿了一下头。?</p><p>我对妈妈的回答甚不满意，我继续问道：「亲爱的妈妈，我马上就要将精液射进你的子宫让你怀孕，你来告诉我我应该做些什么呢？」妈妈含羞带怯看了我一眼，哀羞地说：「请……你用你的大肉棒……挤开……挤开我的小肉穴……用力……用力地蹂躏我身体……最后把……把……精液装满我的子宫……让我怀孕……」「好！说的太好了！……」听了妈妈的话，我全身舒爽的几乎无法动作，妈妈这样的美女不仅要和我交合，还说出要为我怀孕生子的话，这让我作为一个男人的尊严得到了极大的满足。?</p><p>但我还不想放过，继续问身下已经俏脸晕红的妈妈：「亲爱的，你想让我用什么姿势来干你？说出来给我听听吧？」妈妈强忍着欲望断断续续的回答：「我……想……想要整个人……被你端起来……让你的大东西……顶到我最深的地方……完完……全全结合在一起……没有缝隙的……结合……」「这样啊……要完全没缝隙的结合，然后呢？亲爱的，你不是这样就满足吧？」我还不将我的肉棒放进去，发烫的龟头依然在湿淋淋已快熟裂的耻缝上磨揉，我要让妈妈最后一点羞耻心也崩溃才行，这样她完全抛弃那些所谓的伦理道德，心甘情愿的作我的妻子。?</p><p>「啊……啊……还……还要……」她喘息着，如泣如诉的说：「还要坐……坐在你身上……让你的肉棒……塞满……我的小穴……」「还有呢？」我仍不打算放过她。?</p><p>「还……还有……狗……狗爬……让我像母狗……趴着……让你从……从……后面上……插……插入我的……我的小穴……求求你……快点……」妈妈揪着眉，张开双唇左右摆动着螓首，身体已经承现高度兴奋的现象。?</p><p>我扭过妈妈的俏脸面向我，温柔的问道：「亲爱的妈妈，你希望我用什么体位在你体内射精来让你怀孕？告诉我！」妈妈迷乱的看着我，羞耻和理智彻底崩溃：「我要躺着……张开腿……我和你的身体……紧紧合在一起……让你火烫的肉棒……塞满我淫乱的肉洞……把精液装进……我的子……啊……」妈妈话还没有说完，我粗大的鸡巴已经破体而入。?</p><p>我故意选在这时，趁妈妈一点准备也没有的时候，结实的屁股一挺，粗大的肉棒突破窄穴，足足进了一半到妈妈体内，「噢！……」妈妈的一只已经被脱下小马靴但仍套着丝袜的玉足突然弯曲，和另外一只还穿着白色高跟小马靴的玉腿绕在我的后背交叉在一起。原本羞怯勾着我脖子的双臂也收紧，十指指甲掐进我结实的背肌里。?</p><p>「亲爱的妈妈，想不想被端起来呢？」我在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯地点点头！然后用尽全身力气，将柔弱的身躯用双手反勾在我厚实的脖子上，我双臂勾着她腿弯，轻易地就将妈妈端着站了起来，我还露在外头有大半截的鸡巴，随着将妈妈端起，也连根没入妈妈窄小的粉穴里。?</p><p>「啊……好……好大……呜……」也不知是痛苦还是满足，妈妈整个人挂在我身上不停地抽搐。我的肉棒把妈妈的小穴撑成一个湿淋淋的大洞，妈妈羞得把我勾得更牢，脸紧靠在我的肩上，随着屁股愈动愈快，湿淋淋的肉棒把妈妈阴道里充血的嫩肉拉出又塞入，妈妈不仅屁股在动，细腰也淫荡地扭了起来，我的两只手掌也扒开妈妈两片雪白粉嫩的股丘，帮助妈妈的小穴把肉棒更贪婪地吃到底。?</p><p>「妈妈告诉我，跟我作爱好不好？舒不舒服？」我一边做活塞式运动，一边问妈妈。?</p><p>「啊……好……好大……好充实……呜……我好喜欢……可是……我们这样在一起……我……我怎么对得起你爸爸啊……啊……好舒服……我要上天啦……啊……」妈妈已经陷入迷乱的状态，胡乱回应我。?</p><p>我听到妈妈提到爸爸不高兴的说：「没什么对不起的？这么多年来他满足过你吗？他出国这半年多来给你打过几次电话，他没准已经在外面金屋藏娇了。亏你还为他坚守贞洁，从今天起你要记住，只有我才能给你幸福，以后你的贞洁归我所有。现在回答我你喜不喜欢跟我做爱？」妈妈无法停止呻吟，呜咽地说：「小……哼……杰……噢……我喜欢……让你……这样……对我……我也爱你……我……我要……为你……生孩子……啊……」「好！」我再也无法抑制与我心爱的妈妈做爱的爽快感觉！我的嘴里发出发狂似地吼叫。我将妈妈雪白的酮体翻过来，双手勾住妈妈两条玉腿的腿弯，让妈妈整个人靠在我的怀里，接着我开始以背交式对她的粉穴长抽缓送起来。?</p><p>「啊……啊……」妈妈好象完全不知道她现在靠着的人是她亲生儿子，尽情地享受我对她的宠爱，迷乱的呻吟伴着激烈的喘息，不断在我耳际吹袭呼喊。?</p><p>「小杰……我是你的……小杰……妈妈以后全是你的……妈妈要怀你的孩子……以后我们都在一起……啊……用力……啊……我要死了……啊……」妈妈在我耳边纵情呼喊，同时还在享受我粗大的肉棒带给她的无与伦比的快感。?</p><p>我在妈妈娇嫩的粉穴疯狂的抽插了足足有四、五百下之多，而且一次比一次快，一次比一次猛烈，有时我在送进妈妈身体深处前，会技巧地扭动屁股，让龟头在妈妈敏感的玉洞口充份转动，再突然用力顶入，有时则是顶入后再扭转，使龟头充份磨揉妈妈娇嫩的花心。我这样做是为了不断挑起妈妈身体的性欲和焦躁感，然后当妈妈的欲望被挑到最高点时，再给她完全的满足，这样持续的兴奋，据说对于受孕也是很有帮助的。?</p><p>这时妈妈已经香汗淋漓，把我的脸和脖子抓出数十道指甲痕，看来妈妈跟爸爸在一起时，妈妈那需要性爱滋润的成熟肉体从没满足过，直到今天妈妈才知道能带给她愉悦和幸福的，只有她的儿子。?</p><p>我看妈妈的最高潮要来了，于是我把妈妈平放在床上，然后将妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿分开，用传统的体位继续叉干妈妈的粉穴。?</p><p>我进行的活塞运动十分的猛烈。妈妈的呻吟已经变成一连串快听不见的气音，她的脚趾像抽筋一样扭在一起，我猛烈地挺送屁股，又不时和妈妈唇舌激烈缠吻，将妈妈炽烈的欲火继续挑高。为了让妈妈在最高潮的瞬间怀孕，我加紧刺激妈妈身上的性感点。?</p><p>「啊……啊……啊……」妈妈的身体泛起晚霞般的晕红，叫声愈来愈激烈，我脖子和肌肉上冒出绷紧的紫筋，卵袋像河豚般鼓涨起来，一切都显示我快射精了。?</p><p>我与妈妈交合的抽插从浅浅深深，慢慢变成每一下都既重且深，我膨胀到极点的肉棒上粘满白色的泡沫，妈妈则像被狂风摧残的花儿一样任我摆布。?</p><p>「我要来了！妈妈！准备怀孕吧！」终于！我紧握妈妈的柳腰，全身筋肉纠结的发出吼声。?</p><p>「啊……」妈妈除了呻吟和抱紧我表示迎合外，再也发不出任何声音。?</p><p>「就是现在！」我运足全身的力气，使劲一叉，妈妈全身像离地的白鱼般激烈地抖动，张大嘴想发出声音，又被我的双唇紧紧封住，妈妈感到自己的阴道在收紧，膣腔被撑开的感觉随着抽插速度的加快更加强烈，她的子宫开始收缩，就在这时，一股热流从龟头顶端的马眼喷出，阴茎不再回抽，而是上下抽搐着在阴道有限的范围里跳动，把一股又一股浓浓的精液喷吐在妈妈的膣腔里，一股一股她亲生儿子的浓浓的精液，正如喷出的涌泉般不断注入她的子宫。?</p><p>我当然看不到我的肉棒在妈妈体内射精的经过，不过却能清楚看见我饱涨的卵囊正一鼓一鼓的缩涨，我知道每缩涨一次，就有大量浓稠、健康的精液挤入妈妈体内。?</p><p>由于没有采取任何避孕措施，妈妈又处在排卵期，妈妈膣腔里的环境对精虫而言是相当适宜的，因此我的几亿条精虫，奋力摆动着尾巴游向子宫和输卵管深处抢着和妈妈的卵子结合，慢慢形成我们共有的骨肉。?</p><p>大量的精液可能已装满妈妈的子宫，射精却还没停止，那些装不下的，就从缝隙涌满出来，流了一大滩在床褥上，妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿又一次沾满了我的精液！妈妈这才清醒过来，急忙把撅起的屁股往前一收，「噗」的一声，龟头从妈妈的阴道里滑出，但已经太晚了，射精已经完成，完成播种任务的阴茎开始疲软，只有马眼旁边还残留着一滴乳白色的精液。?</p><p>我伏在妈妈身上，把阴茎又插进了妈妈的娇嫩的小穴，拥抱着妈妈那欺霜赛雪的娇躯，两人全身抖颤颤地紧紧缠抱着，飘向神仙般的爽快境界里去了。?</p><p>也不知睡了多久，还是我最先醒了过来，我发觉我还压在妈妈那身欺霜赛雪的娇躯上，大鸡巴插在妈妈的小肥穴里，虽然已经软了下来，但还是被妈妈小穴的嫩肉紧紧夹住。?</p><p>我温柔地吻了吻妈妈的小嘴，妈妈在我的亲吻下醒了过来，但妈妈并没有抗据我的亲吻，反而非常享受的伸出丁香小舌与我深吻，我一边亲吻妈妈嫣红的小嘴一边小声在妈妈耳边问道：「妈妈，舒服吗？」妈妈没有回答我，而是秀目紧闭，轻轻点了点头，继续很享受的任我抚摸和拥吻。?</p><p>我在妈妈耳边柔声说道：「小亲亲，刚才刺激吗？」她羞涩地看着我，娇嗔道：「讨厌，不许叫人家小亲……就是你刚才的那个称呼。」我听到妈妈用撒娇的腔调对我大发薄嗔大感受用，我故意逗妈妈说：「那我叫你什么呢？小甜心？小宝贝？」妈妈大羞伸出粉拳在我胸口轻捶了几下，娇嗔道：「讨厌，不来啦，就知道羞人家，夫妻之间都是互称亲爱……呜」我听了妈妈的话非常高兴不等妈妈说完就低下头一口噙住妈妈柔嫩的樱唇，勾出妈妈柔滑的丁香小舌拼命吮吸，良久，我松开了妈妈的樱唇，妈妈才小声说：「刚才好刺激啊！」说完，又闭上了眼睛。?</p><p>一股羞怯和甜蜜的表情充溢在妈妈的娇靥，刚才那阵缠绵缱绻的性爱大战，已经突破了我们母子之间的藩篱，这种乱伦禁忌的舒爽滋味让妈妈永难忘怀，妈妈害羞的把头埋进我怀里，说：「我从来没有没有过这么大的享受……」妈妈的眼中射出异样的光彩，她轻轻摇了摇头：「你爸爸可没有你有本事，而且很自私，只顾自己发泄，从不管我是否满足。每次同房，他总是几分钟便草草收场了，弄得我不死不活地……唉，不要提他了……」眼中充满了悲哀。?</p><p>「啊，妈妈真可怜，你放心，你以后再也不用体验那种感觉了，我每天都会把你喂的饱饱的。妈妈告诉我实话，你爱我吗？」「小杰，我爱你，这是真心话！其实我早就爱上你了，只是我一直以为这是母子之情，这几天我发现在你强奸我的时候我的身体会兴奋，不是说女人只有在和自己的爱人做爱时才会有感觉吗，我这才发现我对你的爱原来是情人之间的爱。」妈妈说的很激动，说完妈妈紧紧地抱着我，把脸贴在我的胸前，如释重负般的闭上眼睛。?</p><p>我意犹未尽地抚揉着妈妈的丰满肥乳，捏捏她的奶头，深吻她的小嘴，妈妈也甘心情愿地把她的小香舌吐进我的嘴里让我吸吮，两人的手在对方的身上互相探索着，双舌翻腾搅动，唾液互流，真是人间一大乐事，快意至极。?</p><p>良久，我和妈妈才分开，妈妈忧虑的说：「亲爱的，你刚才在我身体里射精我已经感觉到我肯定要怀孕了，其实怀孕没什么，一个女人最幸福的事莫过于怀上喜欢的男人的骨肉，可是万一我怀孕生下畸形儿怎么办。」我安慰妈妈说：「不会的，你那么善良，上帝一定会眷顾你，赐我们一个健康可爱的小宝宝的。」妈妈笑着说：「讨厌，上帝要是眷顾我，怎么会让我在这深山老林被自己的儿子强奸还怀了儿子的孩子。」我笑着对妈妈说：「这才是上帝对你最大的眷顾，不是吗。」说完我故意挺动了一下还插在妈妈体内的肉棒。?</p><p>「讨厌！」妈妈娇羞不已的嗔怪道。?</p><p>第二天，我和妈妈返回了在市区的家，我理所当然的搬进了妈妈的房间，此后，我们在家中都不再穿衣服。我这才体会到了保持天体的好处：一是没有衣服的束缚，确实感到异常舒适；二是随时可以欣赏妈妈美丽的身材和肌肤；三是想造爱的时候方便得很！?</p><p>我们每天都做爱。白天是母子，晚上是夫妻。不，应该说白天也是夫妻。我发现妈妈的性慾特别强，没有满足的时候，即使她已经精疲力竭、瘫在床上不能动了，秘穴中仍然湿淋淋的，那泉源似乎永远不会枯竭！我想这可能是在山上那几天我的肉棒几乎24小时都停留在妈妈的粉穴里造成的。?</p><p>半个月后的一天，妈妈偎依在我的怀里，幸福地在我耳边说道：「亲爱的，我肚子里有了你的ＢＢ了！」我一听高兴的跳了起来，叫道：「哇！太好了！我的受精计划成功了，我要做爸爸了！」我马上爬起来，把耳朵伏在在妈妈的肚子上，想听听胎心音。?</p><p>妈妈大笑轻点了一下我的脑门，说：「讨厌！还早呢！你听不到的，要等四个月才能听得到！」接着妈妈神色一黯忧虑的说道：「看你，还高兴！妈妈怀了儿子的孩子，这事怎么向你爸爸交代？而且别人如果知道了妈妈在你爸爸不在家时怀孕妈妈就没法再做人了！」说实话这是我制定计划时所没有想到的，到底要不要留下我和妈妈乱伦的结晶呢？经过一翻思考我下定决心留下这个孩子。「让我再想想吧！」妈妈听了我的决定后郑重的说。?</p><p>忽然，妈妈神情一变，娇笑着问：「噢！亲爱的，我想起一件事：如果孩子生下来，那让他叫你什么呢？是叫爸爸还是叫哥哥？」「当然叫爸爸了！」说着，我的腰一挺，粗硬的肉棒又插进了秘穴中。妈妈「噢」地叫了一声，便不再说话，闭上眼睛享受着。?</p><p>第二天我一进家门，妈妈就扑到了我身上，娇羞地在我耳边小声说：「小杰，我想要！快给我！」我当然不会拒绝送上门的美人，我粗暴的脱光妈妈的衣服，就把妈妈雪白的娇躯压在沙发上……当高潮的激荡过去后，妈妈偎依在我的怀里，像一只温顺的小猫，任我在她的全身上下抚摸亲吻。?</p><p>妈妈睁开秀目，钟情地看着我，微笑着说：「亲爱的，你知道我刚才为什么会那样吗？」我说不知道。?</p><p>妈妈在我脸上轻轻拍了一下，说：「小傻瓜！这还猜不出来。因为我已经决定要生下我们的孩子，我已经想好了。明天我就写信给你父亲，要求离婚。然后……然后我们就结婚！我想了一个办法。在我和你父亲离婚后，我们可以移民国外，并且改变身份。这样就可以名正言顺地结婚了，我们的孩子也可以留下了！」我表示十分赞成。?</p><p>妈妈给爸爸写了一封信，提出要离婚。没想到半个月后爸爸的回信中竟欣然同意，在离婚书上签了字。他在信中承认自己有了新欢，爱那个女人爱得发疯，在这种情况下离婚是最好的解决办法。他主动要把庞大的家产分三分之二给我和妈妈。很快，他们就办妥了离婚手续。于是，我与妈妈便正式过着夫妻的生活。?</p><p>为了让小孩顺利生下来，我与母亲决定移民法国。我们花了一点钱，都用假的身份移民，妈妈和我都把年龄改成25岁，接着我和妈妈在巴黎郊区一座环境清幽的大山脚下建了一处非常大的豪宅，占在面积大约有二百亩，满园都种了奇树异花，四季芳香袭人，专门有一间房子作健身楼，内有室内泳池。?</p><p>我又投资一千万美元办了一个公司。然后我和妈妈正式地结了婚，看着穿着婚纱挺着五个月身孕的大肚子的妈妈我就感到无比的幸福。?</p><p>婚礼过后我和妈妈就在这里发展属于我们自己的事业和幸福。在我和妈妈结婚五个月后，妈妈为我生了一个聪明可爱的女儿。?</p><p>婚后，我和妈妈都爱上了强奸的那种感觉，于是我们在家附近的山上建了一间小木屋，我和妈妈经常到那里去玩强奸游戏，妈妈扮演落难的良家妇女被我扮演的强奸犯在树林里的小木屋尽情奸淫，每次都让我和妈妈又找回当年在虎山妈妈第一次被我强奸时那种兴奋的感觉。?</p><p>到现在为止，从来没有人怀疑过我们的年龄。我们结婚已经十年，母亲已经四十八岁了，但是她的容貌看起来只有28岁左右还是那么年轻漂亮、皮肤细嫩、身材婀娜，而她的气质也始终保持纯真活泼的特色。?</p><p>妈妈的性慾还像当年那样旺盛，在床上的反应依然敏感、热情，稍加挑逗便如醉如痴、柔若无骨，真是千娇百媚，仪态万千，抱在怀里使人心旷神怡，总也舍不得放开，十分动人。而我也和妈妈一样外貌始终保持在28岁左右，这让我感到十分奇怪，后来妈妈解答了我的疑惑，原来妈妈是从一个生命科学研究所逃出来的，她的基因的特殊结构使她可以永保青春，而妈妈的这一点也遗传给了我，这就使得我和妈妈可以永远幸福的生活在一起。?</p><p>最近，我在家里举办我们结婚十周年庆祝舞会，有个朋友认真地对我说：「阿杰，你太幸福了，因为你有了一个如此美丽贤淑的妻子。她有着古代仕女的娴静端庄，又有着日本女子的温柔多情……啊，真是十全十美、天下少有啊！」我心想：妈妈在床上动人心弦的那一种羞赧呻吟、痴迷朦胧、宛转娇啼的表现，肯定也是天下无双的！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>疯狂母子</title>
    <link href="/2024/02/07/%E7%96%AF%E7%8B%82%E6%AF%8D%E5%AD%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E7%96%AF%E7%8B%82%E6%AF%8D%E5%AD%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>    早晨的太阳已经照亮了洁白的窗帘，在洁白的窗帘旁，一个三十来岁的妇人俩腿大开，阴部还不时流出阵阵的男精。</p><p>    一个只有十七、八岁，趴在那妇人的身上。两人好像死人似的一动也不动。又好像激战过度全身瘫痪昏睡过去。</p><p>    为什么两个年龄相差这么多，会双双躺卧在一张床上。</p><p>    嘿……嘿故事开始啦！</p><p>    在我未出世就家中的父亲就已经亡故。我现在和妈妈一起生活，妈妈是一个医生，我们在一起生活得很幸福。</p><p>    我们的家有四个卧室，一个大厅，一间浴室，一个洗手间，一个厨房。</p><p>    随着年龄的增大，我常常感到一种难耐的燥热，大鸡巴也会常常自动勃起，我妈妈虽然38岁了，但风韵犹存，古典的鹅蛋形脸蛋，弯弯的柳眉，笔挺的小瑶鼻，红润的小嘴，高耸饱满的双峰走路配合翘挺的圆臀，修长圆润的玉腿，走在路上经常让交通事故频繁在她身边发生，不小心撞上电线竿啦，开车不看前面撞到行人或与对面迎来的车接吻时常发生。</p><p>    而妈妈在我面前也不会顾忌太多，经常在我的面前穿着睡衣跑来跑去，还和我嘻笑打闹。面对这样光彩照人的妈妈，我便愈加的欲火中烧，而且在我的心里还暗自有一种恐惧，我知道人越来越大，终究是要分开的，可是我真的不想，不想和妈妈人各一方。</p><p>    有时候，我会眼巴巴的望着妈妈，问她：“妈妈，我们能不能永远生活在一起，不分开呢？”</p><p>    妈妈就笑着刮着我的脸：“傻孩子，你长大了就会娶媳妇，那时候哪里还会记得妈妈啊？”</p><p>    我便急红了脸，申辩道：“我才不要媳妇呢！我只要和妈妈永远生活在一起就行了。”</p><p>    妈妈便把我搂在怀里，笑道：“傻孩子啊！男人怎么能不要媳妇呢？妈妈也想和你永远在一起，可是妈妈不能做你的媳妇啊？”</p><p>    我便很是疑惑，妈妈为什么就不能做我的媳妇呢？</p><p>    日子一天一天的过去，我在渐渐的长大，终于明白妈妈为什么就不能做我的媳妇，但心里欲火燃烧得愈加旺盛。美艳的妈妈一直是我的性幻想对象。</p><p>    第一次手淫就是幻想从后面抱着妈妈雪白丰腻的屁股抽插而射精的。</p><p>    在一日夜深时候，我下床如厕时途经书房，无意中发现半掩的书房门内散发出柔和的光线，并传出微弱的低吟声。我心想定是妈妈生病了，于是便随口轻声往里问道。</p><p>    未知是否声音太小，里面未见回应，于是便轻推房门察看，当我还道是妈妈因生病累极而入睡了之际，映入眼廉的竟是一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！</p><p>    “啊呀！”我有点不敢相信眼前情景：</p><p>    没想过平日严肃守礼、高雅端庄的妈妈此时竟一丝不挂的仰卧于书桌上，身上紫色的上班套裙跟同色系的奶罩及三角裤都脱落到地毯上，巧细腻的玉手一面搓揉著丰满肥嫩的酥胸，那饱受挤压的乳肌从五指之间迫了出来，在柔灯映照底下份外光滑、惹人垂涎，巴不得想咬上一口，另一面在轻柔细抚著涨卜卜的阴户。</p><p>    虽因光线与距离的关系未能一窥肉穴的全豹，但仍不难估计妈妈压在阴户中间、不断旋画著的中指所紧按的正是那性感“小红豆”阴核。两条修长的粉腿大大张开，染有微微粉红的秀发散乱地披散开，媚眼紧闭，发出声声荡骨蚀魂的淫语莺声：</p><p>    “啊……痒……痒透了……哼……大鸡巴……要……我要呀……”</p><p>    洁白无瑕的柔软娇躯凑合著玲珑浮凸的身体曲线在扭摆颤抖，雪团般美白的成熟肉臀正朝房门方向放纵舞动，一览无遗地表露在我眼前。</p><p>    此情景直教我这血气方刚的小伙子心猿神往、目定口呆，尽管良心正遣责著自己偷窥妈妈的非礼行为，但心底里郤又舍不得把目光移离，虽说眼前人是自己生母，但这样一个绝美淫荡的赤裸胴体，任谁看了也岂能错过！</p><p>    就在此时，妈妈突然发出一声高八度的娇哼：“噢……不行……丢……丢了唷……”</p><p>    只见妈妈腰向上一挺，整个人一阵抽搐，两片肥臀之间流出了一大逢略带乳白色的淫水，像江河决堤般不断外流，沿著书桌面一直流落到地毯之上，连地毯也湿了一大片，股缝间那正用小手包裹著的肥凸骚穴卖力地向前挺著。</p><p>    这幅淫靡烂慢的景像把我看得连下面的家伙也不禁剑拔弩张，龟头涨得一阵苦恼难耐的爆烈感觉前所未有，此时面对这位赤裸横陈于前、娇美绝色的成熟艳妇，正是自己对其早已萌生“乱伦歪念”的至爱妈妈？若非仅存的道德观念以及对妈妈那份敬畏，相信我早早已不能自制地冲进房里干出那为世不容的兽行……</p><p>    我急忙退了出来，那一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏已深深映在我心里，于是我心里也越来越有了自己的主意。</p><p>    一天晚上，我终于鼓足勇气向她要求睡在一起，开始她不肯但我向她撒一下娇她就不管我了。等妈妈睡著了，我就象小时候一样，把脚压在妈妈身上，不同的是，小时候是为了睡的舒服，现在也是为了舒服，但是这是为了小弟弟舒服，我轻轻的摇了妈妈两下，妈妈动也不动，只是发出深深的呼吸声。</p><p>    我把左脚压在了妈妈的右脚上，小弟弟贴在妈妈的左腿上，只觉得好舒服啊，我闭上了眼睛，轻轻的晃动了起来，轻轻的摩擦著，觉得不自己用手舒服多了，不到十分钟，我泻了，只觉得好爽好爽，我就这样压著妈妈睡著了。</p><p>    第二天起来，我有点心虚的看著短裤，怕妈妈知道，但没什么异样，天热加上风扇吹，早就干了。</p><p>    之后几个晚上我便趁妈妈睡著了压在她身上来发泄，妈妈也不知道，由于自己不再手淫，每天晚上在妈妈腿上发泄后睡的特别香，妈妈对每天早上醒来都压在她身上有点意见，但我再向她撒一下娇她就不再管我了。</p><p>    一天晚上，我又压在妈妈的身上，小弟弟在她的大腿上磨来磨去的，手握著妈妈的乳房，轻轻的抚摩著。</p><p>    妈妈的乳房慢慢变硬了，嘴里的呼吸也急促了起来，但她还是没有醒。良久良久，我觉得后脊一酸，小弟弟一阵急抖，射精了。</p><p>    但我还是觉得意尤未尽，我再压在妈妈的身上，但裤裆湿漉漉的，难受死了，我爬了起来，把短裤脱下，往床头一扔，光著屁股就想压在妈妈的身上在来一次。</p><p>    但妈妈突然把左腿屈了起来，我吓了一跳，以为妈妈醒了，但妈妈照样发出熟睡的呼吸声。我仔细一看，原来我的短裤扔到了妈妈的脚边，湿漉漉的裤裆正好贴著妈妈的脚，她觉得不舒服就把脚屈了起来了。</p><p>    但这样我想继续压在妈妈身上就不可能了，我想把妈妈的脚放下来，但又不敢大力，怕弄醒妈妈，结果放不下来，急的我满头大汗，望著妈妈的膝盖，不知道如何是好。</p><p>    突然，我看著妈妈的膝盖弯这里，有了个主意，我把小弟弟伸到了妈妈的膝关节这里，捅了进去，左手扶著妈妈的小腿，右手扶著大腿，轻轻的把妈妈的腿抬了起来，再稍微用里往里压，这样夹著我的小弟弟，我再轻轻的抽插了起来。</p><p>    紧紧的夹著我的小弟弟美腿好舒服啊！我当时想真的做爱也不过如此吧，比压在妈妈的大腿上发泄舒服多了，看著妈妈的美腿的肉由于我的进出而翻出推入，觉得好刺激啊！</p><p>    抽插了大概百来下，我有忍不住射了，一阵急促的乳白色精液喷了出去，一小部分喷在了床单上，一大部分喷在了妈妈的另一条雪白的腿上。</p><p>    我只觉得一阵困意冲上了脑袋，轻轻的放开了妈妈的大腿，或许由于我把妈妈的腿屈的太久了，一放开妈妈就自己把脚放平了，连短裤都没穿就趴在妈妈身上，像往常一样睡了。</p><p>    第二天起来，我发现短裤穿在我身上，还不是昨晚的那条，妈妈用有点怪怪的眼神看著我。妈妈是每天我家第一个早起的，她做完早餐才叫醒我。</p><p>    我一下子呆了，“肯定给妈妈发觉了！”</p><p>    不发觉才怪，早上起来有一大堵黄黄的东西腿上和床单上，我又光著屁股压在她身上。</p><p>    吃完早餐，妈妈叹了一口气，对我说：“孩子你要安心读书，不要东想西想，现在你的任务是要好好学习呀。”</p><p>    我低著头应了一声，妈妈还想说什么，但没有说出来，我飞快的吃完早餐就逃也似的去上学了。今天什么都不敢想了……</p><p>    连过好几天都不敢压著妈妈睡，更不敢打妈妈的腿的主意。但一个星期后我实在忍不住了，憋了一个星期实在是难受。</p><p>    这天晚上，我估计妈妈是睡著了，我轻轻的碰了碰妈妈，没反应，我急不可待的压在了妈妈身上，用小弟弟在她身上磨呀磨呀。</p><p>    现在我可不敢象上次那样拿妈妈的脚屈起来做阴道插，等我连射了三次，整个裤裆都湿透了。我发泄完后倒头就睡，现在我可不敢再压著妈妈睡了。</p><p>    刚睡了不久，突然觉得有人脱我的裤子，我迷迷糊糊的睁看眼睛一看，原来是妈妈，我顿时给吓醒，现在我的裤子满是精液啊！</p><p>    我呐呐的说道：“妈……”</p><p>    妈妈哼了一声，把一件干净的内裤往我光著的小弟弟上一扔，低声说道：“自己穿起来，也不怕著凉。”说完就拿了把我那件湿漉漉的沾满精液的内裤拿去卫生间了。原来妈妈没睡啊……</p><p>    第二天早上起来，我偷偷看了下妈妈，妈妈跟平时没什么两样，看来妈妈并没有怪我，那就是说，今晚我还可以……</p><p>    于是今晚，我迫不及待的又压在了妈妈身上，这次我连试探妈妈是否睡著都免了。因为白天我想过了，我是家里最痛爱的儿子，学习又令妈妈高兴，在学校的表现令妈妈在亲戚朋友面前大感脸上有光，妈妈就算不愿意，也不会太怪我的。</p><p>    如果怪我，上次喷在妈妈美腿上的就给她大骂特骂了。果然，我压上妈妈的腿上时妈妈稍微动了一下，但又随我了。</p><p>    我把小弟弟紧紧的贴在妈妈的大腿上，头靠在妈妈的耳边，闻著妈妈的气息，左手搂著妈妈的腰，（我睡在妈妈的左手边）有节奏的动了起来。</p><p>    慢慢的，我的手顺著妈妈的腰往上摸，慢慢的摸到了妈妈的乳房上，妈妈一下子就紧张了起来，手一动“啪”的把我的手打下了。</p><p>    我再摸，再给打下，我只好老老实实抱著妈妈的腰，在妈妈的丰满大腿上做来回运动。妈妈也闭著眼睛，一动也不动的任我所为。</p><p>    就这样，每天晚上妈妈都任我抱著她，用她的美腿来发泄。</p><p>    完了再由妈妈下床拿一条干净的内裤给我换，脏的拿去泡掉第二天洗，每天我都要用两条内裤，实在是很烦。</p><p>    终于有一次睡著后我又抱著妈妈想来，妈妈不给，她低声说：“今晚不要了，弄湿了没裤子换了。”</p><p>    我急了，抱著妈妈低声说道：“妈妈，可是我难受啊，让我来吧。”</p><p>    妈妈坚决不给我，还把我推开了，没办法，我只好睡了，但我习惯了每晚先发泄完了再睡，现在这个样子怎么睡的著呢，翻来覆去的，小弟弟都把裤子快给涨破了。</p><p>    妈妈看著我这样子，以为我不发泄一下睡不著，便说道：“妈咪……用手帮你弄好不好？……”妈妈的声音发颤，期待娇羞的眼神诱人犯罪。</p><p>    在卧室里，妈妈打开台灯，将灯光调得很暗，坐在床头不知所措。我站在妈妈面前轻轻将拉链拉下，太害羞了，阴茎软软的〖到这地步了，绝不能迟疑。</p><p>    我鼓足勇气把妈妈的手拉过来握住了我的阴茎……</p><p>    妈妈把头扭在一边，纤细的手指围拢圈住阴茎套弄起来。妈妈指甲修得很整洁，手指的茧皮全部磨去，晶莹剔透。</p><p>    温暖的玉手握住肉棒，白嫩的手指在龟头上轻轻滑过。如电流一般的感觉从阴茎传递到全身，阴茎迅速勃起成棒状。妈妈惊讶于我肉棒的粗大，不禁转过头来，满脸疑惑的神色。</p><p>    一只小手只能握住一半，略一迟疑，另一只小手也加入战团，两只手交替套弄，不一会我的肉棒就青筋凸起，在妈妈温暖的小手里勃动。</p><p>    “宝贝，是这样吗？”</p><p>    “喔，妈妈你做得很好……”说也奇怪，此刻我心理更多的是一种得偿所愿的兴奋，妈妈套弄一阵比一阵销魂，鼻尖上已有细小的汗珠，我却是半天也没有射精的欲望。</p><p>    “妈妈，我想在你脚上弄……”</p><p>    “那么多名堂？真是的……”妈妈羞涩的瞟我一眼，神色有些奇怪，但还是将身子往后一仰靠在床上。</p><p>    我握住妈妈白皙的玉足拉到自己面前，肉棒在光滑的脚背上摩擦，划出一个又一个带着粘液的圈。好美好嫩的小脚，怪不得古人管女人的脚叫“金莲”。皮肤薄薄的又白又嫩，皮下的青筋隐约可见。</p><p>    我把妈妈柔嫩的脚掌并拢夹住阴茎，作抽插动作。脚掌的纹路摩挲着包皮，快感一阵比一阵强烈。妈妈怕痒，轻轻娇笑着把腿收回，我又顽强的抓住脚腕拉回来。</p><p>    龟头在一根根纤细的脚趾缝处窜来窜去，妈妈肩头笑得乱颤。真想将脚趾含在嘴里吮吸，但我还不敢。将妈妈的秀足玩个够，我的龟头也涨得似乎要爆炸。</p><p>    往前一步，一只膝盖跪在床上，把阴茎伸到妈妈的脸颊上。妈妈知道我要泄了，连忙拿纸来将我浓浓的精液全部射在纸中。</p><p>    “妈妈，我回去了……”妈妈紧闭着双唇一声不吭。我狼狈的逃回卧房大声喘着气。一夜之间妈妈的纤手玉足美腿都被我淫欲过，这只是开始，我要慢慢将妈妈的肉体一点一点蚕食，直到拥有整个娇躯……</p><p>    几天之后在我以种种借口强烈要求下，妈妈每次帮我套弄阴茎都穿上很性感的衣服，一双手臂和美腿都暴露在我目光下。我们已经有了微妙的默契，一个眼神或一个肢体动作双方就会走进卧室，妈妈不再回避我的肉棒，有时候还会痴痴的看着，甚至忘记了套弄。</p><p>    我一点也不满足妈妈仅仅是用手，奸淫她美丽的小嘴成了下一个目标。我想到一个办法，而妈妈今天像芭蕾舞演员一样将头发高高盘起，就如专门要为我口交而准备的一样。</p><p>    晚饭后时间还早，妈妈还没换睡衣，穿了一条吊带裙，凝如雪脂的后背裸露出一大片。脚上一双小巧的凉鞋，妈妈知道我喜欢她的玉足，特别注意护理，指甲上涂了一层玫瑰色指甲油，异常性感。</p><p>    我实在等不及，给了妈妈一个暗示就站在她面前解下裤带。</p><p>    “哼！那么急……”妈妈娇羞的看我一眼，一双小手同时握在阴茎上。柔软的手指已经很熟悉掌握中的肉棒，缓缓上下套弄，力道又轻又柔。</p><p>    “唔……妈妈……”我强忍着将冲动按下去……</p><p>    “妈妈…我有点尿急……”</p><p>    “去去去……”妈妈知道我想多享受一下她手指的爱抚，故意找借口！但也没说破。</p><p>    我冲进洗手间用手上下套弄，幻想着以各种淫荡的姿势奸淫妈妈，已被妈妈挑逗起的肉棒一会就射了。我小心的洗掉残留液体，又回到妈妈身边。</p><p>    “去那么久？”妈妈有些怀疑。</p><p>    “涨得难受，半天尿不出来。”我掩饰着，妈妈扑哧一声就笑了。</p><p>    “去妈咪的卧房吧！”我看着妈妈的嘴唇心中一阵激动。</p><p>    “咦，今天很难弄出来喔……”妈妈套弄了半天，阴茎倒是勃起了，但那么快哪里会再有射精的欲望。经过几次手淫，妈妈不再像第一次那么羞涩了，将头凑近仔细看了看肉棒。</p><p>    “我也不知道为什么，是不是已经习惯妈妈的手指了？”我尽量找某种合理解释。</p><p>    “实在不行我们明天吧……”妈妈有点想放弃。</p><p>    “那怎么行？这样我难受死了……”</p><p>    快接近目标了，我心脏跳动的声音清晰可闻。</p><p>    “妈妈，用你的嘴帮我弄出来吧？”</p><p>    “小滑头……不来了……”妈妈娇羞的表情再次写在脸上。前几次我把精液射在妈妈脸上时都故意把龟头在妈妈的嘴角边蹭来蹭去，恨不得钻进去的样子。</p><p>    妈妈哪里会不清楚我想干什么，知道我迟早会有这种非份想法，今天终于来了，却有些慌乱。</p><p>    “妈妈，你的手和脚都可以给我弄，为什么嘴不可以呢？求求你了妈妈…”</p><p>    我不依不饶，双手捧住妈妈的脸颊，妈妈的头被我捧得仰起，嘴唇离我的龟头几寸之遥。</p><p>    “好吧不过我是第一次帮人这么弄，你……”妈妈的喉咙滑动了一下，闭着眼睛小声的说，那表情可爱极了。</p><p>    “那妈妈，小心要把小嘴张开……”听到这是妈妈的第一次，我激动地捧着妈妈发烫的脸将粗大的龟头挤进妈妈的小嘴，妈妈的嘴角被撑得大开，脸上的温度骤升，连脖子都红透了。我扶住妈妈的头，腰部轻轻耸动，在妈妈的小嘴里抽送起来。妈妈可能感到有些屈辱，头微微扭摆却又被我固定住。</p><p>    “妈妈，用你的舌头帮我舔舔！”妈妈尽力张开嘴含着一截肉棒，舌头在不多的口腔空间里努力舔舐。龟头被舔得又麻又痒，很是舒服。舔了一阵妈妈尽量不让牙齿碰到龟头，将阴茎往自己口腔深处又吞进去一些，娇艳滋润的双唇在包皮上主动套弄起来。</p><p>    “喔……妈妈…含得我好舒服……”妈妈的诱惑实在惊人，刚射精不到２０分钟，我又有点把持不住了。妈妈虽然是是第一次为男人口交，灵巧的长舌舔、吸、刮、搅，诸般技巧却无师自通无不精湛纯熟。</p><p>    嘴里卖力吞吐，一只温暖的小手不时套弄着暴露在嘴外的阴茎部分。尽管我心疼妈妈，怕顶痛她的喉咙，但在妈妈卖力吞吐的强烈刺激下，还是忍不住抓紧妈妈的头发加强了腰部的耸动。</p><p>    “唔……唔……”妈妈的小嘴撑得大大的一点缝隙也没有，喉咙发出混浊不清的声音，显然不满我将肉棒送进口腔深处。看着妈妈惊恐的眼神我把肉棒抽出几分，龟头在妈妈温暖的小嘴里快速抽插。</p><p>    妈妈知道我到了紧要关头，紧闭双眼，抓住我的手臂，指甲深深掐进我的肉里。自己竟然用嘴帮儿子完成射精，几滴泪水从眼角渗出。这是我射得最畅快淋漓的一次，龟头刚刚离开口腔就劲射而出，妈妈的鼻子、嘴唇、眼皮都留下我和妈妈合作的结晶。</p><p>    “妈咪的嘴都快被你撑裂了，告诉你，别想有下次……”下次？下次也许是其他部位了。妈妈张着嘴大口喘息着，口腔里还有一点残余的精液，但妈妈早已习惯我精液的味道，舌头一卷咽了下去……</p><p>    一个月后…………</p><p>    “妈妈，我想插你的小穴……”</p><p>    “妄想！”</p><p>    “那后门……”</p><p>    “你再得寸进尺，妈咪的身体你哪也别想碰……”</p><p>    我半跪在妈妈裸露的上身，抓住妈妈一对乳白色的肉球，丰满的乳房被挤压变形，中间夹着我的肉棒。肉棒在双乳中间左冲右突……</p><p>    小嘴都被我奸淫过了，乳房自然也没费多少力就被侵入。一次我叫嚷着要吃妈妈的奶头，妈妈被我点燃起浓浓的母性。半推半就的被我脱去睡衣，当小巧的乳头舔得坚硬勃起，乳晕变大的时候。我连哄带骗把阴茎塞进妈妈深窄的乳沟。</p><p>    那天将精液射在妈妈浑圆的乳房上后，我死皮赖脸的要搂着妈妈一起睡。</p><p>    “只许这一次！”妈妈拗不过我，依然这样回答。事实上从此我就和妈妈睡在一张床上，每晚搂着美妙的胴体，还强迫妈妈握住我的阴茎。渐渐的妈妈已经习惯，甚至还很喜欢握着我的阴茎睡觉。</p><p>    我当然不会老老实实的睡觉，先是妈妈的睡衣再也不用穿了；接着妈妈浑圆的乳房、平坦的小腹、修长白皙的美腿都可以任由我抚摸亲吻；再后来妈妈已经愿意主动和我接吻，每当我手指触摸到她的敏感地带时，妈妈柔软的舌头会使劲裹住我的舌尖吮吸。</p><p>    不过这一切都是在黑暗中进行，妈妈绝对不允许我开灯看她的胴体，小三角裤更是碰都别想碰。妈妈怕我天天射精身体支撑不住，和我约定每星期“做”两三次。事实上我旺盛的精力根本不在话下，除“预定”的日子，在其余的几天内我总是顽强的要求进入妈妈的身体。</p><p>    撒娇、耍赖，什么办法都试过了，好几次都感觉妈妈几乎坚持不住就要答应了。可惜……最终意志还是战胜了邪念。我不知是该佩服妈妈的定力还是该检讨自己挑逗的技巧，再怎么抚摸妈妈的大腿内侧还是把两颗乳头舔得挺立，进入妈妈体内的愿望始终落空。</p><p>    又一次把精液射在妈妈嘴里后，妈妈依偎在我怀里。两只长腿缠绕着我的下身，手指揉搓着我软软的阴茎。</p><p>    “妈妈，我真的很想插到你的身体里去。能让我插到妈妈的小穴去吗？”我问道。</p><p>    “孩子，别闹。妈妈给你一个代用的地方。你可以插进来，可以有比插妈妈的那里更多的快乐。千万不要插妈妈的穴，好吗？那会让妈妈不安终身的。”</p><p>    “那妈妈是那里呢？”</p><p>    “戳妈妈的屁眼吧。”说着妈妈转过身，高高地撅起圆圆的屁股，一只手捂住穴，另一只手扒开自己的屁眼。</p><p>    望著妈妈圆润白嫩的屁股，我不禁感到目眩。这是我有生以来第一次看到的成年女人的赤裸的屁股。在梦里我曾经不止一次地想象过女人的那里。但从没有想到自己端庄秀丽的妈妈，虽说妈妈对我一向很爱护……</p><p>    但玩弄自己亲生母亲的屁股以前是绝对不敢想象的！但自从目睹妈妈的那一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！，又经过妈妈给自己脚交、手交、口交甚至乳交之后，我觉得自己不可控制地爱上妈妈了。</p><p>    尤其在妈妈把屁股—赤裸裸的屁股呈现在自己面前后，我情不自禁地低头吻在妈妈的屁股中的那个花蕾上。妈妈的神经如今分外敏感。我的口唇与妈妈肛门轻微的接触已经让她浑身颤抖不已。</p><p>    我很激动，急忙把小弟弟，对准位置，放在小菊花的外面，小菊花害羞的收缩一下，刚好夹住龟头。</p><p>    我再一手抱著母亲的腰，一只手再性一下位置，确定无误了，一却准备就绪，我抱著母亲的手一紧，小弟弟同时候用力一挤，但处女地实在是太紧了，我在插入妈妈的屁眼之前又忘记先把妈妈的屁眼弄湿※以我的进入受到了极大的困难，只能进去半个龟头。</p><p>    我在叫著：“妈妈，我进不去。头上很疼……”妈妈的肛门口似乎也受到了极大的撕裂般的痛苦。</p><p>    妈妈皱著眉头轻声的说了句：“轻点，好痛的。”</p><p>    泪水由妈妈的眼角不停的流了下来，我把脸贴著妈妈的脸，用舌头轻轻的舔著，我把肉棒先退出来，半跪在妈妈的背后，用肉棒在她的股沟里磨擦，等到尿道口吐出了半透明的液体后，用它把妈妈的屁眼弄湿。</p><p>    然后我悄悄的一手按在妈妈的腰背上，肉棒微离妈妈的股沟，但隐隐对准妈妈那没开发过的小菊花，腰往前一挺，硕大的龟头硬挤进妈妈那窄小的屁眼。妈妈眉头一皱，闷哼了一声，转头用牙齿紧紧的咬著枕头。</p><p>    “妈妈，你的屁股现在是我的了。”我喘息着说，下身加大力气，肉棒继续往妈妈窄小的屁眼里插。这次妈妈全身都震动了一下，身子僵硬了起来。但我已经全根进去了，在妈妈的温暖的直肠里，感受妈妈的本能的抽噎，好热好紧。紧窄的屁眼反而让我更有替妈妈开苞的成就感。</p><p>    我艰难的在妈妈紧凑的后庭里开拓，龟头棱不住的在妈妈娇嫩的直肠壁上刮过，小腹不停的撞击妈妈柔软的臀肉，每次插进去都会把妈妈的臀肉压扁，抽出来就会立刻弹起来，破裂的肛门和受损的直肠壁的血把我的小腹染的桃红点点，让我陷入开妈妈的苞的异样快感中。</p><p>    妈妈一动也不动，任我胡来，我整个身子都趴在妈妈的背上，狠不得和妈妈溶为一体～手从背后伸到妈妈的身下摸著她的乳房，那感觉好棒啊！</p><p>    我一手在妈妈不时抽动的上身游动，娇嫩的乳房，光滑雪白的背部都是我的抚摩对象，一手在妈妈给我的肉棒撑的开开的屁眼边上用指头转圈。</p><p>    看着妈妈给我的肉棒撑的圆圆的，红通通的带血屁眼，听着她低声呻吟的甜美声音，通过肉棒感觉到妈妈直肠里的高温与紧凑，我弯下腰去，上身贴上妈妈光滑柔嫩的背。</p><p>    “妈妈，我爱你，你是我的了。”紧抱着妈妈，我的肉棒在妈妈不时蠕动收缩的直肠里射了，真正夺走了妈妈屁眼的第一次。</p><p>    妈妈在我射精的时候哀号了一声，身体用力的往上仰，差点撞掉了我的下巴，我用力的压着她，直到我的肉棒在她的直肠里完全停止了跳动才松开。</p><p>    妈妈在我射了的同时全身僵硬，屁股收的紧紧的，差点没把我给夹断。</p><p>    替妈妈的菊花蕾开苞完毕后，妈妈想把我推下来，但我紧紧的抱著她不放，妈妈也不动了，因为她知道我的能力的。</p><p>    歇了一会，再次梅开二度，我把妈妈的双手放在头下枕高身子，这样我更方便些，妈妈任我摆布，我在她的背上慢慢做活塞运动，刚刚太心急了，一阵就射了，现在要慢慢品尝妈妈后庭花的味道。</p><p>    我的手慢慢的在妈妈身上游动，以前她虽然给我摸，但有些地方我还是不能去的，像现在，我的手又摸上了妈妈的耻丘。</p><p>    妈妈身子一震，低声道：“不要。”</p><p>    说完就要用手拨开我，但给我和她的身体挡住了，只能抓住我的手臂，当然拿不开了。我把手转到妈妈的阴唇上轻轻的摸了起来。</p><p>    妈妈的气息有点急促了，“不，别、别摸那里，快住手。”</p><p>    这时候，我的高潮也到了，在妈妈屁眼内再射了一次，射完后，我老老实实的趴在妈妈的背上，双手放妈妈的肩膀，在妈妈的耳边轻声说道，“妈妈，对不起。但我太喜欢你了，我实在是忍不住了才这样的。”</p><p>    我的手在妈妈不投动的身体上抚摩，我完全沉醉在完全支配妈妈的迷人感觉中，手不知什么时候摸到了刚刚才给我蹂躏过的小菊花上，妈妈痛苦的扭动着身体把我惊醒，连忙把手移开。</p><p>    “很疼吗？”从妈妈痛苦的眼神里看出确实很疼，“睡一觉就没事了，书上都是这样说的。”捧着妈妈秀美的脸庞，我细心的亲完妈妈脸上的泪痕，扶她躺下，妈妈触动了伤口，痛苦的哼了一声。</p><p>    尝过妈妈美妙的后庭花的我反正下午根本没心情去上学，干脆当妈妈的肉垫算了，我把妈妈扶起，自己半靠在床头，让妈妈躺在我身上，本来隐隐发硬的肉棒在接触妈妈完美的肉体后立刻硬了起来，顶着她的腰臀处，妈妈受伤的屁眼就架在我的两腿间，妈妈的头靠在我的胸口，我一手按在妈妈柔软的小腹上，一手握着妈妈饱满的乳房，舒服的叹了口气：“妈妈，我们睡吧。”说完我就闭上了眼睛。</p><p>    抱着妈妈睡的滋味就是好，我睡的又香又甜。</p><p>    屋外的一声鸡啼把我叫醒了，睡眼惺忪的我，揉了揉眼睛，周围秀致的布置让他会意过来，昨晚我终于如愿的把妈妈的菊花蕾给开苞了。</p><p>    我看著身旁的妈妈仍一丝不挂的卷伏在自己的臂弯里，像一个极需保护的小女孩。此时妈妈的脸，和昨晚哀求、呻吟时的神情，是那样的不同，眼前的她，显得格外的安祥、满足，一点也看不到往日那种带有几分哀愁的神情。</p><p>    面对著妈妈秀色可餐的模样，我的欲念又被激发了起来，于是我转过身子，将妈妈轻轻的揽入怀里，并用手在妈妈那光滑的背部、腰间来回的爱抚著，就像在品玩一只价值连城的艺术品。</p><p>    在儿子柔情万千的怜惜之下，妈妈其实早已清醒过来，只是舍不得我抚摸的滋味，狡滑的她，尽是闭眼装睡，任由我轻薄自己。</p><p>    直到我那只不老实的手开始按住自己那紧要之处急切地揉动起来，她才缓缓地抬起头，一边伸出手握住我那蠢蠢欲动的鸡巴，一边在我的耳旁小声问著：“孩子，你又想要了？”</p><p>    我用力抱著妈妈，“恩，妈，再给我来一次好吗？”</p><p>    妈妈想拒绝，“刚刚跟你说的你都忘了？太多了对身体不好，会影响学习的，而且我还没洗过，脏啊。”</p><p>    我贴著妈妈的耳朵边说道：“妈，现在是假期，没关系的了，再说，刚刚我都插进去了，现在再进去一次也没分别的，我知道你现在还痛，但我实在是想要，让我再插一次吧，今晚最后一次，好吗，好妈妈。”</p><p>    妈妈没办法，只有答应了，“记住，完了就下来给睡觉。”</p><p>    我立刻握住肉棒，对准妈妈那还沾著堵堵血迹的菊花蕾捣了进去。</p><p>    妈妈闷哼了一声，“轻点。”</p><p>    但我已经进去一半了，再用力，另一半也进去了。不用再担心妈妈的反抗，我安心的享受了起来，双手更是忙个不停，除了妈妈的小淫穴外，其他地方我都摸遍了。</p><p>    突然，由于我太用力了，一不小心把妈妈盘在头上的头发给碰散了。我理了理妈妈的黑发，长长的黑发散披在雪白的肩膀上，顺著我的节奏一上一下的动著。好美好性感了，忍不住，我急忙再插多几下，泻了。</p><p>    今天妈妈的直肠都几乎成了我的尿壶了，哈哈，得偿所愿，真是爽。妈妈在我下来后起床拿了条湿毛巾替我擦干净了肉棒，然后偷偷的跑去洗澡了，为什么，还用说吗。今天真爽。</p><p>    这几天，妈妈就守在门口等同事路过时托人向单位请假。为什么？看她走路一拐一拐就知道了。</p><p>    看著妈妈一拐一拐的走路，我的肉棒又隐隐发涨了，偷偷摸了一下妈妈浑圆的屁股，手指还在那昨晚刚刚开完苞的屁眼中戳了一下，妈妈反手“啪”的打了我一下，瞪了我一眼，但眼中没有怒色，倒像是情人之间责怪。</p><p>    自从开了妈妈的小菊花，我每天都想着回家，一进了门，我把门反锁上，立刻脱光所有衣服，光溜溜的挺著大肉棒往厨房去找妈妈。这时候她一定在洗碗，我看到妈妈的身子向前微倾，这样臀部更显的突出。</p><p>    我有后面一把抱著妈妈，在她的耳边大喊道：“妈！”</p><p>    肉棒更紧紧的贴上了我前不久才刚开苞的小菊花。</p><p>    妈妈给我吓了一跳，差点把手里的碗掉下，半响才回过神来问我：“怎么不是和你朋友出去玩了吗？是不是他们欺负你？”</p><p>    “妈，你刚刚不是说怕我累坏了吗？让我好好休息休息啊，今天我就在家好好休息休息。”</p><p>    说到休息这两个字我故意加重语气，同时用力用肉棒在妈妈的臀沟里大力的摩擦了几下。</p><p>    这时候妈妈才发现我的异状，同时发现我全身光溜溜的，脸红了起来：“别，别这样。”</p><p>    “妈，我想要嘛。”我的肉棒在妈妈的臀沟里不停的摩擦著。</p><p>    妈妈说：“不要啊，昨晚你做完，到现在我还痛著呢，今天不要好吗。”</p><p>    我松开了妈妈，“妈，你看看，现在我的小弟弟多难受，给我吧。”</p><p>    妈妈回过头，看到我杀气腾腾的小弟弟敲的半天高，又急忙转过头去，脸红的象块红布一样，我再用肉棒戳著妈妈的臀肉，让她感受我肉棒的硬度。</p><p>    “妈你的臀部真棒！”</p><p>    这一刺，居然有小半个龟头陷进妈妈的臀肉里，妈妈明显感受到我的肉棒的硬度，更知道我今天是誓不罢休的，叹了口气，“好吧，但现在不行，等我洗完碗再清洁后再来好吗？”</p><p>    “不要，你洗你的碗，我做我的吧，这个姿势我喜欢啊，还有昨晚你才洗过，今天又没大便，就不用洗了。”</p><p>    我也不再理妈妈的反应，自己去脱妈妈的裤子，那时衣服的观念还不像现在，妈妈都是穿裤子的。我脱下妈妈的系裤子的皮带，稍微一拉，裤子就自己掉到脚部了，再把妈妈的底裤也扒下，把妈妈的双腿微微张开，用力掰开妈妈的臀肉，露出那昨晚才给我蹂躏过的小菊花。</p><p>    看上去还有点红通通的，还微微的张开著呢，彷彿是在呼唤我的进去。妈妈双手叉在洗玩漕的边上，屁股向后微挺，闭上了眼睛准备等代我的插入，我握著硬的象铁似的肉棒，用力一插，再次回到了昨晚开垦的地方。</p><p>    好舒服的感觉，我用力在妈妈的直肠里横冲直撞。妈妈微微的呻吟了起来，前几天才给我开苞，连插了三次，今天还没好，现在有再给我这么用力的蹂躏，不痛才怪。</p><p>    “轻点，轻点，好痛啊。”妈妈低声的哀求我。但我更觉得兴奋，双手抱的更紧，几乎把妈妈的腰给揽断了，肉棒更加卖力的抽插著，“妈，你的屁股以后是我的，是我一个人专用的，呜，好舒服啊，妈妈，我爱你……”</p><p>    操了妈妈的屁股良久，我终于有在妈妈的屁眼里爆发了，一股浓浓的精液在妈妈的直肠深出喷了出来。</p><p>    但我还是没感到满足，把头枕在妈妈的肩膀上，半硬的肉棒还留在妈妈的屁股里，让它自己出来吧，我是不会把它拔出来的。</p><p>    妈妈对我的举动感到很无奈，“乖，先等妈妈把碗洗好再陪你好吗，先去床上躺一会。”</p><p>    妈妈知道我是不会一次就罢休的。</p><p>    “妈，让我陪你洗碗吧。”</p><p>    我就这样抱著妈妈，看著她心不在焉的洗碗，手不时在她的身上游动。</p><p>    妈妈终于把玩洗完了，她就著洗碗池的水龙头洗干净手，对我说：“好了，现在你还想怎么做？”</p><p>    “妈我们到床上去吧。”我就这样贴著妈妈，两个人想连体人一样走到床边，“妈，把上衣也脱了吧。”</p><p>    妈妈无言的照做了。</p><p>    “妈，像小狗那样的趴著好吗？”</p><p>    妈妈回过头白了我一眼，照做了～手交叉叠在一起，头枕在双手上，双腿弯曲跪著，貔虎抬的老高。</p><p>    哇，妈妈狗趴试的样子好迷人啊，圆圆白白的屁股翘的高高的，红红冲血的菊花蕾流著我刚刚射在里面浓浓白白的精液，那迷人的小淫穴尤抱琵琶半遮脸的显现在我的眼前，顿时我全身的血液都往肉棒冲。</p><p>    我跪在妈妈的屁股后面，用手慢慢的抚摩著那滑滑的皮肤，把整个屁股都摸遍了，在摸到妈妈的大腿上，但那生我的桃源圣地没摸，因为我还记得跟妈妈的约定，这是我跟她的最后界限，摸了妈妈一定翻脸。</p><p>    我调准位置，对准妈妈的小菊花用力一挺，开始了今天的第二次肛交。妈妈闷哼了一声，身子往前冲了一下，但马上又自己往回递，我怀著对妈妈无比的热爱开始用力挺动著。</p><p>    这次妈妈的肛门由于疼痛，不自觉的收缩和扩张。我刚开始还不适应，给我带很大麻烦，但慢慢掌握了节奏，缩的时候拔出来，张的时候挺进去，越来我越兴奋，抽插的动作越来越大，有时候抽出来时只剩一个龟头还夹在妈妈的屁眼里，再整根往里插进去。</p><p>    妈妈随著我的动作加大痛苦也加大，不由自主的呻吟了出来。我也更加兴奋了起来，双手紧紧的抓著妈妈的屁股，手指因为太用力而发白。</p><p>    大概插了半个小时左右，我终于忍不住要射了，连忙加快抽插了几下，用力往妈妈的屁眼里一挺，整根插进去，肉棒在妈妈的屁眼一阵激烈的颤抖，射了出来。</p><p>    这时我全身无力的往妈妈身上压去，把妈妈的身体压平，变成了我趴在她的背上，但我的小弟弟还是没舍得拔出来，半软半硬的留在妈妈的屁眼里。</p><p>    最近，我又怀恋起了妈妈的小嘴，想要妈妈再给我来口交，用她的小嘴来侍侯我的小弟弟。</p><p>    机会来了，今天是妈妈月经来临的日子，晚上我脱她的裤子时妈妈从来没有过的拒绝了我，“今天我不舒服，能不能不要？”</p><p>    妈妈以前月经来临的时候因为怕弄脏床，都是上身趴在床上，脚在地上的让我插屁眼的，但这次不同，前两天妈妈感冒发烧，今天刚好就又碰上月经到来，身子有点虚弱，所以拒绝了我。</p><p>    “妈，但我一个晚上不射精我就睡不著啊。”</p><p>    妈妈没办法，“那用以前的老办法吧，将就一下用我的腿来吧，等我好了再让你来。”</p><p>    “妈，我不要嘛，那样没意思，我还是喜欢你插到你体内那温暖柔软的感觉，用腿太硬了，一点都不舒服。”</p><p>    妈妈坳不过我，“那我用嘴怎么样，妈妈今天实在是不舒服啊。”</p><p>    “好啊！你的嘴又柔软又温暖。我最喜欢妈妈了。”</p><p>    见到妈妈答应了，我立刻一翻身就起来，到浴室草草的冲洗了肉棒，就急忙跑回卧室。</p><p>    我拿了块毯子垫在地上，让妈妈跪上去，上身挺直，头正好在我的跨间，我脱下裤子，让小弟弟暴露在妈妈的眼前′然妈妈给我口交不少次，妈妈的屁股更是让我插了又插，但我还是清楚的看到妈妈羞红了脸。</p><p>    她把眼睛闭上，头轻轻的往我的胯间伸来，我把肉棒抵到妈妈的嘴唇上，妈妈微微的张开嘴把我的小弟弟接纳了进去。妈妈身上的三个洞让我开了两处处女地，身上除了生我出来的圣地子宫外，那里都让我的肉棒享受过了。</p><p>    妈妈用舌头围绕著我龟头的棱边转动，还要不时的添著我的马眼，手也要握著我没进去的肉棒的部分轻轻来回磨擦。</p><p>    好舒服，妈妈的柔软的舌头在我龟头上的摩擦，差点就让我掉精了。我忍不住了，开始抽动了起来，拿妈妈的小嘴当穴插，等著吧妈妈，我一定要征服你身上所有的洞，让你身上所有能让我的肉棒舒服的地方都涂满我的精液来作为我征服的旗帜。</p><p>    妈妈一下子反应不过来，给我的肉棒一下子就插到了喉咙深处，难受的咳嗽起来，她一把就把我推开，“不要进去那么深。”妈妈没到必要是绝对不会用插，干等字的，不知道如果让肉棒，鸡巴等字在她的嘴里说出来会怎么样，现在她可是打死也不会说出口这几个词的。</p><p>    “妈，对不起，我一下太著急了，不会再这样了。”</p><p>    开玩笑，虽然我很想深深的插进妈妈的喉咙里，在里面射精，但要是逼急了妈妈哥那我以后可是没得完了，急色也不是这么个急法。</p><p>    我让妈妈双手握著我的肉棒，但不要太紧，这样我大部分的肉棒都在妈妈的掌握之中，只剩一小半可以在妈妈的嘴里。这样我可以放心的抽插了，不必担心一时失控插的太深了。</p><p>    但妈妈还是有点担心，真没办法，只好暂停抽动，解开妈妈绑起来的头发，轻轻的在她的后脑抚摩著，“妈，别紧张，放松点，我不会插进你的喉咙的。”</p><p>    妈妈张开眼看了一下，眼睛冲满了感激之情，妈妈深深的吸了几口气，用眼睛示意我可以开始了，又闭上了眼睛，我又开始奸淫著妈妈的小嘴和她纤细的双手，真是一跑双响。</p><p>    妈妈放松后，舌头开始配合的起我的抽动了，双手也不松不紧的我著我的肉棒，我不再顾虑，开始专心一意的挥动我的肉棒在妈妈的小手和嘴里进进出出，妈妈的舌头好像跟我的肉棒搏斗出了兴致，在我就快高潮时明显动作加快，妈妈也没有放手让我出去的拔出肉棒的意思，妈妈的双手继续替我手淫，但不知道是怎么回事，明明刚刚都已经就快射了，现在妈妈的手连续替我套动了几十下了还没出。</p><p>    妈妈疑虑的看著我，我摇了摇头，表示我也不知道怎么回事。妈妈看著在自己手中套动的肉棒，她突然张开了手，看了看自己手上的茧，大概认为是她的手太粗我才不会出来的。</p><p>    妈妈突然挺直了腰，让她的胸脯跟我的胯间一样高，妈妈把我的肉棒由她的胸罩下放插进去，夹在她的双乳之间，我的肉棒直抵到妈妈的下额，妈妈还轻轻的用她的下额夹著我的肉棒。</p><p>    妈妈轻声说道：“动吧。”</p><p>    我感动的低叫一声“妈妈”，开始自己抽动了起来，妈妈的双手用力的把自己的双乳往里压，紧紧的夹著我的大肉棒。</p><p>    我连插数十下，肉棒一阵激烈的颤抖，射了，一股浓浓的精液带著强大的冲击喷在了妈妈的下额处。精液顺著妈妈的脖子，透过她的胸罩流到了她的胸脯上。</p><p>    我轻声的说道：“妈妈，你等一下。”</p><p>    我去浴室拿了块干净的毛巾出来，替妈妈解开沾满了我的精液的胸罩，细心的替妈妈擦抹著。</p><p>    妈妈温柔的看著我，微微一笑，“我的儿子长大了。”</p><p>    我把毛巾放在床边，温柔的把妈妈放到床上，“妈妈，对不起。”</p><p>    妈妈不解的看著我，不明白我怎么突然道歉。</p><p>    我压在妈妈的身上，在妈妈的耳边说道：“您对我那么好，即使我再过分的要求您也满足我，我把您当成了泻欲的工具，先是偷偷趁你睡著了用您的大腿，最后还有您的腿弯来当工具插，您发觉了不但不怪我，还为了我的学业和身体著想，放下妈妈的尊严来满足我的欲望，但我还不满足，趁你睡觉强奸了您的屁股，但您还对我那么好，现在还用嘴和胸脯来帮我就泻精，妈妈，我对不起你。”</p><p>    妈妈听了我的话，好半响没有说话，只是凝视著我，我也不回避，只是把我对妈妈的爱和羞愧以及尊敬通过眼神告诉妈妈。</p><p>    妈妈和我对望了一会，慢慢的转过头去，“你是我亲生的儿子，当我第一次看到你留在我腿上的干枯精液时，我真的好生气，你不学好，年纪轻轻就学坏，当时真把我快气疯了。但后来又想，这个时候是你发育的时候，对女人有兴趣也是应该的，只是对象是我，你的妈妈罢了，既然这样，那我干脆满足你，免得你在外面跟坏女人学坏了，还可以敦促你学习。我只希望你记住，妈妈什么都可以给你，但你一定要搞好学业，将来做个有出息的人。”说著说著，妈妈的眼睛出现了一层雾气，用手轻轻的推开我，转过身去背对著我，肩膀轻轻的抽动著。</p><p>    原来妈妈对我的期望那么大，我从妈妈的身后轻轻抱著她，在她的耳边轻轻的问她，“妈，那我那天晚上开了你的屁眼，你不会怪我吧？”</p><p>    为了引开妈妈的注意力，我只好用这一招，反正妈妈也不会怪我的。</p><p>    果然，妈妈重重的在我的屁股上扭了一下，“你还说，真不知道你这小子是从哪里学到这招的，当晚过去就算了，是我答应给你的，第二天还连续在我的屁股里作怪一整天，害的我连续将近一个星期都拉不出大便来。”</p><p>    “妈，那现在呢，我在你里面动的时候有什么感觉？”</p><p>    妈妈羞红了脸，“弄多了就没以前那么痛了，但有点怪怪的，还有点舒服，每次你进去都觉得好像要大便似的，但又拉不出来的感觉。”</p><p>    嘿，难怪妈妈每次在我插她的屁眼都会一松一紧的夹我的肉棒。</p><p>    “妈，你对我真好。”我紧紧的抱著妈妈，肉棒又硬了起来，“妈，让我再用一次你的胸脯好吗？”</p><p>    妈妈点了点头，转过身平躺著。</p><p>    今晚我和妈妈把心里话都说了出来，母子之情又更进了一步了。</p><p>    自从这天以后，妈妈的屁股就成了我解决性欲的工具，但我并不满足，什么时候才能真枪实弹的和妈妈做上一次呢？人心不足蛇吞象就是我现在的情景。</p><p>    终于挨到下晚自习了，我以职业赛车手的速度往家里赶，妈妈，我回来了哦！</p><p>    到了家，母亲房里的灯亮着，我往母亲的房里去，她正想坐起来。我扑了过去将妈妈剥得精光，凸凹有致的肉体在灯光下显白皙滑嫩。</p><p>    “妈妈，把屁股给我，快！”我今天的性趣颇高，跪在妈妈后面抱着她肥美的屁股就是一阵狂插。这个姿势在没得到妈妈以前，曾经无数次在深夜被我幻想过，也因此成为我的最爱。</p><p>    这是多么性感诱人的屁股啊，雪白结实，富有弹性，轮廓圆润饱满。股沟内夹着一丛若隐若现的阴毛，阴唇随着我肉棒不停的抽插，时而翻出时而陷入。</p><p>    屁股最显眼的正上方是一个美丽的、带着涡轮状的洞眼。褐色的洞眼往外延伸出密密麻麻的皱褶，极像一朵含苞欲放的小菊花。手指插进花蕊里，立刻激起妈妈一阵战栗和略带恐惧的呻吟。</p><p>    我的手指沾满了淫液在妈妈的肛门内轻轻揉搓，“啊！不要……”妈妈回过头，眼神有些哀怨，有些惊恐。我最受不了这种眼神，这种眼神往往只会激起我更大的征服欲望。</p><p>    她小巧的屁眼是我开垦的，而且今后也只可能属于我。这种想法令我在和妈妈肛交时总能得到一种难以形容的兴奋和征服感。</p><p>    “妈妈，你的屁股好美，就让我再玩一次嘛。”妈妈扭动着性感的屁股，但我的手指依然插在她的花蕊内并未摆脱。妈妈微微摇了摇头，伏下上身将屁股翘得更高，似乎已经默许了我这个请求。</p><p> 妈妈平时很少吃油腻食物，主食以瓜果蔬菜为主。这不单令她的肌肤保持充足水分，特别娇嫩光滑。同时也使得她的直肠吸收了大量纤维组织，既不干燥又极富韧性，紧紧包裹阴茎的感觉如登天堂。</p><p>    很快，妈妈的菊花蕾就逐渐习惯了异物，我乘机又插入一根手指继续扩开肛门。肛门肌一张一驰的收缩着，柔嫩的直肠壁下意识的挤压我的手指。</p><p>    花了很长时间让肠道接受异物，我才将早已急不可待的肉棒抵在屁眼上，抓紧妈妈光滑的蜂腰，固定住圆润丰满的翘臀，轻轻将阴茎送入又紧又窄，异常柔嫩的肛门。</p><p>    “啊啊…”妈妈因强烈的撕裂感大声叫唤，那一刻我几乎想将插入一半的阴茎抽出来。但眼前的景象和窄小肠道紧紧箍住龟头的快感又令我实在爱不释手。</p><p>    妈妈此刻因突然而生的剧痛，整个上身弓起，像一张满弦的长弓，屁股也翘得更高，伴随着不停的抖动。</p><p>    阴茎停留在妈妈的肛门内稍微抽送，让她有个适应过程，然后我腰部微微用力将阴茎整根没入，妈妈又是一阵悲鸣，待声音减弱后我开始了抽送。</p><p>    在光天化日之下，一个美少妇跪在草丛中，身后一个少年抱着她雪白的屁股冲撞，而这对纵欲的男女又恰恰是一对母子。这个景象令我兽欲大发，越来越用力的撞击妈妈的美臀。</p><p>    马上就４０岁的妇人了，屁股还那么结实，那么有弹性，一点下垂的迹像也没有↑的弧线是如此优美，和蜂腰结合处既自然又性感，就像一轮新月让人充满力量。</p><p>    我喘着粗气疯狂的蹂躏妈妈的屁股把她干得又哭又叫，然后我的视线逐渐模糊，眼前似乎除了妈妈雪白耀眼的翘臀外什么都看不清。这时候，我的高潮到了，在母亲屁眼内射了一次。</p><p>    我从妈妈的屁眼里抽出肉棒后，就开始在妈妈的屁股上舔动。舔干净自己留在妈妈屁眼口的精液后，便开始吮吸自己刚享受过的屁眼。</p><p>    我柔软的舌头挤入妈妈的屁眼后，她感到一阵刺痒从直肠壁上传遍全身，浑身的肌肉都不由的微微地哆嗦。阴道里似乎也受到了刺激，一股爱液从阴门流了出来……</p><p>    我仍然在妈妈的拉屎的孔道内流连，没有因为这里是亲爱的妈妈拉屎与自己撒尿的东西进出过的地方而畏缩。这里现在是我最爱的地方？！</p><p>    妈妈仍然高高地撅著屁股，让儿子也让自己享受著快乐。肛门里的刺激一阵阵的传来。作为医生，她自己也很难理解生理上用来排泄的孔道怎么会也有被戳入后的快感？但现在她不会去想为什么。</p><p>    她只要快乐就行了！慢慢地，我的舌头移到下面那个潮湿的洞穴，舔著吸著外溢的爱液，时不时还把舌头伸进去深耕一番。让她享受著新一轮的刺激，轻轻地发出满意的呻吟。</p><p>    几个月来，我的循规蹈矩使她已经忘记再要保卫自己最后的禁地。直到我的嘴离开妈妈的密处，重新扒开妈妈的屁股，她还只是以为我想再将进入自己的屁眼。</p><p>    但我这次的目标是妈妈的小穴，我要彻底的占有妈妈，妈妈那美妙的声音娇柔地轻唤着，让我失去理智，使我的阴茎涨得难以忍受，我粗暴地压在她娇小的身上，用阴茎对准了她的小穴，深吸一口气，屁股沉了下去，我的阴茎以极快的速度一下子插了进去，虽有爱液的滋润，但妈妈的阴道出其紧窄，粗长的肉棒只进入了三分之一，竟被一层薄薄的肉膜儿挡住了去路，肉膜儿的韧性很好，轻轻的往里顶，只能把它拉伸，却不能扯破。</p><p>    “嗯唔…不要啊！！住手！这是不行的啊！”</p><p>    妈妈明显的是很疼痛，两颗晶莹的泪珠儿从紧闭的眼角儿滑落。身只子不停地扭动着，但此时的我已经是欲火焚身失去理智了，在我脑海中，她再不是我的妈妈，而是一个可供其发泄的猎物。我的屁股又是猛的一沉，这次是尽根全入，龟头儿顶到了子宫，睾丸撞到了阴阜，身下的美人永远的告别了处女。</p><p>    “啊！”妈妈被巨大的疼痛所击中，大量的泪水浸湿了头下的床单儿，尖尖的指甲刺入枕头里。</p><p>    在房中。</p><p>    “嗄……嗄……”失去理性的我重重的压在赤裸绮丽的妈妈身体之上，周围的一切仿佛都不存在了，只有从龟头上传来的阵阵酥麻。口中不断喷出野兽的喘叫声，怒涨的男茎正狠狠的冲击着妈妈粉嫩紧窄的玉沟中。妈妈的四肢不由地缠了上来，下体不断地向上挺着～手深深地抓在我的背上，向两边拉开，留下几道深深的抓痕。</p><p>    “啊…啊…我……啊…”</p><p>    在我大抽大送中，妈妈也苦尽甘来，死死地搂住身上的这个男人，只要他不停下来，什么都已不要紧了。淫水不住地往外流，床上已湿了一片，但二人顾不了这些，只专心地抽插着。</p><p>    妈妈只觉得自己在向上飞，飞啊，飞，终于，一股不知从哪冒出的力让自己飞到了最高处，再慢慢地向下滑，这是从未有过的快乐啊，她几乎都把嗓子喊哑了。在妈妈一阵声嘶力竭的娇喊过后，火一般的阴精直接打在了续势待发的阴茎上。</p><p>    妈妈的阴精把我浇的舒爽无比，精关大开。大量的阳精喷洒在美人新鲜的子宫里，把她烫的一阵颤抖，感到无比的放松，昏昏沉沉的睡着了…</p><p>    不知过了多久，妈妈率先醒来，发觉自己全身赤裸，感到下身隐隐作痛，她睁开眼睛，却见我赤条条的身体搂着她呼呼大睡，脸上还挂着满足的笑容，昨晚的情景历历在目，再也挥之不去，她悲愤欲绝，狠狠推开我，低头见到自己的下身一片狼藉，又湿又粘，小腹上、大腿上、还有阴户里都沾了不少污物，最难过的是她看到了那点点斑斑的处女血，知道自己失贞了，不禁悲从中来，三十几年苦守的贞洁就这样失去了。</p><p>    这时我翻了个身，变成后背朝上，妈妈一看，我背上有十几道红印，一看就知是手指抓的。妈妈楞住了，“难道是我抓的？”看看自己的手，真的有血迹，刚才那疯狂的一幕又重现在眼前。“唉，真是冤孽！”</p><p>    妈妈忍着疼，下床洗静下体，穿上衣服，用被子盖住我赤裸的身体，一掐我的人中，我啊了一声醒了过来。睁眼就看见妈妈面色如霜地盯着我，看着半根露在被子外的肉棒上粘着一丝丝的血迹，我不禁楞倒，妈妈是处女，我竟然破了妈妈的处女身，这……</p><p>    事情出乎我的意料之外，我不知怎么面对妈妈，但只有硬着头皮低着头听从妈妈的处置，但妈妈反应也出乎我的意料，他没有怪我只是叹了口气，说道：“孩子，妈妈和你商量个事…唉…你一定疑惑为什么妈妈还是处女吗？”</p><p>    接着她便把事情的原委告诉了我，原来爸爸在新婚的当晚就在回家的路途中出车祸死去，妈妈很伤心，就打算用试管婴儿的办法怀个孩子，但她那时身体不好，只好把他们的孩子让别人代孕！</p><p>    说着说着妈妈的眼泪流了下来，我看着妈妈流泪伤心的样子，心中悔疚非常，从小到大都从未有见母亲哭过，岂想到现在竟因自己而弄哭母亲，于是我一把抱住妈妈，舔去了妈妈脸上的液体，“妈妈，对不起，是我的错，请你原谅我，你不要伤心，相信我，我爱你，我会对你负责的，我要娶你！！”</p><p>    “不行，我们是母子，虽然你不是我十月怀胎生下来得，但我们是亲母子，不可以这么做的，这次我可以原谅你，但我们不能错下去！！！！”妈妈坚决地拒绝道。</p><p>    “妈妈，对不起，是我的错，我是个不孝之子，但你知道吗？妈妈，我真的爱上你了，妈妈！我是说真的！这种爱不是那种简单的性爱，也不是母子之爱，而是一个男人对一个女人的那种热烈的爱，我知道你明白的，可你不敢面对现实，对吗？妈妈，接受我好吗！我会让你快乐的！”</p><p>    “不，我不需要！！”</p><p>    我实在忍不住了，对她说道：“不需要你为什么要自己在房里自慰！”</p><p>    话刚说完我就后悔了，我这是在刺激妈妈呀！果然，妈妈听了，脸色立即变得苍白。一时之间我不知说什么好。</p><p>    “小磊，你太让妈妈失望了，妈妈让你弄我的嘴巴，让你弄我的乳房，甚至连后门也给了你，我这是为了什么？是为了让你好好专心读书，可你呢？你还是在想这些东西，我们是母子，是不能那样的，妈妈用嘴让你舒服也就罢了，没想到你还想的那么过分，最让我无法接受的是你原来一直在引诱我！我还能做你的妈妈吗？”妈妈对我大吼着，眼泪不停地从妈妈的脸颊上划过。</p><p>    “可是妈妈我是真的爱你啊！！！”</p><p>    “真的爱我，你只不过是想要我的身体，只是想满足你肮脏的欲望，你滚！我不想看见你！！”</p><p>    听到妈妈这句话，我心中一酸，眼泪已是夺眶而出，感觉生无可恋，对着妈妈的背影“咚咚咚”叩了三记响头，待我仰起面来，已是鲜血直流，但我浑然不觉，呜咽道：“妈妈绝情至此，孩儿此生已无可恋，请妈妈多加保重！”起身朝墙撞去。</p><p>    妈妈闻言一惊，忙回过身来，却见我已是向前奔去，急忙大叫：“我！快停下……”同时手不由自主的向他抓去。</p><p>    话音未落，我的头已经撞上了墙壁，伸手一抓，却还差了三寸没抓住我的背心。眼见我的身影如断线风筝般直往悬崖下掉去，她脑子里一片空白，似乎她的心也跟着我撞了过去，等妈妈回过头来时，发现我已经昏在床上，头上和墙上满是鲜血，床单上被血染红了一大片。</p><p>    妈妈急忙过去抱起我大喊：“孩子，你怎么了？孩子！”我没有反应，但是呼吸还有。妈妈知道出大事了，慌忙穿了衣裤，用一条毛巾包扎好我的额头，抱起我就向医院赶。</p><p>    幸好路上车子不多，我伤得不严重，妈妈也是医生，伤口处理适当，并且和医院一个外科主治医生（张医师）又是同事，经过即时抢救终于让我脱离了危险。</p><p>    知道我脱离了危险之后，妈妈再也撑不住了，紧紧抱住我把我的头深深埋进她怀里便睡着了。</p><p>    等我醒来，发现我的头深深埋进妈妈怀里，感受着妈妈胸前的伟大、酥软，心中欲火又熊熊地燃烧起来，但不敢轻举妄动，只是抱紧她的纤腰装睡，享受着妈妈温软的怀抱。</p><p>    等到妈妈醒来，首先想到我，侧眼望去，见他抱紧她的纤腰，脸颊深深埋进她的怀里，似乎睡得十分香甜，但不投动的睫毛出卖了他。</p><p>    看到此景，妈妈心底苦笑，她自然知道我还是死性不改，借机揩油，不过她已是不大计较了，她的清白之躯都已让他给夺去了，现在还会在乎这个了，方才我撞墙时的瞬间，她不及多想，此刻静卧草丛细细思量，深感生命的宝贵，更让她惊醒悟到我在她心中的份量，竟是重逾性命，她心中暗暗下了个决定，一个重大的决定，这对她今后来说也不知是祸是福，不过她已不管那么多了。</p><p>    她的心境一下子明朗起来！</p><p>    她轻声道：“快起来，妈妈有要紧事儿要跟你说！”</p><p>    我见妈妈开口，不敢再装睡，依言坐起身来，关切道：“妈妈，你还好罢？”</p><p>    妈妈微微苦笑，道：“倒没有事，不过妈妈现在累得全身都动不了啦！”</p><p>    望了他一眼，忽然笑道：“你不是最想欺负妈妈的吗？现在就是很好的机会了！”</p><p>    我一怔，尴尬一笑，嗫嚅着说道：“我……我……”</p><p>    妈妈轻笑一声，低声道：“呆子……还不扶我起来！”随即脸上微微一红。</p><p>    我连忙扶妈妈坐了起来，见她细语浅笑，脸泛淡淡红晕，不禁瞧得呆住了。</p><p>    良久，我缓缓吁了口气，赞道：“好美！”</p><p>    妈妈笑了笑低声说道：“就你贫嘴！”</p><p>    他见妈妈心情愉快，忍不住道：“妈妈！你……你不恼恨我了罢？”</p><p>    妈妈微微一笑，道：“我从你撞墙那一刻起，我就明白你对妈妈的一番情义，也就不恼恨你了！我，妈妈现在开心的很！”</p><p>    我又是欢喜，又是感动，道：“妈妈，你待我真好，我以后不再惹你生气了，一定听你的话。”</p><p>    妈妈侧目瞧了他一眼，忽然惊道：“你的头怎么又开始流血了？”</p><p>    我伸手一摸，他淡淡一笑，道：“没有事的！是之前的，现在已经好了”</p><p>    妈妈怔怔的望着他，想起跳崖前我痛哭叩头的情景，她叹了口气，便偎依在他胸口，握住他手，轻轻在自己脸上抚摩，低声道：“我，你喜不喜欢妈妈？”</p><p>    我心下一喜，忙道：“这还用问吗！我自然喜欢你了”</p><p>    妈妈嫣然一笑，很是开心，她忽然脸上一红，低声道：“那你想不想娶……娶我为妻？”侧目凝视着他。</p><p>    我心中的欢喜无法言喻，连忙迭声道：“我要！我要……”</p><p>    妈妈抱著我的手臂，轻咬著我的耳根，软软地说道：“从今天起，你就是妈妈的汉子，妈妈的天，没有外人在时，你想对妈妈怎样，妈妈都依你。赶明儿个妈妈上街买些东西，将我们家整治成咱母子俩的鸳鸯窝，再让妈妈好好的侍候你这小冤家，以偿你对妈妈的一番情义，你说好不好”</p><p>    我转过身子，仔细端详著妈妈──眼前这个女人，还是那和自己相依为命十数年的母亲眼前的她，眼神散发出无限的春色，头上的秀发，因为急着救我没有整理而略显零乱，似张还闭的红唇，好像正等著情人的品尝，依然突出的乳头、起伏不定的玉乳，告诉我，妈妈仍正期待著亲生儿子的另一次侵犯…</p><p>    “妈妈，何必等到明天，你的亲儿子现在就想再当一次神仙…还有，你不觉得儿子一边干你一边叫你娘会比较剌激吗”我把妈妈拥入怀里，温柔地说道：“就让我再好好的疼你一次…再让儿子让娘好好的爽一回吧…”</p><p>    说完这话，我把妈妈压倒在病床，迎头就是一阵令妈妈喘不过气来的狂吻，两手在妈妈的身上胡乱的摸索著…眼看另一场肉的交战就要开始。</p><p>    突然，妈妈急急地推开我：“小色鬼，你窗也没合，门也没锁，就敢骑在你亲娘的身上猛干，就不怕被人发现，你稍忍一下，我们回去再说”</p><p>    没办法，我只好强忍住欲火，跟妈妈办完手续回家。</p><p>    回到家，我再也忍不住了大着胆子搂住妈妈的丰腰，拉她坐在床边说：“亲爱的，我好想念你啊。”</p><p>    妈妈看着我温柔动情的眼色，她慢慢把头靠在我怀里，任我去抱她』压抑的熊熊的欲火再次燃烧起来，我一手抱着妈妈，一手飞快地脱去自己的衣服、裤子。我用手抬起妈妈的下巴，马上就含住了妈妈的樱桃小嘴，拼命的舔吃着妈妈的香唇，又把我的舌头伸进妈妈的口里，叼着妈妈的香舌吞吐起来。</p><p>    我把妈妈放倒在床上，两三下脱去妈妈的衣服，把她一身让我垂涎以久的白肉展露在眼前。</p><p>    我看见妈妈那白嫩的肌肤、巨大的乳房、突起的小腹、无比肥硕的屁股以及黑色密林般的下体，不由地呼吸急促起来。我的阴茎迅速勃起，冲血得让我痛得只想马上插进妈妈的肉穴里。</p><p>    我耐心的调教着妈妈，双手抱起妈妈的大腿，游遍了妈妈的乳房、奶头、屁股，又去摸妈妈的小穴。</p><p>    我抱起妈妈的腰，亲吻她的奶子，贪婪舔啃那越发张大的奶头，不住吮吸那曾养育我的奶头，仿佛觉得又吃到了香甜的奶水。那是我，也是每个恋母的男人最喜爱的地方，奶头既有母性的温柔又充满了女人的诱惑，因此对于我便是双重的吸引。</p><p>    我一手抓奶玩着，一手摸她的大肥屁股。妈妈在我的亲吻、抚摩下逐渐软了下来，再也无力推开我了↓软倒在我的怀里，任我肆意玩弄她的全身，双眼微张，小嘴里微微喘息着，口吐兰香的轻轻哼道：“恩……别……不要嘛……老公不要……”</p><p>    我再也忍不住妈妈的淫荡的浪哼，把阴茎对准妈妈的阴户一挺而进。你道我怎么这么顺利就插进了妈妈的小穴？原来妈妈在我抚摩下，阴穴早就流水如柱，湿透了一大片床单。我的鸡吧插进妈妈阴道的瞬间，只觉得一阵窒息的快感，然后就是极度的迷乱，我的腰开始不受控制的挺了起来，把鸡吧不停的插向神圣地方。</p><p>    我想图停不住，只感到完全不手自己控制。我的手也没有去抓妈妈的肥奶，只紧紧包住妈妈的大腿，疯狂的抽动着。无比刺激和爽快的性交感觉让我欲罢不能，妈妈初经人事爱的紧缩的阴道死死抓住我的鸡吧不放，让我用尽全力才可以来回抽动滚热的鸡吧。</p><p>    而妈妈也似乎感受到被阴茎抽插的快感，不住的浪哼起来：“哦……哦……儿子啊…老公啊……啊……你……啊……快……恩……”</p><p>    其实性交就是这样，不一定就有什么过多的淫声浪语，只有不停的原始的呼叫着：“啊…大鸡巴儿子啊……亲亲老公啊……哦……恩……来呀！”</p><p>    妈妈用肥腿勾着我的腰，死命把我往下压，随我的抽动不停的扭摆圆臀向上迎合着我的鸡吧。我乘机去亲她的蜜乳，再一次舔吃奶子的柔软和滑腻。</p><p>    母亲在疯狂的性交着，完全不像原来那么羞怯，把一身浪肉抖得让我发狂，我不得不不停的去对准她的上下甩动翻飞的大肥乳，抓紧妈妈的圆臀，才不至于让鸡吧从阴道里滑出来。</p><p>    我狠命抽插着，妈妈的初经人事阴道壁紧包着我的龟头，在抽插几百次后，我只觉得龟头一阵滚热，整个鸡吧涨痛难忍，我想拔出来，但是被妈妈的肥腿勾死了。</p><p>    我感到鸡吧几乎都要爆了，同时也觉得一阵难以言语的快感传来，让我急于发泄，我用力一挺，鸡吧里有一股涨满的东西猛然喷了出来——我把精液一点不剩的射进了妈妈的阴道里。</p><p>    “噢……啊啊！”我狂着，与此同时，妈妈也“啊”的一声尖叫，一身浪肉用力一抖，奶子和小腹都挺了起来。我们同时都软倒在床上，昏睡过去……</p><p>    醒来后，我看着妈妈媚态春情，樱桃微张，一合一合的，大乳向脖子搭了过去，两腿张开，肥厚的阴唇还在流出蜜汁，白肥的巨臀少露突翘，细嫩的肚皮上粘满了我的口水和妈妈的爱液。</p><p>    我看着这骚美淫迷的贵妇人，忍不住又抱起妈妈，甜美的亲吻起她的嫩肉来，妈妈也搂着我，轻轻地叫道：“儿子老公呵，刚才好舒服呢！”我听了一阵消魂，压在妈妈身上又干了起来，不多时就又泻倒在妈妈身上了。</p><p>    从这以后，妈妈就把我当成她的老公，任我玩弄她的美体，妈妈也爱上了这甜美的幸福生活，常常主动要求做爱，如果我有时不想做，她还会孩子一样的娇嗔道：“来嘛，就一下嘛，老公！来嘛！”</p><p>    想不到“因祸得福”，得到了这么一个美妇人的所有处女地和主动求爱，更难能可贵的是我得到她的全部的爱，人生有此艳母，夫复何求？</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title></title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90%E4%B9%8B%E7%9B%B8%E4%BA%B2%E5%AF%B9%E8%B1%A1%E4%BD%B3%E4%BD%B3/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90%E4%B9%8B%E7%9B%B8%E4%BA%B2%E5%AF%B9%E8%B1%A1%E4%BD%B3%E4%BD%B3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<hr><h2 id="title-我的桃花运之相亲对象佳佳date-2024-02-07-16-37-38tags"><a href="#title-我的桃花运之相亲对象佳佳date-2024-02-07-16-37-38tags" class="headerlink" title="title: 我的桃花运之相亲对象佳佳date: 2024-02-07 16:37:38tags:"></a>title: 我的桃花运之相亲对象佳佳<br>date: 2024-02-07 16:37:38<br>tags:</h2><p>  那段时间年龄不小了，家里很着急。家里给介绍了一个在蓉城上班的，同龄人，她老家是我们隔壁镇的，做装潢设计工作。为了保护当事人隐私，暂且叫她佳佳吧。那时候我还没去蓉城上班，刚从上一份工作辞职，待业在家。就坐高铁去了蓉城。<br>第一次见面只记得她微胖，戴着黑框眼镜，先一起吃了饭，然后带我回她的出租屋。可能她家人跟我说了我的情况了，她说：今晚你住我这里吧，我去我同事家住。就这样过了两三天，我回去准备工作，正好也在蓉城，但离她有点距离。工作熟悉了几天，又去找她。因为我找的工作是倒班，上12休24，还能在她这里过夜。她也给了我她的出租屋钥匙。再一次进入她的小屋，打量着屋子里的一切，阳台上晾着嫩黄色的内裤和一件短袖。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）阳台一角放着厨具餐具。帮她把卫生搞了一下，好多灰尘呀。晚上回来，一起在外面吃过饭，回到出租屋，用她平板一起看了当时很火的壹周立波秀。完了差不多九点多了，送她出去打车去她朋友家。送她的时候，胳膊半搭着她肩膀，她有点儿想躲的意思。回去一夜无话。因为有她的钥匙，歇班就去她那里。有一天半中午，突然刮风下雨，一看她的衣服还挂在阳台，就帮她收了，放进衣柜。大概扫了一眼，内衣内裤都是常见的蕾丝款式。然后给她发了一条消息：刮风下雨了，阳台上你晾的小内内帮你手机来啦。她回了个尴尬的表情，说：忘了收了。<br>晚上回来，试着抱她，她不太拒绝了，把她压在身下，试着去她，她一直扭头躲我，只好下半身隔着衣服使劲蹭，蹭了一会儿，她说：别闹了，我要回去睡觉了。只好送她出去打车。这样过了几天，每次晚上在一起都要抱着蹭一蹭。没事干就玩她的平板，看她浏览器记录搜索“女人性起了”的关键词，看了十几篇相关网页。原来她连性冲动这个词都不知道。可见性知识的匮乏，可是替她收拾卫生的时候，明明抽屉里还留着剃须刀的包装盒，明显是跟前男友同居过嘛。难道没发生过性关系？不可能吧，都是成年人了，同居肯定要发生关系的嘛。<br>一天晚上她下班回来，我提议：一起看部电影吧。给她推荐了阿尔 帕西诺主演的《闻香识女人》。我俩趴在床上看，她穿着打底裤，紧身上衣。我手就在她后背上下轻轻的抚摸，摸到屁股就往腰背部走。不得不说，那个曲线真的是有好看，摸起来又舒服。那部电影好长啊，终于看完了，过程中我一直摸着她。前3&#x2F;4又比较无聊，直到最后高潮部分才突出了影片的重点。电影看完了，她说：不是你陪着看，我都快瞌睡了，最后才看明白电影讲的是啥意思。完后她去外面的澡堂洗澡，就是包租公开的，很近。她让我出去，她要换衣服。原来她先把里面内衣脱了，穿着长筒睡裙去。一看，她就把脱下来的内衣内裤放床上。我考虑了半天，这是什么意思？难道在暗示我？等她洗澡回来，说还有点工作要做，接的私活。于是她坐在床边工作，我没事做了，就过去依偎在她左后方，看她工作。想起她把换下来的内衣就放在眼皮底下，我就慢慢的把右手抱着她的腰摩挲着。慢慢的撩开衣服，在里面摩挲，她也没拒绝。这时候再不得寸进尺，那不是辜负了姑娘的一片美意？慢慢的往上抓住了她的胸，真的是又大又软。她工作着，我把玩着她的胸和乳头。闻着洗发水的香味，早就心痒难耐了。过了一个小时，她工作终于完了。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）我半拖半抱的把她扔到了床中间，顺势压了上去，跟着吻了上去。可是奇怪，她还是紧闭着嘴，不跟我接吻。还扭头一直躲我。我一直索吻，她中间有一会儿张开嘴接纳了我的舌头，可是吻了没一会儿又开始躲我。于是把她睡裙撩起来进去继续揉胸。这就不好躲了，揉了一会儿胸，手顺着肚子直接到了她蜜洞口，一摸，内裤都有点湿了。就这样压着她大腿，一手揉胸，一手在她蜜洞口按压摩挲，内裤越来越湿，喘息声也慢慢变大。我趁她迷离恍惚的时候，另一只手也探下去，拉住内裤边缘往下脱，她竟然抬起屁股允许我脱她的内裤。这时候我一不做二不休，快速的起身把自己的短裤加内裤一把拉下去，又马上撩起她的睡裙压了下去，用大腿去顶开她的大腿，也没有遇到阻拦。这时候双手又按着她的胸，揉捏着，下半身小老弟找到蜜洞口，腰一沉，果然没有任何阻碍的长驱直入，感觉她的阴道好松呀，感觉小老弟被温热的全包裹，从来没遇到过这么热的阴道，顿时感觉一股从未有过的快感直冲脑门，用尽全力冲撞了七八下，大吼一声，一泄如注，完全不顾都能听到隔壁聊天说话看电视的声音。完事后趴在她身上，感觉她身体软绵绵的，真的像小说里说的，像棉花糖一样。等小老弟软了，欠身抽了几张纸，垫在她蜜洞口，帮她擦了擦流出来的精液，抱着她说：今晚留下来吧，一起睡。她很坚决的口气说：不行。我也没勉强，说：那你洗一下下面，穿衣服吧。我出去买点东西，等我回来你再走。冲到外面，找了个药店买了一颗紧急避孕药，店员不失时机的向我推销vc糖果，要价100，我靠，真会做生意，他妈的。在药店还遇到一个跟我一样买紧急避孕药的，哈哈。<br>回去她已经换好了衣服，看着她把避孕药喝下去，才放心让她回同事家睡觉。<br>后来她还约她同事跟我一起吃饭，问我的工资呀啥的。吃完饭回到出租屋，自然免不了搂搂抱抱，穿着衣服蹭一蹭，记得第二次发生关系，有点儿用强了，我直接用力脱她的打底裤和内裤，他死命拽着不放，怕拽坏了她才放手。那次太激动了，刚进去，还是那种热热的感觉。每次用力插到底，蛋蛋打到屁股上啪啪作响，她扭过头，用手捂着嘴，憋着发出呜呜的叫声。用尽全力冲撞了几十下，终于射了出来。完事后我回去了，晚上该上班了。想着紧急避孕药刚刚前几天才吃过了，不能再吃了，就想着如果怀孕，说不定就能奉子成婚了呢。就没管。既然现在我已经有住的地方了，就把钥匙还给她了。<br>后来好几次想约她吃饭，都说已经约了别人。慢慢我也明白啥意思了，就没再联系。后来也就成了躺在通讯录里的人，看到她结婚，生了个可爱的儿子。希望她幸福快乐的生活，也希望她多学习学习男女性知识，不要连性冲动这个词都不知道。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>裸睡诱惑老8️⃣</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%A3%B8%E7%9D%A1%E8%AF%B1%E6%83%91/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%A3%B8%E7%9D%A1%E8%AF%B1%E6%83%91/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>有一天晚上我裸体躺在床上自慰时，突然生出一个主意。又快到爸爸来例行检视的时候了，我在想如果爸爸看到我裸体睡着，不知会怎样反应？就在这时房门的球状把手开始转动，爸爸来了！我立即把正在扪弄阴核的手缩回放在身旁，将眼闭上，假装已睡着。我听到房门开了，我眼微睁一线偷看动静。</p><p>　　爸爸没有像平时一样，立时离去；他站在门口，向我凝视。片刻后，进入我的房间来，站在房中央。我静卧着不敢移动，我的腿原是分开的，在小夜灯的光影里他应可清晰的看到我的整个阴户。在我的记忆里我想不起他曾看过我的裸体，自我懂事以来我从没有让爸爸看到我的乳房或阴户。他移近至我床边，这时我可看到他的裤裆前襟已如帐篷似的顶起。</p><p>　　“啊！上帝！你真美！”他的声音极其轻微，只有在很近距离里的我才能听到。</p><p>　　他就这样站在床边，向我凝视了几分钟。</p><p>　　我的秀发过肩，棕褐色带有闪灿的金光；乳房虽不太大但却是圆鼓鼓的，仍在发育中；阴阜上有几丝稀疏浅褐色的性毛，阴户其他部份则仍是光溜溜的。这时不知怎的，我的乳头竟已自动发硬，站立了起来，阴户中也已渗出一些淫水。</p><p>　　我希望爸爸不会察觉到我的肉户已这样的潮湿。</p><p>　　他慢慢的退后，转身走出房门，然后把门轻轻关上。我紧张的心情放松了下来，但却又有仿然若失的感觉。我内心希望他会有所动作，不仅只是站着呆看不动。</p><p>　　待门一关上，我的手便立刻回到屄缝里，迅快的拨弄。想起爸爸看到我的裸体，他那胯间的阳具竟会马上勃起，我内心十分兴奋，瞬间我便达到了前所从未有过的高潮！我几乎要大叫出声，但终于极力忍住。</p><p>　　高潮慢慢过去，我躺在床上静想，不知爸爸的阳具是什么模样？从他裤裆被撑起得那么高的样子，他的阳具一定很强大，我不禁将右手中指插进阴道中。我的处女膜在我去年用月经棉柱时已受损破裂，当时曾少许出血，有点儿痛，但随后就好了。我用手指进出抽插了几次，幻想着那是爸爸的阳具，但手指细短，有些乏味，便停了下来。我想要的是一根较粗大的东西，或是真的男人阳具。但我并不想要别的男人的阳具，我心中想要的是爸爸的阳具。</p><p>　　早上起来，爸爸像平时一样替我做了丰美的早餐。初看到他时我觉得有点羞涩，但过了一会儿就好了，恢复正常。早餐后，和平时一样，爸爸先行离去上班公室，然后我就出门搭乘校车上学。</p><p>　　晚上我原想仍旧裸睡着等爸爸来，但不巧的是月经下午竟先来了，上床入睡时我用了卫生棉，穿了内裤和睡衣，也盖上被单。正要睡着，爸爸轻轻开门进来了。他和以前不同，今夜只穿着一条贴身内裤，上身赤裸，裤裆中明显的鼓起好大一包。他凝视着我，犹豫了好一会儿，便又关门退出。他的离去令我有些伥然若失。这样过了好几天，我的月讯终告过去。</p><p>　　这夜我不穿睡衣内裤，裸体仰卧，双腿大大的张开，脚踝伸出我的单人床外两侧，我要爸爸可以无碍的看到我的阴户。</p><p>　　爸爸来了！他扭开门，向内张望，然后就走了进来，反身把门关上，并按下门锁。爸爸上体赤裸，只穿了短内裤，他走到床沿，向我我裸体上下察视，他的内裤裤裆迅速膨涨，又顶起了篷帐！我仍装已熟睡，一动也不动。我只觉小腹下微微发热，阴道中已泌出些淫水。爸爸在床边审视了几分钟后，便脱下了他的内裤。</p><p>　　“呀！好大的鸡巴！”我心中暗自惊呼。</p><p>　　那像是一根八、九吋长的手电筒，尖端顶着紫红发亮的头盔，下面是圆球形的结实囊袋，可以清楚地看到囊中的两颗小肉球，涨鼓鼓的左右突出。我十分激动，但又有些害怕。</p><p>　　爸爸伸出右手轻轻的放在我的屄上，中拍伸入屄缝中抚弄。我感到很性感，不由自主的立时又渗出些淫水，我知道他的手指已全滋了，而我的淫水仍在不断的潺潺泌出。他把左手盖在我右面的乳房上，轻轻的揉捏。我不知我是否应在这时假装苏醒过来，但我不希望他会因此而终止抚摸，所以我仍旧继续装睡。</p><p>　　我眯着眼偷看，爸爸的鸡巴头上冒出了些半透明的浓沾液体，缓慢的流滴下来，下垂的细丝沾绵不断。爸的右手仍在抚摸我已湿透的小屄，左手轮流搓揉我的一双乳球。我的小屄好想他的鸡巴插入，但又有些害怕。我知道女儿让爸爸这样摸弄是不对的，但我就是想要爸爸抚摸我！爸爸的粗大中指插进了我的阴道，轻轻的进出转动。</p><p>　　啊！好舒服！</p><p>　　几分钟后，他抽出了手指。他很小心的爬上床，置身在我左右大大张开的玉腿当中，然后便俯身轻贴在我的身上。他用手肘和膝盖支撑着体重，是”贴”住我，而不是”压”住我。这样我俩便成了上下重迭在”Ｉ”字和”Ｙ”字。他是”Ｉ”，在上；我是个倒过来的”Ｙ”，在下。</p><p>　　我觉得有硬硬的东西在碰触我的肉户，我知道那是爸爸的鸡巴头。我既兴奋又害怕。我没有作任何避孕措施，爸爸也没有戴安全套，但不愿阻止爸爸的行动。爸爸用龟头在我的湿淋淋的屄缝中上下来回磨擦，有时特地挑拨阴蒂。</p><p>　　这样弄了两分钟，他便将龟头顶住我的小屄入口。我闭着眼，我想爸爸不会真的插进来、不会真的肏他自己的女儿吧！我保持静止不动，在想他到底会怎么做。他停留了一会，我觉得他在微微用力，他的鸡巴头已顶进了我的阴道！我没有出声，他又再向里顶，我觉得好胀，他继续耸顶，鸡巴似又进来了许多，我觉得有些痛，我知道我应及时叫他停上这乱伦的行径，但不知怎的我就是做不到。</p><p>　　我可听到他的呼吸变得很重浊，他暂停一会后，又再度向我屄里面顶进，鸡巴越顶越深，我觉得十分胀，但并不太痛。他呼吸粗重的又继续耸、顶了二、三分钟，然后便紧顶着我，不再能前进，他已全尽入。他的肾囊紧贴着我的臀沟，我的阴道已被胀至饱和，我从不曾有过这样的感觉。</p><p>　　爸爸停了一会，便开始耸动，他将鸡巴轻轻拔出两、三吋，又再缓缓插入。</p><p>　　我有点痛，但并不太厉害，我可以忍受。</p><p>　　他重复的做着抽出又插进的动作，抽插了一、两百次后，抽插的幅度逐渐增大，最后可能有五、六吋吧。他每次插入都会插至尽根，令肾囊撞碰在我的臀股上。他不停的抽插着，喉中发出愉悦的哼声。</p><p>　　我不知爸爸会要抽插多久，我不禁想起，有次看到一条雄狗和母狗交合，那雄狗爬在母狗背后挺耸了才十来下，便退了下来，但阳具被锁牢，不能脱出，两只狗屁屁相对的被链在一起，过了近十五分钟才脱离开来，围观的我们都看到，雄狗的阳具仍然梃硬，沾沾湿湿的，纷红油亮。</p><p>　　爸爸的鸡巴有节奏的在我的阴户中进出，痛的感觉已消失，代之而起的是一种说不出的快感。我偷眼看时，爸爸英俊的面庞就悬在我的面前，距我才四、五吋，他两眼闭着，胸部微微压住我的乳房，腰臀规律的上下耸动，他脸上表情显示出他正沉醉在极度的欢娱里。</p><p>　　几分钟后，他的鸡巴加快的抽送起来，越来越快，喉咙中竟发出野兽般的低吼，肾囊以极快的速度不停冲撞着我的臀沟。我被他弄得又酸又有些痒……但突然他停止了抽插，鸡巴深插我的屄中，下体紧紧压住我的阴户，他全身紧绷，我可感觉到他在颤抖。</p><p>　　“啊！上帝！”爸爸大声哼出。</p><p>　　我觉得我的屄里有异感，他的龟头涨得好大，一突、两突、三突……是他在我屄里射精！没想到他竟就这样毫不顾后果的在自己女儿的屄里射精，洒下他的种子！而他还在不停的一突一突的吐出精液，我不知他要射多久才会停止。</p><p>　　爸爸的龟头终于停止跳动，鸡巴却并没有缩小。又过了两分钟，他才把仍是硬硬鸡巴自我屄中拔出，起身下床。</p><p>　　他穿上内裤，轻吻我的樱唇，便离开我的卧室，将门轻轻关上。我一时不能动弹，心中十分惊恐。我深感这都是我自己的错，我本来可以叫他停止，中止这不伦的淫媾，但我没有，一任爸爸偷香泄欲。</p><p>　　我伸手去摸阴户，里面仍觉得有些酸，屄缝、大腿跟和臀缝都一片粘湿。我想起身去浴室清洗，但混身疲惫，大腿乏力，同时又担心去浴室途中碰见爸爸，那会很尴尬。我勉力找到枕下的内裤，将之塞住屄眼，收拢双腿夹牢，以免精糊流滴弄脏床单。</p><p>　　我想起卫理书上曾说，受孕多在月经结束和再次开始的当中两周，我现在月经刚过，也许不会就此受孕吧！当然我也知道这也并非绝对保证。看看收音机上的时钟，己是11：55 PM。</p><p>　　我在床上躺着休息了很久，脑中一直回想着爸爸的大鸡巴在我屄中进出的奇妙快感。我坐起来，穿上睡袍，用手将内裤紧掩屄口，轻步走进浴室，关上门，坐在马桶上，让爸爸射在我屄中的精液流出来。我忍不住低头仔细观察，那是些很浓的乳白沾液。</p><p>　　我回到卧室，换上另条干净内裤，盖上被单睡觉。我今夜尚不曾有高潮，但此刻我并不在乎。只是我心中有些莫名其妙的慌乱，良久终于在不知不觉的睡着了。</p><p>　　第二天早上，爸爸一如往常，像夜来什么事也没发生过。我也就假装作若无其事，但我脑海中一直在想着他的鸡巴，及他曾在我屄中射精的这件事。</p><p>　　接下来的两夜，我不知为何，性感不高。每夜我都是穿着内裤，盖上被单睡觉，爸爸也没有来到我卧房来。</p><p>　　这是被爸爸偷奸过后的第三夜。我心中又有了强烈的性需求感。没穿睡衣，脱去内裤，全裸躺下，用被单将腰以下的半身盖去，伸手在屄缝中慢慢抚弄，阵阵快感传来。突然我听到门把手转动声，我赶紧把手拿开，闭目装睡。</p><p>　　爸爸轻轻推门入内，又轻轻关门下锁，走到床边。我眯眼偷窥，爸爸只穿一条内裤，裤裆似小丘隆起。他凝视我片刻，我知他在观看我的乳峰，他的裤裆立即又撑高了起来。跟着他便揭去我盖住下半身的被单。一看到我的裸屄，他的呼吸立刻加快，变得粗重。</p><p>　　“啊！真美呀！真美！”他轻声喃喃的说。</p><p>　　他飞快褪下他的内裤，八吋多长的粗壮大鸡巴立即”弹”出来，雄纠纠的似一尊小钢炮，向上方六十度的方向翘起。想到前夜它曾在我屄中肆虐，采了我的处女花心，我不禁心旌荡漾，小屄中不自主的泌出水来。</p><p>　　我的双腿虽是分开的，但分张得不大。爸爸右手伸入我的腿间，摸弄我的肉屄，我的屄缝就更潮湿了，他在屄缝中揉弄了一会，他的手指已是湿漉漉的。他抽回手，轻缓的将我的双腿大大分开，便很小心的爬上床，把下身放置在我八字分张的大腿间，轻压在我身上。</p><p>　　爸爸将我的腿迫开后，又将我的膝盖抬高，这样我的阴户就更形向外突出。</p><p>　　我的良知告诉我，我应该马上制止他，不要再继续这违反伦常的淫行，可是不知怎的，我只是乖乖的躺着佯睡，一任爸爸摆布。</p><p>　　爸爸将龟头塞入我的阴道，便轻轻的挺动屁股，将铁硬粗壮的大鸡巴一分一吋的插入我的屄里，每向内顶入一次爸爸喉中便会发出低声的愉快呻吟，似是感到很大的快乐。我虽未感到似前夜初次被插入时那样的痛，但阴道壁被他的鸡巴头一分一分的撑开，胀得好紧好难受。还好阴道中已充满了淫水，大大减低了我的紧胀的痛苦。</p><p>　　我觉得爸爸越插越深，八吋多长涨硬的男性生殖器已完全进入我的小腹，结实鼓涨的肾囊紧贴我的股沟。阴户被爸爸的强劲的生殖器充实，令我十分兴奋，但仍有些害怕。鸡巴全部进入后，爸爸静止了片刻，便开始抽送动作。</p><p>　　爸爸将大鸡巴几乎完全抽出，只留下龟头在内，立即又再度尽根插入，他发出愉快的呻吟，很有节奏的耸动屁股，重复的做着这样的进出动作，一遍又一遍的、温柔的肏着我的淫水潺潺的、尚未完全发育成熟的小屄。</p><p>　　我被他这样肏了很久，我觉得十分舒畅，我尽力忍住不让自己呻吟出声，但我的身体却不听控制，屄里渗出淫水，有时还忍不住要微抬臀部，迎凑爸爸的插入。</p><p>　　他增快了抽送的速度，鸡巴在我的阴道中频频出入，我感到不可言喻的性感舒畅，这美好的感觉愈来愈浓。自爸爸的哼吟中，我知道他也正享受着极大的快乐。突然生殖器深深插在我的屄里不动，爸爸停了下来。他在调匀呼吸，似在尽力抑止他的激动的情绪。停止了几近一分钟，他才又继续开始抽送。</p><p>　　这次他只将鸡巴拔出一半左右，便又即行插入，抽插得比刚才快了许多，也加重了抽插的力道，不再是温柔的缓缓的抽送，而是密锣紧鼓的狂捣我的阴户。</p><p>　　在他一轮猛烈的狂奸之下，我屄里酸胀难当，太舒服了！我混身紧张，更紧张，呀！似气球爆炸了，脑中一片空白，一股热流自小腹涌出，朦胧中阴道自动一张一合的强烈痉挛……我到达了从未经历过的、形容不出的令人欲仙欲死的性高潮。</p><p>　　爸爸开始了一轮更快、更用力的狂抽猛插。</p><p>　　“啊！上帝！是的！就是这样！噢噢噢噢噢噢！！！”爸爸低吼着，全身发硬。</p><p>　　我感到他在射精，猛烈的射精！虽只是射了短短的几秒钟，我感到爸爸的精液已泛滥充满了我的阴道。</p><p>　　我几乎不能相信，我竟又再次让爸爸奸淫我，在我体内射精，还到达强烈的性高潮！</p><p>　　爸爸也混身乏力，手脚松懈，不再能支撑体重。他压在我身上，我觉我他好重，我仍闭眼装睡，我可听到他粗重的喘息。好一会，他才拔出似硬橡皮管的阳具，爬了起来。他穿回内裤，在我唇上轻吻，又吻了我的一双乳峰。</p><p>　　“晚安！我的美丽公主！”他轻声喃喃的说，便出门离去。</p><p>　　我躺在床上，心思又开始紊乱。我为什么又让爸爸偷奸我？现在我阴户中充满了的是爸爸的精液，我的阴道深处尽是他的种子。为什么会这样？</p><p>　　我把膝盖放平下来，摸出枕下的内裤，塞在腿叉间，双腿伸直夹紧，不让屄中精液漏出，以免弄脏床褥。我想去浴室清洗，但我想还是再等一会，免得碰见爸爸或妈妈，但我不知不觉便睡着了。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>娇妻</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%A8%87%E5%A6%BB/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%A8%87%E5%A6%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="第一章-家有美妻"><a href="#第一章-家有美妻" class="headerlink" title="第一章 家有美妻"></a>第一章 家有美妻</h2><p>和往常一样的周末，我看完新闻联播，妻子还没有回来。电视机上方挂着我和妻子的婚纱照，可以说妻子是一眼就令人心动的女人，能娶到她，我一直跟做梦似的。</p><p>　　妻子身材窈窕，肤如凝脂，气质端庄，性格温柔，各方面都符合贤妻特质。</p><p>　　有妻如此夫复何求！这是我和婉清结婚时的唯一心境。</p><p>　　我的婚姻令人艳羡，唯一的苦恼是结婚一年多婉清没有怀孕，幸好婉清刚满二十八岁，还算不上太大。</p><p>　　一直以来我都很努力，如此娇妻不可能放着不使用，记得新婚之夜我疯狂的肏了她三次，蜜月期更是日日肏干夜夜播种，无奈天公不作美，始终没能搞大婉清的肚子。</p><p>　　妻子在一家私人企业工作，偶有加班，我也没有太过在意，虽然美丽人妻难免招人惦记，但我总不能把她关在家里不见世人，并且我很信任妻子。</p><p>　　妻子看似温婉可亲，其实是很有原则的，有一次一个快递员递东西碰到她的手，她都很不高兴，并向我抱怨现在男人都是咸猪手。</p><p>　　我笑着安慰她，可她却说那人是故意的。</p><p>　　作为男人我了解同类的龌龊，其实也包括女人，每个人心里其实或多或少都有阴暗的一面，男人有时更容易暴露这一面，尤其看到漂亮的女人。</p><p>　　拿我自己来说，听到妻子说那快递员故意碰她的手，心里除了有心爱东西被人触碰的微酸，竟然还有一丝得意，想到自己可以日夜肏弄婉清，而其他男人只能偷偷摸摸的意淫，心里便有一种自豪。</p><p>　　妻子说今天公司聚餐会晚归，我坐在沙发上随意换了几个台，并没有刻意寻找什么节目，完全是等待中的无聊动作。</p><p>　　突然手机响了一下，我以为是妻子打来的，却是一个陌生人的无聊彩信，正当我想删除时，题头的一句话吸引我打开了它。</p><p>　　无毛粉屄破处图！这确实是对男人很有诱惑力的标题，即使是我这种三十出头的男人依然选择品鉴一下，毕竟闲着也是闲着。</p><p>　　点开后，只有两张令人喷血的图片。</p><p>　　第一张是世所罕见的诱人粉鲍，肉嘟嘟的坟起像个白光的馒头，干净的一根杂毛都没有，两片形状很是美好的阴唇被两根玉葱般手指微微掰开，里面的嫩肉粉的惊人，还带着些许晶莹透亮的液体，最令人咋舌的是处女膜清晰可见，那肉膜粉白相间通透晶莹，令人炫目。</p><p>　　我下体骤然硬起，这屄的漂亮程度堪比婉清，虽然看的出屄毛是人为刮干净的，但仅仅这惊心动魄的粉嫩即使婉清也难以媲美。</p><p>　　第二张照片带给我一丝伤感，刚刚还觉得粉嫩可人的处女膜完全不复存在，两片阴唇红肿外翻，处女屄眼变成血红洞口，有鸡蛋大小，带着血丝的污浊白浆汩汩外淌，一直流到屁眼处，大腿内侧也沾染着一些红的白的东西，原本白生生的阴阜上也泥泞不堪，一根粗壮发黑的鸡巴悬在屄外一寸许，显然是刚刚拔出，上面沾满了淫液。</p><p>　　这是两张满分的色图，将美好和凋零展现的淋漓尽致。</p><p>　　我深吸口气，连忙跑进卫生间解开裤子，眼睛死死盯着照片快速撸动自己的鸡巴，很快把欲望射进马桶里。</p><p>　　欲望发泄后心里开始难过，可以肯定拍摄这些照片的男人肯定不是女孩的丈夫，一个美好的姑娘被摧残凋零，女孩的父母和末来的丈夫看到这些，该是怎样的心痛？我竟然产生一种极端的想法，如果将来有女儿，不许她与男人交往，我不能想象心爱的宝贝遭受照片上的这种残忍。</p><p>　　我突然有种做爱对女人是种残忍的事情，尤其是年轻如花朵一般的女孩，她们那样美好，却被男人用丑陋的东西贯穿最美好之处，然后变的污秽残破，甚至还要被干大肚子，撕裂自己的阴道为男人生孩子。</p><p>　　好残忍！男人竟是如此的虚伪，欲望没有发泄前，女人被玩弄的越惨越兴奋，一旦射出那些东西后，又有圣人的觉悟。</p><p>　　我走出卫生间，看到墙上的婚纱照，婉清甜美的的笑容似在嘲笑。</p><p>　　我立刻删除手机里的照片，摇了摇头让自己清醒一些。</p><p>　　把自己扔到沙发上，感觉有些疲倦，合上眼睛脑海里全是那两张照片，时下手机经常收到陌生的短信，稀奇八卦的都有，我也没有去纠结是谁如此无聊。</p><p>　　……再次睁开眼睛时，已经九点半，家里静静的，婉清还没有回来？我喊了一声没有人应答，立刻从沙发上跳了起来，然后穿上外套鞋子跑下楼，一边下楼一边给妻子打电话。</p><p>　　妻子的手机无人接听，一连三遍都是如此，我心里更加不安，直接驱车赶往妻子的公司。</p><p>　　来到妻子的公司楼下，她们公司早已全员下班，整个大楼漆黑一片，问了保安，得到她们公司聚餐地址。</p><p>　　我立刻赶往聚餐地点，到的时候已经是十点半，酒楼也已经闭餐，只有两座客人仍在逗留，但不是妻子她们。</p><p>　　我心急如焚，走出餐厅正不知所措，对面停的一辆宝马引起我的注意。</p><p>　　at789！车牌很醒目。</p><p>　　是妻子老板的车，我立刻走过去，打开手机手电筒隔着遮阳膜往里看，后座上的一条蕾丝花边丝袜令我心中一惊。</p><p>　　妻子早上出门穿的就是这条丝袜，我不敢再往下联想，再次拨打妻子的手机，这次竟然关机了。</p><p>　　我心中越发不安，正当我又急又怒时，有三个人影朝这边过来。</p><p>　　一眼望去，一个肥头大耳的男子和一个清瘦高个男子架着着一个脚步发软的女子，那女子长发略显凌乱，被肥胖男人搀扶着纤腰，高跟鞋东倒西歪步履艰难。</p><p>　　「婉清！」我飞奔上前。</p><p>　　两个男人正在嘀咕些什么，听到我喊声一起抬起头，表情很惊讶。</p><p>　　「是云杰啊！我正说是给你打电话还是亲自把小苏送回去好」肥胖男人，婉清的老板魏勇毕竟社会经验丰富，变脸极快，马上把手从妻子腰上拿开，一边把妻子往我怀里送，一边很有礼貌的说。</p><p>　　「是啊。</p><p>　　我们吃完饭去k歌，婉清姐多喝了两杯，魏总正说要不要给你打电话」说话的高瘦男子我也认识，名叫赵家明，是婉清的同事，有见过。</p><p>　　如果不是我及时出现，他们肯定会对妻子做些什么，至少魏勇会有机会，说不定会把妻子带去开房，然后……我不能去想那些事情，否则会动粗，以我的体格对付他们两个也不成问题。</p><p>　　作为理性的成年人，我不得不压制怒火，说道：「其实我一直守在下面，不好意思上去打扰你们，婉清竟然喝这么多，给魏总添麻烦了，我一定嘱咐她日后少饮酒」魏勇应该听出我话里的意思，脸上一阵尴尬，说：「不好意思啊云杰，大家高兴多了几杯，我一直劝小苏少喝点」是劝她多喝吧！我心里冷笑，面上不冷不热道：「没别的事情我就带婉清回去了，您对婉清的照顾我都清楚，多谢了」别过魏勇，我直接拦腰抱起婉清，用公主抱的姿势将妻子抱到自己车里，在后座上帮她系好安全带，手碰触到妻子光滑的大腿，真的没有了丝袜。</p><p>　　我立刻关上车门，抬头却见魏勇已经把车开出去了，便也没有追上去要妻子的丝袜。</p><p>　　回到家里，把妻子抱上楼，轻轻放着床上，我伸手脱下妻子的宝蓝色高跟鞋，精致的白嫩玉足触手可人，婉清修长的身躯仰躺在床上，双眸微阖长长的睫毛在灯光下耀眼夺目，若有似无的淡蓝色眼影有种别样风情，胸前外套敞开，里面的白色衬衫被鼓胀胸峰撑地绷紧，完美的展现着两团圆圆的轮廓。</p><p>　　一张红唇轻轻开合却发不出正常的声音。</p><p>　　这一幕饶是身为丈夫依然血脉上涌，如果我没有去，现在站在床下的应该是魏勇，他接下来会怎么做？是小心翼翼的解开婉清的衬衣，还是粗鲁的掀起裙子直接扯掉里面的内裤……我出去给妻子倒了杯醒酒的饮料，喂妻子喝下时，妻子突然摇头挣脱，迷迷煳煳的说：「不要了……魏总……我不能再喝了」果然是这个杂碎故意灌醉我的婉清，我恨恨的咬牙，然后抱紧妻子，柔声道：「别怕，有老公在，已经到咱们家了」婉清趴在我怀里，突然胸口一阵起伏，险些吐了。</p><p>　　一晚上我都没有睡着，一直把妻子紧紧搂在怀里，不知几时妻子清醒过来，身体一颤看到是在我怀里，像是犯错的孩子般一头扎进我臂窝里，低声叫了一声：「老公！」「没事的，以后不许喝那么多，会吃亏的」「嗯……我是怎么回来的？」「当然是老公抱你回来的」我低头在妻子额头上轻吻一下。</p><p>　　婉清翻身压上我，将整个身子压在我身上，我们的阴毛贴在了一起，我的下身立刻有了反应，顶进婉清的两腿间。</p><p>　　「老公，我想你」婉清在我嘴边亲了一口，羞羞的把头埋进我脖颈里。</p><p>　　这是婉清求欢的暗语，我嬉笑道：「你在上面？」婉清犹豫了片刻，小声嗯了一句，然后上身抬起，双腿分开骑跨在我腰下，用手把长发向后捋去，然后扶住我的胸膛，玉臀抬起，用自己的花唇贴着肉棒调整好角度，轻轻向下一坐……「咕唧！」一声，淫水飞溅，我的阴茎便顺理成章的没入婉清阴道里。</p><p>　　以前也用过这种体位，但婉清从来没有像今晚这么熟练，竟然不需要手用阴唇便能调整好角度，而且阴穴里也从末如此的湿。</p><p>　　仅仅是第一下插入便挤出可以听到的淫靡声。</p><p>　　「呃……」婉清秀眉微蹙，低声细语的发出满足的声音，然后羞红了脸。</p><p>　　「清儿，你今天好湿」一旦情到浓处，我就会唤得更为亲昵，平时却不会这样叫婉清，我们都清楚，肉麻过了就是俗气。</p><p>　　「讨厌……」婉清低头封住了我的口，她知道这样我就没法看到她红红的脸，同时把玉臀再次轻轻上抬，一直到仅剩 龟头衔夹在穴口，然后「啪叽」一声坐下，用力不小像是对我的惩罚。</p><p>　　我突然有种陌生的感觉，婉清从来没有如此的……我不知该用什么词，说淫荡好像算不上，只是婉清这下套弄真的出乎我的意料，直接用玉臀砸落在我胯间，然后再次重复，让我的肉棒很凶猛的贯穿她的嫩肉。</p><p>　　「啪叽、啪叽、啪叽……」婉清一连套弄了十多下，每一下都把玉臀抬高然后砸到底，甚至感觉她的阴唇都被我捅进洞里。</p><p>　　坦白讲，婉清的阴穴并不是特别紧，但里面的褶皱很多，一层一层的，像是泥泞道路上的沟沟坎坎，行进起来湿滑而不缺少羁绊，没有经验的司机想要碾过这些沟壑并不容易，即使是我对这条羊肠小道十分熟悉了，依然需要停下来缓一缓。</p><p>　　我连忙箍住婉清的纤腰，示意她停一停。</p><p>　　我不想草草缴枪，如此美妙的感觉除了想多享受一会儿外，不想让婉清失望也是作为老公的自尊。</p><p>　　「累吗？要不我在上面？」婉清扶着我的胸膛挺起上身，并没有说话，而是用玉臀像磨盘一样画圈，不时轻轻抬起落下做小幅度的套弄。</p><p>　　脸上红霞一片，一对绵软的硕乳 跟着轻轻摇晃。</p><p>　　婉清的乳 房很大，有不太明显的下垂，在乳 根下缘形成一道可以夹住笔杆的沟壑，而她的乳 头向上翘起幅度比较明显，总体来说绝对是一对美乳 ，无论视觉还是手感都称得上佳。</p><p>　　我情不自禁的伸手握住婉清的美乳 ，轻轻揉弄。</p><p>　　婉清的双手悄悄移动过来按在我手背上，这个动作令我惊讶，更令我吃惊的是婉清按着我的手在悄悄用力，似乎在暗示我可以揉搓的更用力一些。</p><p>　　没有人喜欢自己的妻子淫荡，同样没有人会拒绝妻子对自己淫荡，这不矛盾，妻子人前端庄贤淑，床上淫荡放纵，是每个男人梦寐以求的。</p><p>　　我不知道婉清今夜因何如此动情，但不是此刻会去思考的，我稍微加力，将婉清的乳 房像揉面团一样揉弄，但无论如何，我舍不得如a片中那样野蛮的玩弄。</p><p>　　这对乳 房毕竟是我的私人专属，玩坏了会心疼的。</p><p>　　「云杰，我爱你……很爱很爱」婉清说了这么一句煽情的话，然后将凌乱的秀发再次向后捋去，双手突然向后扶在我大腿上，一对乳 房冲我高高挺起，螓首大幅度后仰，依靠腰力前后扭摆，让阴茎在她阴道里碾磨。</p><p>　　我实在忍不住了，双手紧紧箍住婉清的纤腰，大幅度挺动腰胯狠狠肏干婉清。</p><p>　　婉清被干的双乳晃荡，秀发乱舞，小嘴里飘出紧密的哼哼声，春液更是止不住的狂涌。</p><p>　　可惜这种极致享受只持续了一二分钟，大约抽插了二三十下，我便用力将婉清的娇躯顶在半空中，舒舒服服的完成了射精。</p><p>　　婉清的娇躯跟随射精的节奏微微颤抖，我不知道这是否是她也高潮了的表现，但我射的非常爽。</p><p>　　云雨过后，我把婉清拥在怀里，说了不少情话，当我好奇的问她因何今夜如此情动时，婉清愣了愣，说：「有吗？」「老婆，你不觉得你今夜格外……风骚吗？」我犹豫了一下，还是把这个词说了出来。</p><p>　　「讨厌，再胡说不理你了」婉清在我胳膊上用力掐了一把，表达她的「愤怒」。</p><p>　　婉清今夜的表现确实反常，我突然想到一种可怕的猜测，或许婉清今夜被下了什么药。</p><p>　　这是有可能的，仅仅是灌醉女人进行侵犯，不但不过瘾而且中途有可能醒来。</p><p>　　如果他们给婉清下了药，即使把她肏醒后，由于已经被插入，婉清很可能因为动情而配合男人。</p><p>　　「老婆，你晚上有没有喝什么特别的东西？」「特别的？没有吧！」婉清皱眉，不清楚我的意思。</p><p>　　我接着道：「昨晚你们老板把你灌醉，很可能意图侵犯你，他完全有可能给你下了春药一类的东西，所以你刚才那样反常」婉清一头雾水，想了想突然又狠狠掐了我一把：「你的脑子里想些什么，魏总不是那种人，他有老婆孩子的」妻子还是太天真，现在这世道老板侵犯女下属屡见不鲜，面对婉清的美色，魏勇精虫上脑不顾后果也是完全可能的。</p><p>　　算了，反正妻子安然无恙，也没有证据。</p><p>　　我于是道：「不管怎样，你以后小心点，不许再饮酒」「嗯。</p><p>　　我知道老公担心我」婉清甜甜一笑，又把头贴在我胸口：「老公，如果我真被别的男人欺负了，你会怎样做？」「我当然是……拿刀剁了他」其实我真不知道自己会怎样，但我只能这样说。</p><p>　　「还会要我吗？」我心里咯噔一下，原来婉清最关心的是这个问题，是我太粗心了，只想着如何处理对方。</p><p>　　这个问题很棘手，我略作思考，抱紧婉清：「只要不是你心甘情愿，我都会原谅你」「心甘情愿？」婉清低声重复，然后道：「那就是说你更在意精神上的出轨对吗？」「对」我没有迟疑的答复了妻子，然后道：「相比肉体，精神背叛才是最伤人的」「可我的身子如果被人玷污了，你不觉得……脏吗？还会像以前一样亲吻我的每一寸吗？」我无言，从来没有想过这个问题。</p><p>　　婉清道：「如果你嫌弃我脏，我会选择死」「胡说什么」我立刻吻住婉清，然后松开道：「有什么脏不脏的，很多女人结婚之前就不是处女了，你给我的够了，再说我不会让人伤害你的」「老公……」婉清突然落泪，搞的我不知所措，暗骂自己混蛋，好好的谈论这些做什么。</p><p>　　婉清收起眼泪，亲了亲我，说：「再要我一次吧，这次狠狠的」我睁大眼睛看着婉清，呼出口气道：「难道药性还没下去」「可能你是对的，我真的被人下了药」婉清抱着我的脖子翻了个身，让我完全压住他，然后盯着我的眼睛：「要我，我知道结婚以来你一直不忍心发狠，这次狠狠的……弄我」一声「弄我」已经是我听到婉清说过最直接的求爱，下身的阴茎顿时暴涨，我把婉清的玉腿高高架在肩上， 龟头挤开两片花唇，死死盯着婉清的俏脸，说道：「老婆，你可不可以再浪点」「你想要我怎样？」婉清圈着我的脖颈，认真的问。</p><p>　　「再说的浪点，人家其他夫妻都说……肏.」我第一次大着胆子说住带有侮辱性的字眼。</p><p>　　「你想听？」「想」我用力点点头，说真的我很想知道一向端庄的婉清说出这种字眼时会是怎样的模样。</p><p>　　婉清没有我预想的那样立刻翻脸，也没有不知所措的娇羞，而是大胆的直视我的眼睛，迟疑了片刻，轻轻张开红唇。</p><p>　　「肏我！」我几乎同时贯穿了婉清，她的纤腰上抬，身体拱了起来，目光却一直盯着我，没有太多的羞怯只有欲望。</p><p>　　春药真的管用，也许魏勇用了国外进口的什么高档货，竟然让一向端庄的婉清说出这种羞耻字眼。</p><p>　　「还要听么？」婉清一直抱着我的脖子，盯着我的眼睛。</p><p>　　「够了清儿，我知道你被下了药」我挺动下身，一下下肏干婉清。</p><p>　　「嗯。</p><p>　　我确实被下了药，下面痒，老公，用力……弄我」天亮的时候，我睁开眼，婉清已经不见了，当我起床来到客厅，婉清扎着围裙已经做好一桌早餐。</p><p>　　「今天周末，没必要这么早起床啊！」婉清回头看我一眼，娇嗔道：「懒虫，都快八点了，还早？」我这才发现墙上的挂钟已经指向了七点四十五，昨夜连干两次确实有点疲惫，随着年龄的增长感觉能力有衰退，而女人……三十如狼，婉清二十八了。</p><p>　　想起夜里婉清第一次从嘴里吐出那个字眼，虽有药物作用，和女人年龄增长性欲开始旺盛可能也有关系，不过看到婉清扎着围裙的样子，我由衷的感到幸福。</p><p>　　床下贤淑，床上荡妇，感觉真的不一般。</p><p>　　我走过去从后面抱住婉清，想要香一口，却被她用力推开：「臭死了，快去洗漱」我笑着去了卫生间，卫生间靠近阳台的一侧挂满婉清的贴身内衣，黑色的、白色的、粉色的都有，基本上婉清只穿这三种颜色内衣，胸罩都是半杯的，内裤四角的，三角的，丁字的也都有，通常工作日她选择丁字裤，游玩时四角的，家里必定是三角内裤。</p><p>　　卫生间外面有很敞亮的大落地窗，但婉清只会在那里晾晒寻常衣物，她私密的内衣从不外露，甚至是在阳台上被人窥去也不可以。</p><p>　　我撒了泡尿，洗漱完毕，心血来潮的凑到婉清最性感的一条丁字裤前，探出鼻子闻了闻。</p><p>　　好香！婉清的内衣一向用带有香味的肥皂手洗，甚至出门还会在内裤胸罩上喷洒香水，女人时刻保持精致无可厚非，任何的异味都会降低婉清的气质，这不是淫荡。</p><p>　　吃过饭后，婉清道：「我约了闺蜜逛街，你要不要跟着？」明显是在打趣我，两个女人逛街我若跟着岂不惹人笑话？婉清打扮了一番，出门去了，看她一身打扮，我就觉得女人活得累，逛街还穿高跟鞋，还是细跟。</p><p>　　不过我也习惯了，婉清对自身要求很高，除了远出游玩，出门必是高跟丝袜，鞋柜里除了我四季各两双鞋，琳琅满目全是漂亮的高跟，黑色居多，白色、蓝色、红色、粉色等等几乎所有颜色都有。</p><p>　　甚至有些颜色我都不知道该如何分辨。</p><p>　　而婉清丝袜的颜色并不多，要么透明肉色，要么黑丝。</p><p>　　其他妖气的统统没有。</p><p>　　我觉得婉清最爱的还是鞋子，可能是女人的通病，对漂亮鞋子有一种天生的偏爱。</p><p>　　一切都不是问题，虽然我收入不算特别高，作为一家公司的高级主管，满足妻子对鞋子的追求完全不是问题，有时我看到漂亮的新款特地会作为礼物送给婉清，毕竟她穿上最多时候是给我看。</p><p>　　至少我是这么认为，从来没有想过婉清穿起高跟鞋，其实多数时候是不在我视线里。</p><p>　　婉清不在，我也没有特殊爱好，便把自己扔进书房，打开电脑梳理工作上的事情。</p><p>##第二章<br>静下来突然想到婉清的丝袜落在魏勇车里的事情，这很蹊跷，作为女人婉清不可能随意在外面脱掉丝袜，而且丢在男人车里。</p><p>　　等她回来我需要问一下。</p><p>　　电脑启动，我正想打开工作文件夹，发现桌面上多了一个新建文本，题头是：写给老公的日记。</p><p>　　妻子有写日记的习惯，但都是加密的，每个人都有自己的隐私，我一向尊重妻子的日记，但这个明确标注是写给我的。</p><p>　　而且特意留在桌面上就是要我看的。</p><p>　　我点开文档，第一句话便是：老公，对不起。</p><p>　　我心头一跳，接着往下看.昨晚让你担心了，是我的错。</p><p>　　也许你的担忧是对的，我仔细想来，魏勇确实对我有企图。</p><p>　　昨晚我太大意了，还好老公及时来救我。</p><p>　　昨天的事情我觉得应该给你讲一下，免得你胡思乱想。</p><p>　　昨晚我们聚餐，全部门都去了，大家都很开心，我就多喝了几杯，后来大家喝多了，非要玩什么真心话大冒险，问的问题五花八门，尤其男生刁难我们女生，轮到我们输了，不是问私密问题，就是让做很难当众做的事情。</p><p>　　我输了两次，一次选择了真心话。</p><p>　　由胜利者赵家明提问，他问我嫁给你时是不是处女，这个问题特别可恶，既然是真心话就不好撒谎，幸好我是，否则你脸上多没光彩，跟带绿帽差不多。</p><p>　　第二次我选择了大冒险，胜利者是魏勇，他要我当众脱掉丝袜，我肯定不会照做，说什么也不脱，搞得大家都很难堪，后来大家各让一步，我同意脱，魏勇也不强求当众。</p><p>　　我就跑去他车里脱掉了丝袜。</p><p>　　今天早上才想起来还在他车里，别让他妻子误会了。</p><p>　　原来是这样，我自然是相信妻子的，不过男男女女一群人玩这种游戏，女孩子肯定要吃亏的。</p><p>　　得叮嘱妻子以后不许玩。</p><p>　　我接着往下看。</p><p>　　吃完饭，大部分人都微醉，有人提议去k歌，于是我们就去了对面的歌厅。</p><p>　　当时我已经喝的不少了，魏勇还一个劲劝我酒，还邀请我一起唱情歌，我推却不过，就陪他唱了一首纤夫的爱，他特别讨厌，后来竟然拉住我的手唱。</p><p>　　再后来，我酒劲上头就晕了……老公，对不起！今天早上我才看到你给我打了那么多电话，可我已经晕了，完全没有听到。</p><p>　　看完后我愣了一会儿，别的都还好说，婉清竟然跟魏勇对唱了纤夫的爱。</p><p>　　无法想象婉清对着魏勇唱出那句「让你亲个够……」的场景，她是否面红耳赤？或者喝多了已经不知道羞耻了。</p><p>　　不对，我第一次给婉清打电话是九点半，一连三个都没有接，也就是说妻子当时已经晕了。</p><p>　　而我看到她是在十点半。</p><p>　　中间相隔有一个小时。</p><p>　　一个小时！在婉清晕过去的一个小时里，魏勇有没有对婉清做过什么？我双手抱头，不敢去想。</p><p>　　但偏偏联想出很多画面。</p><p>　　歌厅里灯光较暗，魏勇坐在晕过去的妻子身边，摸着她的小手，还有光滑的大腿。</p><p>　　对，他肯定摸了婉清的大腿。</p><p>　　看他一副色样不可能不摸，然后偷着下春药再灌进婉清口中，为彻底侵犯婉清做好准备。</p><p>　　胆子再大点，他还可能趁无人注意，隔着衣服揉弄婉清的胸部，甚至把手伸进她裙子里，还可能借着酒劲亲吻婉清的唇。</p><p>　　一切都有可能，一个小时能做的事情太多太多。</p><p>　　我猜测的画面里出现了更可怕的事情。</p><p>　　魏勇把婉清扶进洗手间，在她身上乱亲乱摸，他忍不住要先打一炮，解裤子时婉清失去支撑坐到地上，魏勇掏出鸡巴正对着婉清的脸，见婉清红唇诱人索性直接插进她嘴里。</p><p>　　对，最有可能的是魏勇使用了婉清的嘴巴，黄片里都是这样玩弄泥醉女人的。</p><p>　　昨晚我和婉清做爱时并没有发现阴道里有鸡ng液，所以婉清没有被插过穴应该是可以确定。</p><p>　　但有没有被插过嘴呢？我突然抽了自己一个耳光，在瞎想什么？婉清怎么可能被其他男人使用过嘴巴。</p><p>　　不会的，魏勇好歹也是一家公司老总，就算真有心奸淫婉清，也不至于冒着被众多下属发现的风险在歌厅就下手。</p><p>　　最多他也只是摸摸婉清的手和大腿，别的应该没有。</p><p>　　突然手机响了，吓得我跳起来。</p><p>　　「喂，哪位？」我也没看来电号码，抓起来就接。</p><p>　　「您好，我是殷羽然，你是陈云杰对吧！」电话里传来很恬静的声音。</p><p>　　「殷羽然？」我愣了愣，突然反应过来，立刻庄重道：「您好殷总，对，我是陈云杰」「嗯」电话里的声音略带一丝笑意，然后道：「周一我到公司上任，今天周末本不该打扰你。</p><p>　　如果你方便的话，我想请你喝杯咖啡」「当然可以，我刚才也是在整理工作上的文件，提前给您做下汇报也是应该的，我……去哪里等您呢？殷总」我所在的云上集团是本市数一数二的商贸集团，董事长年纪大了，上个月生病住院，早就通知下周一，也是下月初，由他的女儿，从英国留学归来的殷羽然正式出任集团执行总裁。</p><p>　　「你定吧，把地址发给我，我过去找你」「好……」没等我说出再见二字，对方已经挂断了电话。</p><p>　　我拔出电脑上的u盘，提起笔记本微型电脑走出书房。</p><p>　　当我走进咖啡厅的时候，座位上已经坐着一位年轻女郎，只见她肌肤如雪，身材苗条，穿着一袭橘黄色及膝连体西装裙，腰间被黑色腰带扎紧，露在外面的手臂上套着黑色长手套，脖颈上扎着一条同样黑色的纱巾，咖啡色秀发不长不短刚刚及肩，下缘带有波浪，脸上光洁如玉，双眸明亮如星，红唇含笑天成。</p><p>　　而一双纤细美腿尽头踩着一双黑色短靴。</p><p>　　我以为她没有穿丝袜，走近了才发现她腿上的透明丝袜质地异常优良，不细看难以辨别出来。</p><p>　　「您是……殷总！」我还是首先确认了一下，毕竟我从来没有见过殷羽然。</p><p>　　「是的，请坐吧！」殷羽然双腿交叉在一起侧摆向里侧，以标准的淑女坐姿与我对话。</p><p>　　我坐下后，喉咙竟然有些发干，其实要论外形，殷羽然和婉清相比只能说难分上下，她更瘦一些，略有骨感美。</p><p>　　不过人家与生俱来的高贵气质给男人一种压迫感，至少对我这种出身一般的人来说，会带来拘谨。</p><p>　　服务员过来问我，我点了一杯普通味道的咖啡，然后把笔记本放到桌子上，u盘插了上去。</p><p>　　殷羽然看着我微微一笑，说道：「不需要太过正式，我只是想初步了解一下你们部门的现状」我一阵尴尬，想来也是，在咖啡厅怎么可能让我把u盘里的东西逐条汇报。</p><p>　　作为云上国际市场部经理，我本是思维严谨，很有条理的人，昨晚妻子的遭遇以及殷羽然给我的压迫感，令我头脑有些乱。</p><p>　　我看了一眼殷大小姐，快速的整理脑海中的信息，组织自己的语言，正要开口，却听殷羽然道：「听父亲说，陈云杰是个很干练的人，今日一见……名不副实」我顿时心中不悦，刚才的拘谨彻底消散，但职场磨炼深知不与人争辩之道，立刻把要汇报的话咽了回去，故作慌乱的差点打翻茶杯，然后狼狈道：「殷总……我，没见过像您这么漂亮的美女，有点……心猿意马」阴羽然嫣然一笑，百媚丛生，看的我开始真的发慌，她突然「噗嗤」笑了，冲我道：「你可真幽默，看来能坐到我云上市场部经理，是有点讨人喜的本事」我跟着笑笑，然后才道：「那我下面给您汇报一下我们部门目前的工作重点和下半年的工作计划」殷羽然点点头，星眸闪耀的看着我。</p><p>　　「我们市场部目前的工作重点是新产品的市场调研，下半年计划根据调研情况参加几次展会，让新产品首先让各界先了解，具体是这样的……」我开始一本正经的汇报工作计划。</p><p>　　殷羽然不停的点头，直到我一口气说完，她唇角带笑，说道：「陈云杰，你确实很不错，难怪父亲器重你，希望你日后待我如待我父，继续为云上做出新的贡献」「殷总缪赞，您在国外留学多年，见识渊博，云上在您带领下必然更上一层楼，我甘受驱使便是」殷羽然「噗嗤」又笑，用不是很大的声音道：「马屁精！嘴巴抹了蜜一样，知不知道，这是小人，古语说的佞臣」我跟着笑道：「佞臣的下场大都好过奸臣和忠臣」「遗臭万年」殷羽然一边笑一边低声骂。</p><p>　　「殷总，您笑起来特别好看。</p><p>　　我第一眼看到您，还以为您是冷美人！」殷羽然的手机突然响了，她接通电话，面色肃然，最后只说了两个字：好吧。</p><p>　　然后她起身冲我伸出纤纤玉手，道：「我有点事情需要去处理，周一公司见吧！」望着佳人离去，虽说我已是已婚之人，但日后有个美女上司共事，想来也是很不错的。</p><p>　　回到家后已近中午，婉清打来电话说她和闺蜜在外面吃，中午不回来。</p><p>　　我自己弄了点东西，吃过后在沙发上看着电视迷迷煳煳睡着了。</p><p>　　直到被一个电话吵醒。</p><p>　　</p><h2 id="第三章车内真相"><a href="#第三章车内真相" class="headerlink" title="第三章车内真相"></a>第三章车内真相</h2><p>「您好！哪位？」「是陈哥吗？我是小赵……赵家明。</p><p>　　婉清姐在吗？」竟然是他，我不明白他找婉清，为什么打我的电话，迟疑一下说不在，让他直接打给妻子。</p><p>　　「其实……我就是找陈哥」他停顿了片刻接着说：「昨晚的事情，我觉得有必要跟你说一下」「昨晚？有什么特别的要给我说吗？」「昨晚我坚持到最后陪同婉清姐和魏总，其实是担心婉清姐，想向你解释一下」我认为他肯定不只是要和说解释这个，所以没有说话，等着他继续说。</p><p>　　「陈哥，作为局外人有些事本不该说，可婉清姐一直把我当弟弟看，我不忍心看她被人欺负」我心头一紧，意识到他接下来要说的可能会令我感到不适。</p><p>　　「陈哥，昨晚婉清姐被人欺负了」我拿着手机的手一阵发抖，昨晚发生的事情肯定没有妻子日记里那么简单，我甚至不敢问，只是静静的等待着，等待着赵家明说出我希望知道却又不想听到的事情。</p><p>　　「昨晚我们聚餐结束后就去了对面的歌厅，借着酒劲儿有人提议玩真心话大冒险的游戏……」等等……婉清说的是在聚餐的时候玩的，我的心像突然被人揪了一下。</p><p>　　酒楼和歌厅哪个环境更可能玩这种游戏很好判断。</p><p>　　妻子对我说谎了。</p><p>　　「大家都喝了酒，男生们对女生提出的要求比较……我认为算是下流，而且有几个人特别针对婉清姐，可能他们看出魏勇对婉清姐……有意思。</p><p>　　一旦婉清姐输了就要求和魏总玩互动」「小赵……有什么特别过份的吗？」我的声音几乎都在颤抖。</p><p>　　「陈哥，我必须跟你说声对不起。</p><p>　　我也为难婉清姐了，不过应该算最容易过关的了」他停顿了一会儿，接着道：「我问婉清姐结婚时是不是处女，以我对婉清姐的了解，她肯定是」「婉清姐输了好多次，有人问婉清姐内裤的颜色」「她……说了？」「是，婉清姐说她昨晚穿的是黑色丁字裤。</p><p>　　陈哥你别怪婉清姐，当时她喝了不少酒，全场又跟着起哄，婉清姐根本拒绝不了，除非和大家撕破脸。</p><p>　　而且前面有个末婚女孩都当众掀起裙子展示过内裤，她也跟着起哄，说自己末婚都不怕，婉清姐已婚少妇只是透露一下底裤颜色不许拒绝。</p><p>　　婉清姐没办法只好说出来」「还有吗……」「还有婉清姐又一次输了选择了大冒险，被要求和魏总对吃香蕉，吃到最后见婉清姐要移开嘴，有人故意推了魏总一把，婉清姐就被魏总……亲到了」我的脑子嗡的一下，大脑一片空白。</p><p>　　「我看到魏总趁机把最后一截香蕉用舌头顶进婉清姐嘴里，婉清姐叫了一声立刻推开魏总，不过婉清姐还是没好意思让魏总太难堪，没有吐出来，只是用手擦了擦嘴，脸都红透了」我已经不能说话，只是听着。</p><p>　　「再有就是婉清姐被要求当众脱掉丝袜，这次婉清姐坚决不肯，后来大家退了一步，说婉清姐可以去魏总车里脱，只要魏总一个人去见证就可以。</p><p>　　婉清姐不想让大家太扫兴，就跟着魏总下去了」「快半个小时婉清姐都没有回来，我放心不下就借上厕所的机会偷偷下来，但是又不敢走到车子那里，就躲在不远处，又等了五六分钟，就见车门突然被推开，婉清姐向外探出半个身子，很快又被魏总拉了进去，又过了大概十分钟，车门再次打开，魏总先钻出车，然后婉清姐跟着下来，我看到婉清姐丢了些什么在地上，等他们上去后我走过去捡起婉清姐丢在地上的东西，是……黏煳煳的手巾纸」我快要窒息了，胸口憋闷的出不去气来。</p><p>　　丝毫没意识到下体却早已坚硬如铁。</p><p>　　「我上去后，见到婉清姐正在和魏总对唱情歌纤夫的爱，婉清姐只唱了一半腿一软晕过去了。</p><p>　　魏总就把婉清姐扶到角落里的沙发上。</p><p>　　然后……」「接下来发生的，我偷偷用手机录下来了，等下发给你。</p><p>　　您千万别怪婉清姐，她喝多了，根本身不由己」我等了很久，最后声音颤抖的说：「你……把它删了吧。</p><p>　　我不想看了」说完挂断电话，我抱着头失神的看着地板，几乎感觉不到自己的存在。</p><p>　　赵家明还是把视频发了过来，有颤抖着手打开了。</p><p>　　歌厅里一片暗淡的绯红色光线，沙发角落里的婉清阖着双眸，身子向魏总一侧略微倾斜的靠在沙发上，一只手放在小腹上，一只手自然垂落，双腿一高一低，一侧膝盖顶在另一条腿的腿窝里。</p><p>　　魏总一直看着她的脸，稍稍拉起她的玉手揉摸，时不时去摸婉清的大腿，有几次想伸进婉清裙子里，但都半路放弃。</p><p>　　后来他大着胆子一手搂住婉清的腰，一手隔着衣服握住婉清一侧的乳 房，很用力的揉了几下。</p><p>　　再后来……他竟然低头亲住婉清的嘴。</p><p>　　我快要疯了，由于光线暗淡，看不清他们嘴唇贴合处的细节，突然有人切换了一下灯光，变成辐射旋转灯光，当一条明白光线移动到恰到好处，我看到一条肥厚的舌头在婉清的嘴角处一闪而过，留下明显的口水痕迹，婉清的小嘴张开有一指宽，在魏勇的舌头进出间，微微开启的贝齿中柔嫩的粉舌露出冰山一角。</p><p>　　魏勇一边亲一边揉婉清的乳 房，足足享受了七八分钟，当他抬起头来时，画面一阵晃动，应该是赵家明怕被发现，把手机移开，晃动中我看到包间竟然只剩下三五个人。</p><p>　　可能一部分聪明人偷偷撤退了，剩下的都是喝大的。</p><p>　　画面黑了，视频结束。</p><p>　　我全身发抖，不知道接下来的时间怎么过去的，一直到妻子晚上归来。</p><p>　　妻子脱掉高跟鞋，看到我呆坐在沙发上一言不发，说道：「怎么了老公，你不舒服吗？」我还是不说话，妻子过来摸了摸我的额头，笑起来：「是生气我回来晚了吧！晓云那死妮子还想拉我去她家吃晚饭，我可是『拼命挣扎』才脱身」我仍然不说话，妻子道：「好了，我先去做菜，等晚上我给老公赔不是」妻子满含春意的暗示我。</p><p>　　吃饭的时候，妻子一直看着反常的我，可我就是不说话。</p><p>　　直到吃过饭妻子收拾完碗筷，她坐到我身边，低着头怯怯问：「看到日记了？」我抬头看着她的眼睛，婉清拉住我的手，轻声道：「我以后不饮酒了，别生气了」我想给妻子坦白的机会，低声道：「昨晚到底怎么回事，你的丝袜是如何脱在魏勇车里的？」婉清一时无言，犹豫一会儿道：「日记里不都告诉你了」「恐怕不是那么简单」我打开手机里的视频，妻子捂住嘴惊呆了。</p><p>　　「云杰，这是从哪来的？」「婉清，你不该骗我」妻子惊恐的看着我，泪珠在眼眶里打转，颤声说：「魏勇竟然这样欺负过我，我当时晕了真的不知道，老公你相信我」正如妻子所说，昨晚无论发生过什么，妻子毕竟喝多了，甚至被下了药，心里最不是滋味的是妻子欺骗我。</p><p>　　「魏勇那个混蛋我会找他算账，现在我就想问你在他的车里究竟发生过什么？」婉清被魏勇亲了摸了已经是铁定的事实，我最关心的是妻子有没有和魏勇在车里性交。</p><p>　　「有人告诉我，你和魏勇在车里待了半个多钟头，出来时你丢了手纸在地上」我死死盯着妻子的眼睛。</p><p>　　婉清一阵慌乱，完全没想到我知道的如此详细，她泪珠终于滚落，抽泣道：「老公，对不起」「你让他弄你了？」「没，绝对没有」婉清努力的摇头：「当时他是非要那个我……我真的没有让他得逞」「那黏煳煳的手纸是怎么回事？」「老公，别问了好么？我对不起你，可绝对没有让魏勇进入我的身体」「我要知道车里发生的一切，你和他说的每句话每个动作，我都要知道」婉清看着我的眼睛，突然变得神伤，她把我从沙发上拉起来，说：「你真的一定要知道？」「是」我坚定的回答。</p><p>　　「好吧」婉清擦了擦眼泪，拉着我一边打开家门一边说：「去车里等我，一会儿我全都告诉你」八点钟，夜色绯菲，我在车里等了二十多分钟，婉清拉开后门坐进来，她一身装扮和昨晚一模一样，甚至我闻到了酒精味，婉清逼真的喝了酒，脸上红扑扑的。</p><p>　　妻子抬眼看了坐在前面的我一眼，咬着朱唇道：「魏总，你闭上眼睛好吗？」车里光线虽暗，借着路灯还是可以通过后视镜看清婉清的每一个动作，尤其是她白的耀眼的衬衫领口。</p><p>　　「当时他闭眼了吗？」<br>「你认为呢？」肯定没有，即使装作闭上，婉清掀起裙子往下脱丝袜时，他一定是通过后视镜死死的锁定后面的婉清。</p><p>　　我尽量模彷魏勇，假装合上眼，但眼帘留出一道缝隙。</p><p>　　婉清犹豫了片刻，咬着朱唇稍稍把裙摆往上拉高一些，直到我看到蕾丝花边袜根，她轻轻脱掉一支腿上的丝袜，另一条腿脱到一半却停下了。</p><p>　　「你……该冲到后面来了」婉清提醒我。</p><p>　　我顿时明白了，从前面下去拉开后门把身子压了进去。</p><p>　　「魏总……你干什么？」婉清吓地向另一侧躲避，我看到她一条腿光着没有穿高跟鞋，另一条丝袜脱到膝盖脚上还穿着高跟鞋。</p><p>　　「他怎么说？」我盯着婉清问。</p><p>　　「自己想，你们都是男人」婉清看着我说。</p><p>　　我想了想一个色欲熏心的男人此刻该有的言辞和动作。</p><p>　　「婉清……我喜欢你很久了，忍不了了」我一边说一边扑到婉清身上。</p><p>　　婉清推开我，说：「原来你的心理阴暗面比他还要不堪。</p><p>　　他没那么猴急」我愣住。</p><p>　　婉清道：「他刚闯进来时，只是呼吸急促，并没有碰我」「那他……」「他请求帮我脱另一条腿上的丝袜」「你答应了？」婉清白了我一眼，迅速回到角色中：「魏总，你我都有家庭，请你放尊重一些」我想了想，说道：「婉清，我知道这个要求很过份，可我看到你的腿就控制不住自己」婉清笑了笑，说：「这次大概意思对的上，不过他还说了一句我不忍拒绝的话」「什么话？」「他说他妻子的腿比我粗一倍，根本没穿过丝袜，他一辈子最大一个愿望就是亲手脱下一条美腿上的丝袜。</p><p>　　我看他眼睛都湿润了，就答应了」「然后……他就亲手帮你脱掉了」婉清点点头，把腿伸展在我爽腿上，然后闭上眼睛。</p><p>　　我摘下她的高跟鞋，小心翼翼的把她的丝袜撸到底，然后觉得魏勇应该会有一个动作。</p><p>　　于是把丝袜凑到嘴边闻了闻。</p><p>　　「魏总，可以了吗？」婉清睁开眼睛，羞赧的问。</p><p>　　「他放过你了？」虽然知道肯定没有，我还是这样问。</p><p>　　「魏总，你过份了，快放开我的脚」我立刻领会，一把抓住婉清的玉足，并且沿着小腿往上摸。</p><p>　　婉清突然把小脚抬高到我嘴边，大呼道：「魏总你别这样，快放开我」我一阵吃惊，但心中立刻明白过来，张嘴含住婉清的脚趾。</p><p>　　「呃……别这样……求你」婉清身体一阵战栗，绷紧了整条腿，只是闭上了眼睛，却丝毫没有抽回脚的动作。</p><p>　　她一边娇喘一边说：「老公，像魏勇一样来回摸我的腿，摸到裙子里」我知道这句话不是当时场景里的，我模彷起来，用手淫邪的来回摸索婉清的整条腿，不放过任何一寸，一直摸到大腿根部，我觉得当时魏勇不可能不去碰触婉清的阴部，于是大胆的突然复盖上婉清的阴户。</p><p>　　「啊……不行」婉清猛然把腿缩回去，双手按住自己的裙摆，低声说：「魏总，求你别太过分，我有老公的」我色欲熏心的扑向婉清，被她一把推开：「不是这样的」我愣住，婉清突然把手送进我手里，然后带动我的手一下子按在我裤裆上。</p><p>　　我有些尴尬，因为下身早已坚硬如铁。</p><p>　　婉清显然发现了这一点，美目含嗔的看我一眼，然后惶恐无措的惊呼一声。</p><p>　　我按紧婉清的手，让她清楚的感受我的肿胀，我不管魏勇当时是怎么做的，此刻我只想让婉清柔软的玉手永远不要离开。</p><p>　　开始婉清的手在努力挣脱，某一刻突然不动了，任由我按着在肉棒上揉摸。</p><p>　　「魏总，你先放开我，如果真忍不了，解开裤子我帮你弄出来」我吃惊婉清当时竟然会这样说，抬头看向她，她也直视我，用目光告诉我先照做。</p><p>　　于是我放开婉清去利索的解开裤子，婉清悄悄把手按在门锁开关上，突然打开车门上身钻了出去。</p><p>　　我立刻明白了赵家明说的那段，我的反应迟钝，但显然现在婉清没有真跑出去的意思，见过发呆，说道：「你比他慢很多，快把我拽回去啊！」我连忙把她拽了回来，同时关上车门。</p><p>　　婉清跟着我的手臂倒进我怀里，喘着细气道：「搂紧我的腰，然后把车门上锁？」我明白了，可遥控器在前面，婉清道：「算了，你只要知道当时门锁上了，我逃不掉就行了」「然后呢？」婉清突然仰起脸看着我，说：「魏勇当时凶狠的说了一句话，很那个的话，我……说不出来。</p><p>　　一下子就把我吓住了」我想了想，应该是一句粗口脏话，我面对婉清不忍心说出来。</p><p>　　婉清凝视着我，轻声道：「把你能想到最下流的话说出来吧！」我迟疑了片刻，最终说道：「婉清，让我干一次吧！」婉清脸一红却是摇头，我又说：「婉清，你逃不掉了，今晚我肏定你了！」婉清被激的娇躯轻颤，颤声道：「老公，还能想到其它的吗？」她把我另一只手拉进裙子里，娇喘着道：「当时魏勇是一手搂紧我的腰，另一只手粗鲁的钻进我裙子里，按住了……你老婆的那里」我呼吸跟着急促，问：「他到底是怎么说的，比刚才的还下流吗？」「嗯！特别那个，我说不出口」婉清娇喘嘘嘘，然后拿出手机，在编辑给我的短信上打出一串字符。</p><p>　　然后仰起脸激动的吻住我，同时阴户春水泛滥，都隔着薄薄的丁字裤流到我手心里。</p><p>　　「屄都湿成这样了，还装什么贞洁，苏婉清，你就是个欠肏的Ｓao屄罢了」我将那串字符念了出来。</p><p>　　「嗯……魏勇……求你别这样说」婉清身体突然瘫软，双腿竟然轻轻夹住了我的手，并且扭动腰肢，分不清是要摆脱还是渴求。</p><p>　　我脑子嗡的一阵空白。</p><p>　　婉清气喘吁吁的扭动娇躯，吐气如兰的说：「魏勇，求你别摸那里，求你……啊……不要……」见我几乎已经傻掉，婉清抓住我的手，从内裤上方探进去，让我的手复盖了她的阴户。</p><p>　　我感到婉清的阴户在一下下抖动，爱液止不住的外涌。</p><p>　　心里的苦痛化作愤怒，开始用力揉搓她的阴户，并且粗鲁的分开花唇，把无名者挤了进去。</p><p>　　婉清颤抖的更加厉害，紧紧的抓着我的手，突然叫道：「老公……再……加一根……他是用……两根」我把中指也插了进去。</p><p>　　婉清双腿骤然无力的分开，抓着我的手也变得没有半分力道，另一只手捂住了嘴，不清不楚的呻吟起来。</p><p>　　婉清的下身很快发出「咕叽咕叽」的声音，淫水顺着我的手指流淌的更急。</p><p>　　最后婉清的胸口突然向上一挺，小腹一缩，小屄跟着剧烈收缩，然后一大股淫液涌到我手上。</p><p>　　「啊！」婉清拿开了嘴唇上的手，忘情的仰起雪颈叫了出来。</p><p>　　我像化石般凝结，双手一起松开了妻子。</p><p>　　原来婉清高潮时如此的动人心魄，而这是我第一次见到。</p><p>　　等婉清恢复了一丝清明，哭泣道：「老公……对不起！」「你……当时真的高潮了？」「对不起……对不起」婉清声泪俱下。</p><p>　　「然后……你就让他肏了？」「没让他肏……」因为紧张，婉清失口说出那个字眼，她看着我稳定了一下情绪，道：「老公，就像你说的，我可能真的被他下了药，当时头昏昏沉沉的，还有种迷幻的感觉，但我绝对没有让他插下面」「那你用手纸是擦的下面？」「不……不是……下面没有擦过」婉清怯怯的说。</p><p>　　「就湿漉漉的让流？」我怒极反笑。</p><p>　　婉清犹豫了很久，然后抬起头，没有了眼泪，多了一种无地自容的羞愧。</p><p>　　她望着我说：「还要重现下去吗？老公，我担心你会受不了」「要，必须要。</p><p>　　一直到你们下车，我都要知道每个细节」婉清叹口气，然后摆出一个我吃惊的姿势。</p><p>　　她头朝下臀朝上，倒栽在座位上，然后把裙子拉下至腰间，把丁字裤唯一遮挡阴户的蕾丝布料扯到一边，暴露出自己水汪汪的屄。</p><p>　　羞耻的说：「用嘴来舔吧……当时他就是把我摆弄成这样，帮我舔干净的」我……当我爬到婉清身体上方，用嘴帮她舔弄时，我的已经释放出来的鸡巴带着一种特有的气味自然而然的悬在了婉清的脸上。</p><p>　　我没敢去问魏勇有没有把阴茎插进婉清嘴里，我怕自己真的承受不住。</p><p>　　因此尽量不让阴茎碰触到婉清的脸。</p><p>　　「老公……我知道你此刻最担心的，对不起」婉 清抱住我的屁股向下压了压，说：「我不是他老婆，他怎么可能放过我，当时他那个确实……蹭到我脸上，好几次想插进我嘴里」我的阴茎接触到婉清光洁的脸颊，还有柔软的朱唇。</p><p>　　婉清开始娇喘呻吟，她突然说：「过来一只手握住自己的阴茎……想办法往我嘴里插。</p><p>　　魏勇当时就是这么……玩弄你老婆」我照做，握着鸡巴在婉清脸上到处磨蹭， 龟头马眼里淌出的黏液都蹭到她脸上，好几次顶住她的朱唇尝试插进去，但婉清一直紧紧闭合着牙齿，最多只是被挤开两片嘴唇。</p><p>　　「该说一句话了」婉清说。</p><p>　　我愣了一下，她道：「男人想插女人嘴的话」「婉清……张开嘴让我进去好吗？」「你玩别人的老婆会如此客气吗？」我说不出话来。</p><p>　　婉清说：「魏勇的原话是……」她又用手里打了一段字给我看。</p><p>　　「Ｓao屄，把嘴张开让老子的鸡巴肏几下」我读了出来。</p><p>　　婉清握住我的鸡巴不再让我乱蹭，同时把脸扭向一侧，生气的道：「魏勇……你要真敢我就敢咬」「他放过你了？」「你认为他会这么轻易就放过我？」婉清让我双手把住她的脸，然后说：「他就这样强硬的摆正我的头，想要硬来，然后……」婉清让我的 龟头顶在她唇上，陷入她两片红唇里顶在贝齿上。</p><p>　　她却示意我抱紧她的头，然后努力的想要把脸甩开，但只是使我的 龟头在她柔唇里来回磨蹭，完全不能脱逃。</p><p>　　「老公……你好像希望他插进来，它好硬！」婉清突然握住我的鸡巴，前后撸了撸，表情复杂：「捏住我的鼻子，我就会把嘴打开」我粗喘一声，腾出一只手捏住婉清的瑶鼻，婉清挣扎了一下，嘴巴轻轻打开了，我望着她张开的不大缝隙，心如刀割。</p><p>　　婉清见我没有动作，竟然说出：「插吧！」我愣住了，没有照做，突然把婉清的身子抱起来，不让她继续这种屈辱的姿势，紧紧抱住她，眼泪流了出来。</p><p>　　「老公，你心疼了！」婉清吻在我唇边，然后说：「没让他插」「……」「他确实捏住了我的鼻子，就在我坚持不住要张开嘴时，我的手机响了，连续三遍。</p><p>　　我知道一定是你，不知道从哪来的勇气，用力抓了他的蛋蛋，他疼得就放开我了」「我抓起手机，却被他抢了过去。</p><p>　　我大声冲他说：魏勇，我老公的身高体格你很清楚，如果你现在放我走，我可以用手帮你弄出来，就当什么都没发生；再过分的话，被我老公知道他会杀了你」「我刚刚泄过身，恢复了一丝清明，语气相当坚决。</p><p>　　他或许是害怕或许根本就没有真正-强-.奸我的胆量，于是想了想就接受了我的条件」「然后我就用手帮他弄出来了。</p><p>　　我丢掉的那团手纸是我擦手用过的。</p><p>　　然后他就打开了车门，回到歌厅又被人起哄要求和他合唱情歌，我喝了酒本来就头晕，想到车里的恶心事情，就突然昏过去了」「至于视频里的事情，我完全不知情」婉清看着我，轻轻抽泣着：「老公，我确实被他侵犯过，不过从头到尾都没有侍奉取悦他，更没有让他把脏东西插进任何地方。</p><p>　　你会原谅我吗？」我想起妻子昨晚的那句话，只得把她搂的更紧，然后说：「你喝了酒又被下了药，能坚守最后的底线已经难能可贵，我怎么会怪你？老婆，我……还是会跟以前一样爱你」「老公……」婉清哭的稀里哗啦，抱住我的脖颈深深的吻住我，把香舌深深的送给我。</p><p>　　想到婉清的唇舌已经被其他男人玷污过，我有片刻的不适，但抵挡不住她的香甜滑软，很开便用舌头与她纠缠，表示了自己对昨晚一切的接受。</p><p>第四章裸体惊魂<br>婉清骑跨在我身上，脱下外套，解开白色衬衫的一颗颗扣子，露出粉色的胸罩，嘴贴嘴对我说：「老公，你想在车里和我做爱吗？」我喉咙一阵发干，车震是我从来没有玩过的，顿感新鲜刺激。</p><p>　　「老婆……」「嗯……老公，要我吧！」婉清用阴户压住我的阴茎，含情脉脉的望着我：「脱光我，在车里亲遍我的全身」我知道这不仅仅是婉清给我的道歉，也是对我的考验，她想确认我是否真的不嫌弃她。</p><p>　　我看了看外面，现在才八点多，随时都可能有人过来停车，有点担心，而这种担心又令我倍感刺激。</p><p>　　婉清也看了看外面，压低声音说：「没关系，不是刻意外面看不进车里来」我粗喘一声，把婉清的衬衫一股脑扒下，然后手指在她背上一挑，熟练的解开胸罩，婉清一声娇呼，一对雪乳 便跳跃而出。</p><p>　　接着她从我身上下来，帮着我脱掉她的裙子和内裤，不到两分钟，妻子彻底全裸。</p><p>　　我的呼吸开始急促，向外瞟了一眼，像是即将行动的偷盗者，紧张而谨慎。</p><p>　　婉清显然也很紧张，她抱住自己的胸也看了看外面，然后把手拿开，将乳 房挺给我。</p><p>　　「老公……放肆地玩我一次吧！」婉清闭上眼睛，把一切权利交给我。</p><p>　　我吻上她的乳 房，手在她全身摸揉，开始认真的亲吻她的裸体。</p><p>　　车里的我们，我只是露着鸡巴而婉清被脱的一丝不挂，车内空间毕竟不宽裕，想要吻遍妻子的全身需要很多种姿势，当我亲吻她玉臀时，婉清噘起屁股把脸贴在车窗玻璃上，我能感觉到她在担惊受怕中颤抖，同时她的春水却在大量外涌。</p><p>　　我一边玩弄婉清一边问：「魏勇舔你下面是什么感觉？」婉清回头看我，红着脸说：「恶心，还有……羞耻！」「那我呢？」我用手掰开她的阴唇，伸出舌头舔了一下。</p><p>　　「讨厌！哪有问人家这些的！」婉清嗔怪的白我一眼，小屄却是一颤，一股骚水流到我嘴里。</p><p>　　我把婉清抱过来，让她背对着我坐在鸡巴上，握住她的纤腰往下一按，婉清一声娇呼被我插了进去。</p><p>　　「老公……这姿势好羞耻！」婉清向后扭头，把红唇送给我，双手倒搂我的脖子。</p><p>　　我伸手抓住她一对乳 房，温柔的揉动，婉清娇喘着在我嘴边呢喃道：「老公……喜欢这样玩我吗？」「喜欢的无以复加」婉清伸出香舌，与我隔空互舔，一边吻一边抬放自己的玉臀，下面的交合处发出「咕叽咕叽」的声音。</p><p>　　我和妻子从来没有尝试过这种体位，我吃惊于婉清比我适应的要快。</p><p>　　她的每一个动作宛如a片中的女主角。</p><p>　　「老婆，你好像比我熟练？」婉清凝视着我，低声说：「因为我让别人这样弄过！　」见我一脸惊愕，她「噗嗤」一笑，接道：「你在电脑里存的黄片，我有偷看过」我松了口气，惩罚似的用力向上挺了几下鸡巴：「那以前干嘛不陪我一起看？」「我怕你看轻我」婉清继续凝视着我，配合我的抽插加大玉臀抬放的力度，双乳^在我的手里越来越肿胀。</p><p>　　突然侧前方射来一道灯光，有车过来，我和妻子同时屏住了呼吸。</p><p>　　幸好灯光是斜着过去，正面过来的话一定能看到这边车内有一个裸体女人。</p><p>　　我和婉清不敢动，那辆车在旁边停下，然后下来一个男人，他从我们车前走过，我本能的用手完全遮盖住妻子的乳^房，清晰的感觉到婉清的心脏在急促跳动。</p><p>　　等那人走远，婉清颤抖着向我索吻，她侧仰着脸疯狂的吻我，用手按住我的手背帮助我揉弄自己的乳^房。</p><p>　　「老公……刚才我的心都要跳出来了，你呢？」「一样，老婆。</p><p>　　要不我们回家里做吧！」「不！我知道你很兴奋」婉清轻抬玉臀，然后缓缓坐下，柳眉微微蹙紧，轻喘着：「它比任何时候都硬！」我这才发现平时并不能完全撑满婉清的阴茎，此刻与婉清的小穴贴合的非常紧密，难怪刚才婉清的套弄显得有些吃力。</p><p>　　「老婆，你好紧！」我以前总觉得婉清的阴道不够紧窄，现在才明白是自己不够粗壮。</p><p>　　我缓缓抽动了一下，感觉从末有过的好。</p><p>　　「老公……我想叫出来！」婉清双手倒扶在靠背上，头后仰胸向上大大挺起来。</p><p>　　「清儿，叫吧！」「啊……老公……用力……干我……」我没想到婉清会叫的如此淫荡，刺激的我鸡巴更硬，双手箍紧她的纤腰用力向上猛顶。</p><p>　　「啊……嗯……呃……呃……」婉清压抑着低声呻吟，声音婉转娇媚，从末有过的好听。</p><p>　　我以这种姿势肏了婉清二十多下，有了射精的欲望，连忙停下来。</p><p>　　婉清喘了几口气，从我身上下来，然后面对面骑跨在我身上，玉臀坐下再次将我的阴茎纳入体内。</p><p>　　婉清凝视着我，春意浓浓的说：「刚才我叫的好听吗？」我用力点头，她一直盯着我的眼睛，双手扶在我肩上，一边抬放玉臀一边轻哼着。</p><p>　　「老婆，魏勇对你说那些脏话时，你什么感觉？」「想听真话？」我用力点头。</p><p>　　「不许生气」婉清咬了咬花瓣般红唇，低声说：「很难听……但我下面会变得更湿！」「骚货！」我骂了一句。</p><p>　　「你说什么？我没听清」婉清的屄明显收缩了一下，俏脸红扑扑的特别诱人。</p><p>　　「骚货！」我又骂了一遍。</p><p>　　「啊……不要说了……难听死了……你快动一动」婉清向后仰起雪颈，主动耸动玉臀。</p><p>　　「骚货！」……我一边肏她一边骂。</p><p>　　「啊啊啊……」婉清被我肏的娇躯乱颤，奶子狂舞，秀发更是波浪般起伏。</p><p>　　「说，你是不是骚货？」婉清今晚的表现颠复了我对她以往的认知。</p><p>　　说她是外表端庄实则淫荡的女人毫不为过。</p><p>　　「是是……你骂吧……你骂吧！」婉清突然整个上身向后仰去，仅依靠我手臂的力量，让身子在半空中弓成一座桥。</p><p>　　我狠肏着她，骂道：「让人家舔屄，还帮人撸鸡巴，还和人对吃香蕉，你不是骚货是什么？」「唔……老公别说了……我都是被迫的……」「以后不许对我撒谎，知道吗？」「不会了……以后我被人欺负了就告诉你……」「现在重新说给我，昨晚都发生了什么？」「你坏，我……我被人摸了亲了舔了……还帮人打手枪……吃了其他男人吃过的香蕉……后来又被他亲了唇舌……啊……老公……你惩罚我吧！」婉清身子颤抖，竟然忘情的浪叫。</p><p>　　「骚货！」「别说了老公……用力弄死我吧！」婉清屄里突然一阵剧烈收缩，第一次先于我高潮了。</p><p>　　她就那样弓着身子一抖一抖的泄着阴精。</p><p>　　我欣赏完婉清高潮的神态，把她的上身抱进怀里，婉清立刻送上热吻。</p><p>　　突然间又有车过来，而且直接停到我们旁边的车位上，车上下来一家三口，是我们的对门。</p><p>　　我抱紧婉清一动不敢动。</p><p>　　他家的孩子蹦蹦跳跳的来到我车边，淘气的在车门上拍了两下，吓的婉清把头埋进我怀里。</p><p>　　孩子的母亲训斥了一句，过来拉住孩子，那孩子却突然拉住了我的车门把手，我心中一惊，想起车门并没有锁，连忙伸手去拽里面的把手。</p><p>　　却还是被小孩拉开了一丝缝隙，我死死拉住，惊得魂飞天外，一旦车门打开，光熘熘的婉清怕是无颜见人了。</p><p>　　「他家的车门怎么都没锁好！」孩子的母亲说了一声，走过来推了一把，车门重新关好。</p><p>　　但是她好像看到什么，低下头朝车窗贴过脸来。</p><p>　　我很清楚，一旦眼睛贴上车窗车里的一切都会被看到，婉清的身子在发抖，我也惊呆了。</p><p>　　「别看了，人不锁门没准很快就下来开车，看到你鬼鬼索索的多不好，快走吧，有啥好看的！」就在此时，孩子的爸爸说话了，孩子的母亲终于是没有完全贴上车窗，他们一家走了几步，我听到那母亲说：车里好像有人。</p><p>　　那男人说：那就更不该看了，走吧走吧！「吓死我了！」婉清长长的呼出口气。</p><p>　　我也是大口大口的呼吸，对妻子道：「太危险了，我们还是回家吧！」婉清点点头，抬起玉臀让鸡巴从屄里拔出来，然后找了手纸擦了擦下面，开始穿衣服。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的警察老婆和警察女儿</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 2021夏天年我28岁时到山东济南工作，找到住处以后，我便到附近的警局办理暂住证，给我办证的是位女警官，看上去有不到30岁，1米68左右的身高，大大的一对杏眼闪烁着诱人的光芒，最突出的是她丰满的奶子，在警服的包围下显得异常的硕大，更加突出了魔鬼身材的魅力。</p><p>　　等给我办完手续已经是中午时分，这时一位警官跑过来对她说：“张姐，今天中午食堂停电没法作饭，午饭自己解决吧。”</p><p>　　我听到此话，便试探着接茬道：“姐姐如果不介意，小弟请你吃饭好吗？”，姓张的这位女警官这才抬头仔细的端详了我好一阵，然后抿嘴一笑，说道：“那好吧，让你破费了。”</p><p>　　我从她幽幽的眼神中已经预感到某种事情的发生……</p><p>　　我们在一间高档的西餐厅叫了一桌丰盛的午餐，我还特意要了一瓶催情的法国葡萄酒。交谈当中我已感觉到她对我的好感，并且知道了她不同寻常的经历。</p><p>　　原来女警官名叫张敏，34岁（但看上去最多30岁），儿时父母便因车祸丧生，奶奶把她抚养到16岁时也去世了，而就在那年，她被两个流氓给轮奸了，并且怀了孕，由于年少无知，她生下了这个不知道父亲是谁的女儿。</p><p>　　从那时起她恨透了男人，不仅自己想尽办法当上了警察，</p><p>　　还让18岁的女儿张雅楠（她说是“张–压–男”）也上了警校，当上了实习警员，为的就是使自己和女儿不再被欺负。</p><p>　　听完她的讲述，我斟了两杯酒，说道：“姐姐真是不容易啊，如果姐姐愿意，小弟今后照顾你们娘俩，来干杯。”</p><p>　　没想到张敏听完后眼圈发红，深情的说道：“我终于遇到好人了”，说完把一大杯葡萄酒一饮而尽。</p><p>　　也许是酒精的作用，张敏身子突然一晃，我下意识的抓住了她的手，她的手已经有些出汗，</p><p>　　她也紧紧的握着我的手，身子靠了过来，</p><p>　　伏在我儿边说道：“扶我去茅房吧”，这是一家高档餐厅，包房内带有卫生间，</p><p>　　我便急忙对服务员说道：“小姐你出去吧，有事我会叫你”，服务员知趣的走了出去，</p><p>　　张敏一下子倒在了我的身上，“我要上茅房”，我连忙搂着她进了卫生间。</p><p>　　一进卫生间张敏把灰色的警察裙子提了起来，褪下了白色的裤衩，当着我的面坐在马桶上哗哗的尿了起来，扬起潮红的脸对我说：“你能接受我的粗鲁吗？”</p><p>　　我笑了笑说：“我喜欢床上的荡妇”，我们一齐笑了。</p><p>　　张敏突然站起身，一下子搂住了我的脖子，疯狂的亲吻着我的脸，然后使劲的饿吸吮着我的舌头，一对大奶子紧紧的挤在我的胸前，</p><p>　　我开始抚摩她的秀发，抚摩她的后背，她的呼吸变的更加急促，我从后面把手伸进了她的警服，触摸到了她的肌肤，她微微的一颤，</p><p>　　我轻轻的抚摩着光滑的后背，慢慢的解开了她的奶罩，然后让她转过身，靠在墙上，我把手伸进她前面的警服，揉搓着她的大奶子，同时亲吻着她的眼睛，耳朵，脖子……</p><p>　　她的呼吸更加急促，我的手开始用力，</p><p>　　使劲的揉着她的大奶子，捏着她的奶头。</p><p>　　这时我撩起了她的裙子，她的裤衩本来就没有提上，我先抚摩她的大腿，她的肌肉很紧很光滑，我抚摩到了她的阴部，她的逼毛很多还很长，我用手掌揉她的阴户，没想到把我整个手都弄湿了，</p><p>　　我笑着说：“你又尿了？”</p><p>　　“死……鬼……还不是……你弄的……快……”她已开始呻吟，</p><p>　　我开始揉搓她的阴蒂，她的逼水流的更多了，我把中指和食指慢慢的插进了她的逼里，</p><p>　　“啊………哦……”她开始叫唤，我用两根手指在她的逼里抽插，大拇指揉着她的阴蒂，她的逼水汩汩的往外流，</p><p>　　“啊……啊……宝贝……快……快……快操我……我已经10几年没被男人操了……快……”张敏一边叫一边伸手拉开了我的裤子，迫不及待的掏出了我的鸡吧，一手拽着我的大鸡吧，一手扶着卫生间的梳妆台一屁股坐在上面，</p><p>　　“快……快用鸡吧操我的逼……快……”说着便把我的鸡吧往她的逼里塞，我嘿嘿笑道：“没想到警察也这么骚啊”“我就是骚……都是给你弄的……快来操我的小骚逼啊……”我抓着她的双肩，</p><p>　　她握着我的鸡吧一下子便塞进了她的逼里，她的逼水太多了，我开始抽插，</p><p>　　她开始浪叫，声音越来越大，</p><p>　　“啊……哦……哦……使劲操……哦……操死我……操破我的小骚逼……哦……”我经过10几分钟的猛抽之后，把一股浓浓的精液射进了她的逼里……</p><p>　　从那以后，她便搬到了我的住处，她的18岁女儿张雅楠也搬了过来，我和张敏住一间，张雅楠住另一间。张雅楠亲切叫我叔叔。一个星期天，早上7点张敏的警局突然打电话把张敏叫走了，说是有重要任务，我一人躺在床上，由于是盛夏季节，我和张敏晚上操完了逼就没穿衣服，也没有盖被，张敏走的时候没有关我们的房间门，张敏走后，张雅楠起来上茅房，她只穿着我的一件大汗衫，我感觉她里面没穿任何东西，她路过我的门前向里面看了一眼，我假装没看到她，她大概是看到了我的裸体，尤其是我的大鸡吧，她有点不太自在的在门前转来转去，“雅楠进来吧，叔叔有事和你聊聊”</p><p>　　“哦，好吧，叔叔”，张雅楠说着走到了我的床前，“坐上来吧”我说道，张雅楠坐到了我的床上，低这头。</p><p>　　“雅楠，叔叔对你好吗？”我问道。</p><p>　　“恩，很好，叔叔，我很乐意跟你住在一起，也很……”张雅楠脸有点发红。</p><p>　　“很什么？说吧。”</p><p>　　“也很喜欢叔叔。”张雅楠说着突然扑到了我的怀里，把头埋在了我的胸前，我感觉到一种与张敏完全不同的气息，这是一种少女的芳香。</p><p>“叔叔，其实你每天跟妈妈操逼时发出的声响我听了很难受。”</p><p>　　“哦？”我差异的哼了一声</p><p>　　“我和妈妈很命苦，妈妈一直没有男人陪伴，每天看着从单位带回来的A片在手淫。”我更加差异和好奇了，“我从小就跟妈妈在这种环境下熏陶，也学会了手淫，还跟妈妈一起弄，我们娘俩互相操，有时用手，有时用黄瓜茄子什么的，我的处女献给了我的妈妈，可我从来没有和男人操过啊……”说着张雅楠有点呜咽。</p><p>我翻身趴到了张雅楠身上，“雅楠，那叔叔就让你体味真正男人的味道吧”</p><p>　　“叔叔对我这么好，我早就想和叔叔操逼了，只是怕妈妈不高兴。”</p><p>　　“不会的，我们是一家人嘛，呵呵”说着，我掀起了张雅楠的汗衫，开始亲吻她的酮体，也许是A片看的太多了，张雅楠一点都没有少女那般吟持，她热情的回吻着我。</p><p>　　“叔叔，你躺下吧，让小女警来伺候你”，她趴到了我的身上开始舔我身上的每一个部位，她的屁股对着我的脸，我舔着她的小逼逼，她的阴毛很少，但阴唇很肥大，我吸吮着她的大阴唇，她吸吮着我的大鸡吧，嘴里哼哼着：“鸡吧……真好……啊……”</p><p>　　我开始舔她的屁眼，同时用手抠她的小逼，突然她的逼里喷出了一股阴精，弄了我一脸，她转过身使劲的舔净了我脸上的阴精，“叔叔，快来操我吧，我的小骚逼痒死了。”</p><p>　　我起身把她压在身下，大鸡吧一下子插进了她的逼里。</p><p>　　“哦……真正的鸡吧……哦……这么舒服……啊……操吧……使劲的操吧……哦……老公……操翻了我的小骚逼了……阿……”她的浪叫和她母亲如出一辙，我操了她半个小时后，我们一起达到了高潮……</p><p>　　之后我们的关系更加亲密，张敏大概也看出了我和她女儿的关系，但却并没有反对，反而教育张雅楠要听叔叔的话，将来找个象叔叔一样的好老公，张雅楠只是痴痴的笑着说；“我这辈子不嫁人了，要伺候你们到底”</p><p>　　“死东西，恐怕我得伺候你们爷俩吧？”张敏话中有话的笑着说。</p><p>　　那天我过生日，张敏做了一大桌菜，还买了三瓶五粮液，让我只等着喝酒吃饭就行了。等酒菜摆上桌，张敏和张雅楠母女手拉手从里屋走了出来，我简直就看呆了，娘俩的打扮相同，身高一样，全都是魔鬼身材，穿着整齐的夏季警服，下身的裙子却是最小号的，肉色的长丝袜把她们的大腿显得更加修长美丽，最惹眼的是她们娘俩都穿着10厘米的高跟鞋，使她们更加亭亭玉立。</p><p>　　“老公生日快乐！”张敏说道。</p><p>　　“叔公，我们娘俩今天和你喝酒做游戏，谁输了就脱衣服。”张雅楠嬉笑着说。</p><p>　　我头一次听张雅楠叫我“叔公”，大概既是叔叔也是老公的意思吧。</p><p>　　“好好，乐意奉陪”我高兴的说道。于是我们三人一人一瓶五粮液喝了起来，她们娘俩的酒量真是不错，喝过半瓶之后竟然只是微微有点酒意，这是我们开始猜拳，张雅楠放起了音乐，前三拳我都输了，便脱了个精光</p><p>　　我说，“我们一拳决胜负，你们俩出一样的数，输者脱衣喝酒。”</p><p>　　“好”，她们同意，我的拳一出，不出所料的战胜了她们，此时娘俩站起身，在音乐的伴奏下跳起了脱衣舞，娘俩一会把警服脱了下来，只剩下相同的粉色奶罩和裤衩，以及长丝袜和高跟鞋，娘俩开始在我面前亲吻，抚摩，互相解下了对方的奶罩，四只大奶子在互相摩擦挤压，接着她们脱下了裤衩，相互用手抠着对方的逼逼，这是张敏回头对我说：“今天我们娘俩都给你了，你是先操老逼还是先操小逼？”</p><p>没等我说话，张雅楠接茬道：“你就老逼小逼一起操吧！”说着娘俩拉着我上了床，她们只穿着长丝袜和高跟鞋，两人让我躺下，同时亲吻我的身体，吸吮我的鸡吧，舔弄我的屁眼，娘俩的手指同时在对方的逼里抠动。</p><p>　　这时张敏说道：“老公我受不了了，快来操我吧！”</p><p>　　张雅楠嬉笑道：“老骚逼不行喽，叔公快操她吧！”</p><p>　　我让张敏趴在床边上，双腿分开，张雅楠脸冲着张敏的逼坐在她的双腿之间，舔弄着张敏的骚逼吸吮着她的逼汤，我从后面把大鸡吧插进了张敏的逼里，使劲的抽插起来，抽插几下之后，便从张敏的逼里抽出大鸡吧插进张雅楠的嘴里抽插几下，然后再插进张敏的屁眼里操几下，就这样反反复复，操的张敏大声的浪叫：“哦……哦……死老公……好儿子……操死老娘了……哦……老娘的骚逼要被你操翻了……啊……老娘的屁眼要被你操裂了……哦……使劲操……”</p><p>　　同时张雅楠卖力的舔弄着她妈妈的骚逼屁眼，还有我进进出出的大鸡吧，吸吮着她妈妈流出的逼汤，不知何时张雅楠已将一根带刺的黄瓜捅进了自己的逼里</p><p>　　突然张敏身子一阵抽搐，大声叫道：“啊——-啊——–我来了—-啊——我飞了……不行了……骚逼女儿快来……快来接替老娘……让你的老爸……你的老公来操你的烂逼……啊……舒服死了……”</p><p>　　张雅楠闻听此言，早已按耐不住，从我们的腿缝中爬出来，躺在床上，高举着两条穿着长丝袜和高跟鞋的美腿，大声叫着：“老爸……老公……快来操我啊……我的骚逼想死大鸡吧了”</p><p>　　我双手抓这她的大腿搭在肩上，大鸡吧插进她的逼里狂操起来，张雅楠被操的直翻白眼，浪叫的“哦……啊……老公的鸡吧真厉害……女儿的骚逼都被操烂了……啊……使劲操……操死我……妈妈……快来舔我的逼水……我都流成河了”</p><p>　　张敏此时又开始兴奋了，笑道：“妈的小死逼，真够骚的，不愧是妈妈这个老骚逼生的”说着趴过来舔着女儿骚逼。屁眼。逼汤，以及我的带着白沫的鸡吧，同时把她的一只手整个的插进了自己的老逼里……</p><p>　　后来，我悄悄的离开了这座城市，不久我听朋友说，张敏和张雅楠母女同时怀孕生子了，两个孩子长的出奇的相象……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>阅读说明</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="个人书站"><a href="#个人书站" class="headerlink" title="个人书站"></a>个人书站</h2><p>未成年人禁止🈲访问</p><p>禁止分享到社交网络平台</p><p>违反以上规则带来的后果与本站点无关。</p><h2 id="更新时间"><a href="#更新时间" class="headerlink" title="更新时间"></a>更新时间</h2><p>不定期更新</p><h2 id="注意事项‼️"><a href="#注意事项‼️" class="headerlink" title="注意事项‼️"></a>注意事项‼️</h2><p>本站点随时会关闭，请勿依赖！</p><h2 id="再次提醒"><a href="#再次提醒" class="headerlink" title="再次提醒"></a>再次提醒</h2><p>请勿分享！请勿分享！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
