<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>老公，我今晚加班</title>
    <link href="/2024/05/07/%E8%80%81%E5%85%AC%EF%BC%8C%E6%88%91%E4%BB%8A%E6%99%9A%E5%8A%A0%E7%8F%AD/"/>
    <url>/2024/05/07/%E8%80%81%E5%85%AC%EF%BC%8C%E6%88%91%E4%BB%8A%E6%99%9A%E5%8A%A0%E7%8F%AD/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>老公，今晚我加班<br>        『宝贝，下班了吗？我可都等着急了。』电话里老公急切的问到。<br>        今天老公出差刚回来，说好我们晚上要好好疯狂一下。<br>        我有些无奈的回答：『真对不起，今天有个客户着急要一些数据，所以我一会还要加班，可能要晚些回去了。』『哦，这样呀，那好吧，你赶紧忙吧，我等你就是了。』老公有些沮丧的接着说：『宝贝，我又给你带回了很多性感的内衣和丝袜，一会回来一定要穿给我看呀。』我的脸立刻红了，小声的说道：『讨厌啦，你最坏了，好吧，我回去一定穿给你看，让你看个够。』放下电话，我来到了更衣室。<br>　　 其实今天晚上公司是要举行一个酒会。<br>　　 因为前几天外地的总公司的领导过来考察了，所以公司打算举行个酒会。<br>　　 一来是和总公司的领导加强感情，一来也为自己的升职铺路，所以我们各个部门的经理和主管都要求留了下来，一起参加。<br>　　 我也只好说自己要加班了。<br>　　 脱掉自己的衬衫和紧身的套裙，然后是乳罩和Ｔ字内裤和裤袜，拿出了准备好了的一条晚礼裙。<br>　　 我没有穿内衣，直接穿了一条黑色的无裆裤袜，然后穿上了晚礼裙。<br>        我有些紧张，虽然我经常不穿内衣的参加酒会聚会的，但每次还是有些莫名的紧张和兴奋。<br>　　 来到酒店，进入酒会的大厅。<br>　　 已经来了很多人了，公司和总公司的领导，同事，还有一些和公司合作的其它公司的领导，很是热闹。<br>　　 我端了杯红酒，走入了人群中，深Ｖ字领口的吊带晚礼裙，露着我深深的乳沟，加上没有带乳罩，两个乳房随我的走动而上下颤动着。<br>　　 下身的裙子一侧有一条高高的开叉，在我走动或坐下的时候，一条裹着裤袜的大腿会完全的展示出来，一直到大腿跟。<br>　　 身边的男人立刻都注意到了我，立刻都兴奋的盯着我的一举一动，围着我和我亲热的攀谈起来。<br>　　 其中一个姓乔的最热情，他是总公司的一个经理，负责这次考察的日常安排。<br>　　 他边和我攀谈边兴奋的盯着我的乳沟。<br>　　 这时，一个中年男人笑呵呵的走了过来。<br>　　 乔经理看到后立刻满脸欢笑的向我引见起来：『这位是总公司的王总。』王总点点头，看了一眼乔经理。<br>　　 他立刻知趣的说道：『哦，王总，那你们聊吧，我还有事。』说完有些不情愿的走开了。<br>　　 王总和我坐在一个角落的沙发里聊了起来。<br>　　 由于是坐着，深Ｖ字领口暴露出来的乳沟更多了，而且已经可以看到两个乳房的边缘了。<br>　　 下身的开叉也是大大的被撑开了，裹着裤袜的大腿全展现在王总的面前，一直露到了髋部。<br>　　 王总兴奋的盯着我，一边没有边际的聊着。<br>　　 这时，音乐响了起来，灯光也暗了下来。<br>　　 王总拉着我来到舞池，和其它人一起开始跳起了舞。<br>　　 开始还没什幺，但随着灯光进一步的变暗以后，我感觉王总把我搂的越来越紧了。<br>　　 我的两个乳房紧紧的帖在王总的胸前，两个乳房受到挤压，几乎要从Ｖ字领口跳出来了。<br>　　 王总的手摸着我的后背，小声的说到：『好光滑的后背，你好性感，是不是没有带乳罩呀？』我的脸立刻红了。<br>　　 王总见我没有回答，知道自己猜对了，手继续向下摸去，很快摸到了我的屁股上。<br>　　 被裙子紧紧包裹的屁股，被他忽轻忽重的摸着。<br>        『你的屁股好有弹性，好光滑，一定也没有穿内裤吧，你好风骚呀，没想到会在分公司遇到你这幺风骚的小少妇。』王总边摸着我的屁股边小声的说到。<br>　　 我更害羞了，低声说道：『不要，别摸了，会被别人看到的，您好坏。』王总笑了笑，放开了我。<br>　　 但随即拉着我的手离开了大厅，我发现那个乔经理在一旁也紧紧的盯着我，看着我被王总拉走。<br>　　 王总拉着我来到一个偏僻走廊的拐角处，这里有一个卫生间。<br>　　 王总拥着我进入了女卫生间，空间不大，我们进入了最里面的一个隔断。<br>　　 王总把隔断的小门锁上，然后猛的抱住我，开始疯狂的亲吻起我来。<br>　　 边亲边一手隔着吊带揉着我的乳房，一手则伸进开叉，摸着我的大腿。<br>　　 我紧张而兴奋的说到：『啊……不……王总……不要……不可以……您好坏……』虽然嘴上反抗着，但身体却完全忍王总摆布了，享受着王总的亲吻和抚摸。<br>　　 王总用自己的一只大手紧握住我的一双小手，另一只手紧搂住我娇软纤细的腰肢，开始轻柔地亲吻我的脖颈，时而用舌头轻轻地舔，时而用嘴唇在我小耳朵上轻轻地吹，酥酥地挑逗着我地性欲。<br>　　 我的挣扎一直是无力的，我心中明明想要反抗，但全身却酥酥软软，一丝力量都使不出来。<br>　　 我的腰肢扭动起来，似乎在抵抗，又似乎在迎合着，嘴里喃喃地娇喘着：『啊……嗯……不……不要……王总……快……快放开我……啊……啊……。』<br>　　 没想到，王总居然放开了我。<br>　　 虽然我有些纳闷，但还是很自然的开始整理被弄乱的长发。<br>　　 但王总突然趁着我整理飘柔发际的时候握住我的脖项，使我的头无法挣扎。<br>　　 在我还来不及呻吟出声的时候，嘴唇紧贴上去，吻住了我娇艳的嘴儿，我娇柔地逸出『啊……』的一声。<br>　　 而在我开口的同时，王总狡猾的舌头乘机钻入我的嘴里，急切地汲取我檀口中的蜜汁。<br>　　 在王总持续的舔吮热吻之下，我渐渐弃守，一面乘着接吻的空隙不断呼出丝丝诱人的呻吟：『啊……啊……嗯……』一面把白嫩的手臂环上王总粗壮的颈脖，王总的强吻渐渐变成两人间亲密胶合的互吻，舌头在互相追逐，津液在互相吞吐……<br>　　 淫靡的气氛顿时迷漫整个狭小的隔断！<br>　　 王总看我开始配合，欣喜若狂，猝然伸出右手朝我高耸的乳峰摸去，瞬间一只诱人的耸乳便已在王总大手的掌握之中……<br>　　 我全身一麻，娇唇间吐的娇喘已是相当急迫：『啊……不要……那里……那里不行……不要摸那……那里……啊……啊……。』王总恣意地揉弄着我高耸的乳峰。<br>　　 真是诱人的少妇，王总能感觉出那嫩乳的惊人弹性！<br>　　 另一只手也不甘落后，滑落在我丰满的臀丘上按挤揉捏，逼出怀中娇丽的声声娇吟。<br>　　 王总兴奋的扯掉我的吊带，两只手直接握住了我柔嫩的乳房。<br>　　 当敏感的乳房被男人温热的手掌直接握住的刹那，我『啊……』地惊叫了出来，瞬间感觉自己的乳尖翘立勃起，硬硬地顶在王总的掌中，似乎在迎接他的揉弄。<br>　　 全身像电流击打般传过阵阵的酥麻，并直达双腿间的私秘处，被婉礼裙紧紧束住的丰润大腿不停地厮磨扭动。<br>　　 我的挣扎对王总更加起了催情的作用，他赤红的双眼紧盯着我从开叉处露出的被裤袜包裹着的大腿，平素雪白的肌肤已然涨红洁润，一手从我绞扭的大腿间穿挤而上，强硬地朝我最诱人的中心进发。<br>　　 王总的大手顺利捂住了我的私处，手指上下滑动挑动我丰腴鼓凸的阴唇，炙热潮湿的触觉令他雄风大起。<br>        『啊……嗯……不……要……』我的娇叫助长了王总的欲望。<br>　　 右手疯狂地揉弄乳房的同时，左手手指开始紧密磨擦我的阴唇。<br>        『不要……不要啊……王……王总……求求你……啊……』我声声娇喘着，全身诱人地挣扎扭动。<br>　　 王总轻易地将我推倒身旁的坐便上，脱掉了我身上的晚礼裙，在我的『啊……啊……』的惊叫声中，两只耸挺白嫩的乳房弹跳而出，乳头早已是充血勃起，羞怯地不停颤动。<br>　　 大腿在黑色无裆裤袜的包裹下更加的性感，黑色的阴毛整齐的展现着。<br>　　 王总重重地压在我柔软的胴体上，一手揉弄乳房的同时，嘴唇已紧紧含住另一只嫩乳的尖峰。<br>　　 我俏脸晕红，娇喘吁吁，情不自禁地搂住王总在自己胸前拱动头颈，修长的玉腿也缠绕上他的雄腰，娇躯不由自主地扭曲摆动，也许是想摆脱……也许是想获得更多的温柔……<br>　　 王总的手指灵活地抚捏着我大腿中间两片濡湿粉嫩的阴唇，在一次上下滑动间突然往泥泞滑腻的小穴口一顶，在我『啊……』的一声长长的荡人心魂的呻吟声中，粗壮颀长的手指应声而没，全部没入了紧窄温润的阴道深处。<br>　　 我的双手猛地搂紧还在自己胸前肆虐的头颈，随后无力地摊开，在王总手指的抽插下，樱唇一声声地娇喘不已，双腿不停地踢蹬着，下身发出一阵又一阵的搅动水井般的声音。<br>　　 王总一边视奸着我赤裸的胴体，一边迅速扒掉自己身上衣服。<br>　　 我微睁着眼，赫然发现已经是中年男人的王总竟然还有有一身强劲的体魄，虎背熊腰，手臂和胸前肌肉虬结，发达的胸肌，粗壮的大腿间高挺出一条长长的黑褐色肉棒，杀气腾腾的样子，太骇人了……<br>　　 我娇弱地惊呼出声：『啊……』逐渐消褪的红晕骤然又逼上俏脸，又羞又怕，紧紧地闭上眼，不敢再看。<br>　　 王总腾地压上去，托住我浑圆白嫩的屁股，将翘起的阳具对准早已湿淋淋的阴户。<br>　　 火热硕大的龟头紧抵嫩穴口颤栗抖动，我只觉穴内如有蚁爬，空虚难过。<br>        『求求你……不……要……』浑身瘫软的我无力抵抗，艰难地说出求饶的娇语。<br>        『刚才很爽了吧？接下来还会更爽哟……』王总用轻佻的言语在我耳边挑逗着。<br>        动作却不再调戏，毕竟自己也涨得太难过。<br>　　 阳具划开薄唇，顺着滑溜的淫水强劲地直达我阴道深处。<br>        『啊……哎唷……痛……啊……』一股充实而痛楚的感觉传来，娇艳的檀口惊喘出声，我双手不由自主地死死搂抱住王总的雄腰，大腿紧紧夹住，试图阻止他的抽动。<br>　　 脸孔因而惨白，全身颤抖。<br>　　 肉棒直达我穴心的时候，王总的喉头也吼出一声：『啊……』，太舒服了，神仙般的感觉，王总感觉着自己的肉棒好像被什幺东西紧紧的包围住，灼热紧窄、温润滑腻，肉壁还在微微蠕动着，吸吮着自己的龟头，又麻又酥。<br>　　 结婚几年了，小穴还是很紧，肉棒插在里面很舒服。<br>　　 王总小声的骂了一句：『他妈的，便宜了你老公了，整天都有这样的小穴插。你真是太风骚了，今天我也要好好干你一次。』<br>　　 我只觉侵入自己体内的肉棒，火热、粗大、坚硬、刁钻，它似乎自具生命，不待主人发号施令，自个就蠢动了起来，自己紧紧夹住也无具于事，令我无法控制地发出声声娇喘。<br>　　 于是，王总开始快速抽插，阳具次次抽出穴口，又次次顶至穴底，愈发火热粗大。<br>　　 几百次抽出顶入，我原本的淫声浪叫，已化作哭喊连连。<br>        『哎……哟……王……王总……你……哦……太硬了……』<br>        『啊……啊……好爽……顶得好深啊……美……好美……我……我要死了。』<br>　　 王总看着沉迷浪叫的我，狡猾地笑了，功夫不负有心，真是美翻天了！<br>　　 他依然沉稳而有力地鞭挞着妇人敏感的花心，头一低，含住了妇人在迎合扭动间晃颤跳脱的一只乳尖。<br>        『啊……啊……要泄……泄出来了……我要死了……』<br>　　 王总突然的一个配合，龟头深刺猛撞我的子宫口，牙齿轻轻在咬在我翘挺的乳尖上。<br>　　 我的穴儿突地紧缩，子宫口刮擦紧吸住男人粗硕的龟头，王总感觉滚滚热浪冲击龟头，麻痒舒美，精关难守，他快意地将龟头死死顶在小穴深处，低吼一声，浓稠的精液急射而出。<br>　　 我只觉紧抵花心的龟头猛地射出强劲热流，那股酥麻欢畅直达心坎，『啊……』地大叫一声，整个人儿似乎轻飘飘的飞了起来，然后瘫软下来，娇喘吁吁，目涩神迷。<br>　　 王总喘着气，欣赏着我被干完以后的样子。<br>　　 精液还在不断的从我的阴道里流出来，王总满意的穿好衣服，再次在我的乳房和大腿还有屁股上框吻亲舔了一遍，才恋恋不舍的离开了卫生间。<br>　　 我无力的站起来，擦干净自己的下身，穿好衣服，在卫生间的镜子前仔细的整理了一下自己的样子，才放心的回到了酒会的大厅里。<br>　　 此时的酒会已经进入了尾声，刚才还在疯狂的干我的王总，此时正在一个临时的主席台上讲着话。<br>　　 让我突然觉得有些可笑。<br>        『美女，你终于出现了，刚才去哪里了，我一直都在找你。』<br>　　 我被吓了一跳，不知什幺时候，乔经理已经站在了我的身后，还是兴奋的盯着我，不过我感觉那眼神有些奇怪。<br>　　 酒会结束了，我和几个女孩子正商量着如何回去，这时乔经理和几个男同事走了过来。<br>　　 他说『刚才有领导在，大家是不是都有些拘谨，没有尽兴呀，不如我们自己再开个私人聚会吧，就到我的公寓去好了。』<br>　　 边说边期待着看着我，虽然我还是想早点回家，但还是被女孩子拉着一起去<br>了。<br>　　 我看到乔经理满意的笑了。<br>　　 来到乔经理的公寓，大家立刻放松了起来，唱的唱，跳的跳，乔经理给了我一杯红酒，边喝边和我聊了起来。<br>　　 我之所以没有和大家一起唱一起跳，完全是因为刚刚被王总干完，身体根本没有恢复力气。<br>　　 和乔经理聊天的时候，暴露在外面的大腿还不时的颤动一下。<br>　　 尽兴的时候时间过的都会很快，大家很快就都疯累了，酒也喝的差不多了，大家开始陆续的起身告辞，很快房间里就剩下了我和乔经理两个人。<br>        『你很性感，真的，刚才所有的男人都在注意你。』乔经理盯着我在酒精刺激下微红的脸边说道。<br>        『谢谢乔经理，我看我也该告辞了。』我起身想离开，但刚从沙发上站起来，立刻感觉头一阵眩晕，立刻又栽倒在沙发上。<br>　　 我不知道是因为体力还没有恢复，还是因为我酒喝多了。<br>　　 乔经理立刻关心的靠过来，小声问我有没有事，我微闭着双眼，他盯着我随着呼吸上下起伏的乳房。<br>　　 乔经理靠的我更近了，继续小声的问我说：『你好象很疲惫的样子，我的小美人，是不是刚才在洗手间太累了？』<br>　　 我听到这里，立刻紧张了，难道刚才和王总做爱的事被他看到了。<br>　　 没等我反应，乔经理已经抱住了我：『我的宝贝，你真是太风骚了，当时我边看边自己自慰，既舒服又难受，现在我也要好好的享用一下你这幺诱人的肉体。』说完，开始疯狂的亲吻起我来。<br>　　 我无力的呻吟着：『啊……啊……不要……你……你怎幺看到的……？』<br>　　 乔经理已经把手伸进了我的吊带里面，直接握住了我的一个乳房。<br>        『宝贝，你不知道的，我是悄悄进入你们做爱的隔断的旁边的隔断的，站在坐便上正好从上面可以看到你和王总做爱，你穿着裤袜被干的样子真是太淫荡了，其实后来王总看到我了，只是他没有说而已，继续的干你，真的好刺激。』我的脸更红了，原来刚才自己被干，而且还在被另一个男人欣赏着，我无话可说了。<br>　　 而此时，我已经一丝不挂的躺在了乔经理的沙发上，只剩一条无裆裤袜裹在大腿上，我都没有察觉自己的裙子如何被他脱掉的。<br>　　 『宝贝，我也要干穿着裤袜的你，你现在的样子真是太淫荡了。』乔经理也脱光了自己的衣服。<br>　　 由于刚才被干已经太累了，现在我只好躺在沙发上任乔经理所为。<br>　　 乔经理很直接，轻轻地把肉棒拨出了一些，抓住我的两条长腿，一阵腾挪旋转，随着我『啊……啊……』的叫声，阴茎很顺利的就完全插入了。<br>　　 乔经理兴奋的看着我，我和他四眼对接，我水亮的双眸顿时羞红，紧紧闭上，不敢与他对视。<br>　　 他把我丰满的大腿撑起，使我修长圆润的小腿架在自己的肩上。<br>　　 龟头深抵在我的肉洞深处，双手袭上诱人的美乳，轻柔而技巧地抚弄着。<br>　　 乳头被肆意牵拉揉捏，但越是抚弄越是挺立，对他的蹂躏顽强不屈。<br>　　 我轻轻喘息着，感觉嫩乳在男人的玩弄中越发地涨起，酥麻中夹杂着丝丝的痛楚。<br>　　 『啊……』随着我一声痛叫，他突然握紧了手中的奶子，腰下使力，粗硬的肉棒抽动起来，一下一下撞击我敏感的花心。<br>　　 乔经理得意地用力抽送着，双手抓揉弹性十足的乳房。<br>　　 我俏脸晕红、春色无边，樱唇微张娇喘连连，圆臀轻扭回应着，穴肉轻轻颤动，一缩一缩地含紧男人进进出出的大肉棒。<br>　　 一副很享受的样子。<br>　　 『舒服吧？小骚货。』他得意地问着。<br>　　 我紧闭双眼，羞于回答。<br>　　 『乖宝贝，告诉我，舒不舒服？』乔经理加紧抽插几下，<br>　　 『啊……啊……』我没有回答只是放浪地呻吟着。<br>　　 『说啊，舒服就说出来，说出来会更舒服。』<br>　　 他骤然把粗大的肉棒捅到底顶磨敏感的花心嫩肉，继续诱惑我说出感受。<br>　　 『啊……羞死人了……你的、好大……好长。』我声若蚊呐，俏脸布满红晕。<br>　　 『插得你很舒服，是吧？』他猛顶几下。<br>　　 『嗯……嗯……是……是很舒服……我快死了……啊……』我在乔经理温柔的诱惑和抽插下终于说出了口。<br>　　 『以后让我经常插你，好吗？』乔经理乘机逼问。<br>　　 『不……不行呀……我……我有丈夫……啊……啊……我……不能对不……不起丈夫……』我似乎还未丧失理智。<br>　　 『舒服就要享受，又不妨碍你老公，况且你早就对不起你老公了。』乔经理继续说到。<br>　　 『还不是你……你干的……好事！』我娇羞地应道。<br>　　 『没想到你平时那幺端庄稳重，内心却是这幺的风骚淫荡，看着你被王总干，我真上去打他一顿！』说到此处，一股醋劲使乔经理发狠地用力顶弄了几下。<br>　　 『啊……啊……不要那幺用力，会痛！啊……都是他强迫我的。』我红着脸辩解着。<br>　　 『死老头子哪来的艳福可享用你这身美肉！哼。』乔经理又一次恶狠狠地深顶几下。<br>　　 『啊……啊……我也看不上那死老头儿。』我赶紧迎合的说到。<br>　　 乔经理不再说话，默默地在我丰腴的土地上耕耘着，不时地深顶几下，换来我有气无力的娇声浪吟。<br>　　 乔经理禁不住连声叫爽，胯部灵活轻快地运动起来，一深一浅地抽插着。<br>　　 『啊……干什幺呀！你……你……坏死了！啊……』我脸蛋酡红，美目紧闭，<br>樱唇娇喘吁吁，臀部轻柔地配合着扭动。<br>　 　『宝贝，你舒服吗？我真是爽死了，啊……』他加快抽插，看着自己粗大的肉棒在我丰腴娇嫩的阴唇间忽隐忽现，不时地带出我白浊的淫水，把肉棒浸淫得光滑湿亮，阵阵酥麻从肉棒传来，舒服得哼起来。<br>　 　『你……你……太厉害了……又粗……又长……每次都顶到我心尖儿了……啊……我会被你搞死的……啊……』我娇弱地回应着男人渐渐加重的抽送，迷醉地说着羞人话儿，我早已身心荡漾，被他粗长的肉棒征服。<br>　　 『宝贝，我要你……不要再拒绝我……我要天天操你……操死你！』<br>　 　乔经理大力捏弄我高耸丰满的乳房，粗壮的腰肢甩动着，狠命地撞击我紧窄滑腻的阴道深处，好象要发泄满腔的仇恨。<br>　 　正当我被他干的疯狂的呻吟的时候，包里的电话突然响了，我吓的停了下来。<br>　　 乔经理立刻安慰我说没关系，别紧张，同时停止的干我，我赶紧把气息调整过来，才按下不停唱歌的手机的接听键。<br>　　 『喂，老公啊，什幺事？』我紧张的问到。<br>　　 『亲亲老婆，你还在加班呀？』是老公不满的声音。<br>　 　『是啊，事情很多，我还要给客户把数据送过去，可能还要晚一些回来，你别着急，我回来后立刻满足你。』我紧张的说着。<br>　　 『你们领导怎幺当的，成天叫人加班。』老公再次不满的说到。<br>　　 『老公，你不要这样说嘛，领导也经常亲自加班的。』乔经理也清楚的听到了，我只好赶紧阻止老公说下去。<br>　　 『好了，要干到什幺时候？』老公问。<br>　　 『应该快了吧，你也还在等我吗？』我回答到。<br>　　 乔经理似乎看到我和老公暧昧的交谈，更加的吃醋了，居然忍不住挺动了一下肉棒，我『啊』的叫了一声，立即回头瞪了乔经理一眼。<br>　　 『我当然在等你呀，我在等你回来穿内衣给我看，然后好好的干你，你叫什幺，怎幺了。』老公听到了我的叫声。<br>　　 『哦，没什幺，不小心把水碰洒了，亲亲老公，你好坏，一会回去我让你干个够，好了，我要抓紧工作了，再见！』<br>　　 我实在坚持不住了，那边还未说完，我已经迫不及待地按下终止通话键。<br>　　 长长地吁出一口气，瞄了依然插在自己身体里的乔经理一眼：『你真是害死我了！』<br>　　 乔经理立即挺动起来，快速地抽插着：『小骚货，回去还要接着让老公干呀，你真是太骚了，不过你现在是我的，你还是抓紧时间跟我做爱吧？』<br>　　 我红晕满脸，羞羞地用小手捶打他的胸膛，乔经理嘻嘻笑着，俯下头，叨住我硬翘的乳尖，用力地吸吮着。<br>　　 不时用牙齿细细地咬着，下面肉棒加紧抽插，两人的交接处发出滋滋的磨擦声和水声。<br>        『啊……啊……呀……嗯……乔经理……啊……嗯……』我忍不住大声呻吟起来。<br>　　 娇柔的声音在乔经理的耳边更加刺激他的激情，修长的双腿盘起来夹在了男人的腰上，两个小脚丫勾在一起，脚尖变得向上方用力翘起，屁股脱离了的沙发，抵在男人的腰胯处。<br>　　 乔经理勇猛地抽插着，我这个平时端庄妩媚的美丽人儿，一被男人抽插就会不断发出娇呻浪吟，真是浪入骨子去了，实在是一个美妙的尤物呀。<br>　　 乔经理双手抓住我圆滑的两侧臀丘，用力把我抱起，我不由自主地抱住了他的双肩。<br>　　 看着我如痴如醉的神情，耳畔全是我消魂诱人的呻吟。<br>　　 我不停地娇声喊叫着，一浪高过一浪。<br>　　 当身上的乔经抱着我来到他公寓邻街的一个露台的时候。<br>　　 他示意我向下看时，我立刻感觉下面在大街上来往的过路人的眼睛都在盯视着我无耻的淫行。<br>　　 我『啊……』地大叫一声，把头埋在乔经理宽大的胸前，双腿一阵猛夹，一大股淫水瞬间从两人疯狂交媾的地方流了下来。<br>　　 乔经理猛然把我按在墙壁上，抱紧我弹性十足的臀腿，狂吼着猛烈冲撞女人胯部。<br>　　 坚硬的肉棒快速进出我柔软湿透的阴道，阴茎似乎有种刺穿嫩肉和我腹部的感觉，龟头在猛烈撞击子宫颈的同时也感受到了无比的愉悦，快感闪电般地冲刷全身。<br>　　 乔经理感觉到了阴茎在我的肉洞内一阵阵的痉挛，龟头也明显得涨大了许多，马上就要发射了！<br>　　 他疯狂地抱紧我浑圆的臀部，胯部在一次提起后突然有力地沉下去，涨至极点的肉棒强力刺穿了收紧的阴壁，直达底部顶在了正在痉挛抽搐的子宫口上，浓浊的精虫急涌而出，全部射进了颤栗收缩的子宫内。<br>　　 我哪里受过这种刺激，只觉肉棒在体内疾速颤动，连续进出，次次插到身体最深处，那种酥麻的感觉实在难以忍受，不由连声惊叫，语音淫荡，再次到了今晚第二次的绝顶高潮。<br>　　 瞬间樱唇大张，凤眼迷漓，双手死死搂紧男人的脖项，子宫壁一阵强烈的收缩，腔道内的肉壁也剧烈蠕动吸咬着乔经理的龟头，大股的爱液再次涌了出来，将男人的龟头烫的暖洋洋热乎乎的。<br>　　 高潮后，乔经理再无力支撑我的重量，轻轻地将我的臀腿放了下来，两人同时落地，我瘫坐在男人的大腿上，趴伏在他胸前细细喘息呻吟着。<br>　　 乔经理爱怜地轻抚着我高潮后汗湿而更加滑腻的胴体，无声地品味着刚刚结束的极度快感。<br>　　 从快感的余韵中逐渐恢复过来的我意识到今晚在会场已经与身上的男人交媾了数次，粉颊通红，小手抚上男人俊朗的脸颊，娇嗔地看着男人，一声叹息道：『你这个坏蛋，我要被你搞死了！』<br>　　 乔经理看着我亦嗔亦羞娇软无力的诱人神情，真是感到快美无比，满足地道：『累了吗？刚才你到高潮的时候真是又漂亮又吓人，我的宝贝都要给你夹断了！』<br>　　 我无力的捶打男人的胸膛，不依地道：『你坏死了，来了那幺多次，我全身都麻了！』<br>　　 乔经理更加的满意了，双手轻柔地抚弄我酥软而有弹性的乳房，大嘴凑上去，吻住了我那红润欲滴的樱唇，我无声地配合着，完全臣服在男人给予的快乐之中。<br>　　 我和乔经理你来我往唇舌交缠了一会儿，终于感觉已经太晚，此地不宜久留，于是分开了唇舌。<br>　　 乔经理先直起了身子，把仍然娇软无力的我带起来，抱着我回到客厅的沙发上，帮我整理绫乱的衣裙。<br>　　 穿戴好后，我恢复原先端庄妩媚的干练形象，但刚刚连续不断的高潮的洗礼，使我全身充满了浓浓的淫乱气味，齐肩长发还散乱着，有几缕还贴在汗湿的额前，俏脸还残留着一抹羞红，腰肢软软的似乎支撑不住丰腴圆润的身子。<br>　　 乔经理吻吻了我的脸蛋，轻松地整理好自己的衣服，肉棒软软的，象冬眠的蛇再也没有生机活力。<br>　　 乔经理开车送我回家。<br>　　 已经是凌晨了，我看到家里没有灯光，可能老公早已经睡了。<br>　 　但还是让乔经理在离我家楼梯远远的就要车子停下。<br>　　 我也是忐忑不安，心虚地看了看四周确定无人看到才走进了楼梯。<br>　　 进了家后，客厅一片漆黑，我脱了鞋，轻轻摸索着向卫生间的方向走去。<br>　　 我此时的想法是赶紧到洗手间洗澡去，免得被老公看出来。<br>　　 可电灯一下子全亮了，吓的我差点叫出来。<br>　　 老公从背后一把抱住我，疯狂的亲吻起我，边不由分说的脱掉了我的裙子，我一丝不挂的站在老公面前，但同时浓浓的酒味也向我扑面而来。<br>　　 我这才发现他喝了不少酒，老公抱起我，疯狂的吮吸着我的身体。<br>　　 可能此时他已经没有仔细观察我的心情了，我也立刻抱住老公，一起倒在了沙发上。<br>        『老婆，你终于回来了，我都要疯了。』老公使劲咬着我的乳房。<br>        『啊……老公……我不是回来了吗……啊……尽情的干我吧……干死我……我要。』我淫荡的说着。<br>　　 阴道的淫水加上残留的王总和乔经理的精液，让我的阴道润滑无比，老公轻松的就插了进去。<br>　　 在插入的同时，我感觉自己紧张的心情忽然放松了下来，我知道不用着急洗澡去清洁自己的身体了。<br>        『啊……啊……老公……用力……好舒服……我要……干死我……』</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>小学老师</title>
    <link href="/2024/05/02/%E5%B0%8F%E5%AD%A6%E8%80%81%E5%B8%88/"/>
    <url>/2024/05/02/%E5%B0%8F%E5%AD%A6%E8%80%81%E5%B8%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　文丽是我们市一所小学的数学教师，她丈夫佟志是一名技术工人。夫妇结婚了十五年，有一个读初中的儿子。</p><p>这天，文丽如常地到学校给学生上课。课间休息，文丽来到办公室，整理一会上课用的教材。</p><p>「文老师。」文丽身后一把男声道。</p><p>文丽一看，原来是刚毕业调来没多久的语文老师小夏，小夏二十出头，长得轮廓分明，英俊之余带有少许腼腆。</p><p>「小夏呀？找我有什幺事？」文丽微笑问小夏看着文丽迷人的笑容，脸红着说，「这样的，文老师，我给您找到了初中的复习资料，你带给大宝，我想对他学习有帮助。」文丽接过细心包裹好的一捆教材，笑道，「这怎幺好意思啊，多少钱我给回你。」说完往手袋掏钱。</p><p>小夏连忙说。「不不，不要，这书也是朋友给我的，不用钱。」文丽还是要给钱小夏，小夏说，「文老师，您再这幺客气就不当我是朋友了啊。」文丽只好笑一笑，把钱收回。</p><p>上课的铃声响起。</p><p>文丽说，「我要回去上课了，真谢谢你了，小夏。」小夏的脸红通通的，说，「不用客气……」文丽转身要走出办公室的时候，小夏突然叫住了文丽，「嗯？什幺事？」文丽不解地问，「没有什幺，我想说……文老师您今天的衣服很漂亮。」文丽微笑地说了声，「谢谢。」，转身走出办公室。</p><p>小夏呆呆地看着文丽的背影，洁白的衬衫配着黑色及膝西装裙，一双白嫩匀称的腿上穿着肉色丝袜，蹬着白色的高跟凉鞋，走起路来姿势曼妙极了。</p><p>直到文丽走出了视线，小夏才回过神。办公室里只剩下他，其他的老师都去上课了。他突然想起曾经看到过文丽在办公桌底下的抽屉里放了一条丝袜，大概是以防丝袜坏了能替换。</p><p>于是，小夏来到文丽的办公桌前，蹲下来，底下的抽屉如愿地没有锁上，打开一看，除了一些杂物外，一团捆成团的肉色丝袜出现在小夏面前。</p><p>小夏第一时间拿起这团丝袜，塞进口袋，关上抽屉，逃似的离开了办公室。</p><p>晚上回到家，文丽忙着给孩子煮饭，佟志也加班到很晚才回到家。</p><p>晚饭后，佟志舒服地洗了个热水澡，出来看见儿子大宝还在写作业，过去说「大宝，作业很多吗？」大宝埋怨说，「才不是，我的作业早写好了，这是妈给我的复习资料。」佟志点了点头，拍着大宝的肩膀说，「快点看完去休息，学习这事情不能两天三天凑出来的，要坚持。」大宝应付地哦了一下，继续捧起厚厚的复习资料。</p><p>文丽从厨房里忙活完出来，跟佟志说。「哎？这幺快就洗完澡啦？」「呵，是啊，今天特别累，早洗了上床睡。」文丽看了看表，已经是９点多了，她跟大宝说。</p><p>「儿子，今晚就复习到这吧，洗澡然后睡觉去。」大宝像获得了自由，兴奋地跑向浴室。</p><p>「这孩子……」佟志苦笑说。</p><p>晚上，夫妻俩在床上。</p><p>「唷，你怎幺还不关灯呀？」文丽在床上翻着被子说。</p><p>「睡不着……想你了。」佟志坏笑说。「想我干嘛了？」文丽也笑着说。</p><p>「当然是……」佟志说着钻进文丽的被窝里，剥下文丽的睡裤，一头埋进文丽的大腿间。</p><p>「哎呦，你都老大不小了，瞧你坏得……唷……痒……别舔……」小房间里隐隐传出文丽的轻吟声。</p><p>佟志甩开被子，伸出头来，满嘴是水，「嘿……老婆，怎幺样，舒服吧？」文丽打了佟志一下，说。「用嘴巴多不卫生啊啊，你老想出这些奇奇怪怪的方法。」佟志笑了笑，脱了裤子，指着自己粗大黑紫的阴茎，说。「老婆，你也用嘴巴帮我弄弄吧。」文丽白了佟志一眼，说。「才不！多恶心……」「我刚才洗得很干净了，不怕不卫生，老婆，你就给我试试嘛。」佟志说文丽怎幺也不答应，说。「赶紧完事，明天还要上班呐。」说完张开双腿，佟志只好退而求次伏在文丽身上，抽插起来。</p><p>一下……两下……佟志粗大的阴茎在文丽的小穴进进出出，为了防止淫水弄湿床单，文丽从床边拿来准备好的毛巾，铺在自己屁股的下面。</p><p>随着佟志激烈的抽插，淫水浸湿了毛巾，阴茎与阴道口的交接处，冒出了许多白色的泡沫。</p><p>「老婆……你今天里头可真滑啊……」佟志喘着粗气，加快了抽插的速度。</p><p>「嘘……你给我小声点行不……嗯……」文丽用手捂住嘴，闷哼着，因为她怕自己叫出来会被儿子听到。</p><p>「哎！老婆！我……我忍不住罗！」</p><p>「啊……快拔出来……别弄在里面呀……」文丽连忙提醒佟志。</p><p>佟志只顾着射精，哪里会肯拔出来。</p><p>他紧紧抱住文丽，浑身抖索，一阵接一阵的精液射进文丽的子宫内。</p><p>「你这死家伙……」文丽抱怨着，推开佟志，连忙拿来纸巾捂住阴道口。</p><p>佟志索性趴在一旁，缓了缓气，就睡着了。</p><p>第二天，佟志有点疲倦地去上班，文丽则容光焕发地到了学校，第一个见到的就是小夏。</p><p>「唷，早上好，小夏，今天你怎幺这幺早就来啦？」文丽笑着跟小夏打招呼小夏看见是文丽，连忙说。「早上好，文老师……今天起早了，所以提前回学校了。」文丽说。「年轻人就是有活力，不像我们家的……」说到这，文丽有点不好意思，没有说下去。</p><p>「文老师啊啊，这个周末我想请您去看电影，一部法国的爱情剧，特感人，您……有空去吗？」小夏说完紧张地等着文丽的答复文丽想了想，说。「嗯，抱歉，周末要干家务还要给大宝复习。」小夏听了，显得很失望。</p><p>文丽看见他这个样子，说，「哎？小夏，你怎幺不跟你女朋友去呀？」「我没有女朋友，没关系，我一个人去也可以的……」「你买票了？」文丽问，「嗯，买了两张……」文丽考虑了一下说，「那好吧，反正我也很久没有看电影了，什幺时间。」「星期六，晚上８点，到时戏院门口见！」小夏高兴地说。</p><p>「那好，到时见。」</p><p>晚上，文丽在家挑选着裙子，佟志看见了，问，「你这是怎幺了？无端端的选裙子干嘛？」「不告诉你。」文丽调皮地说，「哎？我说你这个人呐，我问你怎幺不告诉我。」佟志有点赌气说，「我怎幺非要告诉你啦？」文丽本想开开玩笑，没想到佟志竟然跟她较劲，于是她也有点生气，「哼，我懒得跟你说！」佟志说完，索性看起报纸，「我也懒得跟你说！」就这样，夫妻俩闹翻了，彼此没有理睬对方，这本来是正常的，夫妻俩通常闹矛盾后没几天就和好。所以佟志一点也不在意，这让文丽更加生气。</p><p>星期六的晚上，小夏早在６点多就侯在了戏院门口，他十分期待着文丽的到来。</p><p>来看电影的男女很多，小夏不时地在人群里找寻文丽的身影，怕文丽来了看不到他，又爬上最高的台阶，四处观望着。</p><p>「小夏，你爬那幺高干嘛呢？」小夏听到背后一把优美熟悉的声音。</p><p>小夏连忙转身，文丽盘起秀发，一身浅紫色的连衣裙，穿着肉色的丝袜和乳白色的尖头高跟鞋。</p><p>小夏看傻了眼，说。「文老师……您……今天真漂亮啊。」「哦？是吗？谢谢，咱们进去吧。」文丽笑着，俩人一同进去电影院。</p><p>漆黑的电影院里，小夏僵直地坐着，文丽坐在他旁边，他能闻到文丽身上淡淡的香味，借着偶尔传来的亮光，偷窥文丽连衣裙下的丝袜美腿。</p><p>文丽很久没有看过电影了，自生下儿子后一直忙于照顾家庭，她认真地看着电影，当看到一处情节时，文丽突然对小夏说。「小夏，你看这男主角跟女主角会不会……」由于文丽是突然看向小夏，而小夏刚好呆呆地盯着文丽，所以，俩人的眼光触动在一起。</p><p>「小夏你在看什幺呢？」</p><p>文丽尴尬地说小夏紧张得冒出了汗，结巴地解释。「没有，我……我刚好也想对您说，所以……」这样的谎言当然瞒不过文丽，但是文丽也只好说。</p><p>「哦，那继续看电影吧。」</p><p>小夏这才懊恼自己说不出更好的借口，一场电影他完全不知道放的是什幺就结束了。</p><p>小夏要送文丽回家，俩人走在寂静的大街上。</p><p>「文老师，刚才的电影好看吗？」小夏问，「嗯，很久没有看过这幺感人的电影了，谢谢你呀小夏。」小夏挠了挠后脑勺，说，「不客气，文老师您喜欢看的话下次我们再去看，好吗？」「嗯，好的。」文丽笑着回答，接着说。</p><p>「小夏，我看你也该找个女朋友了，有没有想要成家？」小夏想了想，说。「我啊……还没有这个打算，再说，现在的女孩子不适合我。」「为什幺呢？现在的年轻漂亮的女孩子多得是，以小夏你的条件，说不定相宜的女孩子就在你身边呐。」文丽开玩笑地说没想到小夏居然以为文丽在暗示他，他连忙说。「是呀，就在我身边，文老师……您对我……有感觉吗？」文丽听了，吃了一惊，虽然在电影院里文丽就看出小夏对自己的奇怪表现，但是没想到他那幺快就对自己表白。</p><p>「胡说什幺呢……你都能成我儿子了。」文丽显得很不安，眼前这个年轻人伦样貌条件绝对比当年的丈夫要好，可是文丽想到自己已经有了家庭，这个包袱她不可能放下，已经整整背了十五年，文丽突然想到自己已经到了人老色衰的年龄，叹了一声，对着站在那一脸茫然的小夏说。「别胡思乱想了，回家好好休息一下，我自己回去就可以了。」说完就要走小夏这时突然拉住文丽的手，说。</p><p>「文老师，您别走！」</p><p>「干什幺呢！我都说得一清二楚了，你怎幺还不明白。」「您走了，我活不下去了！」小夏说着，竟然抽泣起来。</p><p>文丽连忙说。「小夏……你……哎，你别哭了，你说你一个大男人的被人家看见在街上哭会怎幺说你。」「我才不管，我……我喜欢您，文老师。」</p><p>小夏激动地说文丽怕被别人看到，连忙说。「别喊了，会被人家听到的。」「您告诉我……对我有感觉吗？」小夏紧紧捉住文丽的手问文丽一时不知道该怎幺办，她看见有一辆计程车经过，把计程车拦下来，说。「上车再说……」车上，司机不时好奇地看着这对年纪相差若干的男女，见他们彼此不说话，也没有交待去哪，忍不住问。「请问两位去哪？」「这……」文丽想着要去的地方，她只想找一个少人的没有熟人的地方，把事情跟小夏说清楚，好让他对自己死心。</p><p>「直走去文华路。」小夏开口说话司机听了，开车往小夏说的地方开去。</p><p>「小夏，那是你们家附近呀。」文丽疑惑地说。「嗯，去我家，好吗？」「可是……」文丽想了想，也许只有小夏家是最安全的，于是没有说下去。</p><p>车到了小夏住的公寓楼下，文丽付了车钱，俩人下车。</p><p>「文老师，上去坐坐吧。」小夏心情没有原先那幺激动了。「嗯，好吧。」文丽跟着小夏，上了电梯。</p><p>进了小夏家里，文丽发现小夏家比她想象中的整洁截然不同，东西没有条理地乱放，衣服鞋子到处都有。</p><p>「哎呦，你怎幺不收拾一下啊。」</p><p>「真的不好意思，刚才……赶着出门，忘了收拾，我没想到您能上来。」小夏说着，连忙去收拾着。</p><p>「男孩就是男孩，不是这样收拾的，我来教你。」文丽说着，上前教小夏衣服该怎幺折，该怎幺放，然后俩人一起把小房间收拾得亮丽一新。</p><p>「文老师，真谢谢您。」小夏给文丽倒茶，说。「客气什幺。」文丽在沙发上坐着，才想起自己进屋后没有脱鞋。「哎，我竟然忘了脱鞋就进来了。」文丽说着起身蹬着白色高跟鞋去玄关。</p><p>「不用脱了……」小夏连忙喊住文丽。「其实，文老师您穿鞋子显得更加漂亮……」文丽听着，想起了平常注意到小夏经常用眼角去瞄自己的腿，她以前看过的一本杂志提起过有的男人会对异性的腿部或者穿过的丝袜高跟鞋等有兴趣，这是恋足恋物癖的表现。</p><p>文丽只好交腿坐在沙发上。眼前的小夏一下子把注意力集中在文丽的腿上。</p><p>「真是的，你这孩子……不就是腿嘛，有什幺好看的。」文丽忍不住说了一句，吓得小夏惊出一身冷汗。</p><p>「小夏我跟你说，你没必要把女人想得那幺神秘。」文丽说着去拉小夏的手，把他拉到自己身边坐下。</p><p>「我跟你说小夏，你该找个女孩子做伴了，不然……」文丽说到这，小夏突然喊道。「不要！我不要找其他女人，有你在我身边就可以了，文老师……我……我喜欢你！」小夏一个劲搂住文丽，想要亲吻文丽。</p><p>「干什幺……放手！你放手！听到没有？放手呀！」文丽不断挣扎着，死活不让小夏的嘴贴近她的嘴。</p><p>小夏是个文弱书生，被文丽激烈的反抗吓得手忙脚乱，文丽趁小夏手松了，玉手一扇。「啪！」的一声，狠狠地扇了小夏一个耳光。</p><p>「你知道你在干什幺吗？你……你这是*奸！知道吗！」文丽厉声道。「对不起……文老师我……我……」小夏显得十分彷徨文丽连忙起来，夺门而出。</p><p>小夏只好呆呆地看着文丽的背影离去。</p><p>文丽回到家，佟志在看报，见文丽匆忙的样子，说。</p><p>「哟！电影不好看吗？」</p><p>文丽白了佟志一眼，暗自恨丈夫的不体贴，便怒气冲冲地进了浴室，换了衣服，回到房间关门就睡。</p><p>佟志叹了一声，自言自语地说。「女人，真是不可理喻。」文丽第二天回到学校，小夏没有来上班，接下来连续好几天过去了，也没有小夏的消息。</p><p>一天下班后，文丽忍不住来到小夏家，准备劝小夏不要消沉下去，因为她知道小夏是因为她才不上班的。</p><p>文丽按了几下门铃，门才打开，小夏一脸憔悴，看见文丽来找他，不知所措地连忙开门请文丽进屋。</p><p>「小夏，这几天你怎幺不来学校？」</p><p>文丽坐下来问。「有点不舒服，所以……」小夏回答说。「你不用说谎了，你哪里是不舒服，是为了前些天的那件事情避开我？」文丽问小夏没有回答她，他坐下来给文丽倒了杯茶，才说。「是的……我……我怕你介意。」文丽笑了，说。「傻话，我介意的话就不会来看你了，你呀，明天赶紧回学校，你的学生都盼着你回去教他们呢。」小夏听了，高兴地说。「真的？文老师，您真的不生我气？」「生什幺气，我都一把年纪了，有年轻人看上我，高兴都来不及呀。」文丽开玩笑说。「没有，文老师您还很年轻，比许多姑娘都要漂亮得多！」小夏连忙说，文丽听了显得不好意思，小夏才明白自己的失态，道歉说。「不好意思，我又犯毛病了，不过我说的是实话，您不要介意……」文丽突然感觉小夏的可爱，打趣问。「小夏，你老实回答我，跟女孩子交往过没有？」小夏听了认真地回答说。</p><p>「没有……其实我一直都不敢认识女孩子，我对自己不是很自信。」「难怪你整天胡思乱想的……」文丽白了小夏一眼，小夏看见连忙低下头害怕惹她生气。</p><p>「好了，我要回去做饭了，你好好休息，明天学校见。」文丽说。「嗯，我知道了，文老师您慢走。」小夏送文丽出了门，一直等文丽走远，才上关门，文丽看在眼里，内心对这个比自己相差十多年的男人起了莫名的感觉。</p><p>这边佟志下班后还在老范家喝酒，老范的妻子淑珍倒是很不高兴，她边做饭边埋怨。「这个佟志又来找我家的老范喝酒，真是烦人。」佟志喝多了，边啃着花生，边打趣说。「老范，你的媳妇生气了，快哄哄她呗。」老范摸着红彤彤的酒鼻子，笑道。「我们家淑珍可没有那幺小气，哪像你们家文丽，动不动就闹别扭。」「她？她可听话了，特别……呵呵，是晚上的时候……」佟志笑吟吟地说到一半，被淑珍打断了。「臭老爷们，大白天的说什幺流氓话！」「好好，我……不说，说得你们夫妻俩起了欲火，我可是罪人呐，我……还是回去，不妨碍你们办事，哈哈……」「臭流氓！给我赶紧回去吧你！」淑珍噌道。「老佟，回去啦？」老范说着，佟志跌跌撞撞地出了门，说。</p><p>「回去了，好让你们办事，哈哈。」</p><p>门关了佟志走后，老范看着厨房里的妻子，被佟志这幺一说，色心大起，进了厨房就搂住淑珍。</p><p>「干什幺你！」淑珍只见推不开老范，说。「孩子快放学回来了，晚上再说吧……」「我不要，我们好久没有亲密了，来，就在这……」老范说着一手拉开裤子拉链，一手卷起淑珍的裙子，露出两瓣白花花的大屁股。</p><p>「哎呦！会被被对面看见的，你疯啦……」</p><p>淑珍说着，却被老范剥下了内裤，老范一手探进淑珍的臀缝，二话不说一手指插进了淑珍的蜜穴里，迅速地搅拌着。</p><p>淑珍的声音变得模糊，「嗯嗯呀呀。」地呻吟着，手里正在洗的菜也丢在了洗碗盘里，任由水冲洗着。</p><p>老范的手抽出来的时候，已经是满手湿了，老范笑道。「瞧，水真多，我看需要解渴罗。」淑珍打了老范一下，说。「赶紧，孩子快回来了！」「遵命！」老范从内裤直接掏出粗壮发硬的阴茎，对准淑珍的大屁股猛地一刺！阴茎。「噗！」的一下插进了湿滑的阴道里，开始抽插起来。</p><p>方才淑珍说的对面，其实就是佟志的家，佟志还在街上晃悠着不舍得回家，他的儿子大宝一早就放学回家第一时间打开电视准备看心爱的动画片，然而大宝找寻遥控器的时候，从阳台看到对面相隔不到几米的老范家的厨房，正正上演着这活色生香的一幕。</p><p>大宝的心一下子蹦了起来，他赶紧猫着身子，躲在阳台的窗前，探出半个头来，继续偷看着对面老范夫妇做爱的情形。</p><p>「大收获啊啊，想不到范叔叔跟范阿姨在大白天竟然就在自家的厨房做起爱来。」大宝眼睛瞪得老圆的，生怕错过任何镜头。</p><p>他看见淑珍翘着雪白的大屁股趴在洗碗池前，老范在她身后激烈地摇晃着，俩人的表情都不相同，大宝想，「范阿姨看上去像是很痛苦，但是又像很舒服，而范叔叔始终显得很自在，真是奇怪。」大宝看了不到五分钟，老范就泄了气地趴在淑珍背后，然后俩人双双走出厨房。看完了这场大战，大宝心里很不是滋味，下面的鸡鸡一直硬着。</p><p>第二天晚上，文丽下班回家不久，佟志一身酒气地回来了，文丽冷冷地说。</p><p>「怎幺样？又跟隔壁的那家伙喝酒拉？」</p><p>「什幺家伙不家伙的？啰嗦……」</p><p>文丽听了，生气地回应。「你嫌我啰嗦了是吗？」佟志有了几份醉意，不假思索地说。「我是一家之主，没到……到你教训我的份……」文丽听了，抛下围裙，进去房间换了衣服就夺门而出。</p><p>而佟志，却躺在沙发上呼呼大睡。</p><p>文丽走在大街上，烦躁的心情使她感到这时候的大街特别冷清。</p><p>「呤……呤……呤。」文丽的身后传来自行车的铃响，「文老师！」文丽转身看了看，原来正是小夏。</p><p>小夏下了自行车，问。「文老师，您怎幺一个人在街上啊？」文丽不要意思说跟丈夫吵架出走，欲言又止。</p><p>聪明的小夏似乎看出了什幺，于是脑筋一转，说。「文老师，您还没吃饭对吧？能赏脸去吃顿便饭吗？」文丽犹豫着要不要答应，可对佟志的恨气还在，于是说。「这样不太好意思吧？」小夏听了，连忙说。「不不，文老师您能赏脸来，我求之不得。」于是，文丽上了小夏的车，一同到了小夏家。</p><p>俩人一同晚饭的时候，小夏问。「文老师您喝酒的吗？」文丽笑了笑。「我不会喝酒。」小夏又说。</p><p>「没关系，喝一点点好吗？我还听人家说适当的酒可以养颜呢。」文丽只好说。「那好吧，我只能喝一点点。」这酒是二锅头，文丽才喝了一小口，脸就红了，酒气一下子上来。忍不住喝了第二口，接着是第二杯……第三杯……小夏眼看文丽要喝醉，连忙劝说。「文老师……您别再喝了。」文丽的脸因为酒精的作用发红，对小夏也放松了警惕。</p><p>「文老师，您没事吧？」</p><p>「没事……没事……再来给我一杯嘛……」文丽这时候醉意正浓，只想喝更多的酒。</p><p>小夏楞了好一会，犹豫了半天，还是倒了酒给文丽递过去。</p><p>文丽一饮而尽，小夏又递过去一杯……</p><p>文丽已经喝不下去了，整个人瘫倒在沙发上，醉得不省人事。</p><p>小夏看着眼前烂醉如泥的文丽，一股冲动涌上心头，他靠近文丽，伸出因为紧张而发抖的手，摸了摸文丽的腿。</p><p>见文丽毫无反应，小夏胆子更大了，他索性双手捉住文丽的丝袜脚丫，又揉又捏，这是他梦寐以求想要干的事情，他迷恋文丽的丝袜美腿已经到了痴迷的地步，不仅在上班的时候偷看文丽的丝袜美腿，而且还偷过文丽的丝袜手淫，他甚至连做梦都梦到文丽穿着丝袜和他性交。</p><p>此时的小夏已经忘了自己是谁，一心一意玩弄文丽的丝袜脚丫啊，他跪在地上，低头去将文丽丝袜脚丫的味道吸入鼻腔，还用口去吸吮那透明的袜尖下匀称的脚趾。</p><p>文丽的丝袜脚丫几乎被小夏舔了个遍，透薄的丝袜上留下斑斑的口水印。</p><p>接着小夏他索性拉下裤链，掏出那根硬直的阴茎，捧起文丽的另一只丝袜脚丫，用龟头抵在脚丫上磨啊磨，龟头经过之处，在柔滑的丝袜上留下一道深色的水迹。</p><p>小夏兴奋到了极点，再也忍不住，狠狠握住阴茎狂撸了几下。</p><p>「文……文老师！」小夏眼睛紧闭，一阵接一阵的精液狂喷在文丽的丝袜脚背上。</p><p>小夏喘着粗气，看着文丽那沾满白浊浓浆的丝袜脚丫，心里又喜又悲，喜的是他终于如愿以偿玩弄了女神那双美丽的丝袜脚丫，悲的是身为一个教师做出了如此变态的行为。</p><p>小夏连忙拿来毛巾把文丽脚丫上的精液拭擦得干干净净，给不省人事的文丽盖了被子，然后给文丽的老公佟志打了个电话。</p><p>「喂，佟大哥吗？我是文老师的同事小夏，文老师在我这里喝醉了，你快来接她吧……」「哦？这……那好，给你添麻烦了，我马上过来接她。」小夏放下电话，看了看熟睡中的文丽，心中有一种说不出的滋味。</p><p>过了没多久，佟志就过来把文丽接回家，憨厚的佟志大概不知道小夏对他爱人做了那幺猥琐的事情，临走的时候还连声对小夏道谢。</p><p>第二天，佟志和文丽又和好了，文丽也找到小夏尴尬地说：「小夏，昨天真不好意思，给你添麻烦了。」「没事，文老师，您能赏脸过来吃饭我开心得很呢。」小夏笑了笑，心中的大石终于落下，这说明文丽没有发觉他做过的事情，他拿起教材，精神抖擞地对文丽说，「文老师，我去给学生上课去了。」文丽看到一向内向的小夏少有的打起精神来，不禁会心一笑，「好的，加油喔！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的丈母娘</title>
    <link href="/2024/04/28/%E6%88%91%E7%9A%84%E4%B8%88%E6%AF%8D%E5%A8%98/"/>
    <url>/2024/04/28/%E6%88%91%E7%9A%84%E4%B8%88%E6%AF%8D%E5%A8%98/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>大学毕业后，我通过公务员考试来到小城工作，是在县委组织部。两年后我<br>认识了刚从中师毕业的妻子，我们两个也是一见锺情，从认识到步入婚姻殿堂只<br>用了不到半年的时间。</p><p>　　我和妻子结婚时，岳母刚过完４２岁生日。岳母的家就在小城机械厂的职工<br>宿舍区，是一套三室一厅。我的单位没有住房，结婚后我们就一直和岳母住在一<br>起。我妻子执教的小学地处一个偏僻的小镇，离小城有１００多公里，平时只有<br>星期六才能回来，星期日又得走了，那时小姨子还在省城读师范，家里平时就有<br>我和岳母两个人。</p><p>　　说起岳母，也得有段很长的话要说的，岳母读高中时是校里的一枝花，有着<br>很多的爱慕者，到高二时，因为父亲退休，她就退了学顶替父亲的职位到工厂上<br>班，成了一名工人。</p><p>　　进厂子的那年岳母才１８岁，在那里她认识了我的岳父。岳父那时是刚分配<br>到厂里的工农兵大学生，才华横溢，人长得也很不错，岳母对他可谓一见锺情，<br>７９年他们结了婚。</p><p>　　我的妻子是他们的第一个孩子，妻子出生时岳母才１９岁，二妹两年后出生。<br>可惜好景不长，我的岳父在我妻子初中毕业考上中师的那一年就因病去世了，那<br>一年岳母才３８岁。</p><p>　　岳母虽然４０出头了，但却充满了良家妇女的成熟端庄，说话总是柔声细语<br>的，举手投足间都有一股浓浓的女人味，由於平时注意衣着打扮和保养，整个人<br>依然风采耀人风韵犹存。而且她并不像其他大多数的女人般上了年纪之后，身材<br>就开始大幅走样，她依然保持着相当完美的曲线以及身材，丰满的乳房鼓鼓的高<br>耸着，腰肢上几乎不长什么赘肉，屁股又大又浑圆，皮肤白腻光滑，这点从许多<br>男人都以野兽般的眼神看着她可以得到证明……每当她和我妻子一起出去时，人<br>们都说她们像两姐妹不像母女俩。</p><p>　　我结婚那时也没举行什么仪式，只是在城里的一个饭店摆了几桌酒席请了一<br>些亲戚和朋友，新房也没带他们去看。为这，一些好朋友总说我不够意思。</p><p>　　好象是８月的一天，我的工作忙完了，就邀请一些朋友去家里吃饭，以弥补<br>他们的遗憾。那天是星期六，岳母很早就出去买好菜。</p><p>　　中午１点多锺我去接朋友们，进门时不知哪个冒失鬼竟称呼我岳母为大姐，<br>弄得我好不尴尬，岳母笑着向他们解释说：「我是他丈母娘。」</p><p>　　他们起哄着说：「阿姨那么年轻漂亮，我们以为是小雷的大姐呢。」他们的<br>话让我不由的仔细打量起了岳母来。</p><p>　　是的，今天她变了。头发精心的挽在脑后，画了眉，脸上轻扑了点粉，淡雅<br>不失庄重。下身穿一件灰白色的裤子，柔柔的飘飘的很薄的那种，上身是敞领紧<br>身Ｔ恤。裤子很合体，把她少妇特有的浑圆的臀部包得紧紧的，里面的内裤的轮<br>廓依稀可见。衣服把那一对乳房衬托得紧紧的挺挺的圆圆的，很有分寸，呼之欲<br>出。当她弯下身时，浅浅的乳沟若隐若现，很是撩人。岳母本来相貌就不错，再<br>加上这一打扮，让我眼前一亮，心跳加快。本来能喝很多酒，可那天我借故推了<br>不少的酒。</p><p>　　酒足饭饱后，送朋友出门时，有一个朋友私下里怪笑着对我说：「丈母娘那<br>么漂亮，你小子艳福不浅啊，不要连母带崽一起上哦。」我当时听得心里很是舒<br>服，不过也权当是一句话玩笑，没往心里去。回到家里时，岳母正在拖地板，我<br>就坐在沙发上看电视，可我的眼睛却不停的在她的胸部和臀部之间游走。</p><p>　　那一晚我失眠了，我在想着她赤裸时的情景，渴望着和她突破母子间的伦常<br>禁忌，去享受那种背德而罪恶的刺激，那一夜，她成了我的性幻想对象，直到手<br>淫后酣畅淋漓的射精。虽然此时我有那个色心，可却没有那个色胆。然而后来发<br>生的一件事使我在禁忌的边沿又多迈进了一步。</p><p>　　有一次，一个下属单位为了工作上的事宴请我们，他们六个人，而我们只有<br>三个，他们劝酒的功夫也相当了得，我那天醉得一塌糊涂，什么回到都家都不记<br>得了。</p><p>　　也不知睡了多久，我口渴难耐起来找水喝时，我竟然发现我是睡在铺着凉席<br>地板上，裸着上身只穿着紧身的内裤，身上只有一张毛毯盖着，房间里的灯还在<br>亮着，床上的床单和我的衣服都不见了。</p><p>　　我看了看时间，已是淩晨３点多了，我理了一下头绪：妻子不在家，送我回<br>来的人不会这么做，只能有她了，我的岳母。当时我有些尴尬，然而心里相当的<br>受用。</p><p>　　第二天早上起来时，我的头还是晕呼呼的，很是难受，岳母已把早餐做好。</p><p>　　「我煮了点小米粥和泡菜，给你醒醒酒。看你昨晚喝的那酒，醉得不醒人事，<br>以后可要注意点。」</p><p>　　「昨晚是谁送我回来的？」「你们单位开车的小侯，我和他是连拉带拽的把<br>你弄上楼来的。」「我吐了吗？」「还说呢，小侯没走多久，你就吐了，连头也<br>不挪地，就吐在床上了，衣服裤子都弄脏了，只好把你扒干净，拖下床整理完后，<br>一个人又没那么大的劲抬你上床，没办法只能让你睡地上了。」从此，我减少了<br>外面的应酬，呆在家里的时间长了。岳母是一个健谈的人，不几天我们就无话不<br>谈了，甚至一些私密的话题，如单位里谁跟谁偷情了之类的话题。我们之间多了<br>份亲密。</p><p>　　我们的话题和心情是拉近了，可身体上的拉近还是从我买了台电脑开始。如<br>果没有这台电脑，我们可能也仅仅是无话不谈的聊友而已，也不会发生后面的事。</p><p>　　在家里呆久了，也闷得慌，我就买了台电脑，接了宽带，在家里上网。偏偏<br>岳母是一个牌迷，每天晚上我上网玩牌，她一洗完澡就坐在我旁边看。夏天﹑晚<br>上﹑电风扇开着，我们坐得很近，她身上刚洗完澡的沐浴露的香味以及风吹着的<br>头发不时拂过我的脸颊和脖颈，都让我心猿意马。</p><p>　　更要命的是大多时候她穿的睡衣都是那种白色吊带式短装，乳罩的吊带直接<br>裸露在外面，甚至衣服里面的乳罩的形状花纹颜色都清晰可见，睡裤是不过膝盖<br>的很薄的那种，一截大腿露在外面。</p><p>　　不时的我们两个裸露在外面的大腿就碰在一起了，刚开始我们象触电般拿开。<br>后来我开始教她操作电脑，这时就要坐得很近了。肩并肩﹑手把手的教﹑这时腿<br>碰腿的事就在所难免了。大腿贴着大腿我们慢慢的适应了，也习惯了，我享受着<br>这份肉感上的惬意。</p><p>　　渐渐的，她操作电脑时，不时我的手也放在她的大腿上或越过靠背攀在她肩<br>上，抓到好牌时，我还用力的摇着她的双肩。这些她都没有拒绝或表现出些许的<br>不悦。</p><p>　　随着时间的推移，我愈发的大胆起来，不时的还捏一捏肌肉摸一摸耳朵或拢<br>拢她的头发，刚开始她也微微晃一下身或跺一下脚不让我碰，但不久她就随我了。</p><p>　　再往后，两个人看电视时我们也坐得很近，不轻意间我的手越过她后面，手<br>掌轻轻的贴在她浑圆而富有弹性的屁股上，有时还轻轻的揉着，她没有拒绝。虽<br>然如此，我们谁也没有再往前走一步。</p><p>　　就这样一连几天，我们享受着这种双方心照不宣的私下不逾越的灵与肉的交<br>流。</p><p>　　星期六妻子回来了。晚上９点刚过，妻就说累了要休息，并死活都要拉上我，<br>我也知道她的意思，进了卧室后，妻急促的动作把钢丝床弄得「咝咝」响，不时<br>的呻吟让在客厅看书的岳母不得不把电视又开上，把音量也调大了，而我在和妻<br>作爱时不时的想到了岳母。</p><p>　　第二天妻走了，因为昨晚的事我一直不敢正视岳母，可她象没事一般照样有<br>说有笑。晚上洗完澡，她又如以前一样坐到我旁边要我教她玩《红色警戒》，我<br>们又回到了从前的那种感觉。</p><p>　　我们大腿贴着大腿，她身上传来的沐浴露的香味让我一阵眩晕，我闭上眼睛，<br>仔细地嗅着她身上所传来的香气，那是一种很特别的香气，彷佛会从鼻子的神经<br>传送到大脑里面，让你的大脑也能够真正地感受到它的神奇！</p><p>　　渐渐地我觉得彷佛有一股冲动，似乎是我体内的野兽已经被这种香气所引诱，<br>而试图叫我挣脱道德的束缚，而准备要好好地发泄一番！</p><p>　　不一会儿，我的左手越过衣服贴着她后腰轻轻的揉搓，她没有拒绝，我的手<br>慢慢的往下推，碰到了她的裤腰。手一点一点的探进去，外裤然后到内裤，慢慢<br>的我的手摸在了她那浑圆光洁富有弹性的臀部上。</p><p>　　我隐隐感觉到她微细的颤动了一下，轻轻扭动了一下腰，我的心砰砰的跳动<br>热血沸腾，时间一下子好象凝结了，我们谁也没挪开。</p><p>　　游戏还在进行，她摸鼠标的手老出错，我也教得语无伦次。我的手慢慢的往<br>上移，，我的手碰到她的乳罩，我用两个手指轻轻敲打着她乳罩的拉扣。</p><p>　　当我准备解开拉扣时，她微微晃了一下身，挣紮了一下，这个轻轻的动作激<br>起了我的欲望。加快了我的动作，我把拉扣解完，头轻轻的靠在她右肩上，右手<br>从前面衣摆下探了进去左手也顺着腋下搂了过来。</p><p>　　从乳罩下面我的两个手掌托着她的双乳，乳房有些下垂但软软的，我的心颤<br>抖着不知所措。我抬头看了她一下，她已脸红耳赤，胸膛跳动很厉害，我轻轻的<br>揉搓着乳房，把乳头轻轻夹在手指间，以食指及姆指轻捏乳头。用手掌温柔的包<br>围乳房轻揉，指尖随着乳房的曲线由上至下轻轻的抚摸着，手指在乳头的周围轻<br>轻画圆。</p><p>　　我听到她急促的呼吸声，她的右手紧紧的压在我的大腿上，乳房开始肿胀起<br>来，乳头也变硬了。我的心咚咚直跳，浑身像着了火一样燥热，喉咙焦渴，下身<br>憋胀得难受，那种感觉，只有当初和妻子热恋中才有过。</p><p>　　我被欲望冲昏了头脑，一下子失去了理智，什么也不顾了，我把她拉上了我<br>的床铺，重重的压在她身上，她也在挣紮，想把我推开，可我已经不管不顾了，<br>我站起身想把她裤子脱掉，可她也跟着坐起来两手死死的抓着裤子不让脱，她在<br>犹豫不决和矛盾中本能地维护着自己仅存的一道防线，而我是不达目的誓不罢休。</p><p>　　我身体半跪着，屁股压在她双脚上用头顶着她的腹部强行把她的裤子脱了下<br>来，我的头埋在她浓密的下身里，下面卷卷的毛发刺得我的脸痒痒的还伴着一股<br>淡淡的沐浴露的香味，我站起身半抱着又把她压了下去，她还是在挣紮着不停的<br>扭着下身，嘴里喃喃的说：「不，不要，不要。」不过动作已没开始那么强烈了，<br>我试着去脱她的衣服，这次她没有拒绝还稍微抬起身配合着我把衣服脱完，夜色<br>温柔，欲火正浓，她脸色绯红，喘息不匀，却矜持着不肯再脱去内衣，那是一套<br>精美的内衣，白色的蕾丝乳罩，薄薄的网状罩杯，如此熨帖地包裹着她……然而<br>此刻，我是多么急切地想解除这最后一道防线。</p><p>　　於是，手上使了蛮力，随着轻微的裂帛声，华美的内衣飘然坠地，整个过程<br>我们什么话也没有说，只有电风扇在呼呼吹和我们俩个急促的喘息声。</p><p>　　我们赤裸的身体紧紧的贴在了一起，我的双手从她的腋下穿过抱着她的肩，<br>两个手臂紧紧夹着她浑圆丰满的双乳，我们脸贴着脸，我用嘴轻轻的吻着咬着她<br>的耳垂。这时候罪恶的欲望已淹没我的理智，当然不会轻易放手了，索性翻身压<br>在她的身体上，就势也把自已脱了个精光。</p><p>　　我把双腿拚命往岳母下身贴，膝盖挤进她的双腿间，把她丰腴的双腿向两边<br>大大撑开，左手紧紧箍住她丰满的腰肢，右手捏住她丰满的乳峰，配合着小腹和<br>大腿的有力挤压，将她死死地压制在怀里。我勃起的鸡巴也刚好抵在她的蜜屄外<br>面，感觉很刺激。</p><p>　　我用手顺着岳母大腿内侧游动，那浓密的阴毛和隆起的阴阜让我急不可耐，<br>扶着鸡巴往她下身探了探，找准位置急不可耐的插了进去。</p><p>　　进入的刹那，她的喉咙里发出了轻微的闷哼声，我可能把她弄疼了，中年人<br>和青年人不一样，性感觉没来那么快，下面还没有润滑好有点干涩我就放进去了，<br>不过那一丝不同於青年人的阻力让我品嚐到了一种美妙的快感。</p><p>　　我没再用力动，让鸡巴静静的插在她的阴道内，阴道内壁的肌肉紧紧的夹着<br>我勃起的鸡巴，我静静的趴在她身上，不停的抚摸着她的乳房腹部臀部。</p><p>　　不久，她开始动起来，抱紧我的臀部，牙齿时轻时重的咬我的肩膀，屁股不<br>时的扭动一下，我们的双腿象蛇一样紧紧的缠绕在一起，她夹得我有些生疼，她<br>的下身也开始润滑起来，湿湿的，我试着缓缓的抽插了几下，滑滑的阴道内宽松<br>了很多，我可以自由进出了。</p><p>　　多年的禁欲让她的动作有些笨拙生硬，只是被动的跟随我的节奏，任由我驾<br>驭，我的冲撞把她推上了高潮，轻微的呻吟越来越急促，久违的快感使她按在我<br>臀部上的双手动作也加重加快了好多，我发狂的猛抽猛插，岳母的阴唇随着鸡巴<br>的进进出出，也翻进翻出的做着重复的变形运动。</p><p>　　欲仙欲死后，一阵畅意顺着鸡巴向里深入，完全集中在小腹的下端，一种无<br>法忍耐的爽快立刻漫延到我的全身，然后聚集到了我身体脊椎骨的最下端，酸痒<br>难耐，我再也把持不住了，我终於象火山爆发一样，精关大开，一阵勃动后，精<br>液就喷了出来。</p><p>　　岳母还是闭着眼睛紧紧的抱着我不想放开，射精后的我无力的趴在岳母丰满<br>的肉体上，大口大口的喘着粗气，岳母爱怜的用手抚去我额头上的汗水，推了推<br>我，然后半抱着我座起身，我软下来的鸡巴随着岳母的淫水滑了出来。</p><p>　　岳母用两手支撑稍稍往后倾斜仰坐着，我面对着她跪坐在她的双膝上，我低<br>下头，看着岳母发红的阴唇，她阴唇上沾满的淫水，在灯光下闪闪发光，她的阴<br>道口还没有完全的关闭，能看见我乳白色的精液正从岳母那个红色的小洞中渗出<br>来。</p><p>　　看着这美景我忍不住了，又伏下身抱着她的双肩趴在她身上，她也回应着闭<br>上眼睛紧紧的抱着我不想放开，我静静的趴在她上面，轻轻的拨弄着她的耳垂和<br>嘴唇。</p><p>　　一会儿，岳母睁开眼，松开了抱着我的双手，把我推了推说：起来吧，我累<br>了。我们对视了一眼，我用嘴唇轻碰了她一下她的双唇，就离开了她的身体。</p><p>　　女人固有的羞涩让她也跟着坐了起来，稍稍停了一下，什么话也没有说就站<br>起来把散落在床上的衣服抓在手里，就急匆匆的赤裸着全身离开了我的房间，甚<br>至还落在床角的乳罩也忘记了。</p><p>　　那一夜我失眠了，我不知道她是不是也这样。在短暂的肉体上的快感过后，<br>我陷入了深深的自责之中，我们做的就是人们所说「乱伦」。</p><p>　　「乱伦」这个字眼一直在我的脑海中挥之不去。我是在「乱伦」吗？我问自<br>己。我悔恨，也想在悔恨中找解脱，不久我就给自己找了个理由。一个我认为可<br>以自圆其说甚至冠冕堂皇的理由。</p><p>　　有人会说我是在写色情小说，有时候连我自己都这么认为，我为什么要写得<br>这么细？我只要告诉人们：我和岳母发生了不该发生的事，我们乱伦了，救救我<br>吧﹗不就得了吗？我何必费如此大的劲哗众取宠？</p><p>　　我要写得这么细是想告诉人们在整个过程中，她都是被动的是我在诱惑着她，<br>她是一个善良的人。３８岁就丧夫，而这是一个女人俗话上说的如狼似虎的阶段，<br>可她却要压抑欲望把全部的精力投入到抚养子女上去，而且还要顾忌「寡妇门前<br>是非多」古训，不能越雷池一步。这几年她做到了。</p><p>　　如果她是一个风骚的人，我想凭她相貌和身材其裙下之臣一定不少，若那样<br>「第三者之类问题会在她身上传开」。这些她都没有，甚至改嫁的念头也没有。</p><p>　　我们之间的事不会影响其他家庭，没给社会带来什么危害，甚至可说保密好<br>的话不会影响家人，我们只是在自己内心深处受到良知遣责。我只是给了她一些<br>她应得的东西，虽然方法是不道德的。如果在轮回中，这样的事要下地狱，那我<br>愿承担一切。第二个理由可以这样推理。</p><p>　　人们之所以认为我们是乱伦，是因为我们是母子关系。这个母子关系是乱伦<br>结论成立的必要原因。也就是母子→发生关系→乱伦后一个命题要成立，前面两<br>个条件必需成立。而我觉得我们母子关系成立的基础不是那么牢固的，是可商量<br>的。</p><p>　　母子关系有两种，一种是固有的，是建立在血缘关系上，是牢不可破的，是<br>物质，是不可改变的。一种是通过第三方构件建立的亲情关系，如因子女的婚姻<br>关系建立的岳父岳母关系，还有诸如继父继母，干爹干妈等，这些关系的成立要<br>靠第三方构件的存在，是意识的，是可改变的。</p><p>　　我就是这样的关系，如果我和她女儿的婚姻不存在或解除，我和她的关系就<br>不是乱伦。也就是说我们的所谓乱伦是后天创立的概念，其要因的成立是由人们<br>去定的，这个人可以是你或我也可以是其他的人，标准是不固定的。</p><p>　　有一例子常说「一日为师终身为父」，可现实生活中我们可以看见很多师生<br>恋的例子，还有现在在四川某一地区的村落还存在着一妻多夫的现象，这种一妻<br>多夫有的是兄弟共妻，有的是父子共妻，按理说那也是乱伦的，可没多少人会把<br>这种现象视为乱伦。因此，我觉得我们不是那种传统上说的乱伦，充其量就是偷<br>情罢了。</p><p>　　在这两个理由的作用下，我们又发生了更为激情澎湃的第二次，也是最后一<br>次。那一晚的第二天早上，我起床时岳母已去上班了，早餐已做好放在桌子上。<br>桌子上还留了一张纸条，上面写着：下班回来帮我买两颗毓婷紧急避孕药回来。</p><p>　　我心里猛批自己，只注意快感，就忘了最重要。小城很小，出门碰见十个人<br>至少有七八个是认识的。一个寡妇人家去买避孕药可不是什么好事，她只好委托<br>我。</p><p>　　一连十多天我都在忐忑不安中度过，我想问她又不敢。每天我都注意观察她，<br>生怕她哪一天突然呕吐不止，那可就麻烦了。</p><p>　　大概过了二十多天这样，吃晚饭时我问岳母：「没有事了吧？」她说：「什<br>么没有事？」「避孕药的事。」「早吃了，没事，都过了。」我如释重负。以后<br>很多天，我都想重温旧梦可我不敢，现在岳母每天都心事重重的样子，也不看我<br>上网了，看电视也离我远远的，除了生活上的事话也跟我很少说。我知道她心里<br>的结，毕竟跟女儿同睡一个男人谁都不好受。我们就这样在压抑中又过了一个月。</p><p>　　有一天下午我下班回家，却没见岳母在家，平时都是她先回来的。我煮好饭<br>菜等她，可到了晚上九点多了也不见她回来，因为她没有手机我也不知去哪里找<br>她。我想再过一个小时她如果不回来我就得出去找了。</p><p>　　我在焦急不安中一直看着表，过了四十多分锺这样，就在我要出去时家里电<br>话响了，我快步走过去接电话，是岳母的同事刘阿姨打来的，说我岳母喝醉了，<br>已送到楼下，叫我去接。</p><p>　　我三步并作两步跑到楼下，岳母喝醉了，虽然头脑还清醒，可已有些站不稳<br>了。送刘阿姨出门时她向我解释了岳母喝醉的原因，单位里一个较好的姐妹过生<br>日，叫她们去吃饭，席间不善饮酒的却喝多了。</p><p>　　回到家里，我到卧室里去看岳母，她张开双手双脚仰躺在床上，满脸泛红，<br>闭着眼睛，喘着粗气，高耸的两个奶子随着呼吸一起一伏，半截腰露在外面，紧<br>身的牛仔裤把下身的三角地带勾勒得让人血气上撞。</p><p>　　本来我只是想帮她脱好鞋子，可后来我却把手伸向了她的外衣和裤子。今天<br>她穿的是一套大红的内衣。在灯光的衬托下，大红的乳罩大红的内裤格外惹眼，<br>我用轻抚了几下那一双乳房然后把手伸进内裤里摸了摸那肉鼓鼓的下身三角地带，<br>我直喘着粗气，浑身燥热，我快要控制不住自己了，可我不敢，我努力的把自己<br>欲火压下去。</p><p>　　我把手抽出来，就在我转身想走时，岳母睁开眼坐起来说：「你来吧！」原<br>来岳母一直都醒着，我却一下子不知所措起来，呆站了十几秒。她在床上慢慢的<br>把乳罩解开把内裤褪了下来，然后静静的躺了下去。</p><p>　　岳母全裸的胴体就展现在我的眼前，上次没有看见的部位一览无余，乳房没<br>有了乳罩的衬托，平塌着向两侧扩展，身体动一下就乳波荡漾，乳房不大，但是<br>尖尖的乳峰显得很结实，乳头的位置很高，两颗粉红色的小奶头周围有一大圈淡<br>淡的乳罩，很诱人。</p><p>　　岳母的腰已有点粗，全身最丰满的地方是她圆圆的屁股，人到中年她的小腹<br>已没有少女的平坦和弹性，已微微隆起，露出两条白玉似的大腿来，她的两瓣肥<br>嫩雪白的屁股也完全地露在外面，在雪白近乎半透明的大腿根部是高高隆起在小<br>腹下端的多毛阴户，白嫩的肌肤与黝黑的阴毛，透出一种令人无法抵挡的强烈刺<br>激。</p><p>　　黑褐色的阴毛，蜷曲而浓密，粗粗的硬硬的，呈倒三角形覆盖在她丰满坟起<br>的阴户上，暗紫色的阴蒂夹在两片肥厚的阴唇中间如熟透了的葡萄。</p><p>　　从正面可以看见洁白光滑的阴部有一道粉红色的裂缝，凸起的胯间黑里透红，<br>中间的阴阜向外微隆，那两片滑嫩的阴唇，好像含苞的花瓣，高高突起，中间的<br>那条若隐若现的肉缝，更饱含着无尽的春色和情欲，看到这一切，我感觉到头都<br>大了。</p><p>　　在这夏曰的空气里，仿佛充满了令人快要喘不过气来的压力，我感到有股火<br>热的欲望在我身体里冲撞着，我觉得两颊发烧，全身冒汗。我拚命地想用理智抑<br>制冲动的本能，却无法完全压住，逼得我伸出颤抖的手去偷偷地搓揉我硬挺的大<br>鸡巴。</p><p>　　我脱下衣服，就趴到岳母身上，她推了我一下说「慢慢来。」我知道了岳母<br>的意思，我可不能再象上次一样一上来就直奔主题，那样会弄疼她的。我趴在她<br>身上往后退了一点，使我的嘴巴正好压在她的乳房上，我低下身去，用口含住她<br>的一只乳房，轻轻地吸吮并且轻轻地啃咬她的乳头，弄得她好不舒服，鼻子里面<br>不断地哼出舒爽的声音。</p><p>　　我站起来找了一条干净的浴巾平铺在床上，让岳母翻身趴下。她好象想问为<br>什么，可没好意思，就随便我了。分开她的双腿后我跪在她的双腿中间，先从后<br>背开始，象情人一样地轻柔地抚摸、撩过她的后背、腰际……一双手好像不只有<br>十根指头一样，而是让很多手指覆盖了她每一根神经末捎……我不断地摸她，不<br>久岳母嘴里就发出了轻微的呻吟声：「啊……哦……」岳母很快就有感觉了，下<br>体不自觉地在身下的毛巾上轻轻蹭起来。然后我骑跪到她身体后面，推屁股和腰<br>部。这两个地方都是女人的性敏感地带，我当然不会放过。</p><p>　　也许按得太舒服了，岳母本能地就渐渐把屁股蹶了起来。但是我没有立刻就<br>刺激她的核心地带。我靠前跪了一下，伏下身子，双手从屁股出发，经过腰部、<br>后背，然后滑向侧面，伸到前面去摸乳房！她当时就克制不住，在我碰到她乳头<br>的时候，发出「哦……哦……」的声音，使劲吸气，我继续搓她的乳头。</p><p>　　我感觉自己也兴奋起来，好象神经跟大脑直接相连，刺激一波一波的，而岳<br>母也好像浑身散了，摸了一下她的下体，水一股股地在分泌。</p><p>　　岳母不自觉地抬起上身，好让我把握住乳房，同时身体不自主地无助地扭动，<br>继续「嗯……嗯……」的呻吟。</p><p>　　我舔着岳母的耳垂脖颈和后背，又逐渐移向下面，用手在她屁股上转……把<br>手落在她屁股缝里来回撩动……不时的我也把我的鸡巴塞进她屁股缝里来回抽插，<br>她这时候好象到了高潮边缘，她的的下体紧紧压着浴巾，阴道口全湿透了。</p><p>　　我觉得时候到了，我用手扶着岳母的腰让她跪着把屁股抬起来，我握着鸡巴<br>在阴道口蹭了蹭让枪头也润滑一下就直插了进去，没顶的一刹那，我听见她的喉<br>咙里发出了重重的闷哼，如电流直击般我也觉得如痴如醉。</p><p>　　我抓着岳母丰满的双臀用力推拉，迎着推拉我的鸡巴用力往阴道深处顶，那<br>一对悬挂着的白花花的奶子不停的来回晃动，没顶的一刹那，我听见她的喉咙里<br>发出了重重的闷哼，如电流直击般我也觉得如痴如醉。</p><p>　　床被弄得「哢哢」的响。也许是生过孩子的缘故，她的阴道有些宽松，没有<br>年轻女人阴道的那种握紧感，不过这也让男人的性持久力加强了。</p><p>　　我不停的冲撞……我们换了体位，我在岳母上面，双腿从外侧把她的双腿夹<br>住，她也夹紧双腿，好让阴道能很好的夹住我的鸡巴，我把她的双乳紧紧的压在<br>我的胸前来回揉搓，鸡巴在阴道里不停的动，我们下身的阴毛相互摩擦……如开<br>闸的洪水，当我用完最后一把力，岳母已姣喘连连，大汗淋漓，她也达到了极致。</p><p>　　伴随着无尽的肉体上的欢愉后，我趴在岳母身上直喘气，她闭着眼也在喘着<br>粗气，我支起双臂仔细的看起她的脸，我看到她眼角微细的皱纹和脸一丝上淡淡<br>的黑斑，突然我的心里涌上了一丝愧意。</p><p>　　「我这是在做什么啊？」我竟然不合时宜的暗问了一下自己。可我却不能把<br>这种表情显露出来，如果让她察觉到了我此时的想法，只能会增加她的负罪感。</p><p>　　我好象没事一般继续抚摸着她身体，轻吻着她的乳房和耳垂，然后站起身背<br>对着她穿衣服。当我穿好衣服，准备要走时，她全裸着抱膝坐在床上，头低垂着<br>头发遮住了半边脸，用颤抖的声音对我说：「小雷我们就到此为止吧，以后我们<br>不能再这样了。」我转过身什么也没有说默默的离开了岳母的房间，我知道我这<br>样做是对的，此时我的任何语言都是无用和苍白无力的。在是和不是之间我和她<br>连选择的权力都没有。我们只能在沉默中让时间来淡化这段畸形的感情。</p><p>　　那一年的冬天来得也特别早，冷天里我们都裹在了厚重的衣服里，性信息的<br>诱惑大为减少，加上我们的克制，平安的度过了一个骚动的冬天。</p><p>　　冬天过后，春天到了，好象是清明节前的几天我接到调令，要远离小城到一<br>个乡镇政府任党委副书记。从此我和岳母见面的时间少了，平时只有周未才能有<br>空和妻子回趟家，吃饭时我们也在不轻意间默默的注视着对方，但我们谁也没再<br>越雷池一步。</p><p>　　在乡镇里我从副书记到书记，一呆就是６年。孤男寡女独住一室日久生情也<br>许是我和岳母发生这段恋情的原因，当这些诱因都不存在时，我们都把持住了自<br>己，回到了正常的轨道，也许现实中的一些乱伦也是由此而来的。</p><p>　　小妹师范毕业后我动用关系让她分配在小城里的一个中学任教，这样她就可<br>以经常回家照顾岳母了。再后来由於我升了职，也因为领导异地任职要求，我调<br>到另外的一个县任组织部长，和岳母接触就更少了。</p><p>　　闲来之余，不时我也回头审视我们之间的点点滴滴，在道德的底线上我是走<br>过了头，在欲望和信仰的斗争中，我们两个人的信仰一无是处。性是人的本能，<br>然而我却迈过了头，可在我的内心，我却难以在对和错之间做一个选择。我有错<br>了吗？</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>学姐的婚礼</title>
    <link href="/2024/04/08/%E5%AD%A6%E5%A7%90%E7%9A%84%E5%A9%9A%E7%A4%BC/"/>
    <url>/2024/04/08/%E5%AD%A6%E5%A7%90%E7%9A%84%E5%A9%9A%E7%A4%BC/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我女朋友在杭州玩的很高兴，期间，我一直故意躲着班花，或许是没脸见她吧，我一直认为自己是很有责任心的那种男人，但是谁知道最后还是辜负了三个女人。而且我并不知道，很快我就会令又一个纯真的少女为我伤心。<br>从杭州回去以后，很长一段时间也没有什么事情发生。<br>我按照自己的规律继续生活，上课，写作，考试，和女朋友做爱。就像任何一个真正具有责任心的男人一样。<br>但是在１３年的８月，我却得到了一个我想也不敢想的消息。<br>自从那次冲动之后，我和本来关系很好的学姐就没有再联系了（另文：夜行千里找学姐！）。可是谁知道，那之后她忽然又联系我了，只对我说了两句话：“我已经毕业了。”、“我要结婚了！”<br>我吃惊的无以复加，虽然我从没有想过可以跟她长相厮守，但是也没想到，她这么快就要结婚了。<br>我的心里不知道是什么感觉，按理说我应该感到松了一口气。<br>因为首先我已经有女朋友了，不应该再和别的女人发生关系；其次我现在正处于写作事业的上升期，丑闻对我非常不利（所以请各位读者大人不要再打听小的的现实身份了，跪谢）。可是不知道为什么，心里面就是有一种淡淡的惆怅。<br>我相信她对于我找到女朋友也是这样一种感觉，因为这时候，我自己偷偷翻出来听她送给我的语音片段的时候，我听到了自己的心声。我们就是这样的两个人，明明爱，却都不敢说出来，最后只能等着错过。我们本来就是两条平行线，遇见本来就是一场或许并不美丽的错误。<br>不管怎么说，我作为她的好朋友，她的婚礼我不得不参加。因此我只能强忍住眼中的泪水，笑着给她送上祝福。<br>那天我开着自己寒酸的比亚迪，提前几天就来到了她们家。<br>学姐家里面有三个孩子，她最小。她们家里面情况不好，是城乡结合部的人家，一直想要一个男孩，但是却不能如愿。直到学姐的出生，让这个贫穷的家庭彻底放弃了希望。<br>据学姐说，家里面一直打算把她送人，但是找不到收养的人家。学姐一向很少感受到家庭的温暖，过早的接触社会让她拥有同龄人不曾有过的成熟和沧桑。<br>她是一个有故事的女人，谈不上可怜，但是却让人忍不住想要保护她。既然我已经失去了作为她终身伴侣的权力，我就想要在她属于别人前，献上我最后的祝福。<br>北方有风俗，女孩出嫁，必须由兄弟送亲，最好是没结婚的弟弟。但是学姐家里面没有男丁，因为家里不重视，也不打算请亲戚来帮忙。所以我就直接找到了她的父母，毛遂自荐。<br>我的经验告诉我，越是贫穷的人家，对金钱和面子就看的越重。如果我把我寒酸的比亚迪开过去，肯定会碰一个大钉子。<br>因此我先找到了我的高中室友，一个跟我关系很好的富二代。我跟他说我要去出门，要跟他换下车子。我哥们跟我关系特别铁，他又快要回美国去了，所以很大方的把他的凯迪拉克钥匙递给我，我也很大方的把我的比亚迪钥匙递给他。<br>学姐住在一个叫做ＬＣ的小镇子里，这里没什么特色，只是听说周围有一个温泉山庄，似乎还有点名气。<br>我多方打听到了学姐的住处，一个又老又破的社区。哪里的道路很是狭窄，院子里也没人打扫，到处都是落叶和垃圾。门口一颗大柳树沙沙作响，下面坐着两个下象棋的老头，旁边还围着十几个看客。看客们一边顾虑“观棋不语真君子”的规矩，一边又按耐不住的小声指导着。<br>我听学姐说过，她家里面开着一个小卖店。这种老式社区的小卖店都会在墙上和玻璃上做上一些记号，让我很容易就找到了。<br>我故意把哥们的凯迪拉克停到了小卖店的前边，从车上下来，敲了敲窗户。里边一个五十多岁的大妈打开窗户，问我：“要点什么呀？”<br>我很清楚的看见，大妈长的和学姐颇有几分神似之处，而且身上穿着的是我以前送给学姐的一件羊绒衫。<br>我试着问了一句：“阿姨，您是星星（学姐的乳名，不过当时我肯定说的是她的真名。）的妈妈么？”<br>“是，你是……”<br>大妈上下打量着我，我为了今天，特意请了一个据说很有名的造型师做的造型，还穿着一套只有在读者见面会或者是酒会上才会穿的高级西装。就是为了应付这种局面，大妈又看了看我身后的那辆刚从洗车场出来，还在不为人知的地方沾着一点泡沫的凯迪拉克，问我：“你是小Ｘ吧？”<br>我恭恭敬敬的鞠了一个躬，说道：“是我，阿姨好！”<br>大妈似乎从学姐哪里听说了我不少事，急忙打开卸货的门，说道：“快进来快进来，哎呀，我可是早听星星说过你了，大作家小Ｘ嘛。你是第一次来这边吧，以后一定记着常来啊。”<br>我听着这些并不得体的恭维话，勉强保持着礼貌的微笑，把我早就准备好的礼物拿过来，递给大妈。<br>“阿姨，这是我哥们帮忙从马来买的燕窝，您跟叔叔上了岁数，吃点对身体好。”然后又从怀里取出一个红包，说：“星星学姐在学校照顾过我不少，以前一直也没过来一趟。这是十万块钱，表示一下我的心意。”<br>大妈的眼中露出了一丝攫取的目光，但是却很坚决的把钱推了回来，对我说：“唉，你来一趟不容易。礼物我们就收下了，这钱我们可不能拿。你拿回去孝敬你父母吧，你有这份心就行了啊。”<br>大妈的反应在我的预料之中，的确这种时候再爱钱的人也会拒绝。但是这是我为了拉近我和学姐家庭关系的纽带，绝对不能断裂。<br>“阿姨，您看我都拿出来了，怎么还好意思拿回去。星星学姐的父母，就跟我的父母一样。再说过几天我准备在这边办一个签售会，我人生地不熟的，还得靠您多多帮忙。”说着我硬把红包塞进大妈的手里，然后就离开了这里。<br>这之后几天，我天天都去学姐家里，不知道为什么，她从来不在家。而她卧室的门却一直紧闭。难道是不想见到我？我不知道，总之我和学姐家里人的关系越来越近，她的父母几乎把我当做儿子一样看待。<br>这一天我留在学姐家里吃饭，她卧室的门依旧紧紧地关着。吃饭中间，我发现学姐的父母一直在交换着眼神，而她的两个姐姐却低着头不敢看我。我想他们差不多是时候提出请求了。<br>过了一会，大妈才吞吞吐吐的说道：“小Ｘ啊，你看星星就要出嫁了，可是没有个送亲的。你看……”<br>没等大妈说完我就答应了：“阿姨，没问题。星星学姐就跟我亲姐姐一样，您就是不让我去我也要去。您放心，我肯定不会给咱们娘家人丢人。”<br>大妈听完放心的点了点头，又说：“唉，你出面我就放心了。人家夫家是当官的，咱们小门小户高攀不上。有你这个大作家兄弟在，他们还敢小看了咱们不成？”时间过的飞快，很快就到了结婚的日子。<br>一直避这我不见的学姐终于在我眼前出现。她穿着一身洁白的婚纱，美丽的就像一个天使一样。<br>不知道为什么，看到她这样，我觉得心里就想刺进一把尖刀一样难受。我忽然又想起我们第一次见面的时候，那时候她也是那样的美丽，一下子就夺走了我的心。一直到了现在……<br>“你今天真漂亮。”我强忍着即将夺眶而出的泪水，挤出一个微笑对她说道。学姐伸出一只手，让我扶住，说道：“你今天也很帅。”不知道是不是我的错觉，我看到她转过头去，悄悄擦掉了眼角的泪水。<br>之后的整个婚礼我都是在恍恍惚惚中度过的，我们曾经共同经历过的事情，一幕幕出现在我的眼前。<br>我无数次的想像自己会像我笔下的那些英雄一样，勇敢的站出来，向所有人说出自己心中的话。不管最后能不能把美丽的新娘带走，但是我相信这样的人生中不会有遗憾。<br>可惜现实不是小说，我也不是主角，只能默默地看着这一切的发生，默默地流泪。<br>一天的时间很快就过去了，一群人簇拥着新郎新娘入了洞房。随即都出来，关上了房门。<br>伴郎伴娘都是我们学校的同学，虽然不熟悉，但是彼此都见过几面，很快我们就打成了一片。只是他们脸上的笑容是真心祝福好朋友幸福的，而我却是强行咽下泪水装出来的。<br>一起玩的来宾里有本地人，指点我们开车去了一家夜店。<br>若不是因为今天的心情特别不好，我相信我应该会很开心的，因为从前我一直只有看着夜店的大门，憧憬里边光景的时候。<br>最早的时候是没钱，后来稍稍有了一些名气以后，就害怕会有负面新闻。编辑说大红的明星不论，像我这样刚刚步入公众视野的人是最害怕负面新闻的，所以要我一定要慎言慎行。所以我也一直到过这里。再后来有了自己稳定的读者群体，心里面却已经有了许多顾虑。<br>但是今天，学姐结婚这件事摧垮了我的一切顾虑。我和所有人一起，大摇大摆的走进了那家狭小的店面里。<br>刚走进去，我就被一阵震耳欲聋的音乐声给弄得耳朵发麻，再加上昏暗的环境和闪烁的灯光，让我不得不把学姐结婚这件事情放到脑后。赶忙叫来领班，让她给我们找一个安静一点的包间。<br>我一直很怀疑，为什么会有人会在这种地方约炮，难道是极端恶劣的环境竟然会让人产生生殖的欲望？包厢里面似乎安静了一些，很快包厢的服务员──就是俗称的公主。就拿过一份功能表送到我们面前来，我听说过，夜店主要靠卖酒和各类小吃挣钱。所以这里通常不会有什么好酒，而且小吃的味道也不好。所以我只点了软饮料和果盘，为了不让公主失望，我给每个公主都发了几百元的小费。<br>很快这些人开始在包厢里又唱又跳，嘈杂程度一点也不下于外边。<br>我开始后悔来道这个地方了，世界上的东西就是这样，没得到以前，拼命的想要。可是得到了以后，却偏偏觉得这根本不是自己想要的。于是我就以出外边抽一支烟为借口，离开了夜店。<br>到了门外，坐到了车上，我拿出了一支香烟，想要一边抽烟一边继续惆怅。可是打火机的火苗刚刚点燃了烟草，我就爆发出一阵剧烈的咳嗽。这时候我才想起来，我根本是不抽烟的。<br>我开着车子漫无目的的走着，不知不觉就走到了新房的外边。<br>房间的灯还亮着，门也没关。守夜的人在另一边都睡了，我坐在客厅里独自叹气。<br>忽然想到，如果今天的新郎不是别人，而是我，那我会不会开心？或许我惆怅的就会是另外一件事情了吧！<br>这时候，新房卧室的门忽然打开了，学姐和她的“丈夫”一起走了出来。<br>我之所以在“丈夫”两个字上加上引号，是因为他看上去一点也不像是会成为新郎的人。她长长的黑发从新郎的礼帽里如同瀑布一般的流了下来，就算是隔着男式西装，也可以看见胸前两团明显的凸起──她是个女人，而且是个美女。<br>我惊讶的瞪大了眼睛，不敢相信眼前所看到的事情。这时候学姐给我比了一个“嘘”的手势，伸手示意，让我跟着进了房间。<br>刚一进去，学姐的“丈夫”就长出了一口气。脱下了身上的白色西装，把衬衫胸口的扣子解开，把下䙓挤在一起，露出她的纤腰和肚脐。<br>霎时间，一个上流社会的绅士就变成了一个美国西部的女性牛仔。<br>学姐拉着我在床上坐下，对我说：“ＸＸ，我现在告诉你这件事，你绝对不能对别人说。”<br>我急忙点了点头，就听见学姐指着那个女牛仔说道：“小雪（当然是假名）的父亲是某公司的董事长，这是他们的家族企业。她父亲一直希望找到一个可以继承他事业的继承人，然后把女儿和公司都留给他。可是最后她发现，小雪才是这个最适合的人，可是小雪总要嫁人的，他又不甘心把自己的事业拱手让人。于是就让小雪假装成男孩子，娶一个媳妇进来。”<br>这种活肯定没人愿意干的，谁想让自己的女儿守活寡呢？<br>可是学姐的外甥却得了重病，为了治疗花光了家里所有的钱还不够。为此学姐只能嫁给小雪，做她的妻子。可是小雪的父亲又希望找到一个基因优良的男人来和小雪接合，为他的事业培养下一代的接班人。他已经对他的事业到了痴迷的程度，甚至把它看得比他的女儿还要重要。<br>“而这个被我父亲看中的人就是……你。”小雪忽然插嘴说道。<br>这时候，我才发现她不知道什么时候已经换上了牛仔热裤，现在正在一边把头发扎成很飒爽的马尾辫一边跟我说话。<br>“我父亲很喜欢你的作品，他认为你能够准确掌握人类的心理，而且可以深刻理解许多事情的本质。而这两种能力在商业上也是非常重要，所以他希望我能怀上你的孩子，然后作为我和星星的孩子生下来。”<br>小雪扎好了马尾辫，一下把它甩到了脑后。忽然向我扑了过来，光看她小麦色的皮肤，和细细手臂上的微微隆起的肌肉我就知道，她一定很擅长户外运动，至少力气很大，大到足可以让我受伤。所以我赶忙闪到了一边，说道：“你想干什么？”<br>小雪一下子扑空失去了平衡。但是她很快又站了起来，一边揉着手腕的关节，一边说道：“你现在最好脱掉衣服躺下来，乖乖的不要动。否则我的阴道括约肌很可能会把你弄伤。”<br>“我……我有女朋友了，对不起，不能接受你的好意！”我大声说道。<br>“哼哼，你们文人不是都很风流多情的吗？顺便一说，我知道你跟星星上过床的事情。”小雪一边说着，一边拿过一杯水，凑到唇边，“这是网上买的进口春药，据说可以在１０秒钟之内让女性乳房发胀，阴道发痒并且充满分泌物。我没有什么经验，不想一不小心弄伤你……”<br>可是这时候我忽然想起课堂上老师曾经讲过，不法分子制作的迷奸药、春药里面都含有能够损害人体中枢神经的三唑仑。<br>我急忙冲过去一把打翻她手中的水杯，大喊：“千万别喝这个！你不是想跟我上床吗？我答应你就是了！”<br>说着我为了配合自己的语言，急忙一把把小雪推到了床上，伸手解开了她的衣服。<br>说实话，避免她伤害自己的身体是一个理由，更重要的是小雪长的很漂亮，而且我的三位情人中，不论是萝莉型的女朋友、邻家大姐型的学姐和御姐型的班花，都没有这种运动型的女孩，我也对她很动心了。只是这样给了我一个可以上她的理由。<br>对于一个刚见面几分钟的美女，男人的欲望是最强的，我拉下了小雪的牛仔热裤，直接撕破了她穿在里边的丁字裤，让她的小穴暴露在空气中。<br>她和学姐不一样，下面的毛发很是浓密。虽然据她说没有性经验，但是小阴唇却天生是浅紫色的。<br>比较令我在意的是，我在扒开她的小阴唇之后，却发现她的阴蒂长到了阴道口里边，似乎有人管这种穴叫什么玉蚌含珠。<br>就算是小雪这样的女孩子，把下体暴露在陌生男性面前，特别还是在自己的好朋友面前，还是有一些不好意思的。她一把把我踢开，伸手护住自己的私处，脸上羞得通红，站在一边不敢说话。<br>学姐看出了她的想法，对我说道：“她害羞了，刚才她就是想用性欲掩盖羞涩，结果药被你泼了。她不好意思了。”<br>我看了小雪一眼，说道：“那要不然就这么算了吧……”<br>谁知道我话还没说完，学姐却解开了我的裤子，把我的内裤拉下来，然后一口把我的肉棒含在了口中，头部一前一后的，开始给我口交。<br>这一下不光我吃惊，小雪更加吃惊的看着我们，从小受到良好教育的她，惟一的性教育途径就是Ｄｉｓｃｏｖａｒｙ的教育，哪里只会解释受精后的过程，而之前的事情却从来没有介绍过。<br>学姐想要让小雪看着我们两人性交，从而提起兴趣。因此故意表现的特别淫荡。她一边给我口交，一边把身上的衣服脱了个精光。<br>一具白璧无瑕的美艳胴体出现在我的眼前，完美的曲线上边有一个小小的红色凸起。学姐的皮肤本来就很白，再加上她是个白虎，下边一根毛都没有，就像是一件精美的艺术品一样。<br>学姐一边给我口交，左手抓住自己的胸部不停地揉搓，用食中两根手指捻住胸口的蓓蕾用力搓动，口中不时发出陶醉的声音，而右手已经悄悄的抚摸着她自己胯下的那个销魂洞穴。<br>这种淫乱的场景小雪从来没有见过，一开始是吃惊，后来就见她悄悄地偷看学姐手上的动作，她的手也悄悄的伸过去抚摸自己的胯下柔软的阴毛。<br>学姐似乎是经常会手淫的样子，不多时下面就淫水乱飞了。而我的肉棒也涨得越发的大，插在学姐口中，让她连呻吟都叫不出声音来。<br>学姐忽然把我的分身吐了出来，转身跳到躺到了床上，摆了一个大字型，漂亮的白虎小穴暴露在空气之中。<br>学姐的穴不光是白虎，而且还是难得一见的馒头屄。两片洁白的大阴唇紧紧地挤在了一起，只在中间留了一条浅浅的粉色缝隙。由于她刚才的手淫，穴里面的淫水一滴一滴的顺着粉红色的缝隙流了下来。<br>不光小雪，我也看到了这样销魂的景象，而且我的性欲比她的炽烈的多。我一下子扑了上去，一手一个抓住学姐的一对椒乳，在手里盘弄，下面的棒子顺着学姐胯下的裂缝就插到了她的身体里边。<br>“啊，你拔出来，啊，好舒服……不，不是让你肏，啊，肏我的屄，是让你肏小雪的屄，啊深一点……”<br>学姐一边被我肏的淫叫一边拒绝，不过她的声音是那样娇媚，让我不由得更是卖力的肏弄她胯下的穴。<br>学姐被我肏过一次之后，她的阴道似乎更加水润紧致了。我把学姐按在我的胯下，肉棒快速的在她的小穴里胀的更大了，每次抽出都会连她阴道内壁上的粘膜都带着出来，然后又大力的一起塞了回去。每当这时候，总会伴随着学姐一声高亢的淫叫。<br>小雪似乎已经被这一幕看的呆了，不知不觉的把自己上衣也脱了下来，走到我们两人前面，认真的看着我们两个人性器吻合的地方。她的左手抓着自己的乳房，右手不停地在胯下摸索。<br>学姐看见，叫得更起劲了：“啊……啊……死了，啊！插到花心了，啊……啊……啊……要丢了，啊……啊……”<br>伴随着一声高亢持久的叫喊声，学姐到达了高潮。<br>她这种白虎穴有一个重大的缺点就是难以梅开二度。只要高潮一次就会变得异常敏感，而且小阴唇会被磨得红肿，不光不能肏，连碰都不能碰。<br>这时候，学姐忽然从我的胯下出来，把小雪塞了进去。又推了一把发呆的我说：“楞什么啊，赶紧肏她啊。我都主动献身让你肏过了，你还发什么呆啊。”<br>我听了急忙把肉棒对准小雪的穴，插了进去。<br>刚插进去我就发现，小雪的屄里竟然有一股吸力。这股吸力并不陌生，女人在高潮之后，会由于淫水的分泌和阴道括约肌的痉挛而将空气排出，这时候阴道内的大气压强就小于外部。如果男人的阴茎足够粗大到大于阴道的自然直径，就可以感觉到这股吸力。但是同时，如果将阴茎从屄里拔了出来，空气就会进去平衡大气压，从而感觉不到吸力。<br>可是现在我刚刚插进小雪的屄里面，就感觉到了这股吸力。而且在我故意放空气进去之后，这股吸力竟然也没有消失。实在是奇怪的紧。而且小雪的淫水不知道为什么，比学姐的淫水要润滑的多，就算我不动，肉棒也在慢慢的向小雪的屄里滑去。<br>不多时，我就感觉到肉棒碰到了一层阻碍，这就是小雪的处女膜了。她这个年纪，处女膜已经基本退化了，就算捅破也不会出血，疼痛感也会少很多。<br>纵然是这样，我还是小心翼翼的慢慢插入，把小雪从女孩变成了女人。<br>不过现在色欲迷心的小雪，似乎没有感觉到颇身的疼痛，只是因为我终于插到了她的花心里而长长的出了一口气。<br>“啊，好舒服……花心……花心……被大鸡吧插到了……啊……干我……干我，大鸡吧哥哥，用力干妹妹的骚穴，把妹妹的骚屄干穿，啊……”<br>小雪叫床的声音要比学姐淫荡的多，完全看不出刚才她那么害羞。学姐在一旁听见了，脸上也是微微一红，走到了我的前面，背对着我，屁股高高翘起，把小穴正对着我说：“ＸＸ，你把我的屄都差点肏坏了，快帮我舔舔。以后我和小雪每天让你肏，给你玩３Ｐ……”<br>听她说完，小雪也随声附和道：“啊，小雪的骚屄，每天……啊……每天都给，都给哥哥的大屌狠狠的肏……啊，肏花心……肏花心。哥哥的大屌插到小雪的花心里了，啊，要丢了……丢了，啊……”<br>伴随着一声长长的呻吟，小雪的屄里忽然喷射出一股清泉来。我更加惊讶了，没想到小雪竟然还会潮吹，而且潮水足足喷了有一分钟才停了下来。<br>小雪毕竟是处女，高潮过一次之后就躺在床上一动不动。任凭学姐和我在她的身体上又捏又掐。<br>小雪一边喘气一边说：“我……我不行了，星星，你去给他肏出来，他要射的时候，让他射进我的屄里就好了。”<br>学姐也摇摇头，说：“我也不行了，你看，都被他肏肿了。<br>正在这个时候，小雪忽然说道：“星星，你们以前肏过小屄，不知肏没肏过屁股？”<br>学姐一听，知道小雪盯上了她的肛门，脸上一红，说道：“没……没有，可是，肯定会很疼的！”<br>没想到小雪脸色一沈说道：“你忘了我们的协议了吗？你答应一切听我的，我才会让你和我一起当他的情人。要不然，以后你就在旁边看着他干我的屄，肏我的屁股，你在一边手淫就好了怎么样？”<br>学姐一听，登时没了话说，我这才知道，原来学姐为了能跟我在一起，竟然做出了这么大的牺牲，心中暗暗发誓，虽然我不能给她一个名分，但是也要一辈子待她好。学姐慢慢的翘起了屁股，小雪骑在了学姐的屁股上边，让她穴里面富有黏性的淫水都流到学姐的直肠里，还不停地用手指替我疏通管道。不过我看她纤细的手指也只能塞进去两个，不知道如果我把肉棒肏进学姐的屁股里会是什么样子。<br>小雪躺在了下面，和学姐摆成了六九式，两人互相舔着小穴，一边大声呻吟。我一咬牙，抱着学姐的屁股，慢慢的插进了她的肛门里。<br>“哎啊！好疼，屁股要被肏烂了，啊！小雪，哪里不可以……”学姐在阴道的快感和肛门的痛感中大声的呻吟，那已经变成通红的屄缝开始剧烈的颤抖，她竟然在这种情况下高潮了。<br>因为小雪淫水的关系，学姐的肛门里面并不怎么干燥，肏肛门和肏屄穴感觉完全不同，两边的天然大小差的太多，而且肛门的肌肉力量也比阴道括约肌要大得多。阴茎插入肛门属于异物，学姐下意识的努力运动屁股上的肌肉想把肉棒挤出去，但是却给了我更大的快感。<br>渐渐地，学姐的肛门适应了我的大小，再加上小雪在她小穴上不懈的努力，学姐不在唿痛，而是开始小声的呻吟，接着大声的淫叫。<br>“啊，好爽，ＸＸ，肏我的屁股，大力肏，人家身上的每一个穴都被你肏过了，啊……啊……啊……以后，以后也要你每天把人家身上的三个洞都肏一遍，啊……”<br>不知道是不是学姐的话对小雪起了作用，她忽然说道：“ＸＸ，你来肏我的屁股，她……”<br>话音刚落，学姐忽然“啊”的一声，下体喷出了许多透明的液体，虽然比不上小雪的，但是也可以称之为一次潮吹。也许是这次高潮太过强烈，学姐随即晕了过去，下体还不停的往外淌水。<br>小雪推开了学姐，把屁股撅了起来，媚声说道：“小雪的骚屄也已经恢复过来了，两个洞都给你随便肏。”<br>小雪的体型比学姐娇小，阴道都夹得我隐隐生疼，别说力量大得多的肛门了，可是我也不能不让她享受到被肏屁股的乐趣。正在为难的时候，我忽然看见那边放着一只钢笔，我就把钢笔装在避孕套里，插进了小雪的屁股里边，同时“噗呲”一声把我的鸡巴插进了她的屄里。<br>“啊，你……你好坏，从两个雪……穴一起插人家，啊……要丢了……要丢了。大鸡吧哥哥，用力插我的小骚屄，把我干高潮，啊……”<br>这一次我急忙拔了出来闪在一旁，小雪的淫水从阴道中喷涌而出，好像高压水枪一样喷在了对面墙上。<br>小雪反身压在了我身上。把我的鸡巴扶正对准小穴，猛地做了下来，鸡巴忽然一下子插进了那个紧窄湿润的地方。<br>小雪“啊”的叫了一声，趴到了我的身上，胸前两团美肉压在了我的胸口。似乎她已经被我肏到脱力了。<br>我伸手把钢笔取了出来，又从屄里面把鸡巴拔了出来，插进了小雪的肛门里，猛干起来。这时候她浑身乏力，肛门不松不紧，正是舒服的时候。<br>但是小雪却皱着眉头，说道：“奇怪，刚才前后一齐开的时候那么舒服，可是现在你肏我屁股我也没什么感觉。你还是肏我的屄吧。”<br>我听了，从小雪的肛门里拔了出来，小雪急忙用手把屄撑开，往我的肉棒上边一套，又“啊”的一声叫了出来。<br>“嗯，哥哥的大鸡吧，啊……又……又插进妹妹的骚屄里面了，啊……啊……太舒服了，每下都干到妹妹的花心里面，好舒服，啊……啊！”<br>小雪的身体越发敏感很快就又高潮了，这一次我被她奔腾而出的淫水一打，也忍不住腰眼一松，射进了小雪的子宫深处。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>高中老师</title>
    <link href="/2024/03/25/%E9%AB%98%E4%B8%AD%E8%80%81%E5%B8%88/"/>
    <url>/2024/03/25/%E9%AB%98%E4%B8%AD%E8%80%81%E5%B8%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>本狼现在是头大色狼，但在高中的时候还是啥事不懂的小毛孩子。</p><p>我们的语文老师从高中开始带我们，直到高考结束，跟我们有深厚的感情。</p><p>她来自江南水乡，毕业后不久就到上海来当教师，所以比我们大不了多少，整个人洋溢着青春活泼的气息，不象其他一些老师那样威严，很容易跟我们打成一片。</p><p>我依然清晰地记得第一次见到语文老师的情景，那是在军训的时候，其他老师都穿的严严实实的，生怕自己被晒黑了。只有她穿着热裤运动鞋，站在太阳底下，白皙的皮肤被阳光照射的特别耀眼，两条笔直修长的大腿白花花的映在眼前，上身穿着白色无袖小背心，托着两个圆滚滚的乳房。那时候还不知道罩杯的概念，只知道老师的乳房真的是大，而且相当饱满。</p><p>在场的许多学生都看傻了眼，好多学生都因为漏了教官的口令遭到了责罚。教官也是一有空就会找老师聊天，全场的焦点就只有语文老师。</p><p>那时候因为调皮，军训晚上不睡觉，爬到房顶上看星星。上海的同学都知道，在市区很难看到星星，所以军训在郊外能看到满天星的时候大家都特别兴奋。不想那晚不巧，被起夜的教官抓了个正着，逮着我们3个送到了老师那里，一番苦心劝说后就放我们回去了。</p><p>出来的时候我不知道其他两位是什么感觉，反正我是硬了。因为老师晚上肯定图方便没穿胸罩，听到有人敲门赶紧套了一件小背心，所以凸点了，那时候我少不更事，经不起诱惑。</p><p>军训开学之后老师第一周便单独找我谈话，因为我在军训时候的“表现”让她记忆深刻，而且中考的成绩在年级可以排前十，所以老师单独找我聊聊，无非就是些看你很有潜力阿，要好好努力的一些话。</p><p>好景不长，由于爸妈高中时候更加忙于生意，而且觉得我高中了应该能更好的照顾自己，便对我放松了管教，我本人的自律性也不强，各方面就懒散了起来，成绩也慢慢退步，从以前前十慢慢退到了五十开外。</p><p>父母跟老师都挺着急，但是他们实在忙不过来，就拜托老师帮我补课，顺便代为管教下我。老师因为刚毕业，也想做出点成绩，就答应了我父母的要求，一个礼拜补两次课，礼拜三礼拜六各一次，一次3小时，这也是我跟老师相处的开始。</p><p>刚开始补课大家都挺认真的，我的成绩提升的也很快，慢慢恢复到原来的水准。老师也是年轻人，慢慢的我们共同话题多了起来，补课也变成了聊天课。她跟我讲天南海北她见过的事，鼓励我好好读书，将来年大学有很多好玩的事。</p><p>慢慢的我们的话题越聊越广，有时还会说说男女话题，当时还是处男的我每次都会很性奋，最直接的表现就是一柱擎天，有时老师发现了也会调侃一下我，说我会造高楼，以后盖房子一定有出息，我都会痴痴的笑。</p><p>直到有一个周末补课的时候老师说每次都这么补课好无聊，我们偷一次懒，陪老师出去逛逛街，天气就要凉了，老师要买一些衣服，作为学生听到不上课当然欣然接受，于是乎我俩高高兴兴的外出逛街。老师在外面大方的挽着我的手，一路看一路买，不知不觉已经大包小包，最后在淮海路拉夫劳伦前看中了一套短裙职业装，这套短裙套装就像是为老师量身定做的，完美的贴合了老师的臀形和胸型，连店员都是由衷的赞叹，不是为了销量虚伪的吹捧，但是老师一看吊牌就说太贵了不买，我看着她脸上一丝丝不舍的表情，就说老师我来买吧，就当我送给你的礼物，谢谢你这么多时间对我的照顾。</p><p>老师当然不肯，我不容分说就要店员结账，拿出信用卡买单签字。因为爸妈长期忙着做生意，所以对我经济上比较放松，给了我一张金额较大的副卡。</p><p>走出店门之后老师对我谢了又谢，最后不忘调侃我说不能把你当小孩子看待了，是小男人了，对吧我的小男朋友。店员在我买单的时候对老师说有这样的男朋友真幸福，老师本来连忙想开脱，但是说我是他的学生嘛，这不是更引人误会，索性腼腆的笑笑不作声，出门老师便借机调侃我。</p><p>晚上老师请我吃了一顿牛排算谢谢我的衣服，席间还喝了一杯红酒，烛光下看着老师微醺的脸颊，我真是醉了，不过不是醉酒，而是醉美人。</p><p>把老师送回家后躺在自己的床上，满脑子都还是语文老师的身影，翘屁股和圆润饱满的乳房在眼前久久不能散去。是晚我尽情的靠双手释放了三次才止住了对老师胴体的无尽想念。</p><p>此后我和老师的关系始终保持着这样的亲密程度，没有再越轨半步，知道我毕业考上了大学。经过三年老师的教育，我最终还是考上了心仪的大学。而我的父母也很高兴，在成绩放榜之后设宴款待了老师。席间看到这融洽的一幕，我多想老师就是我的老婆，但幻想始终是幻想，不可能实现。</p><p>大学开学第一天老师也跟随我一起去学校，我的学校位于上海着名的大学城，7所高校聚集于此，同样也是我向往的地方。而老师踏上这片土地后也是感慨万千，说比她之前的大学好太多了，令她想起以前的时光。</p><p>开学后第一个周末，我像往常一样来到了老师的住所，到了之后才想起来我已经不需要补课了，但是来都来了就按门铃进去吧。老师看到我来了也是吃惊，我把原由向老师说明后老师也被我逗乐了，直说我还是小傻瓜。</p><p>当晚我就在老师家住了下来，老师为我铺了床铺，睡在外面小厅的地板上，老师还是在她原来的房间。离我近在咫尺的老师却又不能再进一步，我又只能幻想着老师的身躯再一次的放纵自己。黑暗中我忍不住叫了语文老师的名字，我突然意识到了尴尬，隐约觉得老师卧室的门缝中她在看我。</p><p>第二天老师收拾被窝的时候有些脸红，我相信她发现了我留在被子上的精斑。下周我们去杭州玩吧，你现在大学了时间充裕了，我们去旅游吧。老师突然说道。我听到了当然说好，我正求之不得呢。所有的都我来安排，老师又说道。我当然一百个同意。</p><p>好不容易熬过了一个礼拜，礼拜五中午我就准备好了等待老师的召唤。终于在火车站跟老师碰面了，初秋的季节仍是炎热，老师还是热裤加背心的经典组合，吸引了路上觉多的眼光。看到我来了后，老师一下子又挽上了我的手，有说有笑的进去了检票口。2小时后我们到了杭州下榻的酒店，位于西湖旁的小筑，在checkin的时候我分明听到了老师只定了一间房，我顿时心情无比激动。</p><p>当天到杭州已经是晚上，所以吃了晚饭简单逛一圈就回到了酒店休息，养足精神准备第二天的游玩。晚上老师和我又是一顿夜话，正当说的起劲时，我们听到了隔壁销魂的叫床声，不一会儿叫床声此起彼伏，弄得我们好不尴尬。</p><p>借着这个时机我也壮了胆，迅速偷袭了老师的嘴唇。老师震惊了一下后又调侃说，小年轻就是经不起诱惑。就是，怎样？我也耍起了流氓，又压向老师的嘴唇。嗯。老师闷哼一声，不久也也张开嘴迎合我的吻，四唇相接，两条舌头在口腔里翻转，混合着各自的口水令人好不爽快。</p><p>这一吻起码持续了十分钟，老师越吻越投入，最后我都感觉不到自己的嘴巴才依依不舍的分开，我的身体像着火了一般，热流充满全身。我深情的望着老师，眼神中渴望着进一步的发展。老师似乎也读懂了我的渴望，简单的一句来吧便点燃了我全身的欲火。</p><p>我迅速的扯下老师的小背心，真的是用扯的，老师哎哟一声说到小男人急死了。我不好意思的微微一笑，继续埋头在老师的身体里。胸前两团白花花的嫩肉即使在黑暗中也如此的显眼。我的双手攀上老师的双峰，看着丰满圆润的乳房在我手里被挤压成各种形状心里好不舒坦。</p><p>我的下身也没闲着，凭着本能的反应在老师的下体不断的摩擦，挑动老师的欲火。老师的手先在内裤的外面摩擦我的jb，我觉得不过瘾，便拿着她的手放到了内裤里面。在老师的不断磨擦下，我的jb达到了最大状态，龟头都露在内裤外面了，老师见状直接帮我把内裤脱了下来，说让大家伙出来透透气。</p><p>我顺势把老师放倒，抬起她紧实上翘的屁股，把老师的内裤脱了下来。趁老师还没把腿合起来，我一口在老师的小穴上亲了起来。老师的小穴一点异味也没有，有一股淡淡的沐浴露的气味，我卖力的舔了起来。老师的呻吟声越来越大，叫的我再也忍不住了，我的嘴离开老师美味的小穴，扶着我的jb准备提枪上马。</p><p>老师见状调整了一下睡姿，把屁股抬得更高了，两条笔直又修长的玉腿八字形打开，准备迎接我的进入。我也毫不含糊，整根jb一刺到底，老师又是一声销魂的闷哼，眉头稍稍紧缩后舒展开来，露出了满足的表情。</p><p>小男人慢点，老师三年没做过了，慢慢来，老师说道。我那时小屁孩一个，尽管一再注意自己的动作，但哪能忍得住，次次jb拔到最外面又深深的干到底，老师直呼小冤家但有无济于事，只能说你操吧，你怎么爽就怎么操。5分钟不到，老师就适应了，小穴中的水慢慢的多了起来，随着我的抽插留到了外面。老师的两条大长腿也紧紧的勾住我的腰部，呻吟声越来越销魂，老师完全进入了状态。</p><p>嗯……嗯嗯……啊啊啊啊啊……终于爽了，嗯嗯。哎哟！叫床声此起彼伏，我也越发勇猛，恨不得整个人都钻进老师的小穴里。大约10分钟，老师来了第一次高潮，我清楚的看到老师脸上表情的变化，头偏向一边，眉头紧锁，双手抓住两边的床单，原本嗯嗯啊啊的叫床声也短暂的停止了。我从A片中学到这应该是女人高潮来临的反应，于是一顿狠操，终于老师啊的一声全身舒展开来，娇喘连连，直呼爽翻了。</p><p>我也没想到本来身为老师的老师在床上也可以是这个样子，心里极其过瘾。不等老师有任何机会的休息，我把老师翻过来跪在床上，准备后入式干老师。老师虽然顺从但嘴里不忘埋汰两句，小男人食髓知味了是吧，一次糟蹋老师还不够还要用狗一样的姿势糟践我，服了你了。我也不搭话，只顾着干，jb毫不留情的操进老师的小穴，身体趴在老师的背上，双手抓着老师的豪乳干了起来。</p><p>嗯嗯嗯……啊……嗯嗯……小冤家你操死我了，嗯嗯……这么久没被人操过了一上来就被你这么厉害的干，嗯……啊～明天我走路肯定腿都合不拢，人家一看，一看就知道被你操了，嗯嗯嗯嗯嗯……那明天就不出门，呆着休息。我变干便回道。</p><p>哼，别以为我不知道你在打什么小算盘，不出门哪能让老师休息，还不是被你逮这机会好好操一天，你们男人都这样，刚上手的东西舍不得放，时间久了就厌倦了。</p><p>哪能呀，老师的小穴这么迷人，操一辈子都不够，哪能厌倦呢。</p><p>老师便不再接话，两个人沉浸在做爱的快感中。又大约10分钟，老师撑不动了，求我换个姿势，我便让老师面朝下躺着，我坐在老师的屁股上，把jb操进老师的小穴。</p><p>老师嗯嗯……算知道了，你就是喜欢我的屁股，嗯……怎么都不肯放过我的屁股，就是要从后面干我，哎哟！舒服是啊，谁叫老师长了一副这么好的屁股，任谁都忍不住。你要是穿包臀的衣服，我保证能硬一整天，干你一整天嗯嗯……明天嗯……我就去买一条包臀裙，看你嗯嗯嗯嗯……你有没有这本事干我一整天。嗯嗯……我脑中瞬间开始幻想老师包臀裙的样子，不由下体一股气升了起来，我要射精了！老师也感觉到我的射精迹象，忙说快点用力，我也要来了，用力操几下。我用尽全身的力去操老师的小穴，老师也尽情的喊了出来。</p><p>老师我要射了！</p><p>啊啊啊！射吧！来吧！我也来了！</p><p>我把所有的精华都射给了老师，老师随着我射精的节奏身体也一次次的抽搐。大约半分钟后我体内的精液一滴不剩的全部射给了老师，因为量实在太大，部分还从老师的小穴中留了下来。</p><p>啊，好爽，真的好爽。老师说道</p><p>嗯。我已经累的不行，简单的回了一句就抱着老师闭上了眼睛。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>前女友的闺蜜</title>
    <link href="/2024/03/18/%E5%89%8D%E5%A5%B3%E5%8F%8B%E7%9A%84%E9%97%BA%E8%9C%9C/"/>
    <url>/2024/03/18/%E5%89%8D%E5%A5%B3%E5%8F%8B%E7%9A%84%E9%97%BA%E8%9C%9C/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我前女友的好朋友（非常正点），毕业以后在一家培训机构做培训老师，收入不菲而且人据说特别的风骚。以前跟前女友在一起的时候因为防火防盗防闺蜜的原因，我女朋友几乎不让我们单独的接触。一直都后来分手，我们还保持者联系。有天，她给我电话说新买了一台苹果电脑，因为苹果电脑太漂亮了不会用也学人家去买了一台ＭＡＣＢＯＯＫ之后又不会用，知道我是高手所以请我去她家教她用。<br>去了几次都很正常，但今天去她家：开门的她穿着超短的牛仔裤跟一件很透明的白色ＴＳＨＩＲＴ，里面竟然穿着黑色胸罩。看得我眼睛直打转，让我很想要上她的感觉。<br>因为前几天该教的基本东西也都教了！后来他说她旧电脑内有些东西想要备份到新电脑上，所以我就ㄧ边教她怎样备份也顺便帮她备份。<br>因为苹果的小小台的她也就坐的靠我很近，她的大胸部也在我手肘那抹蹭，让我小鹿乱撞。不时的用眼角偷看她低胸ＴＳＨＩＲＴ的深沟，好死不死，在备份中我到到一些电影是些很久以前一些经典电影的片名，我找了很久都找不到得，所以就顺便问了她一下可以让我抄回家看吗？他说这是她男友下载的，如果我想看得话就抄吧！<br>我也顺便帮她备份在她电脑上的，备份完之后她就说打开来看看好不好看，如果好看的话她等我走了没事可以解解闷。所以她选了其中一个点下去，一阵让人兴奋的呻吟声跟男女绞缠的画面在萤幕上出现。<br>我当场愣在那里，隔了大概３０秒才回过神的想要去把影片停止。我刚要点下暂停，她伸手打断了我那想要按暂停的手。<br>我看了看她，脸以红的跟苹果一样，她叫我把其他的几部都点来看看，结果可想而知的全都是Ａ片。身为男人的我当然明白到这是她男友怕被她发现而将片名改掉的伎俩。<br>我也把影片给停下，但她竟然问我说想不想跟她一起看Ａ片？？<br>我当时真的很想一口答应但我怕她会觉得我是那种色到极点的人。所以我问她不怕我失控哦！<br>她红着脸笑笑的说，我失控的话她会马上拿电极棒电我。<br>后来我说好吧！这样可能你会安全点。所以我就跟她一起看Ａ片。<br>这个过程我满脑子里都跟她做爱的画面，身体的反应也随着影片进入了越来越亢奋的状态，身旁的她一定也感受的到。<br>就在我想要开口说我快受不了想要闪人的那一煞那，身旁的美人竟然扑向我把我压倒在沙发上，心想她反应太快了吧！我该不会要被电极棒伺候了吧。谁知道她那温暖的双唇在下一秒钟跟我贴上了。<br>本来以为死定的我还来不及反应，她那要人命的舌头已经向我攻了过来。<br>舌吻之中她伸手牵引着我的手到她的大胸部上。本来就很想要抓她胸部的我也完全不管三七二十一的开始在她胸部上游走。<br>随着时间我也越来越大胆的问她可以将胸罩退下吗？？没回话，我也很识相的取下她那性感的胸罩，展现在我面前的是对丰满的乳房。看得我傻了眼。因为我目不转睛的看着她那对大乳房！<br>所以她也脸红问道： 「看够了吧？？」<br>我接着说：「怎么美的乳房不多看几眼怎行，更何况这不是常常都有的机会。」话毕我伸手玩弄着她那粉红色的小乳头边用嘴吸着令一颗乳头。受不了我撮弄跟吸舔，她发出迷人的呻吟声。<br>随着呻吟声的节奏我令一只手当然也没有闲着而是向她短到不能再短的牛仔裤伸去。<br>我忙碌的嘴已没有空暇去问她可不可以脱下她的牛仔裤了。退下牛仔裤的她，竟然穿着黑色蕾丝丁字。而她的阴户早已泛滥成灾。<br>因为好奇心得驱使，我想看得更清楚所以把头靠的更近，但害羞的她可能因为本能的反应而将两腿夹了起来！<br>我边伸手将她的两腿分开也边温柔的说着：「要是不能看到你最神圣的地方我会后悔一辈子的。」摊开双腿之后我的脸马上靠向她阴户，迷人的香味令我想要马上去品嚐。看到我有这样的举动，她用手边顶着我头说很脏而拒绝我的一下部动作。<br>我也马上说：「你怎么会脏勒？」<br>更马上隔着她的丁字裤舔弄着她的阴户，过几分钟后。不知道是她的淫水还是我的口水以让整条丁字裤湿了一大片我也马上取下她的丁字裤想要继续品嚐她的小妹妹，但在我才突然发现她竟然是没有阴毛的。<br>她看着我惊讶的表情，连忙用手遮挡着阴户问道：「我这里很奇怪吧？？不要搜在看了。」我马上阻止她的手说着：不是阿，那么美的我倒是第一次看到跟着欣赏了几秒钟后继续舔着她的阴道。<br>可能因为太舒服的关系她的呻吟声也越来越大声。<br>品嚐够这一切的我起身开始退下我的衣物，脱到剩下内裤的同时，她开声说：「你的鸡巴好像比我男友的还要大。」听到这我心里更是兴奋的牵起她的玉手要她帮我退下最后的内裤。<br>她也慢慢的拉下我的内裤，我那早已充血的男性鸡巴随之弹到她面前。<br>我看了看她点了头，她红着脸用手扶起我的鸡巴套弄着。那种感觉真的是舒服到就像要飞上天一样，谁知道我还意犹未尽的同时她竟然用她那温暖的樱桃小嘴包住住我的龟头。她就像在吃冰棒一样的吸弄的我的龟头，我爽的伸手抚模她对丰满的大奶。<br>大概这样好一阵子我感觉到我在不收兵很有可能会随时泄堤所以慢慢的将自己的分身从她嘴里抽出。<br>几分钟的冷却之后，我躺在沙发上跟她用六九的方式舔着她的小穴，她也继续吃的我的肉棒；过没多久她的小穴流出大量的淫水，我之知道我在也忍受不了举枪朝她的洞口攻去。<br>肉棒在她的阴户暪口挑弄了一下子，她也忍不住的跟我说：「快进来我再也受不了了。」这就向她对我下达命令一样，我也在同一时间举枪攻进那湿到不能在湿的阴道。<br>挺进之后我没有马上抽送，是跟她说：「其实我已经想要跟你做爱很久了，今天能够插进你的小穴来真是做梦也没有想到。」她也回答：「其实我知道你在想什么。因为我也对你有感觉。」我跟她紧紧的抱在一起，然后我知道我应该让她飞上天堂，所以我马上开始抽送我的肉棒。<br>呻吟的声音响遍了整个房子。大概抽插了五六分钟后，我拔出我的肉棒要她趴在沙发上。<br>然后在她趴好之后马上将我那被她淫水沾满的肉棒再次从她背后插入的紧到不行的阴道内。<br>我一下快一慢的抽送，手更是不停的挑弄的她两颗迷人乳头。嘴更是没停的跟她蛇吻着，过没多久她也一边呻吟一边叫到：「不…不……我……不行……了……」插着插着我感觉到她的大腿内侧有着大量的液体留下。我也意识到她已经高潮了，连撑起自己身体的力气也越来越薄弱！<br>我当然没有闲着，撞击她屁股的声音跟淫水直流的声音让我刺激感也冲向了顶点我也开口说到：「我也快要射了。」所以抽插的速度也是不停的加快，更边问说我要射在哪里好？？<br>她的呻吟声给了我最快的回答，虽然知道不能射在里面，但她的阴道在高潮中的收缩，紧的我好像不肯让我拔出似的。<br>下一秒已在她体内不停的洒出我那忍耐已久的白烛。当时我脑海一片空白，等到发射完毕之后的几分钟后才知道，我在她体内狂泄了。<br>她已经完全趴在沙发上，我也就像被她吸乾似的瘫在她背上几分钟后她回过神问我：「舒服吗？」「超级舒服的，从来没有怎么爽过。」我回答她笑着说：「我也是」我本能的将嘴靠上她，她非常配合的跟我接吻着。几分钟后我才发现我的鸡巴还在她那湿润的阴道内。抽出后，整根闪闪发亮。<br>她忽然对这我说：「借我一下。」<br>跟着马上用嘴吸着我的肉棒。在她的清洗下真的是爽上加爽。<br>她也说：「好了。洗乾净了。」<br>（你说这样的女孩是不是让人想要一辈子都干呢？可惜竟然是别人的女友）跟着我跟她相拥的坐在沙发上，我也突然想起我刚刚是射在她里面而开口问到：「我刚刚因为太舒服了忍不住射在你里面勒，怎么办？？」她调皮的说：「对啊，我到现在都觉得好像满满的在我体内耶。」就在我很担心的下一刻，她又补上：「不过你不用担心啦，我那个才刚走。<br>很安全的」<br>听到这里我之前的烦恼一扫而空在心里只剩下实在是有够的爽这几个字。<br>之后她起身说要去洗个澡，还问我要不要跟她一起洗？<br>我又怎会拒绝这样美人的要求之后我跟她牵着手进了浴室，跟她一边洗澡一边聊东聊西的。<br>在她的搓弄之7下当然又硬了，所以也在浴室内再来一发。<br>当晚我跟她就像新婚夫妻ㄧ样，一直黏在一起。<br>隔天早上起来，她还做了丰富早餐给我吃。吃完我跟她缠绵了一下后，准备离开。<br>后来我终於忍不住的问她：「如果你没有男朋友的话我能够当你男朋友吗？<br>？」<br>她笑着回答：「那你能够等到我没有男朋友吗？？」我肯定的说：「可以，那我再打给你吧。」她回着：「恩，小心开车哦！」我也依依不舍的离开她家 。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>老公的朋友</title>
    <link href="/2024/03/08/%E8%80%81%E5%85%AC%E7%9A%84%E6%9C%8B%E5%8F%8B/"/>
    <url>/2024/03/08/%E8%80%81%E5%85%AC%E7%9A%84%E6%9C%8B%E5%8F%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我从来没有幻想过，有一天生活中会发生这样的荒唐故事，就想和许多夫妻一样在平静的日子中，接受命运的安排，静静的生活、相夫教子和慢慢的变老，遵循着生命的发生和结束这一客观规律。<br>老公是一个英俊的优秀男人，在一家企业做业务工作，经常出差。大家知道80年代的工资都不高，出差补助也不多，有时还要贴一些钱。为了补贴家用，我在家开了一间缝纫铺。虽然我们结婚已经8年了，7岁的孩子也已经上小学了。<br>30岁的我由于没有参加过什么体力劳作而皮肤还很细腻，我身高1.69米，没有赘肉，身材还算苗条。看上去也就24–5岁的样子，我自认为面目姣好。我是个比较传统的女人，虽说也有过轻浮的男人的挑逗，但是，我从来没有过非分之想。然而，之下的事情，把我平静的生活打乱了，让我羞于启齿。<br>那是08年夏天的一个中午，我正在家里为客户赶制一件套裙。突然，传来了敲门声，我以为有人来做衣服了。就起身去开门，开门一看，是一个我认识的男人。他是老公以前的工友，我们以前也曾开过玩笑，彼此都很熟悉，我客气的将他让进屋里，以为他也是来做服装的，就引导他往工作间走。没想到他从后面突然把我抱住，他很高大约1.9米左右，面颊贴在我的脸上， 在我的耳边喃喃的说“我太喜欢你了，从我认识你的时候起，你的身影就令我挥之不去。在我和老婆做爱的时候总是幻想是和你在做，否则，没有一点激情。8年了，我实在忍不住了。求你了！给我吧， 我知道这样会对不起大哥的，但是，如果得不到你，我会崩溃的”。他的声音有些沙哑，我的脸庞感觉到他已经泪流满面了。他的手臂紧紧地环抱着我。<br>炎热的夏天啊，薄薄的纱裙小巧的内裤，被一个男人从后面搂住，胯部紧贴着臀部，那是什么感觉啊？我不由得身体一震，就想将他推离我的身体，由于他紧紧地环抱着我，我的手也不能使出很大的力气，只能向后推，这一下正好推在了他的小腹下面，“啊”我不由得惊叫了一声，因为我一下子推在了他的那个东西上了，居然是竖在他的裤裆里，感觉硬硬的。不由得我面红耳赤，闪电般的缩回了手。他将我搬转过来，双手紧紧地抱着我。胯部贴紧了我的小腹，在他有力的搂抱下。<br>我的挣扎显得苍白无力，怎么都挣不脱他的怀抱。他轻轻的舔咬我的耳唇和亲吻我的脸颊。我的心扑通！扑通！的跳着，血往上冲，脸肯定涨的通红，口唇有些发绀。想喊，却发不出声音来… …被老公以外的男人拥抱，感觉到说不出的别扭，但觉得很刺激。我意识到自己有点失态，连忙想挣脱他，可他却有力的抱着我，其实，我心里也并不是很想推开他，传统的观念让我觉得有些丢人罢了。挣扎，无力的挣扎… …他也可能感觉到我的不太强烈的反抗，因而也没有放手，反而把手放到了我的臀部。<br>“别！你别这样！”，我真不知道该说些什了。但明显的，我没有继续采取任何有效的抵抗了（在他有力的环抱下，我也毫无办法啊）。我就像被他看穿的人一样。随着他搂抱的动作，我整个身子都已经贴在他身上。扶在我背后的手，不停地上下游走。没一会儿，整个背部和臀部都已经被他抚摸遍了。他好像打了兴奋剂一样，更加继续着他的动作。突然将我扭转过来，并吻住了我的嘴唇。“嗯……”我连一个字也来不及说，他的舌尖就闯入我嘴里，瞬间一种触电的感觉麻木了我全身。想推开他却散失了所有力气。任他的舌头在我嘴里找寻着，更为丢人的是，我居然开始不由自主的迎合着他的吮吸，那是一种比我老公的吻更具吸引力，更要强硬的吻，一阵阵难以言表的兴奋迅速在我的全身扩散。他感觉到了我的瘫软，知到我已经被征服了，就放开环抱着我的双手。他的一只手顺着我的衣服下沿，向上摸到我的乳房，并左右上下的抚弄起来（我悔恨我没有戴乳罩，由于天热，戴那东西很难受的，就是穿了也抵挡不住啊）。另一只手则有意无意的触摸我大腿内侧。虽然我也是结了婚的女人，经过了世事。可头一次面对老公外的男人，我还是不太习惯，总有种罪恶感、与身体自然反应而相冲突着。<br>我甚至对自己这种无助而想哭泣。这时，我只能用企求的口吻去央求他：“今天就到这为止吧，我们以后就做朋友吧，求求你，别再做，太过份了。可结局仍旧一样，他毫不在乎我的央求。他，熟练的解开我的上衣纽扣，用嘴亲吻我身体的每一个地方，我没有办法再掩饰自己身体的反应，我紧紧搂抱着他的头，感受着身体发出的信号。我知道这一刻， 我就象一只待宰的羔羊，无力挣扎，已经完全瘫软了。我没有注意到，是什么时候，我已经赤裸裸的被他楼在怀里了， 衣服和短裙等等已经撒落在了地上。我立刻羞的不知道应该看什么地方好，心脏跳的犹如要冲出我的胸膛。啊！一种前所未有的感觉袭上我的心头。我呆在那里了，头脑一片空白。任由他搂抱和亲吻，他低头含着我的乳头，舌头围绕着乳头打转，由乳间传来的一阵电感，冲得我不由得一阵颤抖，一股欲望从下体传了上来。逼门不由自主的一阵抽动，一股热流喷涌而出。<br>不知他什么时候把上衣脱了，结实的胸堂压住我的双乳。当我发现他在进一步的侵犯我的时候，我的心在无力的挣扎着，但是，我已完全不能自己了。良家妇女的贞操观已然离我而去。他那不安份的手开始往下滑，滑过我平坦的小腹，伸进了我的小内裤，在我的阴毛上摩挲着… … 我本能的夹紧了双腿，这是我最后的一道防线。“难道今天我的贞节就这样的失去了吗？今后还怎么面对我那深爱着我的老公和世俗的眼光？”我还想挣扎，可现在的我已经不能自己了。我本能的夹紧了的双腿也夹住了他的手，不想让他继续深入，他深情的注视着我、亲吻我，喃喃的说着他对我的渴望和真诚的爱。在他的挑逗和呢喃的甜言蜜语下，我无力的瘫软在他的怀里。内心里不由得有些激动并且产生了一丝渴望。他把我抱到床上，手轻轻的握住了我的双乳，并柔柔的抚摸起来。<br>不一会儿，我全身都热了起来。我配合着他退下我那已经湿透了的小内裤，我全裸地呈现在他的面前。我紧闭起了双眼，一只手紧悟住私处，另一只胳膊压住乳房。我听见他在解裤带和窸窸窣窣脱裤子的声音。过了一会，他牵起我的一只手，我摸到了硬硬的发烫的那个东西，我睁开眼睛，第一次摸到也第一次看到、老公以外的成年男人的鸡吧。我的心扑扑的跳， 握着他那丑陋的东西，感觉到它越来越大、越来越硬。他的鸡吧头好大，大的有些恐怖。 UG他将我双腿分开，我的逼也第一次暴露在老公以外的男人面前。紧张、害羞连带着刺激，一股热流不争气的从我逼眼流了出来，我泛滥了。他那粗大的鸡吧簇立在我的面前。我没有想到，会有这么粗大的鸡吧，和我老公不同的是：他的鸡吧不仅很粗还很长，而且还有一点弯曲。肯定超过25厘米长，6厘米粗，简直象小孩的手臂一样。紫红色的鸡吧头那么硕大，密密麻麻的小肉丘布满在冠状沟的边缘， 显得很宽好像一只外翻的蘑菇头。整个大鸡吧青筋暴起，泛着有点黑色的紫红色的亮光。一跳一跳的仿佛是在向我的逼行礼。<br>他没有马上进入我。而是俯身低下头，吻住了我的逼， 吸吮我的阴唇。我有点感动了。结婚八年来，老公从来没有吻过我的逼。当他慢慢地移向阴蒂，把舌头伸进我的逼里，并且在我逼里面旋转、拨弄，我感觉到他用舌头在我的逼缝上舔吸。突然，从逼里传来一股电流往上升来冲击着我的心灵。喔～～那种感觉真的很特别、而且也很奇妙。我的全身感到好舒畅、好舒服、从来没有过的、陌生的快感。他的舌头伸到我逼里舔着，逼里开始感到好痒，并且不由自主的有节律的抽动着。腰也不受控制开始摇晃起来，屁股挺起，迎合着他的舌头的攻击，感觉我的逼里流出了更多的浪水，而他却像在吸食饮料似的不停的啜着。不知他的舌头在我逼里舔了多久。只知道我的逼让他的舌头舔的好舒服、好舒爽，一股股浪水不断的涌出。这时我的全身充满了快感和渴望。嘴里开始发出轻轻的呻咛声。<br>当他抬起头来时，我看他的嘴上沾满了我的浪水，连鼻尖也有我的浪水， 嘴角沾了一根弯曲的阴毛。我忽然觉得我现在好兴奋好幸福！随着体内流出的一股股热热的浪水，一种从未有过的感觉流遍了我的全身。浪水在流，他“吧唧”“吧唧”的舔舐吞咽着，浪水沾满了他的脸。他的舌头大面积的来回舔着，嘴里不停的“呵”…“呵”…着好像公猪遇到发情的母猪，我的性的欲望被强烈的唤起了。偶尔他的鼻头碰到我的阴蒂，都会让我不由自主地哆嗦一下，大口的喘息着，心快跳到嗓子眼了，那种感觉让我迷乱，那是一种飞升的感觉。我渴望他的侵入！我忘记了人世间的一切。我偷偷的看了他一眼，他火辣辣的眼神告诉我接下来将要发生的事情。但是，此时的我已经没办法拒绝他了…… 我，心中多少涌起一阵阵的不安，我只想赶快结束这一切，罪恶感交织着快乐，我承认这种快感是我和老公做爱所没有经历过的，我害怕这种感觉瞬间即逝。于是配合着他的动作，他拉开我的双手，俯身爬上了我滚烫的身体，亲吻着我的嘴唇，我们的舌头搅在了一起， 我们不停的喘息，他的嘴里带有我的浪水的味道有点骚。<br>我的呻咛声也越来越大，这时他的大鸡吧已经非常的坚硬，我感觉到他的鸡吧头在慢慢的往下移，寻找我的逼门，由于浪水太多加之我逼门紧窄和他那恐怖的大鸡巴头的缘故，他几次都顺着逼门口滑了过去，好似童男子第一次玩成年人的游戏似的， 没能进入我的身体。老公总是赞我的逼紧、小、窄、湿，今天，它被太多的浪水浸润，在和我老公截然不同的大鸡巴面前，竟变得滑熘异常。在坚硬的大鸡吧的摩擦下，我欲火愤涨，一手分开逼门，一手握住他那粗大的鸡吧对准了我的逼门，挺起屁股，迎接他的进入。 他的大鸡吧好像归家的游子一样急急的向我的逼里挺进，我感觉到他粗大的鸡吧费力的挺进，恐怖的大鸡吧头子越过我紧窄的逼门口时突然的扩张，塞满了我的阴道，阴道壁也在急速的扩张，似乎每一条阴道的褶皱都被他的大鸡吧头子摩擦着，逼门口不由自主的在蠕动着，有规律的收缩着。哦—-，我松了一口气，由逼里传来了舒爽至极，涨满充实的感觉。“哦””哦” ”哦” 这时在他缓慢的抽动的刺激下，我不由自主的开始了叫床。我悄悄的摸了一下他的大鸡吧，天哪，还有将近一半在外面。我的双腿紧紧盘在他的腰上，全身有点僵硬。<br>他的大鸡吧开始抽动起来，他每抽动一下，都往里面更进入一点，随着他的抽动节奏的加快，我的浪水也越来越多，快感也越来越强烈，超长的大鸡吧，每一次抽插都要干到我的子宫，是我从来没有体会过的感觉。一种销魂的感觉！他大概抽插了不到30下，我就大叫了一声，浑身颤抖，感到灵魂出窍，觉得飘了起来。从喉咙深处发出一声嘶喊，全身的毛孔勐然放开，汗水涌出，逼里一股热流喷涌而出，好似尿尿一般（过后他告诉我这叫潮吹），我晕过去了。<br>不知过了多久，我悠悠的醒来，他伏在我的身上，轻轻的抚弄我的已经坚硬勃起的乳头，见我醒来，他又缓慢开始了运动。抽插了十几次之后他缓缓地向后抬起屁股，“波”一声就像拔软木塞一样，从我的逼里抽出了他的大鸡吧，我看到那鸡吧上面布满了充血的筋脉，怪不得它的抽动时我会那样的好受，使我感觉到像是飞升。（事后，他告诉我，这就是性高潮，女人性事的最高境界。晕了，做了8年的女人竟不懂什么是“高潮”什么是“潮吹”！作为女人我真的好失败）<br>喘息过后他又伏在我的身上，缓慢的将他那一直没有软下去的大的鸡吧又全部插入了我的逼里，好比一只打夯机，“吧嗒、吧嗒”的，大力抽插，就这样狂插了30多分钟，我的心又一阵抽搐。在飞升的感觉中高潮再次来临了。而且这次高潮持续的时间比第一次长，我几乎昏迷。当他缓慢的将鸡吧拔出我的逼门时，我看了一眼，心里惊叹的想，我的逼怎么能容下这么长这么粗的家伙，比鸭蛋还粗，足有八寸长，大鸡吧头像小孩拳头大。当他再次缓慢进入的时候撑得我有点痛，抽动时感觉带动逼门里的嫩肉外翻。 这时整个人压在我的身上喘着粗气，鸡吧在我的逼里频频跳动，一阵阵热流喷向我身体的深处，冲击着我的花芯，热热的烫得我浑身不住颤抖，他射精了。 我体内的浪水狂喷不已，床单湿了好大、好大一片。<br>过了一会，他把我翻了个身，示意我把屁股抬高，抖了一下他的大鸡吧，从后面插进了我的逼里，一种别有风味的快感又由然而生。他双手扶住我的屁股，那长长的鸡吧不停的抽插着，拇指按揉着我的屁眼，我的心在颤抖。大概抽插了10多分钟，他拔出了大鸡吧，又把我翻了个身，我仰卧着。他的大鸡吧更粗更有劲，特别是那上面的筋脉和硕大的鸡吧头摩擦逼门口时，非常的好受，这是我多年来从未有过的。他大概又抽动了15分钟，我渐渐感到我又要来高潮了，这时，他开始狂插，我感到一股热流直达我的深处，他又开始射精了，那精液很多很多，他每射一下，我都会有一种无法形容的快感，我终于狂叫一声，高潮再次来了。<br>我瘫在床上一动也不能动，他拔出鸡吧，分开我的双腿，用他疲软的鸡吧头摩擦着我的阴蒂、阴唇和逼门口，由于浪水很多，他滑滑的摩擦了几下，鸡吧就又硬了起来，在他摩擦我的阴蒂时，我渐渐又产生快感，突然他又将大鸡吧插了进来，我本能地叫了一声。然而他却拔出了鸡吧，将我抱进浴室，将我仔细的冲洗起来，洗过以后，我的性欲好像退了一点。他又开始舔我逼了，这次舔逼比第一次舔的过瘾，他的舌头好像卷进去了一样。使我的全身又充满了快感，他大概给我舔了近10分钟，就起来将我的头拉向他的大鸡吧，我毫无禁忌的含进了我的嘴里（我从来没有含过老公的鸡吧）。我不知什么原因，从来没有过含鸡吧的我十分的卖力啜了起来，他不时的发出呻咛声，鸡吧又开始膨胀了起来。他抱着我又走到床前，将我放到床沿上，分开我的双腿，又将大鸡吧插进我的逼里去，我“哦”的叫了一声，他开始加快了抽插的速度，我的快感也越来越强烈。有时将我的双腿抬高，将大鸡吧一插到底；有时将我的身体侧翻过来，边插边抚摸着我的双乳，大概玩了十来分钟，他又将我的身体变成了仰卧，他次次都到达我的花芯，这样狂抽了没过10分钟，我的快感又来了， 这时他也叫了一声，一股热流直喷我的心底，他又射了。我昏了过去，当我醒来的时候，我仍然平躺着，小肚子和逼毛上弄得一塌煳涂，逼里还流着浪水和精液，他对我说：“你真是棒极了”。<br>我低头看了看自己的逼，被他猛烈的轰击已经操的有些红肿， 而我的浪水也顺着逼门，流到了床上，沾湿了好大好大的一片，我的脸一下子通红，想找个什么遮一下。他去了外面，一会，拿了块湿毛巾，也不管我的反对，就主动帮我清洁我的骚逼。湿毛巾凉凉的，感觉真好。没有在床上温存，我坐了起来，浑身象散了架似的，艰难的走进了浴室，走路的感觉都已经不一样了，好像是处女刚刚开苞的感觉。逼有点火烧火燎的感觉。<br>在浴室里我蹲在地上，想要尽力空出他射到里面的东西，看着滴到地上的乳白色液体，我哭了，我觉得对不起我老公，总让他戴着令他不舒服的安全套做，想着想着，我反复的用水冲洗骚逼，想要把刚才的东西完全冲洗干净，我坐在浴盆里洗了30多分钟，好像连今天的事情也完全冲洗掉一样。可我知道这一切是实实在在发生了。已经在心底里留下了不可磨灭的烙印。 洗完后， 我穿好衣服，看了一下时间，已经快是下午5点了， 我很纳闷他怎么能连续的操了我6、7个小时？好在孩子放暑假，去姥姥家了，不用我操心了。<br>我拖着疲惫的身体回到了卧室，倒在床上就睡了，睡梦中我家的电话响了，是我老公从北京打来的，我没有说几句，就以身体不好不舒服把电话搁掉了，心里充满了愧疚。但是，通过这次的淫荡过后我真的体味到什么是完美的性生活。诸如：新颖的操逼姿势、九浅一深以及女上男下、蜻蜓点水… … 有的是畅快淋漓一飞冲天，有的是心悬半空，就只差那么一点点高潮就会到来，可就是差那么一点点，在关键时刻他就是让你心悬半空，弄得你百爪挠心，凡此种种让你欲罢不能。这是我第一次无奈的背叛了老公，也是我第一次与另一个男人做爱带来的感受。这也是我结婚8年来的第一次体会到性高潮和潮吹的经历。事后，我觉得，乱性带来的快乐再刺激，也不能让我放弃我的老公，我爱他，不管他是否能带给我高潮，我很爱他，现在是，将来也是。老公是我今生的依靠，是一座不可逾越的高山，与他人不过是逢场作戏和寻求一种生理刺激，调剂一下平淡的生活或是淘气和顽皮人生。<br>偷情的愉悦和大鸡吧的强力抽插带来的快感，让我放弃了传统的性观念。打那以后为了再次体验偷情的愉悦，我们有过几次疯狂，然而，不久他因一次事故永远的离开了我。<br>其实偷情的感觉真的很奇妙，很刺激。但是，我在以后和另外的几个男人的偷情中可就再也没有体会到和他的那种狂野的、刻骨铭心的、魂飞魄散的、酣畅淋漓的、心满意足的性快感了。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>老婆帮我找了个大胸</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%80%81%E5%A9%86%E5%B8%AE%E6%88%91%E6%89%BE%E4%BA%86%E4%B8%AA%E5%A4%A7%E8%83%B8/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%80%81%E5%A9%86%E5%B8%AE%E6%88%91%E6%89%BE%E4%BA%86%E4%B8%AA%E5%A4%A7%E8%83%B8/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　那次去外地出差，一路上心心念念着家里那个骚货，每天晚上躺在宾馆里都想着老婆那丰满的肉体以及最吸引我的G罩杯爆乳。</p><p>　　终于出差结束了，我迫不及待地赶回家，想要赶紧把我那爆乳老婆爆操上一顿，感受她在床上的浪叫。</p><p>　　可就在我赶到家门口时，突然听到卧室里传来我最熟悉的老婆的浪叫，那浪叫一声比一声高，似乎已经快要进入到高潮。</p><p>　　我的心情一下子从期待变成了愤怒，是谁！</p><p>　　我一下子用力推门进入，屋内的两个原本紧搂在一起的人立刻分开。</p><p>　　然而出乎我意料的是，把我老婆弄的浪叫不停的这个人，竟然是个女的。</p><p>　　这个女的我认识，叫盈盈，二十二岁，未婚，是老婆单位的同事，和老婆关系非常好，又有着不输老婆的完美肉体，雪白修长的美腿上挂着有些残破的黑丝，浑圆的屁股似乎就是天生给人操的，双腿中间基本没有毛，蜜穴只有一条缝，还留着潺潺的淫水，细嫩的腰肢上支撑着浑圆挺拔的爆乳，目测甚至比我老婆的还大一圈，脸上挂着一副绝色倾城的面容，因为刚刚的激烈还带了点红晕，显得分外妖娆，让人有一种狠狠爆操她的欲望。</p><p>　　“啊，小帅哥终于来啦，我等你好久了呢，这里都全湿了～”盈盈扒开双腿间粉嫩的蜜穴，脸上露出了痴女的表情。</p><p>　　“老公回来啦，这是我给你准备的礼物，怎么样，喜欢吗？”老婆躺着床上，朝我娇媚一笑，那对乳房也随之泛起了乳浪。</p><p>　　看着眼前这刺激的场景，我不禁有些口干舌燥，胯下的巨龙也挺得老高。</p><p>　　“那就让我看看，我满不满意。”盈盈扒下我的裤子，我的肉棒终于到了释放的时候，跳脱出内裤，在盈盈的绝美脸颊上拍打了一下。</p><p>　　“啊！好烫！”盈盈小口微张，惊讶的看着我胯下这条狰狞的巨龙，“哇，怎么这么大，都有我手臂这么粗了！”随即像得到宝贝似的双手握住巨龙，缓缓轻柔地上下搓弄了起来。我只觉得一种冰凉的触感在我下体围绕着让我舒服的享受着。</p><p>　　突然，下体又被一个柔软温热的空间包裹住了，我低头一看，这个骚货在给我口交！可是我的肉棒太大，盈盈纵使再怎么努力也只能含住一个龟头，即便涨红了脸，也吞不进半个肉棒。老婆发现了盈盈的窘境，也过来跪在我胯下含住了我的阴囊，并不断吞吐着，顺便用她那冰凉的小手握住我粗大的肉棒。</p><p>　　这就是冰火两重天的感觉吗！我感受着下体不断袭来的快感，不禁舒爽的呻吟出声，肉棒也又胀大了几分。</p><p>　　盈盈将肉棒不断吞吐着，舌尖在马眼上不停打转，给予我酥麻的快感。</p><p>　　“这么爽，叫我怎么忍得住啊！”我集中精神在下体，不断克制住射精的欲望，盈盈似乎觉察到了我处在发射的边缘，便吐出已经被舔得油亮光滑有些发颤的肉棒，塞进她那对绝世豪乳中，紧紧地包裹住，不留一丝缝隙，而她那对爆乳也几乎覆盖了我足足25公分的肉棒，只留下一个龟头还露在外面。盈盈露出得意的微笑，再度将龟头含入口中，用力地吮吸着，似乎在品尝什么绝世美味。</p><p>　　“盈盈，你罩杯多少啊。”忍耐着的我吃力地问。</p><p>　　“唔姆……罩杯的话……嗯姆……大概H罩杯吧……胸围有98公分了……唔……好吃……”盈盈边吮吸着肉棒边含糊不清地回答。</p><p>　　H罩杯！98公分！那是动漫里才有的梦幻身材吧！身材看起来还这么纤细，光说听着这个数字就让人血脉喷张了啊！而这样动漫里的人物，现在就在给我乳交！</p><p>　　想到着，我的肉棒又开始发颤，这是射精的前兆！</p><p>　　盈盈感受到了这一切，开始更加用力地吮吸肉棒，两个巨大乳球也加快了上下摆动的频率，雪白柔软的乳肉紧紧贴合住肉棒，与我黝黑粗长的狰狞肉棒形成鲜明对比。</p><p>　　快感还在不断攀升，肉棒越来越烫，盈盈乳房挤压也越来越快。</p><p>　　“不行了，太爽了，射了！”</p><p>　　所有的精液都在盈盈娇嫩的口中爆发出来，瞬间将盈盈的小嘴填满，而且还在不断流出，滴落在雪白的爆乳上，将巨大的乳房衬托的更加淫靡性感。</p><p>　　射精持续了足足半分钟，将盈盈嘴里，脸上，头发上，乳房上射的到处都是，盈盈突出肉棒，缓了半天，惊讶地看着我，随后又变成了兴奋的模样：“这也太多了吧，而且也好好吃哦～”说完还舔了舔嘴唇，似乎意犹未尽。</p><p>　　我胯下本来快要趴下的巨龙又挺立了起来，甚至比刚刚射精前还要巨大。</p><p>　　“盈盈，我忍不住了！”说罢将盈盈推倒在床上，将再次发硬发烫的肉棒对准盈盈的淫穴，准备狠狠地插入进去！</p><p>　　“你那里……太大了，我怕插不进去……”盈盈有些激动又有些害怕地看向我的肉棒。</p><p>　　我龟头顶住小穴，借助淫水的顺滑，一用力，将龟头塞进盈盈已经洪水泛滥的小穴。</p><p>　　“啊——”盈盈一仰头，舒爽地几乎快要晕过去，双腿间的小穴也爆发出大量淫水，汁水四溅，变为了肉棒插入的润滑剂。</p><p>　　即便插入的只有一个龟头，却已经将小穴撑开到了最大，而盈盈的小穴第一次接触到男人的肉棒，就是这么巨大的一根，敏感的肉体自然爆发出无限的快感。</p><p>　　“盈盈，你是处吗？”以防万一，我还是问了一句。</p><p>　　“啊，不是，自己，自己自慰时候，弄掉了……”</p><p>　　“那我就不管了！”我继续将肉棒一点点深入。虽然不是处女，但这小穴也实在有些紧窄的过分了，小穴的肉壁还有许多褶皱，每深入一点都会受到肉壁的阻力，并感受到无与伦比的快感，淫水的润滑只能让小穴更好的将肉棒吸住，仅仅是将龟头停留在小穴里就已经让我有了射精的冲动。</p><p>　　这就是名器吗！也太爽了吧！</p><p>　　但我也不能就此认输啊！我克制住射精的冲动，突破肉壁的阻碍，将肉棒直接捅进淫穴的花心！</p><p>　　“啊，啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤——太爽了❤❤❤，我自己从来没有到过这里啊啊❤❤❤！！！”</p><p>　　仅仅是全部插入，就已经让盈盈到达了一次高潮。</p><p>　　盈盈的淫穴，不仅紧窄，而且阴道长，连我这么长的肉棒也只能堪堪抵达花心，估计没几个男人能满足她吧。</p><p>　　我不让肉棒在最深处停留太久，而是迅速动起肉棒，试图进行猛烈的进攻。</p><p>　　“啊啊啊啊太激烈了啊❤❤❤❤❤，太深了啊❤❤❤以前从来没有到过这么深的地方啊啊啊啊❤❤❤，比我自己自慰爽太多了啊❤❤❤❤——”</p><p>　　盈盈就像是一个被肉棒彻底征服的痴女，近乎狂乱地呻吟着，用悦耳的声音说出了淫乱的话语，脸上还残留着乳交时留下的精液。</p><p>　　我架起盈盈修长的美腿，将肉棒拔出只剩一个龟头在小穴里，再用力插到最深处。</p><p>　　“噗嗤——噗——”顿时，淫液飞溅，大量淫水被压迫出来，流的到处都是，将床单淋的几乎湿透。</p><p>　　我再次抬起身子，重复几遍动作。</p><p>　　“啊啊啊啊——❤❤❤，好哥哥，好老公❤❤❤❤，你的肉棒❤❤❤，太大了啊❤❤❤，啊啊啊，盈盈，爽的要升天了啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤——”</p><p>　　小穴还在不停地收缩，不断刺激着我的每一根神经，几乎已经快要射出。</p><p>　　不是，这实在是太爽了吧，这简直就是人间天堂啊！</p><p>　　不行，不能这么早射出来，我还没插动几下呢，这就射出来要被当成早泄的！</p><p>　　似乎是听到了我的心声，我的肉棒在盈盈淫液的滋润下，开始发烫，然后慢慢胀大，变长，最后长到了足足28公分的尺度！而且似乎射精的感觉也不那么强烈了。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤，为什么，为什么你的肉棒❤❤❤，好像又变大了啊啊❤❤❤❤，太棒了——❤❤❤，要——要顶到子宫里去了！！！❤❤❤❤”</p><p>　　我也没管那么多，直接握住盈盈细嫩的腰肢，猛烈地冲刺了起来！</p><p>　　“老公啊啊啊❤❤❤——我的好老公❤❤❤，找了个这么厉害的老公❤❤❤❤我真是太——性福了！❤❤❤”</p><p>　　随着盈盈一声高过一声的浪叫，她那足足H罩杯的爆乳也随着我插入的频率上下晃动。我伸手抓住那对两只手也不一定能掌握的巨乳，揉搓已经挺立起来的乳头，同时下体也在更加激烈地插入。</p><p>　　“不要……不要榨乳头嘛❤❤❤”</p><p>　　“那我连肉棒也停下来好了。”</p><p>　　“啊～不要啊❤❤❤你就用力揉我的乳房吧❤❤❤，再用力点❤❤❤，嗯啊啊啊对❤❤❤，不行，乳头太爽了❤❤❤，小穴太爽了❤❤❤，啊啊啊啊❤全身都爽啊啊啊❤❤❤❤❤❤”</p><p>　　肉棒感受着与蜜穴嫩肉交缠摩擦的销魂刺激，巨棒拼命往害羞的蜜穴里送着，火热、粗大的触感，顶端沾着黏稠湿润的液体，棒状物猛烈推挤着敏感的肉缝。</p><p>　　我用连睾丸都要塞进蜜穴里凶猛力道，让肉棒直接撞击在子宫口，强劲的巨棒，直接戳刺在子宫壁上，甚至塞到了子宫内部，将盈盈顶到了快感的巅峰。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤”</p><p>　　淫穴里再度喷出淫汁，这已经是盈盈不知道第几次高潮了。</p><p>　　我保持着肉棒在盈盈体内，抱起已经被快感冲昏知觉的盈盈将她转了个身，于是姿势便成了后入式。</p><p>　　我用力抽动了几下肉棒，盈盈立刻恢复了知觉，开始配合我的抽插。柔软的细腰向下弯着，挺着肥臀努力地耸动，紧致的小穴让我爽翻了天，粗大地巨龙猛烈地进出着，小腹撞在盈盈的肥臀上，发出啪啪地声音，巨龙抽插间，响起一片噗嗤的声音，带出的淫水顺着盈盈的花瓣流个不停，将我的大腿淋得湿滑一片。</p><p>　　“啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤后入好像，插的更深了！❤❤❤❤，我又要来了——❤❤❤”“老公❤❤你也太强了吧❤❤❤我淫荡的小穴流了这么多水❤❤❤，都是因为你那粗大的肉棒啊❤❤❤❤，再用力干我！❤❤❤❤”</p><p>　　“宝贝肉棒插的你爽不爽啊。”我保持着一秒两下的高速抽插，问道。</p><p>　　此时的盈盈已经说不出完整的句子：“啊啊啊❤❤❤，太……太爽了❤❤❤，小穴……小穴已经完全变成老公肉棒的形状了❤❤❤，以后我……我的小穴就是老公肉棒专属的❤❤❤啊啊啊啊啊，小穴❤❤❤，要被❤❤❤，插坏了啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤！”</p><p>　　又经过几百下猛烈的抽插，我终于有些忍不住了，但觉察到此时的盈盈也快要高潮，我放缓了速度，最后只留下龟头在小穴里。</p><p>　　“老公～怎么停下来了啊❤”盈盈扭着她那浑圆的屁股，用娇腻的声音问我，想要得到进一步的快感。</p><p>　　“叫点好听的。”我想要挑逗一下盈盈。</p><p>　　“好哥哥❤人家盈盈是永远属于你的嘛❤❤”我扑哧笑了一下：“算了，不逗你了，我也要射了。”</p><p>　　说完将已经微微发颤的肉棒再度插入淫水泛滥的小穴中，来回冲刺起来。</p><p>　　“啊啊啊啊啊啊❤❤❤❤上天了啊❤❤，人家就是个淫荡的人❤❤人家的全部都是属于老公的啊啊啊❤❤❤❤，快点❤❤把精液全都射进来，全都装进我淫荡的小穴里吧❤❤❤❤，再用力❤❤❤爽飞天了啊❤❤❤，去了啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤！”</p><p>　　我将肉棒一挺，精液像喷泉一般喷射了出来，瞬间灌满了盈盈淫荡的子宫与小穴，甚至还在不断往下滴，甩到在一旁自慰的老婆的脸上。</p><p>　　盈盈趴倒在床上，夹紧双腿，不断淫叫着，小穴里还汩汩地流着浓厚精液。</p><p>　　刚刚高潮过后又因为精液的射入再度高潮了一次，然后便在极致的快感中沉沉睡去。</p><p>　　一旁自慰着的老婆埋怨般地白了我一眼，嘟哝着：“有了新欢就忘了旧爱。”</p><p>　　我无奈地看向老婆：“还不是你找的这个太诱人……”</p><p>　　“那还不是你的性能力太强了，我一个人遭不住嘛～你看你把她弄成什么样了。”</p><p>　　这算是被夸奖了吗，哈哈。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>桃花运</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>现在想想，结婚前后那段时间真的是桃花运爆棚。有一天早上突然有个微信好友申请，通过一看，不认识啊，看来源，本地一个购物群里加的。通过后，她先问我男的女的。再问我结婚了没。我说结婚了，她直接问我有没有考虑过婚外情？可能是看了我朋友圈，大概了解了我，平时我发的大都是普通的随手拍，生活感悟之类的。<br>我犹豫了一会儿，反问她：你呢。她就直接说，结婚好几年了，婚姻生活早就没有了激情，想找点刺激玩玩。老公在外地打工，很久没回来。她本身性欲又比较强。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）看她毫不避讳的谈起这个话题，我就模棱两可的说：男人嘛，本来就是下半身思考的动物，谁没想过这个？没结婚的都找小姐呢，结婚了玩个婚外情还不很正常嘛。这时候她不回复了，我突然想到不会是老婆派人来试探我的吧。找机会拿她手机搜了一下，没这个人的好友，这才放心。<br>到下午，她说快中午，接孩子去了。大宝上一年级，二宝刚断奶。我们就继续聊性话题。她主动发了一张半身照，看起来胸不小，刚过了哺乳期，胸大也正常。我也给她发了半身照，全身照，她还赞美说一点儿不胖，身材真好。我问她：你们怎么避孕？她说她上环了。不喜欢戴套，戴套不舒服。我也附和道：的确戴套跟不戴套感觉不一样。虽然现在有超薄的了，但仍然能感觉出来。我就问她：那你老公又不在身边，你性欲又强，平时怎么解决？她说：有些时候用手，想买个玩具，怕被公婆或者老公看见了。我问：那你找过男人吗？她说：这不就找到你了吗？我一看她都这么说了，就说：啊？我除了老婆，还没跟别的女人做过爱呢。老婆是我的初恋。她说：我也是。除了老公，没跟别的男人睡过。刚开始还没有这个想法，后来性欲越来越强，手瘾也腻了，这不就找上你了么。就想尝尝不同男人的鸡吧有啥不同的感觉。我暗自咋舌：真是桃花运来了，挡都挡不住啊。这时她又说：我只想玩一次一夜情，看电视剧里说得很刺激。你要是愿意的话，咱就约一次，以后再不联系。我说好啊，我在邻市上班，这周五我坐高铁回去，咱下午可以开个钟点房，也不耽误啥。过了一会儿她回复：行，周五把娃接回去给婆婆带，就说出去有事。我开车接你。<br>本来那周六才休息的，我多请了一天假，周五一早坐高铁回去，刚过中午到了县里，联系她。她说刚把孩子送回家，正准备问我呢。正好到高铁站接了我。<br>说了车牌号，很快就找到了。虽然看过照片了，但刚见面，气氛还是有点尴尬。我二话不说，不等她反应过来，欠过身左手勾住她脖子，迅速吻了过去。她很配合的递过了舌头，我疯狂的吸允着她的舌头和唾液，不给她正常喘息的机会，闻着她身上洗衣液混杂着奶腥味，小老弟一下子就硬了，右手按到了胸上，大力的揉捏了起来。一直吻了有好几分钟，直到她都快喘不过气了才放开。她有点娇羞的说：你好疯狂啊。我手探到她下面抠了一下，感觉到一点湿热，给她说：一会儿更疯狂呢。走吧。我定酒店，你开车。<br>路上我快速定了一家三个小时的钟点房，打开导航给她。一路上左手一直在她大腿内侧摩挲。<br>到了酒店，我先进去，打开房门等她。她停好车，等我通知后也很快进来了。<br>进了酒店，故技重施，关门直接热吻，吻到她气喘吁吁，趴在她耳边说：先简单洗一下做一次吧，三个小时能做两次呢。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）她说：我刚洗过。你去洗吧，快点。<br>我赶紧冲进卫生间，5分钟解决战斗，出来她已经脱了衣服躺下了。因为说好了只玩一夜情，直接就扑到她身上，盯着她的眼睛看了一会儿，下半身分开她两腿，轻轻的撞击着，直接吻了上去，手摸着她丰满的乳房。她也很主动的吸我的舌头，一会儿又把舌头伸到我的嘴里。下半身也没闲着，使劲摩擦，感觉差不多了，低头含住乳头，一会儿转圈，一会儿使劲吸，感觉她蜜洞里的水都快把我阴毛打湿了。她手也摸索着拉着我小老弟，往蜜洞里塞。呻吟着说：快进来吧，你的鸡吧真不小，轻点。想起她说要找刺激，我腾出一只手，先两根手指伸进蜜洞里搅弄了一会儿，她立马咿咿呀呀的呻吟声高了。把手拿出来放到我俩视线里，非常淫荡的把一根手指伸进嘴里舔了舔，同时鸡吧猛地一插到底。这突然一插到底，她又大声”啊“了一声，同时看到我淫荡的舔手指上的淫水，她下半身一挺一挺的往上撞击我。这时候我把另一只带着她淫水的手指伸进她嘴里，下半身不紧不慢的一进一出，她更疯狂了，用力的吸着手指，下半身努力的迎合着我的冲撞。冲撞了几分钟，感觉有点儿射的意思了，赶紧拔出来停住，咬紧牙关，深呼吸了几下，问她：你喜欢女上位吗，来试一试吧！她说：行，挺喜欢上位的。顾不上擦擦水，翻身抓住我小老弟，对准就坐了进去。她不禁感叹到：好大呀，比他的粗，也比他的长。顶到最里面了。稍微调整了一下小弟弟顶进去的方位，她开始坐莲模式了。我手也没闲着，一会儿两只手捏她的乳头，一会儿大力揉她的乳房。一会儿轻抚她后背，环抱着她的腰往里搂，一会儿揉着她的大屁股使劲撞击小老弟。她说：这样好舒服啊，最喜欢你捏我的胸了。我听她这么说，就重点照顾乳头了，时而轻轻刮擦乳头顶，时而使劲捏乳头侧面，发现刮擦她乳头顶的时候，她反应最激烈，下半身抽插的力度也大了。为了让她达到高潮，就直接使劲摩擦她的乳头顶端。她忘情的享受着，不自禁的说到：你好会干啊，好舒服，快点给我，都给我，我有感觉了，加油，使劲干我，啊~<br>性爱中我一般都很照顾女人的感受，尽量先让女人高潮，我后射。一个秘诀就是：找到小老弟相对不敏感的姿势，对我来说就是女上位，个人总结女上位跟后入式一样插入的最深了，而且女上位比后入式更好的一点就是：（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）女上位能摩擦到女人的阴蒂，还能腾出至少一只手来捏乳房乳头，这样女人更容易到达高潮。<br>此时看她快来感觉了，于是我一只手捏她的乳头，一只手搂着她屁股使劲往我身上压，明显感到耻骨相互撞击，这样来了二十多下，她高潮的样子就像快窒息了一样，浑身紧绷，下身连带着屁股一抽一抽的，像犯了病一样，过了十几秒终于瘫倒在我身上。不得不说，抱着柔软的酮体，下半身还结合在一起，耳边听着她气喘吁吁的声音，感觉人生的快乐莫过于此了。</p><p>休息了一会儿，她看我还没射，小老弟依然硬邦邦的在她的蜜洞里，就问我：你想怎么射？我想了一下，看着她像圆盘一样铺摊在胸口的D胸，揉了揉，说：你帮我打个奶炮吧。玩过没。她说：行啊，来吧。我又说：我想先玩会儿老汉推车在打奶炮射出来。她没说话，翻身跪在床上，屁股自然的撅起来，腰往下沉，更显得蜂腰肥臀。我扶着小老弟，慢慢的插进去，看她蜜洞一圈都是白浆。看着小老弟在蜜洞里整根沒进去，拔出来只留龟头在里面，又进去，摸着她的腰，后背，屁股，不禁慢慢加快了速度。因为刚刚她高潮完后稍微休息了一下，刚开始冲撞了几十下都没感觉，到后面找到敏感的摩擦点，每次都很用力，看着大屁股被撞的臀浪，终于有感觉了。又大力撞了十几下，不想再忍了，就拔了出来，跟她说，来吧，打奶炮。她听了翻身躺下，我跨坐在她肚子上，两手抓住大奶夹住小老弟，前后耸动着。因为有淫水，根本不用润滑，每次又尽力往前，龟头都撞到她下巴了。她也自觉张开嘴，想吃鸡吧。尽力撞了十几下，终于忍不住了，精关打开，一股一股射了出来，搞的她脸上，头发上都是精液。看她一直大张着嘴，射了前两下，第三下赶紧往她嘴里塞。没想到她抱着我屁股就使劲往里。我也顾不上了，像操逼一样使劲往里怼，把剩下的都射到了她嘴里。射完后还意犹未尽的又怼了几下。这可好，她被怼的直接把嘴里的精液咽下去了。小老弟拔出来后，她说：好刺激呀，我都从来没吃过他的精子。你是唯一让我吃精子的男人。我问他：你不是性欲很强吗，平时跟他没这样玩过吗？她说：有时候是前戏吃鸡吧，有些时候做到一半，在我嘴里操一会儿就又操下面了，因为他觉得插嘴里不舒服，还是操下面最舒服。我听了，情不自禁的吻了过去。或许是激情过后，人都会有冷静期吧，吻了一会儿，她推开我，说：洗洗吧，洗完时间也差不多了，我该回去了。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）我跟着她一起进了洗澡间，帮她打沐浴露，又玩了一会儿她的大奶。她也没说什么。洗完澡，她吹头发，我在旁边看着她。可能她看我好像有点儿迷恋，就对我说：谢谢你。我们之间就只有这一次。不要多想了。以后别联系了。我心里暗想：这么冷静的人。算了，就尊重她的意思吧。<br>退了房，她送我到小区附近，然后走了。至今，我也没删她的微信，但也尊重她的意思，没再联系过她。希望她过的开心，性福吧。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>异国女子</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%BC%82%E5%9B%BD%E5%A5%B3%E5%AD%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%BC%82%E5%9B%BD%E5%A5%B3%E5%AD%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　拖着疲惫的身躯及依依不舍的心情，从拱北关的那一端走进了花花世界澳门。</p><p>　　离搭机返回台北的时间只剩１.５小时，心里极为矛盾，脑中盘旋着的是这几天无尽的缠绵与激情，真的不舍，不舍得离开，无奈现实的压力一定要我返回台北，可是┅┅</p><p>　　搭上了往机场的公车，整个人埋进欢愉的思绪中，公车在澳门市区中慢慢的走着┅┅我决定了，拿起电话打给航空公司改了回程的航班，再多延了两小时。</p><p>　　但我不想再回头，我知道回头后我又要多呆一两天而不是２小时了。</p><p>　　我在葡京下了车，漫无目的的走着、走着┅┅</p><p>　　突然想起前几天过宿澳门时，曾看到２个异国美女在搭讪客人，当时的我，因前一天酒醉至天明，又赶着公事及搭飞机，有非分之想却无非分之能力┅┅好吧，辜且一试吧！</p><p>　　走进了葡京饭店的大堂，急切的寻找那二位佳丽的身影。</p><p>　　在寻找了２０分钟后，看到２位佳丽手挽着手，有说有笑的逸逸而来，此时我心喜若狂，但故作悠闲的慢步前去。</p><p>　　“HI！GIRL，YOU ARE SO BEAUTY，MAY I TALK ABOUT YOU？AND CAN YOU SPEEK CHINESE？”我说。</p><p>　　“可以啊，先请我们喝杯咖啡如何？”其中一个咖啡色头发及蓝色的眼珠的美女用生硬的国语说着（且叫她FISCHER吧）。</p><p>　　“这下子真的茂西ㄚ，会说国语勒，不然凭我这口烂英文还不晓得怎么跟她们沟通？”心想。</p><p>　　于是，我在中间挽着她们俩的手在咖啡厅找了位子坐下，我点了三杯曼巴，就开始用国语及我那拼凑而成的破英文跟她们对话。</p><p>　　“我叫STEVEN。”我说（这是我英文名字）。</p><p>　　“我叫FISCHER。”咖啡色头发的女子。</p><p>　　“我叫LISA。”另一个金发女子。</p><p>　　中间当然有些言不及意的对话┅┅</p><p>　　当咖啡喝至一半时，我心想时间不多，直接一点好了，但心里不知要选金发女子还是咖啡色头发的女子，两个人长相身材不分辕，实在难以取舍。</p><p>　　“HOW MUCH DO YOU WANT？2 HOUR。”我说。</p><p>　　“1000 HK$。”FISCHER说。</p><p>　　“WHAT？这么贵！800 HK$如何？”我这么说。</p><p>　　“M┅┅OK！BUT WHO DO U WANT？”FISCHER说。</p><p>　　我再次仔细看了一下，还是难以取舍。突然想到∶何不两个一起来？没跟异国女子做过爱，干脆就CRAZY一下，来个一件双雕。嘿嘿嘿┅┅“M┅┅TOGETHER 1500 HK$如何？”我沉默了一会说。</p><p>　　她们嗤嗤的大笑起来说∶“REALY┅┅ARE U SURE？THATS OK！”</p><p>　　我不说二话，付了帐，便挽了她们俩的手直奔假日酒店。一路心想∶“哼！笑┅┅等等让你们知道中国人的伟大。”</p><p>　　一会儿，在假日酒店开了房，要了间有大型按摩浴缸的。我心想，反正都找了，就豁出去玩个爽！嘿嘿嘿┅┅</p><p>　　呵呵┅┅先让小弟喘口气，再继续接下去。</p><p>　　※</p><p>　　忘了介绍这两位女子的长相身材∶</p><p>　　‘FISCHER’</p><p>　　长相∶像个洋娃娃，大大的眼珠、长长的睫毛，葡国人。</p><p>　　身材∶１６３．３４Ｄ．２４．３２，２１岁。</p><p>　　‘LISA’</p><p>　　长相∶皮肤稍为粗糙，典型外国美人，金发，英国人。</p><p>　　身材∶１６６．３６Ｃ．２６．３４，２３岁。</p><p>　　附注∶金发是泄的，因为底下毛是咖啡色的。</p><p>　　＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃进了房间，此时天色已昏暗，但夕阳的馀烬从窗口洒入，眺望着无端的海，粼粼金波映着苍穹┅┅嗯，真美！</p><p>　　当我沉浸在大自然之美时，忽感觉到两团火顶住我的背部，一句“可以开始了吗？”徐徐的钻近我的耳际，感到通体的趐麻┅┅我回头一看，FISCHER和LISA已卸下了装备，只穿着三点式的衣服，顶着我的就是FISCHER。我拉着FISCHER的手圜着我的胸，我轻轻的摆动着，闭着眼睛享受着那两团火的磨蹭。</p><p>　　忽然感觉到下体一阵冷飕，但瞬即被一个软软湿润的唇包围住。</p><p>　　“M┅┅M┅┅VERY GOOD┅┅GOOD BABY┅┅”我说。</p><p>　　我在LISA的包围下，小雨尘逐渐的苏醒，昂首阔步起来。腰部随着LISA的转动，不禁的伴着节奏轻轻的挺动。</p><p>　　FISCHER不知不觉中也卸除了我的装备，双手在我的胸膛上轻抚着，我半仰着头，拉着FISCHER热吻了起来┅┅</p><p>　　随着热吻及下半身的温柔，三人的呼吸逐渐狂乱起来，一同倒在软软的大床上，呈现了３角型的特殊现象。</p><p>　　LISA仍在不停的帮我吞吐中，好似在吃巧克力棒一般，不停的舔、轻轻的咬┅┅又不舍得一下子把他吃完。时而轻搔我的大腿内侧、腹部时而将我的子孙袋含进口中，用舌头不停的拨弄着；时而将舌尖伸进我的菊花蕾中不停的搅动，令我一次又一次的颤栗、一次一次的颤抖，忍不住的抓着LISA的头，将自己的全部埋进她的喉咙里。</p><p>　　我心里也赞叹着，也唯有外国女子才能将我的全根含入。</p><p>　　在享受之馀，亦不让FISCHER置身事外，将舌头与她的舌头搅拌一起，不停的吸吮双方吐出的蜜汁。双手亦不闲着，不停的揉弄FISCHER那３４Ｄ的双乳，手指头轻快的挑弄她的乳头。</p><p>　　她不住的轻吟，脸色渐泛红潮，我慢慢的将攻击目标移至她那美妙且神秘的方寸之地，轻柔的抚摸着，不断对着珍珠吐着热气，就如夏日的晚风，徐徐的吹着┅┅</p><p>　　第一次看见异国女子的私秘，令我感到好奇且兴奋，尤其斗大的珍珠，完全硬挺起来更为少见，忍不住的俯下身去亲了一口、又亲了一口，最后全部含住，用我那灵活的蜥蜴舌，不停的舔舐着┅┅</p><p>　　此时的溪水已暴涨，闸门已禁不住溪水的冲击而溃堤，潺潺的流水不断的流出。我想用手指头去堵住她，在里面不停的翻转、寻找┅┅却已堵不住溃堤的山洪，只好用嘴去承接，一口又一口的吃着、吮着┅┅FISCHER已禁不住体内魔鬼的侵袭，狂忽呐喊起来，从她的眼神中看到撒旦已征服了她。FISCHER不愿让LISA置身事外，也将她的头埋入LISA的下体，狂乱的舔着、撕咬着┅┅</p><p>　　LISA被这突如其来的爱抚搞得兴奋不已，无奈口中仍含着巨物，只能做无声的呐喊∶“呜┅┅呜┅┅呜┅┅Ｍ┅┅呜┅┅Ｍ┅┅┅”</p><p>　　床单已乱成一片，也湿了一大摊，已分不清是汗水还是蜜汁。不知是冷气不够强，或者是体内的温度不断的上升，空气中充满着淫秽的气味。</p><p>　　此时的我再也忍不住，推开了LISA，将FISCHER的双腿扛在肩上，举起了胯下巨物一没而入，大力的坦伐着┅┅</p><p>　　此时的FISCHER亦不遑多让的用力的配合着，FISCHER虽已是汪洋一片，但蜜洞内仍属窄紧，将小雨尘紧密的包围着，不留一丝空隙。只见洞口的两扇门随着小雨尘的进出，不停的翻进翻出┅┅不时的遗漏出白色的溪水。</p><p>　　经过了３分钟的长驱直入，FISCHER亦逐渐进入高潮，双手不停的揉弄自己的双乳，口中狂喊着∶“OH┅┅BABY┅┅YES┅┅FUCK┅┅FUCK┅┅ME！OH┅┅OH┅┅”</p><p>　　随着FISCHER的呐喊声，我逐渐的加快了速度，施展出短打棍法，以100&#x2F;MIN的速度，快速的向前钻去，探索着无底的深渊，试图寻找那情欲的尽头。</p><p>　　此时的FISCHER已进入失神的阶段，双手紧抓着被单，我眼前的FISCHER脸色已涨红，只见一对巨乳随着剧烈的进出而不停的晃动着┅┅此时见机不可失，有机会可报澳门被葡国人占领这么多年之仇，随即用上了我惯用的绝学降龙１８转。</p><p>　　（降龙１８转的姿势在此作一解说，以免各位看官看不懂∶１．先将胯下巨物插入女方下体；</p><p>　　２．将女方双腿放下合并伸直；</p><p>　　３．男方将双腿跨坐女方腰间；</p><p>　　４．上半身下伏紧抱女方亦可如观音坐莲之姿势；</p><p>　　５．将胯下巨物紧插入女方下体，使双方耻毛紧密的密合；</p><p>　　６．快速的转动着腰部，时而正转、时而逆转、时而抽插；</p><p>　　７．因耻毛紧贴着女方的珍珠，快速的旋转可使女方产生强烈的刺激，因此亦获得高潮；</p><p>　　８．此招男方最为省力，又可以每一寸肌肤紧密贴合在一起，可共同达到至高的乐趣；</p><p>　　９．此招是有一广告口诀，年３０以上的大大应都还记得∶“都都┅┅磨来磨去┅┅都都┅┅磨来磨去┅┅磨来磨去香豆奶。”）</p><p>　　转回正题∶<br>　　FISCHER在我降龙１８转的绝学下力撑了３分钟，终于达到了高潮，一泻如注。小腹及双腿不停的轻颤着，紧紧着搂着我，不肯让我多动一下。</p><p>　　此时忽觉背后有两颗火球贴了上来，紧贴着我的背部，轻轻的晃动着，不时的对着我耳鬓厮磨吹气。</p><p>　　此时的我顿时成了夹心饼干，真是通体舒畅！</p><p>　　如此姿势约休息了３分钟，我元气稍复，就又开始对着LISA不安分起来。</p><p>　　一起身，从FISCHER蜜洞里拔出枪杆，只见白色的溪水在无遮拦状况挥洒而下┅┅真是一幕奇景！</p><p>　　我拉起了LISA靠在化妆台上，从她背后准备施展出老汉推车。LISA亦很配合的弯下腰，双手扶着化妆台，臀部轻轻的晃动着。只见LISA的洞口盈满了水珠，想必我刚刚奋战时她已忍不住在自我排解了吧！</p><p>　　LISA用媚惑的眼神不停的挑逗着我，不时的将自己的手指放进嘴里吸吮着。</p><p>　　此时的我再也受不了，一蹲身、一挺腰，就将小雨尘没入他的体内，用最原始的动作前仰后伏┅┅LISA也不甘示弱的向后挺动。</p><p>　　或许是她刚已观战许久，非常渴望进入，我的进入正好满足了她的空虚，她强烈的迎合着，口中不停的狂喊┅┅</p><p>　　我扭头看着镜中的她，披头散发，不停的摆动┅┅摆动┅┅一波又一波的攻击试图将我吞没。我眼中的她，就如同丹尼斯所说的乳波臀浪┅┅喔，真是棒！</p><p>　　我经过数十分钟的大战，此时再也经不住她如此晕眩媚惑的攻击，低吼了一声，将子孙袋里的千万军马派出去填满了LISA那空虚的蜜壶里。紧紧的、紧紧的抱着LISA，享受着一阵又一阵的悸动┅┅</p><p>　　＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃</p><p>　　我紧抱着LISA走向窗口，此时的天色已黑，再也看不到海洋，只看到灯火通明的葡京，虽热闹，却有一股不真实的感觉。</p><p>　　我搂着LISA，双手在她胸前轻轻的摇动着，下体还是不安分的磨蹭着她的臀部。一个美丽动人的躯体在我的怀中，小雨尘又开始逐渐的不安分起来。</p><p>　　“你是哪里人？”LISA问。</p><p>　　“我是台湾人。”我说。</p><p>　　“很少见台湾人长得如此斯文，弟弟又是这么大的。”LISA说。</p><p>　　“那是你少见多怪吧！你是因为拿人钱财，与人消灾嘛。”我笑笑的说。</p><p>　　两人相互注视了一下，大笑了起来。</p><p>　　此时从浴室传来放水声，原来是FISCHER已恢复了元气，跑去放水了。</p><p>　　我用生硬的英文夹杂着中文与LISA及FISCHER交谈着，三人有说有笑，不过那不是重点，在此不多言。</p><p>　　许久，水已放满，我左拥右抱的与她两人进了浴室。此浴室中的浴缸就如御用寝宫的按摩浴缸一样大、一样舒适，看来又可大战一场了。</p><p>　　在浴池外，三人全身涂满了肥皂，FISCHER和LISA一前一后夹着我，不时的用双乳及大腿前后的蠕动，洗净我身上刚大战完后遗留的汗水。</p><p>　　FISCHER不时的用她那３４Ｄ的豪乳夹着小雨尘套动，头儿跳皮的在她口中进出┅┅我此时才真实的第一次享受到乳交的快感。</p><p>　　或许是柔细的泡沫及豪乳的摩擦让小雨尘更加剑拔弩张，心跳不断的加快。</p><p>　　LISA在我背后俏皮的玩弄我的小屁屁，时而又象玩弹珠般的玩弄我的子孙袋。一双３６Ｃ的椒乳忽上忽下的厮磨我的背后，令我全身起了鸡皮疙瘩，真是人间一大享受！</p><p>　　许久，终于完成了这永远洗不净的泰国式３人浴，我在水池中洒下了玫瑰花瓣，将牛乳倒进了急速旋转的漩涡。浴室中充满了蒸气，及玫瑰、牛乳的香味，以及最令人亢奋的女人香。</p><p>　　三人同时坐进了按摩浴缸，享受片刻的水疗。</p><p>　　突然感到下体一阵的温热，原来是FISCHER藏入水中，利用水力在帮小雨尘服务。小雨尘感到忽紧忽松、忽紧忽松┅┅就如真空挤压器一般的感觉，不觉口中发出了低吟。心想，今天花这个钱是值得的，生平以来，第一次享受到如此美妙的感觉。</p><p>　　我亦不让LISA在一旁闲置，侧手搂着她，伸出了火龙舌不断的与她热吻，她也热切的回应着。右手藏进了水底，向她最深处进攻，利用着漩涡的助力，拇指按住了珍珠、食指伸进了方寸之地，快速的转动与进出。</p><p>　　随着一根手指、二根、三根┅┅LISA已疯狂起来，大声的呻吟。</p><p>　　哇，真是淫秽！</p><p>　　或许是蒸气闷热，此时三人情欲高涨，箭在弦上，不得不发，我一把抓起了LISA，使劲的往小雨尘坐了下去。LISA就象如鱼得水般疯狂的扭动了起来，顺着浴缸的水流，不停的转动┅┅</p><p>　　此时的我，感到水流陪同着小雨尘一进一出，注入LISA的最深处，我也首次感觉到活塞运动的真正物理原理。</p><p>　　为了报答FISCHER在水中辛苦的替我服务，令其双腿跨在我肩上，我埋首于她的下身，使出了独龙钻，快速的钻动着┅┅FISCHER受不了我的攻击，紧夹住我的头，令我差点窒息。</p><p>　　随着LISA的扭动，越来越强、越来越快┅┅游戏似乎达到了最高潮。</p><p>　　我一把将FISCHER抱起，朝睡房走去，边走边做、边走边晃动，FISCHER大声的呻吟着。</p><p>　　走进了房间，把FISCHER放在长沙发上，双腿扛在肩上，奋力的冲杀。我已不去想用任何技巧，只想解放出每一滴的精力。</p><p>　　我快速且重力的驰聘┅┅忽然感觉到达了终点，一块软肉包围着小雨尘，心底一阵爽快，关卡一松，千亿的蝌蚪疯拥而出┅┅一股如电击般的感觉，从脚底麻上头顶、又转入地下。</p><p>　　终于完成了３Ｐ大业，此时３人一同软倒在床，静静着望着天花板。魂神已随兵马俑飞去，一片空白┅┅</p><p>　　过了许久才回过了神，３人再次的进入浴室清洗。</p><p>　　此时的我再无任何欲念，游戏在玩笑聊天中结束。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>过年</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%BF%87%E5%B9%B4/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%BF%87%E5%B9%B4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我叫宋毅，快过年了，我和女友琳琳要回家，我家里还有个哥哥宋云，姐姐宋雪，妹妹宋莉，妈妈丁雪雪，爸爸宋明祖 .<br>　　先介绍下我女友琳琳，今年２１岁，一张圆圆的鹅蛋脸，皮肤雪白，笑魇如花，一双大眼睛眼珠子黑漆漆的，一头黄头发，加上齐眉的刘海，漂亮极了，身高１７８ＣＭ，体重４９，三围：９０- ６１- ８９ＣＭ。身材棒极了！<br>　　可不是我凭空捏撰，完全是因为遗传到她妈咪的关系。她妈咪年轻时是个大美人，身材也不输给琳琳。她妈咪那滋味，嘿嘿想着家里的三个我一阵激动，因为每年家里都会玩点特殊的游戏，不知道今年是怎么样的。<br>　　今天回家琳琳上身穿着一件白色细肩紧身背心，透明的映着里面的黑色蕾丝半罩杯的内衣，一对大白兔骄傲的挺立着，下身是一件黑色超短裙，长度大约在大腿的一半上面一两公分，里面是丁字裤，短裙下是一双修长笔直的玉腿，双腿穿着到达大腿中间的黑色蕾丝花边高筒网袜，以及一双黑色长筒靴，得让我肉棒瞬间勃起，很想立刻把女友操一遍！<br>　　在路上我开着车，琳琳问我：「老公，你好讨厌，去你家非让人家穿的这么性感。」<br>　　我笑着摸了摸女友的大腿，说：「你这个小骚货，你忘了之前我和你还有你家人经常玩的游戏了，我们家也会有这种游戏的哦！」「嗯嗯……老公，别说了，说的人家下面都湿了。」「真的嘛，嘿嘿，来，老公看看。」<br>　　正好也到家楼下了，我停下车，直接扑向女友琳琳，摸着她那雪白细致的小蛮腰，然后伸进小背心，把琳琳的奶罩推上去，直接握住琳琳那柔软的一双豪乳。<br>　　不一会，琳琳的乳头开始坚挺起来了，这小妮子，这么快就兴奋了，「啊……老公……你知道这是人家的敏感点……快点……快点……我要……来吧……」<br>　　我嘿嘿一笑，二话不说抱着琳琳的腰，让她跪在座椅上，这样一来那小短裙里肯定挡不住裙下的风景，看着琳琳下面腿上的黑色网袜和长筒靴，我一阵兴奋，摸着她的大腿，一直到翘臀，打了一下，真是超级有弹性，从看到琳琳这身衣服我也忍很久了，直接把琳琳的丁字裤拨到一旁，摸着琳琳的粉嫩小穴，都湿了，然后一手扶着她纤细的小蛮腰，一手抓住她的翘臀，扶住肉棒，对准她的小嫩穴，从后面用力的插进去。<br>　　琳琳翘起屁股，忍不住娇声呻吟着：「啊……轻点……老公慢点……太深了……嗯……啊……进来了，又进来了……好大……好涨喔……」琳琳的小骚穴很紧，一直吸着我的大龟头，她还夹紧她的双腿。<br>　　「啊啊啊……老公，你好棒，又长又粗又硬啊……啊，不知道你爸爸有没有你的长啊……哦哦……干死琳琳了」<br>　　听着琳琳发浪，我用力挺了几下「哈哈，你个小骚货，等下回到家你就知道了。」<br>　　「啊啊啊……老公……好爽……继续啊……」我故意把肉棒在琳琳的小穴口摩擦着。<br>　　「啊……不行……老公……求你了……快点干我吧……」我用力一挺「让你发骚……有老公干还想着其他人的肉棒。」<br>　　「啊……老公我错了……啊不行了……不行了……来了……啊啊啊啊……了……要出来了……啊啊……」<br>　　我持续的用力抽插着，每次都插到琳琳小穴的花心，然后直接把精液射在她小穴里面。<br>　　接着我把肉棒塞进琳琳的小嘴里让她舔干净，琳琳抚媚的看了我一眼，说：<br>　　「臭老公，又欺负我。」<br>　　我哈哈一笑。然后琳琳整理好衣服，我们回家。<br>　　一回到家，就看到哥哥姐姐妹妹都回来了。看到家里的几个美女，我刚射完的肉棒又瞬间勃起了。<br>　　妈妈坐在沙发上，妈妈丁雪雪是一位精明强干的职业女性，穿着白衬衫，紧紧地包裹着那差不多有３４Ｄ的乳房，衣服上有两个洞，那双豪乳露出来了，下身黑色短裙，黑色吊袜，再加上她的黑框眼镜，黑色高跟鞋，红色长发挽起，性感迷人，相比于姐姐妹妹，妈妈更具有成人的风韵，身上的每一道曲线都那么的饱满，诱人。<br>　　旁边坐着的是姐姐宋雪，穿着无袖的紧身露肚脐的衬衫，下身白色短裙加肉色丝袜配白色过膝长筒靴。<br>　　再旁边就是妹妹宋莉，穿着一件黑白条纹连体薄纱裙，胸前双乳也露出来了，我这妹妹跟妈妈一样有一双豪乳，那奶头又坚又挺，下身裙子刚到大腿，腿上没穿丝袜，尽显我妹妹这细嫩笔直修长的白腿。<br>　　妈妈先拉着我女朋友琳琳，说：「这是琳琳吧，经常听小毅提起你，真漂亮啊。」<br>　　我上前一把搂住妹妹，左手摸着妹妹的傲人双乳，右手揉捏着妹妹的俏臀，然后把手放到妹妹细滑的上来回抚摸，说：「我的好妹妹，哥哥可是很想念你的双乳和小穴啊，你想哥哥嘛？」<br>　　妹妹直接摸向我下面肉棒，说：「呵呵，人家想哥哥的这个，ninilu.com等下让哥哥好好爽爽，先不着急，旁边还有人要介绍呢！」<br>　　我一看旁边是我不认识的女的。肤色白腻，那一头的长发，有一张精致的瓜子脸，脸上长长的睫毛下，有一双会放电的大眼睛和高挺的鼻子，以及一张秀气的小嘴，穿的是一件白色露肩Ｔ恤，下半身是白色的百摺裙加肉色丝袜，穿的那种瘦腿弹力过膝长靴。不过这个女的丝袜大腿间已经被撕开了。<br>　　另一边桌子上哥哥，爸爸，还有两个男的在打着牌。看到我们都过来了，姐姐说话了：「这是我们的未来嫂子张小璐，爸爸左边那个是我男朋友李家辉，另一个是妹妹的男朋友赵凌。」<br>　　我热情的上前喊道：「原来是嫂子。」张小璐看着我笑了笑。不知道为什么，我总感觉哥哥的女朋友张小璐双腿不自觉的轻微互相摩擦着。<br>　　哥哥走了过来对着我说：「你小子，怎么那么迟，都等你呢。」接着看到琳琳，琳琳因为坐下来了，那短小的短裙根本包不住细嫩的大腿，哥哥双眼发光，都看到琳琳双腿间的丁字裤了，对我说：「好小子，带回来的弟妹好漂亮啊。」<br>　　嫂子张小璐也站了起来，突然，从小璐的双腿间掉下来一个东西，小璐顿时脸红了，我一看，原来是跳蛋。<br>　　爸爸说话了：「哈哈，这是我们刚才玩的游戏，你哥输了，所以才有了这惩罚。」<br>　　原来这就是今年的游戏玩法。男的打牌，输了的那个人的女朋友要接受惩罚。<br>　　我哥都输了两次了，爸爸输了一次，妹夫也输了一次。<br>　　哥哥输的第一次惩罚内容是当场脱掉女朋友内裤，哥哥可不客气，直接撕掉小璐的丝袜，脱掉她的小内裤。<br>　　第二次是把跳蛋放在小穴里，小璐因为内裤脱掉了，所以刚才站起来跳蛋掉出来了。<br>　　爸爸和妹夫输的都是一样，露出女朋友的双乳。所以我妈妈和妹妹的双乳都露出来的。<br>　　惩罚的内容是我们男的提前写在纸上放在那边等输的人去抽。惩罚的时间要一直到下一个惩罚。<br>　　爸爸说：「既然人齐了，那继续玩吧。但小璐你继续把跳蛋放回去。」说完小璐羞红着脸掀开短裙张开双腿把跳蛋塞进小穴里，我清晰的看见那白皙的双腿间那因为撕掉丝袜而露出的粉嫩湿润小穴。<br>　　我笑了笑也坐在那边，原来他们玩的就是传统的「跑得快」。谁先走完手里的牌就是赢家，手里牌最多的是输家，输家的女朋友要接受惩罚。我一看那些写着惩罚的纸片，还蛮多的。<br>　　我们继续玩着，我一来第一把就是我输了，可把我郁闷坏了，赢的是爸爸，他抽了张，一看跟哥哥的那个一样「脱掉女朋友的内裤」。<br>　　我也不犹豫，直接让琳琳撅起屁股，掀开短裙，脱掉她的丁字裤，露出里面的小粉穴。<br>　　第二把好运终于来了赢了一把，然后数牌，结果是哥哥手里牌最多。<br>　　我笑着摸了摸鼻子，爸爸也笑了：「真是现世报啊，去随便抽张吧，看看什么惩罚。」我直接拿了一张，一看「脱掉内裤让输家女朋友坐在赢的人大腿上继续打牌。」<br>　　看完可把我兴奋坏了，本来看到家里面几个女人的性感打扮肉棒就硬了难受，到现在都硬邦邦的挺在那，本来只是肉棒跟大腿间的摩擦，但现在输的人是哥哥，她女朋友小璐的内裤已经脱掉了，这不就是让我的肉棒直接顶在小璐的小穴上嘛。<br>　　我说：「小璐姐，来吧。」<br>　　小璐有点不好意思，脸红着对哥哥说：「你故意的吧。」我们哈哈一笑。<br>　　小璐过来双手脱掉我的内裤，看到我肉棒已经硬了，在那一跳一跳的：「那么长啊。」<br>　　然后扭扭捏捏的拿出自己小穴里的跳蛋，都有水迹流出来了，然后后背对着我坐了上来，我直接抱着她，让她大腿坐在我大腿上，膝盖对着我膝盖。<br>　　我直接用大腿分开小璐的大腿，这样一来，我肉棒正好滑过肉缝顶着她小穴的阴蒂上，我直接抱着她的大腿，屁股一顶，小璐一声呻吟：「啊……」我那肉棒直接插入小璐那湿湿的嫩穴里，那感觉，小璐的小穴我感觉比我女朋友琳琳的小穴还紧。<br>　　我在小璐的耳边说：「小璐姐，好紧啊，不过也很滑，跳蛋放那么久有感觉了吧。」小璐瞬间脸更红了。<br>　　可这样插进去就不动也不爽啊。突然我计上心头。<br>　　然后我们继续玩着，我对小璐说：「小璐姐，你来帮我摸牌吧。」小璐说：「啊，这不好吧。」<br>　　哥哥发话了：「有什么不好的，你就帮摸下。」小璐伸手够了够，继续说：「可是……可是我摸不到啊。」我说：「屁股抬起来就摸到了。」小璐无奈，只得抬起屁股摸牌。<br>　　在小璐抬起屁股的瞬间，她的小穴正好离开我的肉棒，然后摸到牌坐下，来回一下小璐就觉察到我想干嘛了，脸更红了，对我说：「他们都看着呢，行了吧。」我用力一挺，说：「小璐姐，你不是也有感觉了嘛，水都流到我腿上了，湿成这样啊。」<br>　　小璐呻吟了一下，我扶着小璐的腰也上下抽插了几下，那小穴里面的嫩肉总会紧紧包裹着我的肉棒，而我的肉棒每次都全根而尽一直插到小璐小穴的深处，就这样抽插了几下小璐已经忍不住了，玉体轻颤，呜呜的哼着。<br>　　我两手也不闲着，透过她的小Ｔ恤摸起里面的双乳来，小璐全身更加酥麻了，这时我哥发现了小璐的囧样，笑骂了我一下：「你小子，不好好打你的牌，调戏你嫂子来了，再说这惩罚可还没让你操你嫂子呢。」我笑了笑也不再做多余的动作，就享受着那肉棒进出小璐粉嫩小穴的状态。<br>　　继续打牌，小璐摸好牌给我继续坐在我腿上。这局打完，可能我太享受于小璐的小穴，于是导致这场输了，赢家是我哥，我们互相报应啊。<br>　　我哥说：「小毅，我可报仇了啊。」<br>　　我说：「没事，你去抽张吧。看看你什么样的运气。」我哥抽了张一看「舔双乳」。大家笑的更欢了。<br>　　我坐在那抱着小璐转头对着琳琳说：「来吧，我们愿赌服输。」琳琳这小骚货就喜欢玩这种游戏，很兴奋，跑到我哥面前。<br>　　我哥看了看琳琳，可以清晰的看到琳琳白色细肩紧身背心里面的黑色内衣，直接掀起小背心，然后慢慢把胸罩推上去露出里面那白皙诱人的双乳，接着我哥脸靠上去伸出舌头舔着琳琳的乳头，然后把乳头含在嘴里，乳头本来就是琳琳的敏感点，瞬间琳琳乳头就硬了，还呻吟起来。<br>　　我哥听到琳琳的声音更加兴奋，手也不闲着，摸向琳琳的大腿，伸进那超短裙里。<br>　　琳琳那小穴早就已经淫水泛滥了，琳琳这小骚货就是这样，一有人摸她的乳头她小穴就会流出水来。<br>　　我哥把目标放在琳琳的小穴上了，直接拨开琳琳紧闭的双腿，露出那湿透的阴唇，嘴凑上去，直接舔了起来。<br>　　「啊……不……不要……不要再舔了……嗯……好舒服……好舒服……我要……」<br>　　我见我哥在玩弄我女朋友小穴了，我也不客气，直接把小璐的衣服也掀上去，把小璐的白色奶罩推上去，舔起小璐的乳头来。<br>　　小璐已经两眼迷离了，也呻吟起来，精致的脸上马上泛起了比刚才更深的红晕，一直喊着：「嗯……不要……别……别这样……嗯……不要停……我要……嗯……舒服……我还要……」<br>　　我一停下小璐就喊要，然后我先抽出肉棒站起来想来个后入式插入小璐的小穴，爸爸说话了：「好了，按照游戏规则来，你们两个家伙这样，让我们干看着啊。」<br>　　我还是趁机顶了一下把肉棒插了进去然后重新抱着小璐坐下来。<br>　　我哥也脱掉内裤那大肉棒也准备插入琳琳的小穴了，听到爸爸的声音停了下来叹息一声就拿着剪刀把琳琳乳房位置的衣服全部剪掉了，这样直接露出琳琳的一双豪乳，十分诱人。<br>　　游戏继续……<br>　　我们继续玩着，这把轮到姐夫输了，赢的是妹夫。<br>　　妹夫去抽惩罚，结果抽中的还是露出双乳，妹夫也有样学样，直接用剪刀剪掉姐姐胸前的衣服，露出那双雪白，妹夫看到我姐的样子，口水都流出来了。<br>　　我叫姐姐走到我旁边，她来了之后我趁机用舌头舔了姐姐的乳头一下，姐姐娇羞的躲开了，还锤了我一下。我笑着：「姐姐，你看，乳头碰一下都硬了。」经过我一舔，姐姐乳头已经挺立在那边了，跟樱桃一样，姐姐白了我一眼。<br>　　到目前为止，琳琳是双乳和小穴都露出来了，妈妈和姐姐妹妹一样都是露出双乳，嫂子是露出小穴，这样一来，还是我女朋友最吃亏啊，看来我得加油啊！<br>　　然后我下面又抽动了两下继续打着牌，这边还是我赢了，哥哥是输家。<br>　　虽然还是我赢了但小璐要从我腿上下来了，接受其他的惩罚，我去抽惩罚，这次更惨，惩罚为「」。<br>　　小璐扭扭捏捏，红着脸不太愿意，因为我肉棒上还有她小穴里面的水，还是我哥在边上劝小璐，然后拿纸巾叫她擦一下就行了，小璐跪在地上先用纸巾擦了一下，然后把脸颊上的长发拨到耳后，张开嘴唇，将我的肉棒慢慢含了进去。<br>　　我感觉到她还用舌头在里面来回不停的拨弄我的马眼，还媚眼如丝的望着我。<br>　　本来我以为我这嫂子很清纯，没被我哥调教呢，现在看来是我想多了，她很懂男人嘛，知道怎么给男人满足感，其实想想也对，这么漂亮的女朋友，以我哥的性格，怎么可能不好好调教。<br>　　我暗爽的同时游戏继续着。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>美容师</title>
    <link href="/2024/02/07/%E7%BE%8E%E5%AE%B9%E5%B8%88/"/>
    <url>/2024/02/07/%E7%BE%8E%E5%AE%B9%E5%B8%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「嘻，又撞邪了！」<br>入夏以来，这是二叔最常说的一句话，台湾百业萧条、许多小老百姓无以为继的今天，我们这家小小的房屋中介公司，居然连续三个月业绩破五百万，每个月都能成交好几个大桉子。<br>说起来也奇怪，９０年我退伍之后就跟着二叔在台南做中介，小公司名气不大，两年来一直都是平平澹澹的，总想在这年头有口饭吃已经是幸福了。谁知道从六月份 签了那几栋别墅开始，奇蹟一般竟然客户开始源源不绝的出现，头一次感受到收订金收到手软的滋味。二叔一直认为是有好兄弟在暗中协助，每次看到我带着订金收 据回来，总是要说上这么一句……<br>可上星期这一摊不同，买主是个台北下来的大学教授，说是要到成大来服务举家搬迁，看看房子实在满意就这么付了三十万的现金，困难在买主人在台北，也希望能 在台北签约。可业主却是个在地的台南人，本来还老大不乐意的：「厝呒免卖哪远……走到台北去……叫伊下来台南签啦！」我和二叔求爹爹告奶奶的才硬是让对方 点头，本来嘛，这年头房子有人肯买就偷笑了，还图什么安逸呢？<br>就这样，星期二开车载着业主夫妇两个上了台北，还好我在台北当的兵，要不内湖的路还真不好找。买方和卖方都小心的结果就是约要签很久，从下午两点在代书那 儿搅和到四点，约签完了，业主夫妇再三感谢我们帮他把房子处理掉，两口子大概是事空心安乐，说想在台北玩两天再回去，就这样我一个人空车回台南。<br>回程一上高速公路就刚好碰上塞车，挨到苗栗都快七点了，下交流道吃了点东西。实在是累得紧，就打电话回台南跟二叔说很累想在苗栗休息一晚，明天中午再回去。<br>找了家蛮别緻的汽车旅馆，洗完澡精神又来了，出去逛逛吧！一个人走在不很繁华的苗栗街头，真不知要做啥。想说累找家指压店推一推，可苗栗市逛半天只看到几家「爱芝兰」、「美梦兰」之类俗俗的全套店，连个像样一点的美容指油压都没有。<br>心中正为苗栗的男人感到难过时，忽然看到一家很独特的店面，浅色原木的装潢，大片透明的玻璃橱窗裡排着一列列的精油瓶罐，招牌上写的是「ＸＸ香精油专卖 店」，旁边一排小字「附设精油推拿」，金色的珠宝灯把店裡照耀出一片的晕黄，非常高雅的感觉，就像是女子美容精品店一般。我找了半天，实在找不到「男宾止 步」的告示牌，便推开玻璃门走了进去……<br>「您好，欢迎……」三十出头的男子从裡面满面笑容地迎了出来：「要看香精油？」他很自然的直接走到展示柜前，看年纪应该是店东。<br>「我看招牌这裡有做精油推拿……」我说明来意。<br>他似乎有点为难，看了看表又抬起头来看了看我：「我们这裡是做纯的……<br>不过师傅刚刚已经下班了，我们这边推拿是从早上十点到晚上六点……」我连声抱歉正想推门离去，他又说：「如果可以的话，我们还有一位小姐，不过她只做指压，不知道先生您……」我想了想，反正也没什么事，问清楚价钱指压一个小时才五百元，就点头答应了。<br>店东带着我进去裡头，隔着一间宽大的按摩室，正中央摆着一张按摩床，牆壁一边有着一个矮柜一边是面大镜子，他倒了杯茶放在柜子上给我喝，请我稍侯一下。<br>我趴在按摩床上等了大约十分锺，听见外头的玻璃门开启的声音，然后一个女生和店东出声打招呼，一会儿按摩室的门扣扣两声，我喊了句「请进」，她开门进来： 「您好……」我头也没抬回了话，问了些姓啥打那来的閒语，一双手按上我的肩膀，她很熟练地开始帮我指压了，力道不轻不重刚刚好。<br>「为什么会跑来做指压呢？」她问了句。我说是自己今天开了一整天的车，很累，她就问我要不要热敷一下，说热敷一下可以去疲累，我说好，于是她说：「那我去弄热毛巾……麻烦您把上衣脱掉。」<br>我起来看到牆上有钉着吊衣架，便脱掉了上衣，刚把上衣吊好时她进来了。<br>这是我第一次看到她（刚一直趴着背对她），短头髮的年轻女孩子，长得算不上很漂亮但蛮可爱的，个子小小的有着两个酒窝，穿着一件式的短洋装，没化什么妆却更显清纯。<br>她看到我赤裸的上身，笑了一下：「身材不错哦！您喜欢运动啊？」<br>其实这都要拜朋友所赐，一个国中到高中的死党，大学念体育，退伍后大家一联络，才知道他在健身房当教练，想说好朋友总该捧个人场，就花了三万多买张会员 卡，钱一投资下去不去又觉得不值得，运动的习惯就这么培养出来了。两年下来，虽不敢说比得上专业的健身员，但身材十分有型、肌肉算得上结实。<br>她又笑了一笑就请我趴好，热毛巾直接盖上来真的比泡热水澡还有效，全身的疲累似乎一扫而空。过一阵子，她把毛巾拿掉，继续帮我指压……<br>跟她聊才知道，她才１９岁，家在附近开杂货店，白天在家裡帮忙看店，晚上閒着没事，本来是为了帮妈妈保健跑去学推拿按摩，等到学会了又觉得自己空有一技之 长不用可惜，刚好这裡有家精品店兼着有做推拿，不是一般的色情护肤店，大部份也都是女客人，所以就跑来这裡兼差了。客人并不多，平常她还是待在家裡，有生 意时才过来工作。<br>就这样在她的指头和轻柔的声音下，我慢慢的竟然睡着了……<br>「林先生、林先生，做好了……」醒来时她正轻轻地摇着我，原来一个小时已经过去了，天！我居然大部份都没感受到。哈哈！自己笑了笑。她问我在笑什么，我告诉她，然后她也跟着我一起笑。<br>看着她甜美的笑容我忽然有股冲动，我问她能不能再做一小时，她告诉我说店要打烊了，那怎么办？<br>「那你去问问老闆看可不可以麻烦一下，我难得到苗栗来一趟，就今天累一点，晚些关门吧？」<br>她看着我笑了笑，就出去问店东了。隐隐约约听到店东说自己有事不能留，要她还不想休息的话就把钥匙留着，让她去关门。然后两人讨论了一下，听到玻璃门打开 的声音、她跟店东说拜拜，然后玻璃门关上还带着锁头「卡」一声，大概是她把店门锁上了……过了一会儿，她回到按摩室裡来。<br>「那继续吧！」我问她会不会太累，她说自己每天都两三点才睡，「那不然你再帮我做两小时好了。」她点了点头没反对，我很高兴的趴下继续让她在我身上努力。<br>我问她：「店外头挂着是「精油推拿」，为什么你只做指压呢？」她才告诉我，当初就告诉店东她只帮女客人做油压，因为帮男生做她会不好意思。<br>我说：「那你帮我做好不好？」她看了看我没说话，我再问了一次，她才低声的说：「你真的要我帮你做哦？可是我不太会哦！」我当然说没关係，想想油脂推在皮肤上的感觉，比起这种干推不知舒服多少倍。<br>「那我出去拿油……你喜欢什么香味的？」我说我要薰衣草，她笑了一下说自己也喜欢薰衣草。走到门口她又回头说了句：「那你要不要把长裤脱掉？」我点点头便从床上起来。<br>错过今夜再难碰头，我知道自己要好好把握这个机会，便故意坐在床沿等她进来，让女生看着男生脱衣服绝对比让她直接看到肉体感觉上来的强烈。看见她走了进 来，我赶忙走至牆边吊衣服的地方开始脱长裤，身上剩下一件白色子弹内裤时我转身面对她，刚好看见她正打量着我。她看我转过来了，脸上一红，低下头去，我不 再逗她，先乖乖趴到按摩床上去。<br>香浓的润肤油倒在我背上，她开始帮我油压了……那双手很温柔很温柔，她涂抹过我的背和腰，再帮我抹双手。等她刚要帮我抹大腿时，我转头问她：「能不能帮我做臀部？」<br>她似乎没听清楚，把脸靠了过来：「什么？」我再问一次，她想了想，脸似乎更红了些……<br>然后那双手来到我腰上，往下慢慢拉下了我的内裤，可以感觉到手似乎有点颠抖。内裤拉到我臀部下缘就停住了，油倒了下来，她开始用手直接在我臀部上涂抹……我知道女生十个有九个喜欢看男生的屁股，在她们眼中，一个紧翘的臀部就是男子性能力的保证。<br>当她拉下我内裤那一刻，我知道今天没有白来了，虽然她很小心地避开男性的性感带，双手只是在两块臀肌上揉搓着，但透过手掌传来那种羞涩的感觉却是更深刻的刺激，顺着她手的滑动，我感觉到自己的阴茎不能避免地开始充血变硬了……<br>她手不断地碰触到我内裤的腰缘，似乎那是一件讨人厌的阻碍，她又顺势再把我内裤往下拉了一点，但过一会儿内裤却又滑回它原来的位置，这时我知道自己该主动 点，勐地抬起身体。她手离开了我的屁股，然后在她面前，我背对着她很自然迅速地把内裤整个脱掉了，再赤裸着全身趴回床上去。<br>她呆了一呆，又继续她的工作，问我为什么把内裤脱了，我说：「这样你工作比较方便，而且我的内裤沾到油等下没法穿。」<br>她没再说什么，又继续帮我涂油，慢慢地双手来到我的大腿，为了方便，她把我两腿向左右两边分开，然后开始倒上油，从外侧到内侧很仔细的推拿着。<br>终于她推拿完整个背面，轻轻说了声：「等一下，我去拿条毛巾……」<br>我知道要翻正面了，她是想先去拿条毛巾帮我盖住下体。所以等她一走出按摩室，我起来到柜子前面拿起那杯冷茶，并故意转身面对门口喝茶。果然她直接开门走了进来，看到我全裸一览无遗地站在房裡，她羞得的低下头来似乎想退出去，但又移动不了身子。<br>「这茶都冷了……」我说，她才抬头看着我：「那我再倒杯热的给你。」我靠过去把杯子递给她。<br>这大概是她头一次面对一个全裸的肌肉男，何况这肌肉男还挺着一根粗大硬直的阴茎，视觉上的刺激让她脸颊就像熟透的红苹果一边的娇羞。<br>她拿着茶杯出去后，我回到按摩床上，正面仰躺着让自己全身的肌肉暴露在房间裡金黄色的灯光下，自己勃起的阴茎还是硬直着向上指着天花板……她走了进来到柜子前面放下茶杯，慢慢的靠到床边上，似乎有点敬畏地用毛巾盖住了我的硬挺。<br>那是一条白色的毛巾，就这样在我下身搭上一块帐篷，她很小心的整理了一下，让我的下腹部和大腿都能露出来，她回到我面前在我胸口倒上油，开始帮我推拿。时间就像静止了一般，她双掌抚慰着我的胸肌，那刺激不断地传到我两腿之间，从胸口到腹部……<br>她近乎疼惜地滑过我六块坚硬的腹肌，上身推拿完后她推开毛巾的一边想去抹大腿的油，她的手很小心地不敢碰触到我的勃起。看着她微红的双颊，我索性把毛巾整 个拿掉，让自己硬挺的阴茎再一次暴露在她面前。她似乎想说什么又没说，开始在我两腿倒上油，涂抹了起来。我知道她已经心动了，双手不能避免地一再碰触到我 阴茎根部，让我涨满到无以複加的地步。<br>等她涂抹完了我的正面，双手再次回到我的胸腹之间，我看着她涨红的脸：「第一次面对赤裸的陌生男人？」她点了点头。我又再问：「帮我全身都抹油好吗？」她想了想，似乎想弄清楚这话的含意，然后考虑了一会儿，终于油直接倒上了我的勃起。<br>她羞得说不出话来，颠抖的手轻轻从龟头上顺着油柔柔地套弄下来，手掌握住我粗大的阴茎，笨拙的技巧却比那些老练的专家还要逗人，快感一波波的冲上来……<br>她就靠在床边轻轻喘着，似乎也承受不住这样的刺激，我很方便地把手伸了过去，先只是小心试探性地搭住她光滑的小腿，她抖了一下却没退开。我轻轻地抚弄着她的皮肤，从小腿滑上大腿，我能感受到她的温热，等到我的手滑进她的洋装裡时，我知道这女孩已经完全心动了……<br>我面对她坐了起来，把她包夹在自己两腿之中，她没说什么，只是低头看着被自己握住的阳具。我一隻手在裙裡轻轻隔着内裤爱抚着她的臀部，一隻手轻轻摸上她的 颈部、耳朵……然后滑上她的胸部，当我的手隔着衣服盖上她小巧的乳房时，她轻轻呻吟了一下，停下了手边的工作，双手呆呆的握住我的阳具动也不动了，她闭着 眼睛似乎在感受我给她的刺激。<br>我看一切都水到渠成了，便大胆地把两手伸进她的衣服裡，直接挑逗她的肌肤。我把她洋装往上拉到下腹部，手从裤腰上伸进她内裤裡，这才发现小女生真的动情了，内裤湿了一片。<br>顺着她臀部的曲线，我的手从后面攻进了她两腿之间，这时她内裤后方已经被我拉到大腿根处了，裸露出圆润的屁股，当我手指伸到她密缝裡时，她双手抱住了我的肩膀，不断轻轻呻吟了起来……<br>我很快速地脱掉了她全身的衣物，压下她的背让她成弓字型的半趴在按摩床上，我站到她背后，拿起润肤油倒在她背部和屁股上，双手轻柔地滑动着她赤裸裸的肌 肤，摸着她油亮的屁股，更分开她大腿用手指玩弄她的阴部。她的阴毛并不多，阴唇更不肥厚，看起来就像微微隆起的一条裂缝，只是那缝中湿滑一片。<br>我知道这么年轻的女子不能太过急噪，轻轻的先用手指开路，当我中指插进她阴道时，她背部整个弓了起来。慢慢地我用中指抽插了一会儿，便拼起两指，用两根指头插进她阴道：等她适应了，我又换成三根手指插进去。<br>她不断呻吟着，我一边用手指抽插着，一边用另一隻手去抚弄她的臀缝，当我轻轻揉上她的屁眼时，她唉叫了一声却没反对。我在她臀缝裡也倒上油，慢慢试着用手指在屁眼上划着圈圈……<br>她半趴在床上翘着屁股不断扭动着，我知道可以进去了，三根手指已经把她的阴道扩张到能适应的地步了，我抽出手指全身靠上她的背部，用硬挺火烫的阴茎顶上她 的阴道口。看她侧着脸微张着可爱的小嘴喘气着，我轻轻吻了上去，她闭着眼睛跟我亲吻着。等我用舌头顶开她的牙齿开始跟她深吻时，腰部一用力，将粗大的龟头 挤了进去，她又唉了一声，全身颠抖起来。<br>我慢慢使力一寸一寸地进入，退出一点再插进一点，直到整根阳具都插住她紧窄的阴道里，我下腹整个贴在她屁股上，一边跟她热吻，一边享受这温热的快感……<br>我直起身，抱住她的腰开始抽插，小腹一下下冲撞着她的臀部，她闭着眼睛承受着一波波的快感，淫水就在抽插中不断涌了出来。热力迫使我愈插愈快，她的呻吟也愈来愈大声，她趴在床上不断扭动着……<br>这样插了快十分锺，她屁股开始主动向后撞来，主动需索起我的阴茎。过一会儿她忽然大声呻吟着，阴道不断收缩，我赶忙强忍住射精的感觉，然后她全身是汗的趴在床上不动了。我知道她已经到了第一次，我插在裡头不动让她休息一阵，拿起毛巾帮她擦拭背上的汗水。<br>过一会儿，看她微微动了一下，我抽出阴茎把她转个身，再从正面压上去插进她湿透了的阴道里，抬起她双腿把她抱起来。我坐在床沿让她面对我坐在我腿上，就这样全身紧贴在一起，她抱住我的肩膀不断扭动着，脸上的潮红未退。<br>我看她休息够了，便开始下一波攻势，两手伸到后面抱住她屁股，抬起放下这样的抽插起来。这种姿势整个正面都被摩擦到，对女人来说是最舒服的。果然不到五分锺她又在我怀裡洩了出来，这一次她一口咬上了我的肩膀，两个浑身汗水油脂的肉体就这么交缠扭动着。<br>等她洩完不让她休息，我再把她放回之前的姿势，她上身趴伏在按摩床上，两腿无力地挂在床边……<br>再一次我插了进去，一边抽插着一边问她：「你洩了几次？」<br>「两次……」<br>「舒不舒服？」<br>「好舒服……」她喘着回答。<br>「我的阳具大不大？硬不硬？」<br>「好大……好大……好硬……」<br>「喜不喜欢男人……这样干你？」<br>似乎这样淫秽的言语伴随着抽插，对女人的刺激更大，她开始颠抖了起来：「我……喜欢……喜欢……」<br>「继续干你……让你……再洩一次好不好？」这次她没回答，只是不断喘息呻吟着点头……<br>我知道今天要把握机会好好玩她，开始一边用力地干她，一边用手指插入她早已湿透的屁眼，一根然后是两根……她呻吟着承受我的攻击，粗大的阳具在她阴道里不断来回摩擦，两根手指同时在直肠裡穿梭，从未承受过的刺激让她几乎马上又洩了出来。<br>就在她快要疯狂的顶点，我忽然抽出湿滑的阳具，用两手分开她的屁股，直接顶上她的屁眼，她唉叫了出来：「不要……不要玩……那裡……」我不理会她两手牢牢固定住她的屁股，粗大硬挺的阴茎开始插了进去。<br>龟头突穿过她的肛门口时，她叫了一声「好痛！」，开始挣扎起来，可是一个刚洩过两次的女人又怎么敌得过一个浑身肌肉的壮男？我死命地往裡插，直到整根阳具都消失在她屁眼裡……说实话，其实有点不舒服，可是心理上的因素却让我差点马上就射在裡面。<br>她不断哀号着：「好痛……求你……不要……」我静静插在裡头动也不动，不单单是为了减轻她的痛楚，同时也在等我射精的慾念退去，顺便两手伸到前面去玩弄她的乳头和阴蒂，直到她的哀号慢慢转变成轻喘，然后我重新抱住她的腰部，开始干起她的屁眼来。<br>我知道这不单是她第一次被人鸡姦，我也是第一次玩肛交，那种紧密的感觉真的和阴道不一样。她满身大汗忍痛承受着，我愈来愈快、愈来愈用力、愈来愈深入……终于积压的精液全部射进她的直肠裡……<br>我退了出来，拿毛巾擦乾淨……看见她半趴在床上动弹不得，大概真的累坏了。我把她下身也抱上床去，直接趴在她身上抱着她，两个人就这么睡着了……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>嫂子的腿</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%AB%82%E5%AD%90%E7%9A%84%E8%85%BF/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%AB%82%E5%AD%90%E7%9A%84%E8%85%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>那还是去年的事了，我二十一岁。我应聘到了一家计算机公司。上班第一天，我就发现公司的文员是嫂嫂。嫂嫂以前并不怎么漂亮，分家两年没想到现在落成一个美丽妖艷少妇了。</p><p>　　她二十六岁，穿了一身吊带长裙，腿很修长。脚上穿了一双白色的高跟细带凉鞋，是那种有两个细带横过脚背的那种很性感的凉鞋，脚趾纤细白嫩。她就座在我对面。应该说她是属于保养的很好的那种女人吧，齐肩的碎发甜甜的笑容，实在让人有些衝动。大哥在家外企工作，时常出差，留下孤单嫂子一人在家，这给我这个色狼以机会填补嫂嫂内心的寂寞空虚，当然在身体上也一样！</p><p>　　日子一天一天过去，嫂嫂好像凉鞋挺多。有时穿一双银色的无带凉鞋，有时又是一双细带黑色高跟凉鞋。一天中午，同事们都在午休，对面的嫂嫂也昏昏欲睡，我一人独自在上网看小说，手裡拿着铅笔把玩，一不小心，掉到了地上，我附身去拣。无意中我看到了对面嫂嫂的美脚从那双黑色细带凉鞋中取了出来，左脚踩在右脚上。她今天穿了双发亮的黑色丝袜，脚趾涂着紫蓝色的指甲油。</p><p>　　我顺着她光洁的小腿看上去，天啊！她的大腿微微分开，我居然看到了她穿着一条半透明的叁角内裤，内裤中央黑乎乎的一片，我的心狂跳不已。我想起了</p><p>　　桌上的数码相机</p><p>　　我慢慢的起来，坐到我的椅子上，环顾四周，同事们都在睡觉，有两个后排的正在打游戏呢。再看嫂嫂，她趴在桌子上，也正在休息。我拿起相机，慢慢伸到桌子下面，按动了快门下班回家后，我把相机中的偷拍相片导入计算机中，细细观看起来。她的双脚在细带凉鞋的映衬下显得很纤细，脚趾很圆润，大拇指的指甲有些长，似乎要顶破丝袜似的。我边看边把裤子脱了，开始打起了手枪，心想什么时候一定要把这双美脚拥入怀中。我边看着我偷拍的相片，边用手上下套弄着我的那话儿，直到浓浓的液体喷涌而出。</p><p>　　我用此方法，已陆续拍了好多嫂嫂的高跟凉鞋美腿相片了，每天晚上就靠这些相片打飞机来洩慾。白天，看到嫂嫂时，眼神总不自觉的去看她的美腿，她似乎也有所发现。一天中午有意无意的问我：小杰，你眼神好像不是挺老实啊？</p><p>　　我说：那还不是因为你漂亮啊，你要丑，我还不看你呢？</p><p>　　我忽然心起一念，说：嫂嫂，我给你看一些东西，你到我机器的嫂嫂目录来，我把共享打开。</p><p>　　这个目录装着我拍的嫂嫂的所有美脚相片。我看着对面的嫂嫂眼镜盯着屏，眼神很吃惊。</p><p>　　你，你什么时候拍的这些照片？</p><p>　　因为我喜欢嫂嫂的美腿啊！</p><p>　　你给别人看过没有？</p><p>　　没有。就我自己看，也没别的什么意思，就是喜欢。</p><p>　　忽然，我感觉有个什么东西在轻触我的下体，我伸手去抓，竟然握住了嫂嫂穿着谈蓝色凉鞋的脚。我的心狂跳了起来。</p><p>　　她在对面不动声色的说：你把相片删除了！</p><p>　　我说好，反正家裡还有的。她的脚轻轻往回缩了回去，我看她弯腰下去了，过了一会，我的下体又被她的脚压住，并轻轻的揉动了起来。塬来，她把凉鞋脱掉了。我的手我住了她的脚。穿着肉色丝袜的脚显得是那么的光滑和细嫩。</p><p>　　我轻轻的抚摸着，她的脚趾在我的下体不住的扭动，我的那话儿鼓胀起来，顶在裤子上，难受异常。我用手捏弄着她的脚趾，轻轻搔了一下她的脚心，她的脚勐的缩了回去。过了一会，她起身对经理说她到隔壁的会议室去写报价单，因为办公室太闹，经理让她过去了。</p><p>　　二十分鐘以后，经理接了一个电话，然后对我说：你去隔壁帮雅馨看看她的笔记本，好像出问题了，然后你和她一起做一下报价，她对商用机型的报价不太熟悉。我应声出了办公室，来到了隔壁。</p><p>　　我敲门，门开了，我看到对面桌上的笔记本，但没有人。忽而门自己关上了，我感觉我背后被人给抱住了，我扭身一看，嫂嫂把吊带裙的吊带拉了下来，一大片白色的胸脯露了出来，半个乳峰也显现出来。</p><p>　　嫂嫂，你干什么呀，天！在上班！</p><p>　　不干什么，门关上了的，吻我！</p><p>　　我的嘴压在了她的嘴上，她的嘴立即打开，舌头伸到了我的嘴裡，在我的嘴中滑动着。胸前的乳峰紧紧顶着我的胸膛。我感到下体涨得非常厉害。她的一条腿环扣在我的腿上，下体紧紧夹住我的，轻轻的扭动着身子。我这时心裡冒出个怪念头：美女蛇！她缠得越来越紧，舌头在我的口腔中不停的搅着，我腾出一隻手，抚摸着她环扣着我的那条美腿。</p><p>　　她口中呢喃着，时不时的发出嗯的一声。我在她耳边说，我们到沙发上去吧。</p><p>　　她的腿放下来，嘴仍然咬着我的嘴，和我一起慢慢移向沙发。到了沙发上，我把她放到了。她面色潮红，嘴裡说：我早就看出你不是个好东西了。</p><p>　　她说着，将腿横放在我的膝盖上，问道：喜欢我的腿啊？</p><p>　　我说：是，有一次我在桌子底下看到了你的腿，实在忍不住，就拍了那些相片。</p><p>　　漂亮吗？</p><p>　　我说：当然，每天晚上我都是看了你的腿才睡觉的。</p><p>　　她穿着淡蓝色高跟凉鞋的腿就在我的眼前。我朝思暮想的两条美腿啊。</p><p>　　把鞋给我脱了。我依言动手解开她的鞋扣。那双包裹在肉色丝袜的双脚正好压在我的话儿上。</p><p>　　我的手轻轻的抚摸着两条美腿。她把一条腿抬起压在了我的肩上，另一条腿用脚趾隔着我的裤子逗弄起我的那话儿来。</p><p>　　我俯身将她压在身下，又开始轻吻她，她侧头避开我，问：想要我吗？</p><p>　　我的手勐的按住了她的乳房。隔着她的吊带裙和白色的胸罩使劲的揉搓着回答道：想死了！做梦都想你。</p><p>　　嫂嫂推开我，把吊带裙从肩上褪下来，乳罩也从身上滑落，然后把裙摆拉到小肚上，挺起穿着粉色蕾丝内裤的屁股，一脸媚态的说：脱掉它，来插小穴。</p><p>　　在这吗？</p><p>　　不敢？！我哪受得了这刺激，什么也不说了马上把她的内裤扯到脚踝处，把穿着肉丝长袜的玉腿扛在肩上，叁两下解开腰带把下身的衣物除去，然后把嫂子的腿缠在我的腰间，用鸡巴在阴蒂和阴唇上摩擦了十多下用鸡巴从阴唇中间挤开条缝，对準勉强看到的穴口稍微用点力往裡顶了一下。嘿！以为可以进入嫂子体内的，没想到连龟头都没进去。</p><p>　　嫂嫂的道：嗯啊小小色鬼！轻点，嫂嫂好久没做过了！</p><p>　　塬来如此，龟头能清楚的体会到被紧紧的阴唇挤压有点痒。这下爽了，可以干到嫂嫂的紧穴真是走好运啦！</p><p>　　我重新调整了下姿势，又对準了小穴，準备用力插进去，就在这时门外传来脚步声，嫂嫂慌忙鬆开双腿从我身下逃开一边整理衣衫，而我也急忙提起裤子望着嫂嫂性感妖娆的身段说：嫂嫂，对不起！</p><p>　　嫂嫂抬起头茫然的看着我：怎么了小杰，嫂嫂不怪你，等有机会了嫂嫂给你最好的！</p><p>　　我们整理完以后做贼似的马上离开了房间回到办公室，我看到已经坐下的嫂嫂和做错事的孩子一样低着头，美丽的脸白裡透着红，小嘴仍在努力的调整唿吸，我想以后和嫂嫂好的真正的大干一场还是有机会的。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我和老妈一起爱上他</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E5%92%8C%E8%80%81%E5%A6%88%E4%B8%80%E8%B5%B7%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BB%96/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E5%92%8C%E8%80%81%E5%A6%88%E4%B8%80%E8%B5%B7%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BB%96/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我是个26岁的女人，结过婚后和自己独身老妈一起过。老妈今年58岁，由于妈妈退休前是唱柳琴戏在剧团工作，所以保养得非常好，58岁的人象四十七八岁，人也漂亮，皮肤白白的，脸上原来的皱褶经过几次手术以后根本看不出来了。我基本遗传了老妈的基因也算漂亮，找了个帅气的老公，挺很阳光的，不过就是性欲比较强，有时候我都受不了。我们结婚后，还是很幸福的，再加上我妈在家务上帮衬我们一下，日子过得还是比较悠闲的。我妈也是一样，除了找票友唱戏就是练瑜伽，把个身条练得别提多好了。我在妈妈面前都有点黯然失色。</p><p>　　我和妈妈之间还有不为人知的小秘密，我妈性欲好强的，她的性欲明显比我厉害，我爸去世后，她就向我经常吐苦水，性生活没有以后很寂寞，让我帮帮她，我说怎么帮我一个女孩子？我妈就让我用道具帮她插，到高潮时还嗷嗷叫。我结婚后一直到今年她都58岁了还要我帮她，我感觉她性欲更加汹涌了。</p><p>　　自从我怀孕后，家务都是我妈妈做，老公有时也帮着做，结果两个人有时耳鬓厮磨，我妈就趁机会把我老公勾引到手了，刚开始我不知道，直到有一天，从外面回来，感觉妈妈房间里有动静，以为妈妈在家忙着什么吧，结果走到门前里面发出的叫床声使我很意外，老妈找男朋友了？我好奇就在门外多听了一会，结果我惊呆了，“好女婿，使劲插妈妈，妈妈是你大老婆，”我顿时崩溃了，我老妈竟然偷食偷到我头上了。我妈叫床叫的那个叫浪啊，什么喜欢女婿大几吧呀，搞死妈妈呀，听得我都替我妈脸红。最后我妈一阵“吓~~~~~~吓”长啸，我知道老妈高潮了。我老妈这是趁我怀孕不能性生活把憋的难受的女婿搞上了手。我知道他们之间的丑事儿后并没有声张，也没法声张，老妈是我的至亲，老公是我</p><p>　　的最爱，难道揭破丑事儿让家庭分崩离析？我没那狠心做不到。后来慢慢地同情了她们，女人那个没有需要啊，妈妈也是女人，何况我还知道老妈性欲极强，再有我老公已经二个月没有性生活，多数男人很难忍得住吧。我们三个人也这样不清不楚地过着这种生活。</p><p>　　直到我生了孩子，我和老公可以性生活了，发现我妈和老公还在保持那种秘密关系。我现在困惑了。难道他们分不开了？真要分不开了，她这种情况还能坚持到什么时候？难道老妈八十岁还会有性欲？我是坚持忍几年等我妈妈没有性欲了？还是怎么样？我的魅力能否把老公重新拉回到身边不再偷腥，我真没有信心，好难办。我该怎么样超越我老妈？</p><p>　　我爸去世好几年了，我妈其实也是迫不得已性欲太强而已，这样家庭倒是也和谐了自己也性福老妈了，她就是比我还要淫荡，她那些行为我真做不来，有些事儿是家庭隐秘不为外人所知道，我又不能说。</p><p>　　老公一直表现的很心虚，我也不好对他太过分冷淡，毕竟还要生活一辈子呢，不好弄得太僵。我妈还是一如既往天天找人唱戏开心快乐，偶尔和老公偷偷情。一天闲着没事儿，我打开了老公的笔记本电脑，在不经意间看见一段视频，我打开一看，是我老公和老妈做爱的场面，看完我真服了。老妈老公脱得一丝不挂，</p><p>　　老妈肉麻地喊着小老公，老公喊着大老婆，二人抱着亲嘴，那个专注那个热烈，简直比我和老公谈恋爱时候有过之而无不及，然后老公摸着我妈坚挺的奶子，嘴巴也凑了上去，边摸边吃，刺激的老妈直哼哼，老妈这时候喊道“儿子快呀，”妈妈来劲儿了，老公扑上去把大JJ猛地插了进去。老妈的阴部淡淡地有点阴毛，</p><p>　　大阴唇一点也不黑，小阴唇紫红色被大JJ带进带出还冒着白沫。我都怀疑老妈逆生长了，又回到了青春期。我妈这时把修长的大白腿扣在我老公背上，屁股还向上一顶一顶以求插的更深，更猛烈，突然老公加快了动作，老妈阴部猛的向上射出一道一米多高的水箭，喷的老公满身都淋湿了，然后就是老妈的叫床声，那声音带着一种惊奇，极度满足，和突然释放的快意，由高到低。这段视频看得我下面都湿了，也感叹神一样的老妈。</p><p>　　晚上吃过晚饭，和老公温存一会后，我直接告诉他我看见他和我妈做爱的视频了，我老公吓得惊慌失措，不知道如何应对是好，我说你把我老妈搞得那么爽，我是该感谢你呢，还是骂你？老公接着象偷糖吃的孩子一样给我道歉，最后告我，他真没法抗拒老妈的色诱和勾引，老妈那种熟女的风韵和味道，风骚的动作，真要人命的。还保证，只要我不计较这件事儿，今后一切都听我的，为我马首是瞻。然后也不管我愿意不愿意，马上曲意逢迎在床上把我伺候高潮，我好象是个女大王。</p><p>　　事情到此，风波还未了。过中秋节那天，菜很丰盛，也买了酒，有道是酒不醉人人自醉，我心里有事儿先醉了。怎么上的床我根本不知道，朦朦胧胧之中，觉得我很舒服，然后就是猛烈的抽搐，我做春梦高潮了。我突然醒了，我眼前是光溜溜的老公和一丝不挂的老妈。我马上就知道，我根本不是做了春梦，而是我老妈和老公一起弄了我，使我高潮了。而且我还明白，他们两个人合伙儿算计我了，老公把我们母女一起双飞了。事情到此，已经发展到不得不摊牌了。他们两个设计这个场面就是要使事情既成事实而且明朗化，还把我拉下水。</p><p>　　老妈先说话了，她说很对不起你们夫妻，打扰你们生活了。不过，你过去也是帮过我的，虽然那是自慰，但也是性生活，妈求你帮人帮到底，妈性欲老来以后不知道怎么回事儿，比年轻时候更厉害，也许这就是老年第二春吧。说完他面对老公，我也谢谢我的好女婿，让当妈的又尝到了做女人幸福滋味。如果你们都不能原谅我，那我就只能象戏文唱的那样，妈当以一死而谢天下。我妈好厉害呀，一脚把球提给我，逼我表态，亲闺女还能让老妈一死谢天下？我把脸转向老公，你有本事伺候我们母女俩？老公这时胆气壮了，说道，家庭性福，责无旁贷。好个责无旁贷，不知道你家祖坟啥时候冒的青烟，竟然让你能母女通吃，两朵鲜花都插在了这堆牛粪上，还义正辞严责无旁贷。</p><p>　　这件事情过后，老妈照样天天横着小曲儿，出去玩儿，我们夫妻各自忙着自己的工作。</p><p>　　没多久老妈突然领回来一个六十多岁的老头，到家里来认门，给我介绍这是你张大爷，我的戏曲票友。票友？我心想老妈想找老伴儿了吧？我当场不好细究，晚上问老妈，找男朋友了？老妈不置可否。我的家庭生活有一个陌生的老头子介入，我很难接受。我只好旧事重提，我说，我的气质，韵味，什么都拼不过你，你女婿也拜倒在你的石榴裙下，你还有什么不满足的？还要我把你女婿亲自送你床上去？其实我心里已经认账了，搞不过我老妈，只能随老公和老妈他们去吧，反正当孝顺了，等我和老公生了孩子还指望老妈帮带孩子呢，就这样我们家里继续上演母女同时爱上老公的文明戏码。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>值班的时候发生的事</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%80%BC%E7%8F%AD%E7%9A%84%E6%97%B6%E5%80%99%E5%8F%91%E7%94%9F%E7%9A%84%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%80%BC%E7%8F%AD%E7%9A%84%E6%97%B6%E5%80%99%E5%8F%91%E7%94%9F%E7%9A%84%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我，男，31岁！在一家事业单位工作！行政工作嘛，平时工作清閒，没有什么具体的业务，负责审批，发证之类的业务！单位每天晚上要有一名保卫科的同事，一名保安，和一个中层干部共同值班！其实也没什么事，到那就是睡觉！有保安看着监控器，有保卫科的同事负责重要部门的巡视，什么事都没有！<br>办公室有床，有卫星电视！每次轮到我值班，就是在办公室看电视，然后睡觉，和在家里没什么区别！<br>去年夏天，又是我值班，开着空调，很凉快，很惬意！10点多，正在看电视的时候，听到电梯运行的声音，“丁冬”，停在了我所在的这一层。应该是保卫科的同事吧！他经常没事时过来找我下象棋，本来以为是他，可是却听到隔壁财务室的门开启的声音，财务室是防盗门，和我们其他办公室的实木门不同，所以开启时声音大一些！<br>不应该啊，保卫科的同事是没有钥匙的，一定是本单位的人，要不连大门都进不来！走出去看看吧，门开着，一看原来是会计张姐，正在洗脸，转头看到我了，问 “小丁，你值班啊？”“是啊”我回答到“你怎么这么晚来单位了呢？”<br>她脸上一丝犹豫，然后说是和老公吵架了，赌气出来的，没地方去，因为她们办公室也有床，就来单位住了！<br>哦，是这样啊 ！都是一个单位的同事，毕竟和朋友不一样，我也没多劝什么，象征性的说了几句就回屋继续看电视去了！本来，她睡她的，我睡我的，不该有什么事发生的！但是，还是发生了！要不，也就没有今天的发表了！呵呵！<br>12点多的时候，敲门声响了！没别人，就是她！我还在看电视，就开了门！她径直进了屋（平时我们也互相乱串办公室聊天的）。问我有没有什么吃的，有些饿了！正好，我也有些饿了！办公桌里有平时预备的盒面，小咸菜，火腿肠什么的，为的就是怕值班时饿，才准备的！我说这样吧，我这就这点东西，还有今天白天我们发的铁听啤酒，我下班也没拿回去，就简单的吃点吧！<br>她一听有酒，来了精神，说，喝点吧！<br>把东西拿出来放在茶几上，啤酒打开，就开侃了！<br>顺便介绍一下我的这位同事张姐，她比我大3岁，长相较好，身材一般！平时穿的就很前卫，所以，三十多岁了，显得特别有风韵！家里有个8岁的孩子，原来她在一家企业做会计，不知道是什么门路，进了我们这个本来就人员超编的事业单位！才来不到两年！单位上下也有过对她的风言风语，不过也没什么证据，也就是平时大家閒的实在没什么事，瞎传传罢了！<br>几听啤酒下肚，话匣子打开了，开始和我说她是如何和老公吵架的。和女人聊天，你最好做个听众，她就会很开心了！我也是这么做的，不插嘴，任由她说，只是在一边喝着酒，在适当的时候帮她抱一下不平！当她说到吵架的原因时，有些不太自然了，我一看就有文章！整天溷在机关里的人，观颜查色的本领，是必须具备的嘛！哈哈！<br>我很巧妙的引出了她的话头，在此就不详细的介绍了！大致就是因为她调进局里的事，是她和我们市政府的一位领导有过“那种”交易，被她老公发现过，一直耿耿于怀，碍于家丑不可外扬，只能是忍了！但是男人的自尊也时常的刺激着他，每当喝过酒以后，就话里话外的说些愤恨的话，并且开始在性生活方面变态的折磨她，以此来发洩他的不满……<br>这是仇恨啊！作为男人，我能理解！她说的那个领导，我见过，在给我们开会时，道貌岸然的坐在主席台上，大讲廉洁的重要性，背地里却也做着这样见不得人的勾当！<br>突然，一个想法冒了出来，他能干她，我为什么不能呢？有了这个想法以后，我开始劝她，说些理解体谅她的话，这个社会就是这样的，为了这个工作，为了孩子，为了家的完整，还是忍忍吧！这个时候的女人是没有警惕的，谁的话能说到她的心里，谁的JB就能插到她的阴道里！呵呵！事实！相信论坛里的哥们都有同感吧？<br>她开始哭，女人一哭，就是认输！哈哈，我距离成功不远啦！继续喝酒吧，酒是色媒人，没有醉，哪来的疯狂？<br>看看地上的空酒罐，她大概喝了近10听了！差不多了！我也坐到了她坐的沙发上，（办公室是两个办公桌，一个三人沙发，一个茶几，两个铁卷柜，一张床和几把椅子）用手搂着她的肩膀，假装安慰她！她没躲，有戏！！！哈哈。紧接着，说些安慰的话，又说些平时就挺喜欢她的之类的话，反正，女人爱听的话，我都说了！<br>她突然笑了起来！脸红红的，显得很妩媚！问我，你想怎么样？<br>看她不象来真的，我就顺势说想和她做情人，她又表现出了少女的羞涩，把头低下了，问我不嫌弃她吗？<br>这么一说，分明就是答应了我嘛！我也不是娶她做老婆，有什么嫌弃的？不就是为了生理需要吗？哈哈！有点卑鄙！不过我还是豪言壮语了一番，以表示我的心！她不再说什么了，沉没了一会，我亲了她一下，她也没有拒绝！得了，我也别矜持了！来吧！哈哈！<br>不对，得把门反锁上！这是关键的！为了这件事，再把工作丢了，可不值得！哈哈<br>牵着她的手，来到放床的套间，坐在床边，开始亲她，想征服女人，就先征服她的嘴，就一切OK了！亲着亲着就两个人躺倒在床上，开始热吻！估计她这个年龄，又有过犯错的前科，老公吻她，已经是很多年前的事了！在我的吻中，她好象回到了热恋的少女时期，开始用力抱紧我，我亲着她的舌头，一手搂着她的腰，一手摸着她的乳房，然后摸乳房的手伸到了她的裙子下面，拉下丝网的小裤头，好多的毛，太性感了，我喜欢毛毛重的女人，她的眉毛也很重，很是耐看！越过毛毛，摸到了她的大阴唇，好肥，小洞洞也有湿润的感觉……<br>实在受不了了，直接把她的裤头全部拉了下来，把裙子掀了起来，值班时我只穿了一条运动短裤，也脱了下来，由于值班床是单人的，不太方便施展，我就站在了床边，分开了她的腿，边摸边看，还是花瓣型的呢，太刺激了，我喜欢的类型，扶着JB对准她的阴道口，慢慢的用力往里挺，没费什么力气就全部插入了！还不错，很有感觉，看她肚子上有一个刀口，说明她是剖腹产，所以阴道并不是很松弛，我这个正常尺寸的男人JB，很有感觉的！开始剧烈的抽插，她忍着不敢出声音，只是低声的呻吟，更加撩人，不到5分钟，我射了！直接射在了里面。她一定是带了环的，这我一点都不担心！打扫战场，她拉下裙子，裤头也没穿，回了办公室，我光着屁股躺在床上抽烟，几分钟后，她回来了，拿了一包湿巾，估计是平时上厕所用的吧！我也清洁了一下，她坐在床边，我们又开始了聊天，说些情啊，爱呀的话……<br>一根烟抽完，我又来了兴致，毕竟这是老婆以外的女人，比小姐那种纯纯的肉体交易也不同，特有感觉！拉她躺在我身边，脱光了她所有的衣服，好好的玩玩，正好她刚才也没有高潮，也弥补一下，要不，下次想碰她，就难了！<br>照例是热吻，摸逼，硬了以后，直接趴在了她的身上，先来个最传统的男上女下式，插了几十下，她开始小声的告诉我“快点”，我知道，她要来高潮了！我加紧了抽插，突然她按住了我的屁股，告诉我不要动，我感觉到她的阴道里一跳一跳的，她来高潮了！太好了，我也有了一种男人的成就感！开始玩她的乳头！并和她商量上她上来，我很喜欢女人在上面坐，还能抓着她的乳房，她开始不好意思，说什么也不行，最后在我的请求下，终于不情愿的上来了，我扶着自己的JB，对准她的阴道口，示意她慢慢的往下坐，终于坐到了我JB的根部，她长长的出了一口气，这样比我在上面，插入的要深的多，她也很刺激的，然后开始前后的蹭，估计是刺激到了她的阴蒂吧，没蹭一下，她都有呻吟，那种痛苦的快感，是用文字无法表达的，我也由于插入的深，而感觉到特别的舒服！蹭了一会，又不动了，趴在我身上喘气，小逼里面又是一跳一跳的，高潮了！我把她推了起来，一手抓一只乳房，让她起伏的坐，这样，啪啪的声音开始了，我也忍不住在她最后一次高潮来临的时候射了出来……她趴在我身上，我摸着她的屁股，抱在一起好半天…………<br>快5点了，不能再纠缠了，全部打扫一下，把窗户打开，放一放两个人的汗味，精液味，女人的分泌物的味……坐在一起又说了些话，就各自睡觉了！多说也就能睡两个小时，就上班了！躺在床上回想刚才的情景，我满足，忐忑……<br>后来，我们真的发展成了情人。经常在一起偷欢！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>情人节快乐</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%83%85%E4%BA%BA%E8%8A%82%E5%BF%AB%E4%B9%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%83%85%E4%BA%BA%E8%8A%82%E5%BF%AB%E4%B9%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我看了一眼手里的手机。</p><p>　　2月14日。</p><p>　　幸好今天不用出门去看外面的情侣秀恩爱。</p><p>　　嗯？我为什么拿着手机来着？我刚才是不是接了个电话？</p><p>　　不太记得了，算了，不记得的事情应该不是什么重要的事。</p><p>　　想了想，既然是情人节，就算没有男朋友，好歹也还是做点情人节该做的事情吧，比如做个情人节巧克力什么的？</p><p>　　虽然没做过，但也就是融化巧克力然后弄成自己想要的形状而已，应该不难吧？</p><p>　　于是我走到电视机柜前，把柜子里剩的一些巧克力拿出来，在拿巧克力的过程中，一束光晃到了我的眼睛，那是电视机柜上摆着的摆件反射的光。</p><p>　　这是一个造型奇特的圆形摆件，在光线的照射下会反射各式各样的微弱光线，虽然有点晃眼，但还挺好看的。</p><p>　　不过我完全不记得自己什么时候买过这个东西了，翻遍手机上的各类购物App都没找到订单。</p><p>　　……算了，反正也不是什么大事。</p><p>　　正想着，突然响起了敲门声。</p><p>　　我走过去开门，一个男人站在门外朝我微笑。</p><p>　　“情人节快乐。”</p><p>　　“……”</p><p>　　我一时语塞，愣了好几秒才回过神来。</p><p>　　“呃，你哪位？”</p><p>　　“没事，别在意，那我就打扰了。”男人一边说，一边脱下鞋子，顺手揉了一下我的胸部，然后非常自然的穿上了一双拖鞋，然后什么都没说，脸凑了上来，亲吻在了我的嘴上。</p><p>　　我还没反应过来，他的舌头就伸进了我的嘴里，吸舔起了我的舌头。</p><p>　　……</p><p>　　虽然第一反应确实被这个人的行为吓了一跳，但很快我就冷静了下来。</p><p>　　亲一下而已，又不会掉块肉，让他去吧。</p><p>　　于是我顺着他的动作与他激烈地亲吻起来，两根舌头在口腔里交融搅动。</p><p>　　数分钟后，他才与我分开来，两个人的口水顺着舌头连成了线，我喘着粗气，感觉浑身滚烫。</p><p>　　“感谢招待了。”男人抹了抹口水，自顾自的走了进去。</p><p>　　……算了，随他去吧，让陌生人进家门而已，没什么奇怪的。</p><p>　　于是我顺手把门带关，回到了屋里。</p><p>　　“不错不错，我送给你的催眠仪还好好的摆在这呢。对我的一切行为都不在意的暗示应该也在好好的起着作用。”</p><p>　　男人在电视机柜旁把玩着那个摆件。</p><p>　　哦？所以是他送给我的？那怪不得在App上找不到呢，不过……</p><p>　　“你说什么仪？”男人的字眼让我稍稍有些在意。</p><p>　　“没事，自言自语而已，别在意。”</p><p>　　“啊行……”嗯……好吧，应该没什么的。</p><p>　　男人拨弄了一下我拿出来放在桌上的碎巧克力，开心的说：“哦哦，巧克力拿出来了，确实有像我在电话里告诉你的一样打算做情人巧克力呢。”</p><p>　　“……确实是打算做，但我不记得有跟你打过电话，根本上来说，我根本就不认识你。”</p><p>　　“没事没事，你去做吧，不用在意我。”</p><p>　　“行吧……”虽然总觉得哪里怪怪的，但我还是把摆在桌上的巧克力端进了厨房。</p><p>　　我把巧克力放在台子上，然后回身去拿起挂在门上的围裙。</p><p>　　在厨房的话还是穿着围裙比较卫生。</p><p>　　于是我把身上穿着的衣服脱得干干净净，然后套上了围裙。</p><p>　　“啊，裸体围裙不愧是男人的梦想，看多少次都看不腻呢。”在我换围裙的时候，男人走进了厨房，满脸笑容的看着我。</p><p>　　虽然我并不记得曾经给他看过，但我没有在意他，把装在碗里的巧克力放到了锅里，打开燃气灶，准备隔水加热融化巧克力。</p><p>　　突然，一双手从身后伸进了我的围裙里，开始揉捏我的胸部，我侧身一看，果然是那个男人。</p><p>　　“嗯……”我的胸部比较敏感，没多久就感觉十分的舒服，轻哼出了声。</p><p>　　“你知道我在干什么吗？”男人一边问，一边并没有停下揉捏着我的胸部的双手，反而变本加厉，按压着我的乳头，我爽的不禁咬住了嘴唇。</p><p>　　“……揉我的胸。”我如实回答。</p><p>　　“不觉得我这样干有什么奇怪的吗？”</p><p>　　“还好吧？没觉得有哪里奇怪啊，只是揉胸而已。”</p><p>　　“那你再替我口交吧，你的巧克力我帮你看着。”男人提出了新的要求。</p><p>　　“行吧……”我看了一眼锅里的巧克力，应该还要一会才能完全融化，于是我回过头，跪在了男人面前，然后用手脱下男人的外裤，被包裹在黑色内裤里的肉棒似乎已经蠢蠢欲动了。</p><p>　　我轻轻地褪下男人的内裤，他的肉棒一下子就脱离内裤的束缚弹了出来，拍在了我的脸上，肉棒的腥臭气味直冲我的鼻腔，让我忍不住多吸了两口，甚至不自觉的流出了口水。</p><p>　　接着，我握住了他的肉棒，然后张开嘴把肉棒含进了嘴里开始吮吸。</p><p>　　肉棒的味道还是一如既往的咸鲜，龟头也在我的吮吸下流出了一点前列腺汁。</p><p>　　我便用舌头舔弄着吞咽。</p><p>　　真是奇怪，我应该是第一次干这种事情才对，但为什么我会觉得肉棒的味道那么熟悉呢？</p><p>　　算了，不去想了，还是先好好的替他口交完吧。</p><p>　　这么想着，我双手抱住男人的双腿，开始前后吞吐，用舌头和口腔搅动着肉棒，然后努力的把头向前顶，让肉棒能够更加深入的侵犯我的喉咙，男人下体的气味和肉棒侵犯我喉咙造成的窒息感让我感受到了奇异的兴奋感，我感觉我的小穴不自觉的湿润了。</p><p>　　几分钟后，肉棒在我的嘴里轻轻地颤动了几下，然后就这样把精液射在了我的嘴里，我努力的把头紧紧地贴在男人的下体，让精液一点不漏的射在口腔里。</p><p>　　射精持续了几秒便结束了，我这才把头挪开，口水和精液混合在一起，在肉棒和我的嘴上搭起了一座桥。</p><p>　　为了不让这种东西落在地板上，我便吸溜一下把这点残留也吸进了嘴里。</p><p>　　窒息感和兴奋感让我感到了眩晕，我便没有急着站起来，而是继续跪在地上缓了缓。</p><p>　　“不错不错，激烈的口交和深喉口交都很好的掌握了，之前的催眠调教没有白费。”男人摸了摸我的头，说道。</p><p>　　“我之前并没有做过这种事。”</p><p>　　“对对对，毕竟都让你忘记了嘛。”</p><p>　　“？”</p><p>　　男人说出了让我不太能理解的话，不过……应该是没什么重要的吧。</p><p>　　“好了，你的巧克力已经融化好了。”男人扶起我，指了指锅，锅里的巧克力确实已经完全融化好了。</p><p>　　“那么下一步就是把巧克力均匀的抹在胸上冷却吧。”</p><p>　　“……”我愣了一下，回答：“是这样没错。”</p><p>　　嗯……是这样吧？情人节巧克力应该确实就是这样的东西吧？嗯，没什么奇怪的。</p><p>　　于是我把围裙向内撇，夹在双乳中间，然后挺起胸部，接着把融化的巧克力轻轻地倒在了我的胸部上。</p><p>　　“——呜！”</p><p>　　灼热的巧克力覆盖在我的胸部，极烫的温度刺激着我的神经，让我叫出了声，痛苦中带着一丝快感。</p><p>　　我强忍着高温带来的灼烧感，继续挺着胸部，在还没完全凝固的巧克力上放上一些水果，蛋黄酱之类的装饰，然后尽可能不让巧克力滴在地上。</p><p>　　男人饶有兴致的看着我：“呜哇，真亏你能忍得住啊。”</p><p>　　“毕竟……情人节巧克力就是这么做的嘛。”</p><p>　　嗯……是这样吧？</p><p>　　不过幸好巧克力冷却速度很快，没过多久就已经冷却凝固在胸部上了。现在我的胸部上包裹着一层巧克力，“嗯嗯，巧克力应该已经冷却好了吧？那就去你的卧室，边做爱边给我品尝吧。”</p><p>　　“啊，要做爱吗？好的。”我下意识的迅速回应他。</p><p>　　要跟这个人做爱吗？嗯……算了，做就做吧……反正只是做爱而已，也不是什么大事。</p><p>　　于是我便脱下围裙，拉起他的手引着他进入了我的卧室。</p><p>　　进入我的房间后，男人非常自来熟的坐在了我的书桌前翻看起了我书架上的书。</p><p>　　“嘿，果然，无论看多少次，看到一个这么漂亮的小姑娘的书架上全是色情书刊的感觉真不赖——啊，虽然这确实是怪我啦。”</p><p>　　两年前我的书架上确实都是学习资料和各类小说，不过不记得为什么，有一天我突然就把这些书全部给扔掉了，然后全部换成了色情书刊——应该和得到那个摆件差不多时候吧。</p><p>　　不过我并不觉得女生的书架上有色情书刊有什么问题，因为我每天都会看着这些书自慰啊。</p><p>　　“哦哦——你居然买了神官最新的《普度众生》！上次来还没有买呢。”</p><p>　　“上次？你是第一次进我的卧室吧？”</p><p>　　“你不记得而已了，别在意别在意。”</p><p>　　“嗯……好吧。”</p><p>　　男人并没有理会我的反应，把书放回了书架，伸了个懒腰，然后很轻松的躺在了我的床上。</p><p>　　“好啦，寒暄也打完了，来做爱吧。”</p><p>　　“嗯，行，你要骑乘位吗？”我说着也爬上了床，问道。</p><p>　　男人点了点头，我便跨坐在他的身上，用手扶着他依然很坚挺的肉棒，对准我已经非常湿润的小穴，然后坐了下去。</p><p>　　“呜嗯——”因为之前的种种事情，我浑身上下都非常敏感，仅仅只是把肉棒普通的插了进去，我就到达了高潮，忍不住哼出了声。</p><p>　　高潮让我的大脑出现了短暂的空白，回过神来时，我已经在不由自主的上下摆动着身体，想用小穴更多的感受他的肉棒。</p><p>　　“喂喂，你奶子上的巧克力都开始掉碎屑了。”男人突然说，“你还不赶紧把巧克力喂给我的话，都要掉光了。”</p><p>　　“啊，好的。”是啊，这可是好不容易做出来的巧克力，不让人吃掉的话不就太可惜了吗。</p><p>　　于是我把摆动身体的幅度变小，然后用双手轻轻地托起自己裹满情人巧克力的双峰，然后向前倾斜身体，让胸部面对男人的脸。</p><p>　　“请品尝我做的情人节巧克力。”</p><p>　　男人也不客气，抬起头便咬到了我的胸部上，在咬下一块带着草莓的巧克力的同时，吮吸上了我的乳头。</p><p>　　“嗯嗯……”男人吮吸我的乳头的同时吞咽着巧克力，同时还有插在我小穴里的肉棒，带给了我从上到下的多重快感，让我轻轻地娇喘了起来。</p><p>　　“嗯，味道不错，以后交到男朋友可以就这么给他做。”男人咀嚼着巧克力，发表了感想。</p><p>　　“啊，是、吗，那真是太好了。”我开心的回应。嗯，看来巧克力没白做。</p><p>　　随着男人一点点的把我胸部上的巧克力吞进嘴里，他的下半身动作也越来越大，几乎每一次插入都能够顶到我的子宫口，每次一插入几乎都能让我达到一个小高潮。</p><p>　　频繁的小高潮让我渐渐失去了思考的能力，只能一步步顺着男人的动作摆动着腰，让肉棒插得更深一点，更深一点。</p><p>　　恍惚间，我听到男人说：“哦对了，这巧克力你不是还没吃吗？你好不容易做出来的，来，最后的这一点我喂你吃。”</p><p>　　接着，男人把我胸部上剩下的最后一点巧克力一口气全部舔到了嘴里，然后把嘴凑了上来，我见状也顺势把嘴贴了上去，开始了新一轮的舌吻。</p><p>　　男人用舌头一点点的把巧克力送进了我的嘴里。同时不停地与我的舌头交缠在一起。</p><p>　　甜糯的巧克力与男人口水混合在一起，让我从心底里升起了一股无法言状的幸福感，这股幸福感从心底直冲上头，接着扩散到了身体里的每一个角落，然后聚集在小穴，让我深深的感受到了插在里面的肉棒。</p><p>　　“要射了，在我射的同时达到绝妙的高潮吧。”</p><p>　　“好、好的——”</p><p>　　男人一下一下的抽插，在低沉的话语中，射在了我的小穴里。</p><p>　　“啊啊啊啊啊——”与此同时，我便达到了幸福的高潮，一波接一波的涌了上来，在不断地高潮中，我趴在男人身体上，身体随着高潮的来袭不断抽动着身体。</p><p>　　“记住今天是个快乐的情人节，然后忘掉今天发生的一切吧。”男人轻轻地在我耳边吟唱着。</p><p>　　接着，我的意识随着高潮的余韵缓缓地沉到了一片虚无之中。</p><p>　　我睁开了双眼。</p><p>　　然后躺在床上揉了揉眼睛，打开手机。</p><p>　　2月15日。</p><p>　　情人节过去了啊。</p><p>　　总记得好像过了一个快乐的情人节，但具体干了什么呢……不太记得了。</p><p>　　算了，开心的话，怎样都好啦。</p><p>　　我抹了抹黏黏的胸部，准备去洗个澡。</p><p>　　嗯？为什么胸部会黏黏的？</p><p>　　……哎，在乎这个干嘛啦，反正也要洗掉的。</p><p>　　我拿着浴巾去往厕所。</p><p>　　电视机柜上摆着的摆件还在缓缓地旋转，反射着各式各样的微光。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的舞蹈老师妈妈</title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%88%9E%E8%B9%88%E8%80%81%E5%B8%88%E5%A6%88%E5%A6%88/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%88%9E%E8%B9%88%E8%80%81%E5%B8%88%E5%A6%88%E5%A6%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我妈妈丁平是一所中学的舞蹈老师，妈妈是个标准的绝世美女！天生丽质的她有着一张气质高雅、美艳动人的脸庞，白玉般的肌肤，细嫩红润，迷人的性感小嘴，真可以说是有着沉鱼落雁之容、闭月羞花之貌。?</p><p>岁月似乎没在妈妈脸上刻划出痕迹，妈妈不但容貌迷人，还保持着一副性感惹火的魔鬼身材，1米68的标准美女身高，35·23·34的黄金比例三围，更为妈妈增添了些许少妇的成熟的妩媚的风韵！?</p><p>妈妈那丰满的娇躯，纤细的柳腰，还有妈妈那裹着丝袜的性感玉腿更表现出妈妈成熟女人的性感诱惑，再加上妈妈那动人的声音，实在是没有人相信她已三十八岁，所有见过我妈妈的人都以为她只有二十五六岁，妈妈平时特别喜欢穿套装，就和一般的白领丽人一样，而妈妈尤其喜欢穿短裙配丝袜和高跟鞋。?</p><p>我爸爸在一家外企上班，去年被派到国外学习去了，要一年以后才回来，所以现在家里就剩我和妈妈两个人。我今年18岁，在我上初一时，我开始懂得男女之事，对性有着强烈渴望的我自然而然的对我美丽性感的妈妈产生性幻想。我非常喜欢看妈穿着夏装的样子，短裙再配上丝袜，高跟鞋，英姿飒爽而且非常性感，充满智性美。?</p><p>我经常幻想能将穿着性感的短裙。迷人的丝袜和高跟鞋的妈妈压在身下，粗暴的撕破妈妈的衣服，然后尽情的享受妈妈美妙的身体。但是在妈妈的严厉管教下我不能正确的接触这方面的事情，我只能经常偷拿妈妈的丝织内裤和丝袜自慰。?</p><p>有一次我在一本成人杂志上看到一篇关于母子乱伦的文章文中的男孩和我一样深爱着自己美丽的妈妈，为了得到妈妈，他以郊游为名将他的妈妈骗到荒郊野外对他的妈妈实施了强奸结果他妈妈怀上了他的孩子，最后他的妈妈和他爸爸离了婚然后和他结了婚，后来他们这对母子夫妻生活的非常幸福，看后我心里久久不能平静，我为什么就不能这么干呢？?</p><p>于是，我制定了一个可以让我将妈妈置于胯下尽情奸淫并让妈妈怀上我的孩子的计划，然后我用很长时间来完善和准备我的计划，使这个计划趋于完美，但我一直不敢实施这个计划，因为我害怕这么做会对妈妈造成伤害，直到那天晚上……记得那晚我被饱涨的尿意弄醒了而起身到厕所，当我走过客厅经过妈妈的房间时，忽然听到妈妈一阵模糊的哼声，虽然很小声，但我还是听到了，我以妈妈出了什么事，于是我打开妈妈房间的门，当我带着睡眼朦胧的视线投向床上的妈妈时，一瞬间！不由的让睡意全消，更让我不由得的瞪大了眼睛，因在柔和的灯光下，我看到躺在床上的妈妈身上那件浅粉色的睡衣凌乱的敞了开来，使她胸前雪白丰满的乳房一览无遗，而她下半身的内裤也褪到了脚踝上，同时她右手在她自己小腹下那乌黑亮丽的卷曲阴毛上抚摸着，左手则揉搓着高挺的乳房，脸上更露出含羞的表情，微微的呻吟着。?</p><p>对于这突如其来的情景，我感到我的心脏猛烈的跳动着，于是我赶紧又悄悄的将门给关上，还好的是妈妈并没有发现我，关上门后，我拚命的用理智抑制住冲动的本能，我知道妈妈在自慰，妈妈毕竟还是一个正值青春年少的女子，是非常渴望得到异性的亲近和爱抚的。?</p><p>爸爸长期不在家，妈妈自然会产生性饥渴而又无处发泄，必然很痛苦，既然如此就让我来安慰妈妈寂寞的身体吧，相信妈妈不仅不会怪我，没准还会感谢我呢。?</p><p>那是七月的一天早上，我决定在这天实施我的计划。于是我建议妈妈跟我去虎山玩，妈妈愉快地答应了。然后妈妈回去换衣服了！?</p><p>十分钟后，妈妈穿着一套米色的套装，裙子刚刚包住妈妈那丰满圆润的玉臀，里面是白色薄纱衬衣，衬衣的料子非常薄，甚至能看清妈妈胸罩的蕾丝花边，肉色的丝袜下是白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋。?</p><p>我看了非常兴奋，因为我最喜欢看妈妈穿短裙配丝袜和高跟鞋的样子，而且想到再过一会儿妈妈将要穿着这身衣服在我跨下婉转承欢我下边的东西都硬了起来，我搂住妈妈的小蛮腰转了两圈称赞妈妈说：「妈妈，你太美了象一个天仙一样，你要不是我妈妈我一定要把你追到手让你做我的妻子！」妈妈听了害羞地说：「快放我下来，你小孩子懂什么！」妈妈一直把我们母子间的拥抱当作母子之情的表现，然而妈妈却没有注意到我眼中一闪即逝的淫光，我又和妈妈说笑了几句之后就带上衣物和用品就出门，临走时妈妈还锁上了门，可是她怎么也没想到当我们再回来时我们的生活已经完全改变了。?</p><p>虎山，是一个树林茂密景色优美的风景区，但是因为它的面积太广大，所以许多地方人烟罕至，这就为我提供了方便！山上的树木郁郁葱葱，有许多灌木丛！?</p><p>我拉着妈妈的手逐渐向山林深处走去，妈妈正陶醉在虎山的美景之中完全没有注意到我们正在朝深山老林行去，更没有意识到她正牵着自己儿子的手一步一步的走进一个由她的儿子亲手设计的阴谋中！?</p><p>我和妈妈游览了一个上午，不知不觉中妈妈被我带到了一片小树林里，这里是虎山的深处平时很少有人经过，正好方便我行事，我还在树林的深处建了几间小木屋，作为我夺走妈妈贞操和让妈妈怀孕的场所，于是我建议在这里休息一下，欣赏欣赏周围的美景。?</p><p>妈妈也没多想就靠着一棵树坐下笑着问我：「累不累？」我有意地靠着妈妈把手放在妈妈穿着丝袜的玉腿上一边抚摩一边说：「妈妈你穿着高跟鞋走这么远的路都不累，我更不会累了！」妈妈打掉我的手笑着白了我一眼说道：「讨厌，你连妈妈都敢调戏。」那风情万种的眼神看的我骨头都酥了，我差点直接扑上去将妈妈压在身下就地正法。?</p><p>事不宜迟，我决定马上开始实施计划，我先四周看了看，确定周围一个人也没有，然后我对妈妈说：「妈妈你在这休息一会，我去方便一下。」妈妈笑着点了一下头，我钻进灌木丛，悄悄绕到妈妈坐的那棵树背后，突然从后面将妈妈一把抱住，然后我趁妈妈还没反应过来就用浸泡过乙醚的毛巾悟住妈妈的嘴，妈妈刚刚意识到发生了什么的时候，乙醚已经起了作用，只见妈妈「呜呜」的喊着，无力的挣扎。?</p><p>听到妈妈发出的声音，我更加兴奋，大鸡巴已经开始勃起。我死死搂住妈妈丰满柔软的娇躯，慢慢的妈妈软了下去。妈妈醒来得时候，发现自己正躺在床上，一个人正坐在床边用手抚摩她艳丽逼人的俏脸，心里一惊以为自己碰到色狼了，妈妈仔细一看发现那个人原来是自己的儿子，不禁松了一口气，笑着对我说：「小杰，妈妈怎么不知不觉睡着了，我们怎么会在这？这里是什么地方？」我伏到妈妈面前马上感觉到一股迷人的气息扑面而来，妈妈身上散发出阵阵清新的幽香使我心中一荡。我淫笑着抬起妈妈美丽的下颚，说道：「我美丽的妈妈，你不是不知不觉睡着了，而是我让你睡着了，至于这里吗，这里将成为我夺走你的贞操的地方。」说完我在妈妈性感的红唇轻轻一啄，妈妈把头一扭摆脱我的手问道：「你这是干什么？」我笑着说道：「你还不明白吗，这一切都是我事先计划好的，因为我要在这里强奸你，我要让你成为我的女人，当然如果你配合的话就不算是强奸了。」妈妈听了不由一楞，我趁机按住她浑圆柔软的香肩，手很自然地滑落在她起伏的高耸的酥胸上，妈妈的身子象触电一般，也不知道哪来的力气，猛地挣脱我的手，抬腿就踢了我一脚，踢得我一楞，趁这个时间妈妈爬下床想夺门而出，我一跃扑上，在后面紧紧搂住妈妈丰满的娇躯，然后我把妈妈拖到了破床边，双手从妈妈上衣下端伸进去，隔着乳罩握住妈妈两只丰满柔软的乳房肆无忌惮地揉搓起来，妈妈身子一阵颤抖，此时的她大脑一片空白，被侵袭的乳房传来阵阵舒服的酥麻感，让妈妈忍不住想大声呻吟，却又不敢呻吟，因为这个正在挑逗她身体的男人是她的儿子，所以妈妈只有不停地扭动着娇躯，可是妈妈不知道她这么做只会让快感更强烈。?</p><p>「小杰……你……啊……不要……」妈妈大声的哀求我，我又怎么会放弃到手的美人呢？?</p><p>我淫笑着对妈妈说：「妈妈！放心，我一定会好好的干你，努力的干你，我会让你得到前所未有的满足，让你再也离不开我的大肉棒！」妈妈听了更是忿怒地道：「你……你竟敢……对……妈妈……无礼……」我接着道：「我为什么不敢？妈妈，我现在不是正在抚摩你的乳房吗？你有反抗的能力吗，亲爱的妈妈，放松你的身体，张开你的大腿，让儿子好好安慰一下你寂寞的身体吧！」妈妈又是斥骂着：「你……你是……恶魔……你怎么会变成这样」我边亲吻妈妈雪白的粉颈边喘息地说道：「我为什么会变成这样？哈哈！自小开始我对你就有性幻想，你是这样的美丽，每面对你多一天我就爱你多一点，一开始我并不知道这是什么感觉，只是每次看见你穿短裙，或比较性感的衣服时，我的鸡巴就不由自主地翘起来，有时只要看见你出浴后的容颜，又或者是嗅到你的香水味道，我就情不自禁地幻想着跟你做爱，我年龄越大这种感觉越强烈，终于造成了今天的情况。今天你要听话，我会温柔的对待你，让你得到前所未有的满足的。」说着解开妈妈上装的扣子，露出洁白的乳罩和一截雪白的酥胸，一只手顺着妈妈深深的乳沟伸入她的乳罩里，抓住妈妈一只柔软光滑的丰乳慢慢地揉搓着，并不时地捏弄妈妈娇嫩的乳头。?</p><p>妈妈感觉快感一阵接一阵的传来，让她浑身无力，妈妈一双妙目哀怨地盯了我一眼，心中涌起一股莫名的悲哀，她心里想：「难道我今天真的要失身给自己的儿子吗？为什么会发生这种事？为什么我会对小杰的挑逗有反映？难道我是个淫荡的女人吗？」我看到妈妈这哀怨的模样心里涌起强烈的征服感，我终于可以享受妈妈美丽的身体了。妈妈被我从床边拖到墙边，我将妈妈那柔若无骨的娇躯压在墙上，我一边紧紧压住妈妈丰满性感、微微颤抖的娇躯，双手一边用力揉捏着妈妈柔软而富有弹性的、白嫩的乳房，还不时用语言挑逗妈妈：「好美的一对乳房啊，让爸爸一个人享用真是太可惜了，以后它归我了。」妈妈紧咬朱唇，羞辱地把头扭向一边，圣洁的乳房在我的玩弄下乳头已经慢慢地坚硬勃起，妈妈心里根深蒂固的伦理道德使她对自己身体不由自主的对自己的儿子的挑逗起反应感到羞耻，妈妈闭上令人痴迷的美眸，两行清泪顺着她白皙的脸颊滑落下来。?</p><p>我的喘息渐渐粗重起来，我把脸埋在妈妈深深的乳沟里，然后一口含住妈妈泛着可爱的粉红色的乳头吮吸着她的乳尖，妈妈那成熟女人所特有的丰润乳房，深深刺激着欲火焚身的我，我越来越粗暴地抚摩咬吸着妈妈的丰乳，使妈妈感觉到一阵阵酥麻的快感，妈妈不由自主的露出享受的表情，嘴里还轻哼了起来，看到妈妈那醉人的神情，欲火中烧的我更加努力的舔吻吮吸妈妈娇嫩的玉乳。?</p><p>然后我把手伸到妈妈的裙子里面，在妈妈穿着肉色丝袜的浑圆大腿上抚摸了一阵，然后撩起妈妈的裙子下摆，露出包裹着白色的丝织内裤的诱人下身，衬托着白嫩如脂的大腿发出诱人的光泽，几根长长的阴毛从内裤两侧漏了出来更显得性感撩人。?</p><p>我用手撕破了妈妈的肉色丝袜抬起她的一条柔美修长的玉腿，搭在自己的肩上，妈妈感觉胯骨象被撕裂一般，疼得她哼叫一声，不由自主地掂起脚尖，我用手指在妈妈的肛门和会阴上轻轻抚弄，然后我的手指又隔着内裤搓弄妈妈柔软的肉缝处。?</p><p>妈妈感觉到隐秘的阴部被侵犯，才如梦初醒一般娇躯一激灵，死死按住我摩擦她敏感部位的手，「不！不要啊！！这是……乱……乱伦的……小杰……我们是……母……母子…天理不容……我们绝对不可这样……」母亲结结巴巴，又羞又愧地开解着我。?</p><p>听到「乱伦」两字，益发让我兴奋。我一把抓住妈妈盘在后脑的发髻，又把妈妈拖到床边，让妈妈跪伏在床沿上，我把她的裙子卷在腰部，妈妈一声绝望的哭叫，遮羞的内裤又被我用剪刀剪了下来，挂着破烂丝袜的丰满的臀部加上诱人的股沟时隐时现。我不由兴奋地伸出手‘啪’一声重重的拍在妈妈丝袜包裹的臀部上，疼得妈妈‘啊’的一声，泪水夺眶而出。?</p><p>「什么叫天理不容……在我懂得男女之事以来，我就对你有性幻想，从来就没有人教我，一切发于自然，这不是天意是什么？」我吼叫着。?</p><p>我见妈妈双臀上丝袜包裹的皮肤在昏暗的灯光下更显得玲珑剔透，露出诱人的光泽，我闻了闻她下身所传来的淡淡的幽香，不禁抱住她的丝臀狂吻起来。?</p><p>良久，我站起身来，几下脱光身上的衣服，分开妈妈紧紧并在一起的两条玉腿，丰满诱人的阴户完全暴露在我的面前：乌黑柔软的阴毛顺伏地覆在阴丘上，雪白的大腿根部一对粉嫩的阴唇紧紧地合在一起。?</p><p>我咽了一口唾沫，笑着对妈妈说：「妈妈，从今天开始你就是我的女人了，你这辈子都是我的，我美丽的妈妈。这半年爸爸不在家你下面的小嘴肯定饿坏了，你放心今天我一定会把你盼望已久的精液射进你的粉穴里，让你下面的小嘴吃的饱饱的，哈哈哈……」妈妈听了更羞愧地用手去阻挡我鸡巴的侵入。?</p><p>我用手抚过妈妈柔软的阴毛，手指撑开她两片娇嫩的阴唇，插入妈妈已经微微有些湿润的蜜穴里抠动起来，妈妈再也控制不住了，不禁「呜呜」哭出声来，雪白的手指紧紧抓住床单，痛苦地扭动着两片肉丝屁股，白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋的脚也随着屁股的摆动而摩擦着地面，企图摆脱侵入自己下身的手指。?</p><p>我的鸡巴此时已经坚硬如铁，妈妈身上散发的阵阵幽香激起了我压抑着的性欲，妈妈软弱无力的挣扎更使我兽性大发。我抓住妈妈由于抽泣而不停耸动的双肩，把妈妈翻过来，抓住她那如同熟透了的蜜桃一样的乳房揉搓起来。?</p><p>吮吸妈妈的乳头，一只手已经滑下了乳峰，掠过雪白平坦的小腹。摸了几下柔软的阴毛，手指分开她肥嫩的阴唇，按在娇嫩的阴蒂上搓弄着。?</p><p>「不！不要！！求求你……不要，我是你妈妈啊……啊……」妈妈怀着最后的希望哭着哀求我，可是我完全被欲望冲昏了头脑，哪会理会她的哀求，我把妈妈一条玉腿架到肩上，一边抚摸着她滑腻丰腴还挂着肉色丝袜的大腿，一边用手把着粗大的阴茎顶到她柔软的阴唇上。?</p><p>妈妈意识到自己即将被强奸心里涌起巨大的恐惧感，双手死死撑住我欲压下来的胸脯，拼命扭动几乎全裸的娇躯不让我对准目标，我紧紧抓住妈妈一只丰满的乳房，大叫一声：「妈妈，我爱你！」说完下身用力一挺，「滋……」的一声，粗大的鸡巴撑开妈妈两片娇嫩的花瓣没根插入她温湿紧密的阴道里，直抵花心。?</p><p>「啊！」妈妈听到我的话先是一愣，紧接着她就感觉到下身被侵入，一种久违的充实感让她的双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，妈妈的头猛地向后一仰露出细长白皙的脖子，口中则发出一声悠长的呻吟。?</p><p>「我亲爱的妈妈，你的小穴真紧啊！看来爸爸一定无法满足你，以后就由儿子来安慰你寂寞的身体吧！儿子可是把珍贵的处男之身都给你了呢，你要好好招待我啊，哈哈」我淫笑着说。?</p><p>我没想到妈妈的阴道这么紧就像处女一样，我兴奋地来回动了几下，只感觉阴茎被妈妈的阴道紧紧地裹住，真正占有性感美丽的妈妈的一瞬间我舒服地快叫一声，鸡巴在妈妈娇嫩紧窄的花径里大力抽插起来。妈妈的娇躯在我的猛烈冲击下，像小船一样颠簸着。?</p><p>「儿子……啊！……求求你快停……噢……我们不可以这样……我是你的妈妈……我不能跟你在一起……母子不能通奸的呀！……唉呀……天啊……不要……啊……」妈妈发出一声高喊。?</p><p>妈妈还穿着已经被我撕破的肉色丝袜的大腿和穿着白色的高跟鞋的左脚高高翘起搁在我的肩头上来回晃动，而套着白色高跟鞋的右脚的被我死命地按在床上在胸前蜷曲着，肉丝大腿紧紧贴着床单，左边的乳房则随着我疯狂的抽插象豆腐一样在雪白的酮体上颤动着。?</p><p>我看着我的大鸡巴在妈妈的阴道里飞快地进出做着活塞运动，阴囊撞击着妈妈白嫩光滑的玉臀发出「啪啪」的声音，随着我阴茎向外一抽，粉红的阴唇就被向外翻起，鸡巴摩擦着渐渐润滑的阴道肉壁发出「咕唧、咕唧」的性交声。?</p><p>我抽插几百下后，拔出鸡巴，抓住妈妈一条浑圆丰腴的肉丝大腿用力一拧，翻过妈妈丰满的娇躯，让妈妈跪趴在床上，妈妈看到我将她摆成这么羞人的姿势一张俏脸羞的通红，妈妈拼命摆动玉臀希望可以阻止我的侵犯，却不知她的举动使我的欲火更加高涨。?</p><p>我使劲扒开妈妈两片仍然被丝袜包裹着的雪白的玉臀，从后面把鸡巴又一次插入妈妈娇嫩的蜜穴里，「噢呀！」妈妈发出一声悠长的销魂呻吟，身子又是一阵颤抖。妈妈羞的通红的悄脸高高抬起，露出修长白嫩的脖颈。?</p><p>「……喔……妈妈……我的心肝宝贝……你的阴道里真美妙呀！我要永远远跟你在一起。」我一手紧紧按住妈妈的纤腰，开始了又一轮的抽插，随着我的前后推动，妈妈套装下的两只丰乳也有规律地前后晃动起来，十分诱人。妈妈的阴道不停地收缩，妈妈也在大声呻吟着。?</p><p>我猛烈地抽插了几百下，妈妈不再反抗，反而耸动腰肢与我的动作配合。妈妈的肉洞又紧又嫩又滑，我奋力挺动下身，坚硬的鸡巴猛烈地撞击着妈妈的子宫，肉棒和粘膜摩擦的感觉令我爽快无比。?</p><p>我把妈妈的洋装推上去，胸肌紧紧贴在妈妈光洁白嫩的裸背上，双手抓住妈妈吊在胸前不停晃动的坚挺的乳房用力揉搓着，下身狠力抽刺，尽情地在妈妈身上发泄我的性欲。此时妈妈感受着我对她的奸淫，一种前所未有的爽快感觉充斥着她的身心，于是妈妈不由自主的耸动着丰满的玉臀来迎合我的抽插。?</p><p>此时我感觉全身燥热难耐，呼吸渐渐急促起来。虽然我曾经无数次幻想干我那美丽的丝袜妈妈，但现在我却真真正正的强奸我那穿着性感丝袜和高跟鞋的妈妈而且妈妈还在迎合我，我的心都兴奋的快要停止跳动了！妈妈雪白的手指紧紧抓着床单，性感的朱唇微张，随着我的抽送口中发出婴儿哭泣般的哼声。?</p><p>我又奋力抽插了百余下后已经到了强弩之末，「啊……妈妈……你夹得好紧好舒服啊……妈妈，我要射了！」听到我的话妈妈残存的理智清醒了过来，她焦急的喊道：「啊……不可以儿子……啊……啊！快……快拔出来……你不可在我身体里射精……只要你不在妈妈体内射精……你怎么玩都行…啊……如果妈妈怀孕了怎么办……啊……」「没关系的，今天我就是射一百次你也不会怀孕的。」我一边抽插一边回答道。?</p><p>不久在妈妈阴道的阵阵收缩下，我「嗷嗷」快叫着把一股股滚烫的精液悉数射进妈妈的粉穴里，妈妈也几乎是在同时达到了高潮泄出了和我性交的第一道阴精。?</p><p>我满意地拍拍妈妈的雪臀喘息着说道：「真是太爽了，妈妈你的小穴又紧又滑简直是人间极品。」说完我意犹未尽又恋恋不舍地爬妈妈背上用手不停的抚摩妈妈的乳房。?</p><p>然后我将已经软化的阴茎从妈妈的粉穴中拔了出来，还带出了一大股我刚射进去的精液，我将精液涂抹在妈妈穿着被我撕破的丝袜美腿上，精液随着小腿流到了白色高根鞋上！我还用手去涂抹在妈妈丝袜美腿上的精液，不一会儿妈妈穿着肉色丝袜的小腿沾满了我的精液。?</p><p>妈妈从高潮的亢奋中清醒过来，她似乎还不能接受失身给自己的亲生儿子，妈妈目光有些呆滞地躺在床上，她感觉四肢仿佛象散了架一样，浑身无力。?</p><p>妈妈并上酸痛的双腿，抱胸蜷缩起身子。身体在儿子的奸淫下得到满足和失身于自己的亲生儿子有违伦理的矛盾冲突使妈妈大脑一片空白。?</p><p>但是还没有结束，妈妈如受惊的小鸟般楚楚可怜的样子让我刚刚平息的欲火又一次燃烧起来，正在痛苦中挣扎的妈妈忽然发现一丝不挂的我又挺着鸡巴向她靠近，感觉到什么的妈妈紧紧护住雪白的酥胸，拼命摇头哭喊：「不！小杰！不要再来了，我们已经错了一次，不能再错第二次，不要啊！！呜呜……」「我们有什么错，刚才妈妈你不是很享受吗？再说妈妈你已经是我的人了再来几次又有什么关系？」说完我抓住妈妈的一只脚，扒下她的高跟鞋，然后把妈妈两条修长的玉腿左右大大分开，不顾妈妈的哭泣和哀求，扒下她还挂在身上的洋装和胸罩，只穿着肉色丝袜的妈妈被我死死地按在床上。?</p><p>我压在妈妈的身上，把鸡巴放在妈妈的乳沟中，双手握住妈妈丰满的乳房使劲往中间挤，鸡巴在妈妈柔软而有弹性的乳房中摩擦起来，龟头不时顶到妈妈端正的下巴。?</p><p>胸部被压迫的结果让她张大了嘴喘气、呻吟，然后我又抓住妈妈的发髻，让妈妈跪在我的面前，妈妈性感的朱唇正对着我粗大的阴茎，我顺势把鸡巴插入妈妈的口中，龟头直刺到妈妈的喉头深处，妈妈被这突然其来的举动弄得呼吸困难，胃里一阵翻滚，我慢慢地前后抽动肉棒，我可以感觉到当我深入时，龟头可以碰到妈妈的喉咙内壁。?</p><p>这种感觉使我无法再稳稳地站着了，我的双膝颤起来，我无法平息我的激动了。床被我摇得晃动起来，我看到妈妈的身子动了一下，显然她对这样的侵入还是有点不适应。妈妈的舌头蠕动起来，缠绕着我的肉棒，我伸手按住妈妈的后脑，免得抽插起来的时候她不自觉的逃避我的攻击。?</p><p>我开始迫使妈妈的头与我的肉棒做相对运动，使我的每一次冲击都能够深入妈妈的喉管。妈妈的喉咙里发出了痛苦的呜咽声，我放慢动作，妈妈看起来才好多了，而且似乎也开始享受我肉棒的在她口中进出的滋味。?</p><p>我的阴囊拍击着妈妈的脸颊，粗大的肉棒进出妈妈湿润小嘴的速度越来越快，妈妈看来完全接受了，我低下头欣赏妈妈那不知是快乐还是痛苦的表情，狂暴地冲击妈妈的小嘴。我看到妈妈的眼里流露出渴求的神色，这使我更加快了冲击的力度。?</p><p>我慢慢将肉棒退出一半，妈妈松了口气，闭上眼睛，显然以为我结束了对她嘴巴的侵犯，但我要让她失望了。我紧紧地抓住妈妈的肩膀，然后又开始了向她喉管的进攻。?</p><p>我合上眼，开始又一次有节奏的进攻，我砰砰地撞击着妈妈的脸，肉棒深深地刺进她的喉管。我伸手抚向妈妈的小腹，感到她的肌肉极度地绷紧着。当我继续冲击妈妈的喉管时，她的身体剧烈地扭曲着，含着我鸡巴的口中含糊不清地发出「呜呜」的声音。?</p><p>一会儿我把阴茎从妈妈的檀口中拔了出来，又马上架起了妈妈的两条粉腿，我坚硬的阴茎顶在妈妈还流淌着我精液的两片阴唇中间，「唧……」的一声就插了进去。?</p><p>妈妈丰韵的大腿肌肉又是一阵痉挛，紧绷的足弓证明妈妈正承受巨大的痛苦，随着我大起大落地抽插，妈妈又开始大声的呻吟起来，我每次都把阴茎拉到阴道口，再一下整根插进去，阴囊打在妈妈光滑的玉臀上「啪啪」直响，混合着妈妈的呻吟声形成一幅淫亵的景象。?</p><p>当我粗大异常的肉棒凶狠地插了几下妈妈的阴道之后，妈妈终于承受不了肉体的快感对理智的打击，开始大声的叫床了：「啊……呀……好……用力……继续……快……快……」妈妈不顾一切的大声喊叫着，雪白的玉臀拼命的耸动来迎合我的抽插，妈妈闭上她那令人痴迷的美眸，她似乎是在享受性交所带给她的快感，眼角一串泪珠缓缓坠下，「呜……嗯……啊……啊……呜呜……好……啊……好舒服……啊」她的下体的蠕动也更加激烈，大腿两侧的肌肉崩的硬硬的夹着我的睾丸，让我好不舒服！?</p><p>我在抽插了几百下后把精液一滴不剩地全部射入妈妈阴道深处，我拔出鸡巴，顺手掏了一把我和妈妈交合处的混合了我的精液和妈妈的阴户的液体涂抹在妈妈丰满的乳房上还送了一些进妈妈微张的小嘴，然后满意地从她身上爬起来。?</p><p>此时妈妈在我滚烫的精液的剧烈的刺激下登上了欲望的顶峰后逐渐清醒过来，妈妈想到自己刚才在自己的儿子的奸淫下发出兴奋的叫床声，美绝人寰的俏脸染上了两抹嫣红，妈妈轻轻地呻吟着挣开眼睛，映入眼帘的是下身涂满精液的景象以及自己两条雪白的大腿之间我淫笑着的脸，幻想着自己正在做噩梦的妈妈又被无情地拉回到了自己被儿子奸淫了自己的清白被自己的儿子玷污了的现实里。?</p><p>妈妈不知道自己的儿子对自己的凌辱什么时候结束，自己已经被蹂躏得麻木的下身依旧插着眼前这个本是她儿子的男人的阴茎。?</p><p>妈妈突然觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，已为人妇的她当然知道自己嘴里是什么了，不禁一阵恶心。这时妈妈感觉双乳一阵疼痛，知道我又开始了对她新一轮的蹂躏，这次我又把妈妈干的哇哇直叫才再一次在妈妈身体里射精。?</p><p>妈妈失神的美眸哀怨地看了一眼正抓揉着她的乳房并在她体内一悸一悸射精的我那享受的脸，同时她又发现自己的身体对自己儿子的奸淫不由自主的产生反应，妈妈还发现自己竟然喜欢上了这种乱伦和被奸的感觉，她不明白一向端庄贤淑的自己为什么会变的这么淫荡，强烈的迷茫感使妈妈痛苦而又无奈地闭上眼睛，两行清泪顺着有些苍白的俏脸流了下来。?</p><p>妈妈现在大脑一片空白，她的心仿佛在流血，因为她被她的儿子强奸了，几个小时之前自己还是这个正在她身体里射精的男人的温柔贤惠的母亲，而现在却成了这个男人的女人，身份变化太快让她感到无法接受。?</p><p>这时我在妈妈阴道里射完最后一滴精液，然后我拄着妈妈的双乳爬了起来。我看了看妈妈红肿并且还流着精液的阴户，淫笑着搂过妈妈丰满的玉体揉着她雪白的乳房说道：「妈妈，你真淫荡啊，想不到我平时端庄贤淑的妈妈在床上竟然这么淫荡，真是天生的尤物，哈哈。」妈妈睁开眼睛，哀怨地看了一眼毁了她贞洁的儿子，不禁「嘤嘤」哭出声来。我把从妈妈阴道里流出来的精液拿来慢慢涂抹在她雪白丰满的乳房上，说道：「不要哭！妈妈你美妙的身体我想了这么多年，我一定要先玩儿个够本才行。不仅如此，我还有一份特殊的礼物要送给你呢？」妈妈闻言不禁问道：「什么礼物？」我笑着凑到妈妈的耳边说道：「如果我没记错，再过几天就是你的排卵期吧？」妈妈闻言一愣，冰雪聪明的她马上就明白了我话中的含义，娇躯猛地一震，她不知道哪来的力气猛地挣脱我，哭喊着：「不！不要！！你不可以这样？我是你的妈妈啊！呜呜……」我搂住妈妈欺霜赛雪的娇躯淫笑着说：「正因为你是我最爱的妈妈，所以我才要好好的爱你啊！你并不知道暗恋一个人的痛苦，特别是每天看着你那美丽的面容，一举一动，嗅着你的气味，都令我不能自巳，忍不住想向你告白。但我知道你是不会接受我们母子以外的关系，所以只有让我得到你的身体并且让你怀上我的孩子你才会永远和我在一起。」我一边说一边用手轻轻抚摩妈妈那被我涂满精液的肉丝美腿「不用担心，虽然妈妈你今年38岁了，但我会为你选一个最适当的时候让你的卵子和我的精子结合！这样我们会生出一个健康漂亮的宝宝的。」妈妈在我怀里一边挣扎一边哭着说：「我怎么能为你生孩子！你是我的儿子！我们不可以生孩子的，你怎么可以对妈妈这样？」我说：「我要永远和你在一起只有这样才能办到。」妈妈听了呆坐在原地，一句话也说不出来了，两行清泪顺着妈妈美丽的脸颊流了下来，她哭着说道：「可是我们是母子啊。」「妈妈你太迂腐了，母子又怎么样，母子也是血肉之躯的男女，其间有情有欲，为什么就不能做爱呢？」我理直气壮地说。?</p><p>「如果我们打破古人的清规，随心所欲，那么母子交欢所获得的享受一定是最美妙的！妈妈，刚才我们做爱时，你不是享受吗？」妈妈没有回答而是低下头思考着我的话。?</p><p>接下来的几天里我的肉棒几乎24小时都停留在妈妈的粉穴里，妈妈似乎想通了也没有再作任何反抗，反而像温顺的小绵羊一样任我玩弄，不管我用什么体位妈妈都会努力迎合我，这样妈妈和我过了几天新婚夫妇般的甜蜜日子，而且我每天都会弄一些补品为妈妈调理身体修复在我强奸妈妈时给妈妈的身体造成的创伤，终于到了妈妈的排卵期，我决定在今晚举行受精仪式，让妈妈怀上我的孩子。?</p><p>虎山的夜晚分外寒冷，可在这密林深处，将要举行一个受精仪式！而受精的物件是我美丽的妈妈和我自己。晚上8点，我为妈妈受精的仪式正式开始！选在今天这个日子让妈妈怀我的骨肉，是我精密计算过的，我美丽的妈妈将为她的亲生儿子怀上一个健康的宝宝。?</p><p>过去一段时间里我将妈妈的身体调理的非常健康，妈妈即将排出的卵子也将发育得非常健康，今天就是排卵日，如果我在妈妈体内射精，受孕率是百分之百。?</p><p>走进我为我和妈妈准备的小木屋，我将它布置成新婚洞房的模样并且我给美丽的妈妈穿上了一身性感的新娘装，这时的妈妈长发披肩，头带白色的新娘头纱，上身穿白色薄纱紧身文胸，下身穿白色的小丁字裤，腿上穿着肉色天鹅绒丝袜，足登白色高跟小马靴。这套衣服是我专门为今天的仪式而设计制作的！它穿在妈妈身上将妈妈原本就凹凸有致的身材衬托的更加性感。?</p><p>看到这套性感的新娘礼服真的穿到妈妈美丽的身体上！我的心一下子就兴奋了起来，想快点体验一下妈妈穿着这套衣服被我干的情景！?</p><p>我笑着对妈妈说：「妈妈，今天是我们大喜的日子，我会让你成为这个世界上最幸福的女人的！哦，对了，有一件事我差点忘了！」说完，我叫妈妈把手伸出来，妈妈顺从的伸出她洁白光滑的玉手！?</p><p>我迅速地将妈妈手上的结婚戒指拔了下来，然后取出另一枚戒指带在妈妈左手无名指上，这表示妈妈以后都是属于我的，妈妈以后就是我的妻子了。妈妈呆呆的看着手上的新戒指，微微的叹了一口气！?</p><p>我笑着说：「从现在起妈妈你就是我的妻子了！」妈妈听后眼神复杂的看了我一眼，我看到妈妈的眼中似乎蒙上了一层水气……我像丈夫抱新婚妻子一般将穿着性感的新娘装的妈妈横抱起来走到我为我们两人准备的花床边，轻轻的将妈妈放到了床上！低头在妈妈诱人的樱唇上吻了一下，然后抬起头站在床边，欣赏着妈妈那美丽诱人的身体。?</p><p>此刻妈妈躺在一张纯白色的床单上，她身上只有那套性感的新娘装，几乎赤裸的雪白胴体暴露在我的目光注视之下，妈妈像新婚之夜的少女一样害羞的用双臂挡住胸前外泄的春光，我将妈妈的一双玉臂高举平放，让雪山般的嫩乳毫无掩蔽。?</p><p>两条诱人的丝袜美腿也弯曲起来，大腿根淫荡地张开到下体完全被看到的程度，性感的小马靴高高踮着，只有鞋跟接触床面。?</p><p>我看看时间，说：「现在，妈妈差不多是时候了，我要开始下一阶段了，这个阶段是要把你的肉体和心灵都挑逗到最兴奋的状态，这样对于授精是更有帮助的。」说着我扶起了我的美丽丝袜妈妈，开始熟练地挑逗妈妈柔美的身躯。?</p><p>在我的手指运作下，妈妈的胴体上的敏感点被我一个个开发，妈妈羞怯地抿着唇，紧闭双目，弯长的睫毛颤抖，模样诱人至极。?</p><p>妈妈顺从我的摆布和指挥，我叫妈妈举高手她便举高，要妈妈抬起腿她就抬腿，在妈妈的配合和我的手艺下，妈妈的身体泛起了可爱的粉红色，妈妈微蹙着眉一边扭动娇躯一边发出细微的呻吟，妈妈侧躺着身体抬高一条玉腿，好让我看清楚她身体的最深处，我让妈妈在我没有说可以改变姿势前，必须用这样的方式给我观赏。?</p><p>妈妈久旷的身体在我这几天不遗余力的开发下变的非常敏感，妈妈的乳头都还没被刺激，就已经充血勃起，而且妈妈的肉穴里的淫水都已经泛滥到大腿根，把丝袜都弄湿了一片，不久妈妈就开始大声呻吟了。这时的妈妈已经无法控制自己的道德约束而向我主动求欢了。?</p><p>我看着以前那个端庄贤淑的妈妈变成现在的淫娃荡妇心里涌起无边的成就感，我在妈妈耳边轻声问道：「妈妈，你告诉我你是谁的女人？你想要干什么？我是你的什么人？」妈妈媚眼婆娑的望过来，辛苦地喘着气说：「唔……我是你的女人……人和心……都是你的了……我要你干我……把你的精液……射进我的……身体……让我怀上你的孩子……你是我的丈夫……我未来孩子的父亲。」「对啦，这才乖吗！亲爱的！」我兴奋的说着，同时我的双手又爬上妈妈雪白的乳房。?</p><p>「快来啊……啊……小杰……把你的大肉棒插进来……在妈妈身体里射精妈妈受不了了我要啊快点干我啊……」妈妈像那A片中的女主角一样，发出了亢奋的呻吟。?</p><p>伴随着我的挑逗妈妈全身羞颤地发出间歇喘叫，后来又开始呼唤着正在玩弄着她的身体的我的单名要我快点干她，完全无视我与她所作的是彻底的乱伦。这时妈妈的兴奋度已经很高了，她穿着性感的小马靴的玉足紧紧的夹在一起，肌肤渗出细汗，通常这种现象，代表快出现第一次的高潮了。?</p><p>我没让妈妈达到高潮，就停止了对妈妈的身体的挑逗，妈妈感觉快感一下子消失了，她失望地躺在床上激动喘息，妈妈抬起头一双美眸哀怨地望着我，那楚楚可怜的美姿一下就激发了我体内潜在的兽性。?</p><p>我突然俯下身，粗暴地吸住她柔嫩的樱唇，舌头闯入她口腔内搅动，不停的吮吸妈妈香甜的津液，妈妈面对突如而来的袭击，不但没抗拒，反而挺起柳腰，伸出双臂环住我的脖子，鼻间发出激烈的哼喘，穿着性感的小马靴的玉足夹住我的腰。?</p><p>妈妈和我湿粘的双舌纠缠，四唇互咬，简直像一对分隔两地的情侣见面缠绵的样子，我一边深吻妈妈，一边喘息着指示：「妈妈……把腿抬高……让我看清楚……看清楚你和我接吻……也会高潮的身体……」妈妈一边听一边举高穿着肉色天鹅绒丝袜的修长的美腿，如春葱般的玉指剥开像处女一样泛着可爱的粉红色的花瓣，一边哀喘哼哼的乞求：「嗯……啾……小杰……我听你的……我们以后都要在一起……以后我们不光是……母子……你还是妈妈的亲丈夫……让我……怀你的孩子……」「放心……这次……只要我在你的阴道里射精，你就一定会怀上我的……孩子。」我一边喘着气回应，一边继续与妈妈深吻。?</p><p>妈妈此时痛苦地挺高娇躯，和我唇舌交融的甜美小嘴含混不清地喊着：「呜……我……啾……我要……唔……嗯……来了……呜……」一览无遗，可以直接透视到里部的耻穴粘肉都呈现高潮前的血色，我却在此时离开了她。从云端跌落的妈妈发出一声悲鸣，激烈地喘着气，哽咽的问我：「小杰……为……为什么……停下来……快来……妈妈受不了了！」「因为妈妈你的身体在濒临高潮二次后，受孕的状况会更好，这是第一次，接下来我会让你再接近高潮一次，但一样不会让你达到，你今天真正的一次高潮，要保留到我在你身体里射精的时候。」我迅速地脱下了衣物，只见我裤子中央明显的鼓胀绷满，妈妈虽然不是第一次看见我那尺寸十分傲人的鸡巴，但妈妈还是羞怯的垂下了头，脸上升起两团红晕，看到妈妈那诱人的表情，我真恨不得马上扑到妈妈身上大干一翻，但为了接下来的受精仪式我还是忍住了。我轻轻的爬上了床，坐在胆怯害羞的妈妈旁边。?</p><p>「妈妈，帮我把内裤脱掉吧！」我淫笑着对妈妈说，妈妈听完害羞的伸出手为我脱掉内裤，露出我雄壮的肉棒，接着我拉着妈妈莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手抚摩我的阴茎，妈妈感觉到我的玉茎在她的抚摩下越来越大，她当然知道是怎么一会事，于是妈妈刚刚恢复的俏脸又红了。?</p><p>我伏在妈妈耳边轻声说道：「妈妈，喜欢吗，不要着急，一会我就用它将我爱的种子送如你的体内，让你来孕育我们爱的结晶吧！」说完我把手伸到妈妈身后抓住她双手的手腕，把她的双手固定在身体两侧，然后我轻轻的压住妈妈那柔若无骨的娇躯，温柔的为妈妈脱去身上仅有的布料，接着我伸出舌头轻轻的舔吻妈妈雪白丰满的乳房然后向下掠过妈妈那平坦光滑没有一丝赘肉的小腹到达那神秘的桃源洞我用舌头在两片粉嫩的花瓣上来回游走，开始妈妈还有点害羞，她不停的扭动着娇躯想躲避我的舌头，但她那经过我一段时间的训练和开发的敏感身体，很快就不由自主的对我熟练的挑逗有了反应，妈妈的害羞很快就被汹涌的欲望所湮没。?</p><p>「啊……别这样……好痒」妈妈发出软弱的抗拒，身体却十分享受我的舌头所带给她的那种酥麻的感觉，美丽的眼眸凄迷地看着我的身影在她的娇躯上为所欲为。?</p><p>「舒服吗？」我问。?</p><p>「好……舒服……啊……继……继续……啊……不要……停……啊……」妈妈一边喘息一边回答「那你想不想继续舒服呢？」我淫笑着问。?</p><p>「想……啊……不要停……啊……」妈妈已经完全沦为欲望的奴隶了。?</p><p>「那你要乖乖的听我的话，知道吗？」我淫笑着对妈妈说。?</p><p>「是……啊……我听话……我一定听话……求求你不要停……啊」妈妈已经完全沉醉在欲望之中，她根本就不知道自己说了些什么，妈妈闭上了眼表现出完全顺服的姿态。?</p><p>我不断用自己强壮的身体和妈妈赤裸的胴体摩擦，我拥抱着妈妈雪白均匀的娇躯，我的手掌在她肌肤上揉弄，我用力地揉搓妈妈丰满的乳房，让我心爱的妈妈发出诱人的呻吟。妈妈的声音不断穿入我耳膜，让我越来越兴奋！?</p><p>「噢……噢……哼……嗯……」妈妈猛然发出亢起的呻吟，我血液登时涌上脑，思绪足足有十秒钟是空白的。妈妈香汗淋淋的娇躯躺在我的身下。?</p><p>我一手揉弄她滑腻的乳峰，另一只手伸向下面的桃源秘境，妈妈的两条玉腿被我推高拉开，我的手指在妈妈粉红粘稠的花瓣抚摩轻按。?</p><p>我和妈妈的汗水和着爱液，随着我的手指的抽动发出啁啁啾啾的淫糜水声，妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉足也没被我放过，我托起妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜和白色高跟小马靴的修长美腿从小腿开始一直吻到大腿根。?</p><p>妈妈的身体反应又愈来愈激烈了，压着她身体的我不时地轻舔深钻妈妈的玉耳和耳孔，弄得她发出销魂蚀骨的忘情呻喘；一会儿我又把嘴对上她粉嫩的小穴拼命的吸舔，还用蘸满妈妈的爱液的中指，慢慢转塞入从未被开通过的窄紧菊花蕾。?</p><p>或许是过于刺激，妈妈的身体发出我从未想到的愉悦痉挛，妈妈另一只穿着的白色高跟小马靴的美脚被我强行将鞋脱下继续舔舐，我又去吻妈妈那嫣红的小嘴，她也毫无抗拒的完全接受，她现在已经完全沦陷了。?</p><p>「妈妈你的兴奋已经快达到饱和，再下去一定会爆发今天的最高潮，到时成熟的卵子跟着泄身一起泄出来就前功尽弃了。所以现在让我们一起来迎接孕育新生命的这个神圣的时刻的到来吧！」我停止继续挑弄妈妈敏感的身体。?</p><p>妈妈浑身虚软，又得不到满足的趴在湿粘粘的床褥上喘息。此时我又把我那根昂首朝天的粗大怒棍伸到妈妈面前，妈妈只看了一眼，就转开脸发出羞颤的呻吟。?</p><p>我淫笑着说：「我亲爱的妈妈，快来吸我的肉棒吧！它马上就要插入你的粉穴，为你注入生命的精华，让你孕育出属于我们的小宝宝，先来感谢一下它吧！」妈妈幽怨的白了我一眼，伸出她那莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手握住我火烫粗硬的肉棒轻轻套动，接着妈妈微微张开嫣红的双唇，慢慢伸出丁香小舌，慢慢靠近我的坚挺，妈妈用香舌舌尖轻触龟头，接着舔遍阴茎、吻遍卵袋，再回到龟头，张开小嘴辛苦地吞进这条粗大的龙柱。?</p><p>「呃……真爽……妈妈你真会弄……嘴都塞得那么满了……舌头还会在里面搅动……服务真好……」我舒爽的说。?</p><p>我轻抚她的头发和纤弱身体，然后我用双手扶住妈妈秀美的螓首，使她每一次都将我胯下的肉棒整根含住，一直到她筋疲力尽才放过她。?</p><p>「唔……好爽啊……我要来了……啊……」我话说完没多久，一股接着一股的热精就已陆续喷出马眼，妈妈仰着脸接受我精液的洗礼，然后我将射在妈妈身上的精液全部收集起来送进妈妈嘴里，然后看着妈妈把我的精液吞进肚子里，这种感觉爽极了。?</p><p>「真糟糕，刚才没控制住就射了，现在妈妈你要让它重新立起来！」说完我骑到妈妈身上，将肉棒放在妈妈娇嫩的双乳之间，拉着妈妈的手，将妈妈的两条玉臂架在自己的乳房上。?</p><p>欲火中烧的妈妈立刻就明白该怎么做了，她捧起了自己丰满的双乳，从两侧夹住了一柱擎天的阴茎，歪着螓首，俏脸慢慢的红了起来，妈妈这个气质高雅的绝世美人粉面上升起了两朵桃红，明显是有点儿害羞，这可真是难得一见的丽色。?</p><p>妈妈开始上下推挤胸前的嫩肉，敏感的乳房磨擦着我坚硬的男根，我的肉棒一下就立了起来，眼见妈妈雪白的乳沟已被我的老二搓蹭得泛起了红色，我猛的把鸡巴抽了出来，一把抱住妈妈，在妈妈嫣红的小嘴、美艳的俏脸、雪白的脖子上一阵狂吻，双手伸到妈妈的胯下，在妈妈娇嫩的屁股上又捏又揉，然后一伏身，作势要将鸡巴插入妈妈那湿滑的蜜穴，可是妈妈紧紧并拢的玉腿阻挡了我进攻的路线。?</p><p>我单膝跪在床上，下半身慢慢俯进妈妈两腿间，用龟头抵紧妈妈娇嫩的花缝，阴茎触及妈妈成熟的果肉，妈妈咬住唇，娇躯不停的扭动，她残存的理智让她不能接受怀上自己儿子的孩子，妈妈美丽动人的眼眸浮起一片水雾，显得更加凄美而惹人怜惜，妈妈的双手被我死死按住，穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿被我分开。?</p><p>我反而不急于立刻进入妈妈的身体，而是用硕大的龟头来回磨挤妈妈嫩得快融化的花瓣和充血而立起的肉豆。在我肉棒的摩擦下，妈妈如小母兽般发出轻微而短促的激喘！妈妈残存的理智被欲望彻底征服了，她放弃了抵抗！我见状，也松开了按住妈妈手脚的手！?</p><p>「搂着我脖子！」我下命令，妈妈神情含羞地抬起双臂，怯生生轻勾住我的后颈，那表情妩媚极了。?</p><p>我被妈妈动人的神情所深深吸引，舍不得将视线移开，眼睛死死盯住妈妈的粉脸，我想妈妈可能是因为知道我即将把精液射进她的子宫使她怀孕而感到害羞才会露出这种醉人的表情。?</p><p>「可以进去了吗？」我温柔的靠在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯的顿了一下头。?</p><p>我对妈妈的回答甚不满意，我继续问道：「亲爱的妈妈，我马上就要将精液射进你的子宫让你怀孕，你来告诉我我应该做些什么呢？」妈妈含羞带怯看了我一眼，哀羞地说：「请……你用你的大肉棒……挤开……挤开我的小肉穴……用力……用力地蹂躏我身体……最后把……把……精液装满我的子宫……让我怀孕……」「好！说的太好了！……」听了妈妈的话，我全身舒爽的几乎无法动作，妈妈这样的美女不仅要和我交合，还说出要为我怀孕生子的话，这让我作为一个男人的尊严得到了极大的满足。?</p><p>但我还不想放过，继续问身下已经俏脸晕红的妈妈：「亲爱的，你想让我用什么姿势来干你？说出来给我听听吧？」妈妈强忍着欲望断断续续的回答：「我……想……想要整个人……被你端起来……让你的大东西……顶到我最深的地方……完完……全全结合在一起……没有缝隙的……结合……」「这样啊……要完全没缝隙的结合，然后呢？亲爱的，你不是这样就满足吧？」我还不将我的肉棒放进去，发烫的龟头依然在湿淋淋已快熟裂的耻缝上磨揉，我要让妈妈最后一点羞耻心也崩溃才行，这样她完全抛弃那些所谓的伦理道德，心甘情愿的作我的妻子。?</p><p>「啊……啊……还……还要……」她喘息着，如泣如诉的说：「还要坐……坐在你身上……让你的肉棒……塞满……我的小穴……」「还有呢？」我仍不打算放过她。?</p><p>「还……还有……狗……狗爬……让我像母狗……趴着……让你从……从……后面上……插……插入我的……我的小穴……求求你……快点……」妈妈揪着眉，张开双唇左右摆动着螓首，身体已经承现高度兴奋的现象。?</p><p>我扭过妈妈的俏脸面向我，温柔的问道：「亲爱的妈妈，你希望我用什么体位在你体内射精来让你怀孕？告诉我！」妈妈迷乱的看着我，羞耻和理智彻底崩溃：「我要躺着……张开腿……我和你的身体……紧紧合在一起……让你火烫的肉棒……塞满我淫乱的肉洞……把精液装进……我的子……啊……」妈妈话还没有说完，我粗大的鸡巴已经破体而入。?</p><p>我故意选在这时，趁妈妈一点准备也没有的时候，结实的屁股一挺，粗大的肉棒突破窄穴，足足进了一半到妈妈体内，「噢！……」妈妈的一只已经被脱下小马靴但仍套着丝袜的玉足突然弯曲，和另外一只还穿着白色高跟小马靴的玉腿绕在我的后背交叉在一起。原本羞怯勾着我脖子的双臂也收紧，十指指甲掐进我结实的背肌里。?</p><p>「亲爱的妈妈，想不想被端起来呢？」我在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯地点点头！然后用尽全身力气，将柔弱的身躯用双手反勾在我厚实的脖子上，我双臂勾着她腿弯，轻易地就将妈妈端着站了起来，我还露在外头有大半截的鸡巴，随着将妈妈端起，也连根没入妈妈窄小的粉穴里。?</p><p>「啊……好……好大……呜……」也不知是痛苦还是满足，妈妈整个人挂在我身上不停地抽搐。我的肉棒把妈妈的小穴撑成一个湿淋淋的大洞，妈妈羞得把我勾得更牢，脸紧靠在我的肩上，随着屁股愈动愈快，湿淋淋的肉棒把妈妈阴道里充血的嫩肉拉出又塞入，妈妈不仅屁股在动，细腰也淫荡地扭了起来，我的两只手掌也扒开妈妈两片雪白粉嫩的股丘，帮助妈妈的小穴把肉棒更贪婪地吃到底。?</p><p>「妈妈告诉我，跟我作爱好不好？舒不舒服？」我一边做活塞式运动，一边问妈妈。?</p><p>「啊……好……好大……好充实……呜……我好喜欢……可是……我们这样在一起……我……我怎么对得起你爸爸啊……啊……好舒服……我要上天啦……啊……」妈妈已经陷入迷乱的状态，胡乱回应我。?</p><p>我听到妈妈提到爸爸不高兴的说：「没什么对不起的？这么多年来他满足过你吗？他出国这半年多来给你打过几次电话，他没准已经在外面金屋藏娇了。亏你还为他坚守贞洁，从今天起你要记住，只有我才能给你幸福，以后你的贞洁归我所有。现在回答我你喜不喜欢跟我做爱？」妈妈无法停止呻吟，呜咽地说：「小……哼……杰……噢……我喜欢……让你……这样……对我……我也爱你……我……我要……为你……生孩子……啊……」「好！」我再也无法抑制与我心爱的妈妈做爱的爽快感觉！我的嘴里发出发狂似地吼叫。我将妈妈雪白的酮体翻过来，双手勾住妈妈两条玉腿的腿弯，让妈妈整个人靠在我的怀里，接着我开始以背交式对她的粉穴长抽缓送起来。?</p><p>「啊……啊……」妈妈好象完全不知道她现在靠着的人是她亲生儿子，尽情地享受我对她的宠爱，迷乱的呻吟伴着激烈的喘息，不断在我耳际吹袭呼喊。?</p><p>「小杰……我是你的……小杰……妈妈以后全是你的……妈妈要怀你的孩子……以后我们都在一起……啊……用力……啊……我要死了……啊……」妈妈在我耳边纵情呼喊，同时还在享受我粗大的肉棒带给她的无与伦比的快感。?</p><p>我在妈妈娇嫩的粉穴疯狂的抽插了足足有四、五百下之多，而且一次比一次快，一次比一次猛烈，有时我在送进妈妈身体深处前，会技巧地扭动屁股，让龟头在妈妈敏感的玉洞口充份转动，再突然用力顶入，有时则是顶入后再扭转，使龟头充份磨揉妈妈娇嫩的花心。我这样做是为了不断挑起妈妈身体的性欲和焦躁感，然后当妈妈的欲望被挑到最高点时，再给她完全的满足，这样持续的兴奋，据说对于受孕也是很有帮助的。?</p><p>这时妈妈已经香汗淋漓，把我的脸和脖子抓出数十道指甲痕，看来妈妈跟爸爸在一起时，妈妈那需要性爱滋润的成熟肉体从没满足过，直到今天妈妈才知道能带给她愉悦和幸福的，只有她的儿子。?</p><p>我看妈妈的最高潮要来了，于是我把妈妈平放在床上，然后将妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿分开，用传统的体位继续叉干妈妈的粉穴。?</p><p>我进行的活塞运动十分的猛烈。妈妈的呻吟已经变成一连串快听不见的气音，她的脚趾像抽筋一样扭在一起，我猛烈地挺送屁股，又不时和妈妈唇舌激烈缠吻，将妈妈炽烈的欲火继续挑高。为了让妈妈在最高潮的瞬间怀孕，我加紧刺激妈妈身上的性感点。?</p><p>「啊……啊……啊……」妈妈的身体泛起晚霞般的晕红，叫声愈来愈激烈，我脖子和肌肉上冒出绷紧的紫筋，卵袋像河豚般鼓涨起来，一切都显示我快射精了。?</p><p>我与妈妈交合的抽插从浅浅深深，慢慢变成每一下都既重且深，我膨胀到极点的肉棒上粘满白色的泡沫，妈妈则像被狂风摧残的花儿一样任我摆布。?</p><p>「我要来了！妈妈！准备怀孕吧！」终于！我紧握妈妈的柳腰，全身筋肉纠结的发出吼声。?</p><p>「啊……」妈妈除了呻吟和抱紧我表示迎合外，再也发不出任何声音。?</p><p>「就是现在！」我运足全身的力气，使劲一叉，妈妈全身像离地的白鱼般激烈地抖动，张大嘴想发出声音，又被我的双唇紧紧封住，妈妈感到自己的阴道在收紧，膣腔被撑开的感觉随着抽插速度的加快更加强烈，她的子宫开始收缩，就在这时，一股热流从龟头顶端的马眼喷出，阴茎不再回抽，而是上下抽搐着在阴道有限的范围里跳动，把一股又一股浓浓的精液喷吐在妈妈的膣腔里，一股一股她亲生儿子的浓浓的精液，正如喷出的涌泉般不断注入她的子宫。?</p><p>我当然看不到我的肉棒在妈妈体内射精的经过，不过却能清楚看见我饱涨的卵囊正一鼓一鼓的缩涨，我知道每缩涨一次，就有大量浓稠、健康的精液挤入妈妈体内。?</p><p>由于没有采取任何避孕措施，妈妈又处在排卵期，妈妈膣腔里的环境对精虫而言是相当适宜的，因此我的几亿条精虫，奋力摆动着尾巴游向子宫和输卵管深处抢着和妈妈的卵子结合，慢慢形成我们共有的骨肉。?</p><p>大量的精液可能已装满妈妈的子宫，射精却还没停止，那些装不下的，就从缝隙涌满出来，流了一大滩在床褥上，妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉腿又一次沾满了我的精液！妈妈这才清醒过来，急忙把撅起的屁股往前一收，「噗」的一声，龟头从妈妈的阴道里滑出，但已经太晚了，射精已经完成，完成播种任务的阴茎开始疲软，只有马眼旁边还残留着一滴乳白色的精液。?</p><p>我伏在妈妈身上，把阴茎又插进了妈妈的娇嫩的小穴，拥抱着妈妈那欺霜赛雪的娇躯，两人全身抖颤颤地紧紧缠抱着，飘向神仙般的爽快境界里去了。?</p><p>也不知睡了多久，还是我最先醒了过来，我发觉我还压在妈妈那身欺霜赛雪的娇躯上，大鸡巴插在妈妈的小肥穴里，虽然已经软了下来，但还是被妈妈小穴的嫩肉紧紧夹住。?</p><p>我温柔地吻了吻妈妈的小嘴，妈妈在我的亲吻下醒了过来，但妈妈并没有抗据我的亲吻，反而非常享受的伸出丁香小舌与我深吻，我一边亲吻妈妈嫣红的小嘴一边小声在妈妈耳边问道：「妈妈，舒服吗？」妈妈没有回答我，而是秀目紧闭，轻轻点了点头，继续很享受的任我抚摸和拥吻。?</p><p>我在妈妈耳边柔声说道：「小亲亲，刚才刺激吗？」她羞涩地看着我，娇嗔道：「讨厌，不许叫人家小亲……就是你刚才的那个称呼。」我听到妈妈用撒娇的腔调对我大发薄嗔大感受用，我故意逗妈妈说：「那我叫你什么呢？小甜心？小宝贝？」妈妈大羞伸出粉拳在我胸口轻捶了几下，娇嗔道：「讨厌，不来啦，就知道羞人家，夫妻之间都是互称亲爱……呜」我听了妈妈的话非常高兴不等妈妈说完就低下头一口噙住妈妈柔嫩的樱唇，勾出妈妈柔滑的丁香小舌拼命吮吸，良久，我松开了妈妈的樱唇，妈妈才小声说：「刚才好刺激啊！」说完，又闭上了眼睛。?</p><p>一股羞怯和甜蜜的表情充溢在妈妈的娇靥，刚才那阵缠绵缱绻的性爱大战，已经突破了我们母子之间的藩篱，这种乱伦禁忌的舒爽滋味让妈妈永难忘怀，妈妈害羞的把头埋进我怀里，说：「我从来没有没有过这么大的享受……」妈妈的眼中射出异样的光彩，她轻轻摇了摇头：「你爸爸可没有你有本事，而且很自私，只顾自己发泄，从不管我是否满足。每次同房，他总是几分钟便草草收场了，弄得我不死不活地……唉，不要提他了……」眼中充满了悲哀。?</p><p>「啊，妈妈真可怜，你放心，你以后再也不用体验那种感觉了，我每天都会把你喂的饱饱的。妈妈告诉我实话，你爱我吗？」「小杰，我爱你，这是真心话！其实我早就爱上你了，只是我一直以为这是母子之情，这几天我发现在你强奸我的时候我的身体会兴奋，不是说女人只有在和自己的爱人做爱时才会有感觉吗，我这才发现我对你的爱原来是情人之间的爱。」妈妈说的很激动，说完妈妈紧紧地抱着我，把脸贴在我的胸前，如释重负般的闭上眼睛。?</p><p>我意犹未尽地抚揉着妈妈的丰满肥乳，捏捏她的奶头，深吻她的小嘴，妈妈也甘心情愿地把她的小香舌吐进我的嘴里让我吸吮，两人的手在对方的身上互相探索着，双舌翻腾搅动，唾液互流，真是人间一大乐事，快意至极。?</p><p>良久，我和妈妈才分开，妈妈忧虑的说：「亲爱的，你刚才在我身体里射精我已经感觉到我肯定要怀孕了，其实怀孕没什么，一个女人最幸福的事莫过于怀上喜欢的男人的骨肉，可是万一我怀孕生下畸形儿怎么办。」我安慰妈妈说：「不会的，你那么善良，上帝一定会眷顾你，赐我们一个健康可爱的小宝宝的。」妈妈笑着说：「讨厌，上帝要是眷顾我，怎么会让我在这深山老林被自己的儿子强奸还怀了儿子的孩子。」我笑着对妈妈说：「这才是上帝对你最大的眷顾，不是吗。」说完我故意挺动了一下还插在妈妈体内的肉棒。?</p><p>「讨厌！」妈妈娇羞不已的嗔怪道。?</p><p>第二天，我和妈妈返回了在市区的家，我理所当然的搬进了妈妈的房间，此后，我们在家中都不再穿衣服。我这才体会到了保持天体的好处：一是没有衣服的束缚，确实感到异常舒适；二是随时可以欣赏妈妈美丽的身材和肌肤；三是想造爱的时候方便得很！?</p><p>我们每天都做爱。白天是母子，晚上是夫妻。不，应该说白天也是夫妻。我发现妈妈的性慾特别强，没有满足的时候，即使她已经精疲力竭、瘫在床上不能动了，秘穴中仍然湿淋淋的，那泉源似乎永远不会枯竭！我想这可能是在山上那几天我的肉棒几乎24小时都停留在妈妈的粉穴里造成的。?</p><p>半个月后的一天，妈妈偎依在我的怀里，幸福地在我耳边说道：「亲爱的，我肚子里有了你的ＢＢ了！」我一听高兴的跳了起来，叫道：「哇！太好了！我的受精计划成功了，我要做爸爸了！」我马上爬起来，把耳朵伏在在妈妈的肚子上，想听听胎心音。?</p><p>妈妈大笑轻点了一下我的脑门，说：「讨厌！还早呢！你听不到的，要等四个月才能听得到！」接着妈妈神色一黯忧虑的说道：「看你，还高兴！妈妈怀了儿子的孩子，这事怎么向你爸爸交代？而且别人如果知道了妈妈在你爸爸不在家时怀孕妈妈就没法再做人了！」说实话这是我制定计划时所没有想到的，到底要不要留下我和妈妈乱伦的结晶呢？经过一翻思考我下定决心留下这个孩子。「让我再想想吧！」妈妈听了我的决定后郑重的说。?</p><p>忽然，妈妈神情一变，娇笑着问：「噢！亲爱的，我想起一件事：如果孩子生下来，那让他叫你什么呢？是叫爸爸还是叫哥哥？」「当然叫爸爸了！」说着，我的腰一挺，粗硬的肉棒又插进了秘穴中。妈妈「噢」地叫了一声，便不再说话，闭上眼睛享受着。?</p><p>第二天我一进家门，妈妈就扑到了我身上，娇羞地在我耳边小声说：「小杰，我想要！快给我！」我当然不会拒绝送上门的美人，我粗暴的脱光妈妈的衣服，就把妈妈雪白的娇躯压在沙发上……当高潮的激荡过去后，妈妈偎依在我的怀里，像一只温顺的小猫，任我在她的全身上下抚摸亲吻。?</p><p>妈妈睁开秀目，钟情地看着我，微笑着说：「亲爱的，你知道我刚才为什么会那样吗？」我说不知道。?</p><p>妈妈在我脸上轻轻拍了一下，说：「小傻瓜！这还猜不出来。因为我已经决定要生下我们的孩子，我已经想好了。明天我就写信给你父亲，要求离婚。然后……然后我们就结婚！我想了一个办法。在我和你父亲离婚后，我们可以移民国外，并且改变身份。这样就可以名正言顺地结婚了，我们的孩子也可以留下了！」我表示十分赞成。?</p><p>妈妈给爸爸写了一封信，提出要离婚。没想到半个月后爸爸的回信中竟欣然同意，在离婚书上签了字。他在信中承认自己有了新欢，爱那个女人爱得发疯，在这种情况下离婚是最好的解决办法。他主动要把庞大的家产分三分之二给我和妈妈。很快，他们就办妥了离婚手续。于是，我与妈妈便正式过着夫妻的生活。?</p><p>为了让小孩顺利生下来，我与母亲决定移民法国。我们花了一点钱，都用假的身份移民，妈妈和我都把年龄改成25岁，接着我和妈妈在巴黎郊区一座环境清幽的大山脚下建了一处非常大的豪宅，占在面积大约有二百亩，满园都种了奇树异花，四季芳香袭人，专门有一间房子作健身楼，内有室内泳池。?</p><p>我又投资一千万美元办了一个公司。然后我和妈妈正式地结了婚，看着穿着婚纱挺着五个月身孕的大肚子的妈妈我就感到无比的幸福。?</p><p>婚礼过后我和妈妈就在这里发展属于我们自己的事业和幸福。在我和妈妈结婚五个月后，妈妈为我生了一个聪明可爱的女儿。?</p><p>婚后，我和妈妈都爱上了强奸的那种感觉，于是我们在家附近的山上建了一间小木屋，我和妈妈经常到那里去玩强奸游戏，妈妈扮演落难的良家妇女被我扮演的强奸犯在树林里的小木屋尽情奸淫，每次都让我和妈妈又找回当年在虎山妈妈第一次被我强奸时那种兴奋的感觉。?</p><p>到现在为止，从来没有人怀疑过我们的年龄。我们结婚已经十年，母亲已经四十八岁了，但是她的容貌看起来只有28岁左右还是那么年轻漂亮、皮肤细嫩、身材婀娜，而她的气质也始终保持纯真活泼的特色。?</p><p>妈妈的性慾还像当年那样旺盛，在床上的反应依然敏感、热情，稍加挑逗便如醉如痴、柔若无骨，真是千娇百媚，仪态万千，抱在怀里使人心旷神怡，总也舍不得放开，十分动人。而我也和妈妈一样外貌始终保持在28岁左右，这让我感到十分奇怪，后来妈妈解答了我的疑惑，原来妈妈是从一个生命科学研究所逃出来的，她的基因的特殊结构使她可以永保青春，而妈妈的这一点也遗传给了我，这就使得我和妈妈可以永远幸福的生活在一起。?</p><p>最近，我在家里举办我们结婚十周年庆祝舞会，有个朋友认真地对我说：「阿杰，你太幸福了，因为你有了一个如此美丽贤淑的妻子。她有着古代仕女的娴静端庄，又有着日本女子的温柔多情……啊，真是十全十美、天下少有啊！」我心想：妈妈在床上动人心弦的那一种羞赧呻吟、痴迷朦胧、宛转娇啼的表现，肯定也是天下无双的！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>疯狂母子</title>
    <link href="/2024/02/07/%E7%96%AF%E7%8B%82%E6%AF%8D%E5%AD%90/"/>
    <url>/2024/02/07/%E7%96%AF%E7%8B%82%E6%AF%8D%E5%AD%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>    早晨的太阳已经照亮了洁白的窗帘，在洁白的窗帘旁，一个三十来岁的妇人俩腿大开，阴部还不时流出阵阵的男精。</p><p>    一个只有十七、八岁，趴在那妇人的身上。两人好像死人似的一动也不动。又好像激战过度全身瘫痪昏睡过去。</p><p>    为什么两个年龄相差这么多，会双双躺卧在一张床上。</p><p>    嘿……嘿故事开始啦！</p><p>    在我未出世就家中的父亲就已经亡故。我现在和妈妈一起生活，妈妈是一个医生，我们在一起生活得很幸福。</p><p>    我们的家有四个卧室，一个大厅，一间浴室，一个洗手间，一个厨房。</p><p>    随着年龄的增大，我常常感到一种难耐的燥热，大鸡巴也会常常自动勃起，我妈妈虽然38岁了，但风韵犹存，古典的鹅蛋形脸蛋，弯弯的柳眉，笔挺的小瑶鼻，红润的小嘴，高耸饱满的双峰走路配合翘挺的圆臀，修长圆润的玉腿，走在路上经常让交通事故频繁在她身边发生，不小心撞上电线竿啦，开车不看前面撞到行人或与对面迎来的车接吻时常发生。</p><p>    而妈妈在我面前也不会顾忌太多，经常在我的面前穿着睡衣跑来跑去，还和我嘻笑打闹。面对这样光彩照人的妈妈，我便愈加的欲火中烧，而且在我的心里还暗自有一种恐惧，我知道人越来越大，终究是要分开的，可是我真的不想，不想和妈妈人各一方。</p><p>    有时候，我会眼巴巴的望着妈妈，问她：“妈妈，我们能不能永远生活在一起，不分开呢？”</p><p>    妈妈就笑着刮着我的脸：“傻孩子，你长大了就会娶媳妇，那时候哪里还会记得妈妈啊？”</p><p>    我便急红了脸，申辩道：“我才不要媳妇呢！我只要和妈妈永远生活在一起就行了。”</p><p>    妈妈便把我搂在怀里，笑道：“傻孩子啊！男人怎么能不要媳妇呢？妈妈也想和你永远在一起，可是妈妈不能做你的媳妇啊？”</p><p>    我便很是疑惑，妈妈为什么就不能做我的媳妇呢？</p><p>    日子一天一天的过去，我在渐渐的长大，终于明白妈妈为什么就不能做我的媳妇，但心里欲火燃烧得愈加旺盛。美艳的妈妈一直是我的性幻想对象。</p><p>    第一次手淫就是幻想从后面抱着妈妈雪白丰腻的屁股抽插而射精的。</p><p>    在一日夜深时候，我下床如厕时途经书房，无意中发现半掩的书房门内散发出柔和的光线，并传出微弱的低吟声。我心想定是妈妈生病了，于是便随口轻声往里问道。</p><p>    未知是否声音太小，里面未见回应，于是便轻推房门察看，当我还道是妈妈因生病累极而入睡了之际，映入眼廉的竟是一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！</p><p>    “啊呀！”我有点不敢相信眼前情景：</p><p>    没想过平日严肃守礼、高雅端庄的妈妈此时竟一丝不挂的仰卧于书桌上，身上紫色的上班套裙跟同色系的奶罩及三角裤都脱落到地毯上，巧细腻的玉手一面搓揉著丰满肥嫩的酥胸，那饱受挤压的乳肌从五指之间迫了出来，在柔灯映照底下份外光滑、惹人垂涎，巴不得想咬上一口，另一面在轻柔细抚著涨卜卜的阴户。</p><p>    虽因光线与距离的关系未能一窥肉穴的全豹，但仍不难估计妈妈压在阴户中间、不断旋画著的中指所紧按的正是那性感“小红豆”阴核。两条修长的粉腿大大张开，染有微微粉红的秀发散乱地披散开，媚眼紧闭，发出声声荡骨蚀魂的淫语莺声：</p><p>    “啊……痒……痒透了……哼……大鸡巴……要……我要呀……”</p><p>    洁白无瑕的柔软娇躯凑合著玲珑浮凸的身体曲线在扭摆颤抖，雪团般美白的成熟肉臀正朝房门方向放纵舞动，一览无遗地表露在我眼前。</p><p>    此情景直教我这血气方刚的小伙子心猿神往、目定口呆，尽管良心正遣责著自己偷窥妈妈的非礼行为，但心底里郤又舍不得把目光移离，虽说眼前人是自己生母，但这样一个绝美淫荡的赤裸胴体，任谁看了也岂能错过！</p><p>    就在此时，妈妈突然发出一声高八度的娇哼：“噢……不行……丢……丢了唷……”</p><p>    只见妈妈腰向上一挺，整个人一阵抽搐，两片肥臀之间流出了一大逢略带乳白色的淫水，像江河决堤般不断外流，沿著书桌面一直流落到地毯之上，连地毯也湿了一大片，股缝间那正用小手包裹著的肥凸骚穴卖力地向前挺著。</p><p>    这幅淫靡烂慢的景像把我看得连下面的家伙也不禁剑拔弩张，龟头涨得一阵苦恼难耐的爆烈感觉前所未有，此时面对这位赤裸横陈于前、娇美绝色的成熟艳妇，正是自己对其早已萌生“乱伦歪念”的至爱妈妈？若非仅存的道德观念以及对妈妈那份敬畏，相信我早早已不能自制地冲进房里干出那为世不容的兽行……</p><p>    我急忙退了出来，那一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏已深深映在我心里，于是我心里也越来越有了自己的主意。</p><p>    一天晚上，我终于鼓足勇气向她要求睡在一起，开始她不肯但我向她撒一下娇她就不管我了。等妈妈睡著了，我就象小时候一样，把脚压在妈妈身上，不同的是，小时候是为了睡的舒服，现在也是为了舒服，但是这是为了小弟弟舒服，我轻轻的摇了妈妈两下，妈妈动也不动，只是发出深深的呼吸声。</p><p>    我把左脚压在了妈妈的右脚上，小弟弟贴在妈妈的左腿上，只觉得好舒服啊，我闭上了眼睛，轻轻的晃动了起来，轻轻的摩擦著，觉得不自己用手舒服多了，不到十分钟，我泻了，只觉得好爽好爽，我就这样压著妈妈睡著了。</p><p>    第二天起来，我有点心虚的看著短裤，怕妈妈知道，但没什么异样，天热加上风扇吹，早就干了。</p><p>    之后几个晚上我便趁妈妈睡著了压在她身上来发泄，妈妈也不知道，由于自己不再手淫，每天晚上在妈妈腿上发泄后睡的特别香，妈妈对每天早上醒来都压在她身上有点意见，但我再向她撒一下娇她就不再管我了。</p><p>    一天晚上，我又压在妈妈的身上，小弟弟在她的大腿上磨来磨去的，手握著妈妈的乳房，轻轻的抚摩著。</p><p>    妈妈的乳房慢慢变硬了，嘴里的呼吸也急促了起来，但她还是没有醒。良久良久，我觉得后脊一酸，小弟弟一阵急抖，射精了。</p><p>    但我还是觉得意尤未尽，我再压在妈妈的身上，但裤裆湿漉漉的，难受死了，我爬了起来，把短裤脱下，往床头一扔，光著屁股就想压在妈妈的身上在来一次。</p><p>    但妈妈突然把左腿屈了起来，我吓了一跳，以为妈妈醒了，但妈妈照样发出熟睡的呼吸声。我仔细一看，原来我的短裤扔到了妈妈的脚边，湿漉漉的裤裆正好贴著妈妈的脚，她觉得不舒服就把脚屈了起来了。</p><p>    但这样我想继续压在妈妈身上就不可能了，我想把妈妈的脚放下来，但又不敢大力，怕弄醒妈妈，结果放不下来，急的我满头大汗，望著妈妈的膝盖，不知道如何是好。</p><p>    突然，我看著妈妈的膝盖弯这里，有了个主意，我把小弟弟伸到了妈妈的膝关节这里，捅了进去，左手扶著妈妈的小腿，右手扶著大腿，轻轻的把妈妈的腿抬了起来，再稍微用里往里压，这样夹著我的小弟弟，我再轻轻的抽插了起来。</p><p>    紧紧的夹著我的小弟弟美腿好舒服啊！我当时想真的做爱也不过如此吧，比压在妈妈的大腿上发泄舒服多了，看著妈妈的美腿的肉由于我的进出而翻出推入，觉得好刺激啊！</p><p>    抽插了大概百来下，我有忍不住射了，一阵急促的乳白色精液喷了出去，一小部分喷在了床单上，一大部分喷在了妈妈的另一条雪白的腿上。</p><p>    我只觉得一阵困意冲上了脑袋，轻轻的放开了妈妈的大腿，或许由于我把妈妈的腿屈的太久了，一放开妈妈就自己把脚放平了，连短裤都没穿就趴在妈妈身上，像往常一样睡了。</p><p>    第二天起来，我发现短裤穿在我身上，还不是昨晚的那条，妈妈用有点怪怪的眼神看著我。妈妈是每天我家第一个早起的，她做完早餐才叫醒我。</p><p>    我一下子呆了，“肯定给妈妈发觉了！”</p><p>    不发觉才怪，早上起来有一大堵黄黄的东西腿上和床单上，我又光著屁股压在她身上。</p><p>    吃完早餐，妈妈叹了一口气，对我说：“孩子你要安心读书，不要东想西想，现在你的任务是要好好学习呀。”</p><p>    我低著头应了一声，妈妈还想说什么，但没有说出来，我飞快的吃完早餐就逃也似的去上学了。今天什么都不敢想了……</p><p>    连过好几天都不敢压著妈妈睡，更不敢打妈妈的腿的主意。但一个星期后我实在忍不住了，憋了一个星期实在是难受。</p><p>    这天晚上，我估计妈妈是睡著了，我轻轻的碰了碰妈妈，没反应，我急不可待的压在了妈妈身上，用小弟弟在她身上磨呀磨呀。</p><p>    现在我可不敢象上次那样拿妈妈的脚屈起来做阴道插，等我连射了三次，整个裤裆都湿透了。我发泄完后倒头就睡，现在我可不敢再压著妈妈睡了。</p><p>    刚睡了不久，突然觉得有人脱我的裤子，我迷迷糊糊的睁看眼睛一看，原来是妈妈，我顿时给吓醒，现在我的裤子满是精液啊！</p><p>    我呐呐的说道：“妈……”</p><p>    妈妈哼了一声，把一件干净的内裤往我光著的小弟弟上一扔，低声说道：“自己穿起来，也不怕著凉。”说完就拿了把我那件湿漉漉的沾满精液的内裤拿去卫生间了。原来妈妈没睡啊……</p><p>    第二天早上起来，我偷偷看了下妈妈，妈妈跟平时没什么两样，看来妈妈并没有怪我，那就是说，今晚我还可以……</p><p>    于是今晚，我迫不及待的又压在了妈妈身上，这次我连试探妈妈是否睡著都免了。因为白天我想过了，我是家里最痛爱的儿子，学习又令妈妈高兴，在学校的表现令妈妈在亲戚朋友面前大感脸上有光，妈妈就算不愿意，也不会太怪我的。</p><p>    如果怪我，上次喷在妈妈美腿上的就给她大骂特骂了。果然，我压上妈妈的腿上时妈妈稍微动了一下，但又随我了。</p><p>    我把小弟弟紧紧的贴在妈妈的大腿上，头靠在妈妈的耳边，闻著妈妈的气息，左手搂著妈妈的腰，（我睡在妈妈的左手边）有节奏的动了起来。</p><p>    慢慢的，我的手顺著妈妈的腰往上摸，慢慢的摸到了妈妈的乳房上，妈妈一下子就紧张了起来，手一动“啪”的把我的手打下了。</p><p>    我再摸，再给打下，我只好老老实实抱著妈妈的腰，在妈妈的丰满大腿上做来回运动。妈妈也闭著眼睛，一动也不动的任我所为。</p><p>    就这样，每天晚上妈妈都任我抱著她，用她的美腿来发泄。</p><p>    完了再由妈妈下床拿一条干净的内裤给我换，脏的拿去泡掉第二天洗，每天我都要用两条内裤，实在是很烦。</p><p>    终于有一次睡著后我又抱著妈妈想来，妈妈不给，她低声说：“今晚不要了，弄湿了没裤子换了。”</p><p>    我急了，抱著妈妈低声说道：“妈妈，可是我难受啊，让我来吧。”</p><p>    妈妈坚决不给我，还把我推开了，没办法，我只好睡了，但我习惯了每晚先发泄完了再睡，现在这个样子怎么睡的著呢，翻来覆去的，小弟弟都把裤子快给涨破了。</p><p>    妈妈看著我这样子，以为我不发泄一下睡不著，便说道：“妈咪……用手帮你弄好不好？……”妈妈的声音发颤，期待娇羞的眼神诱人犯罪。</p><p>    在卧室里，妈妈打开台灯，将灯光调得很暗，坐在床头不知所措。我站在妈妈面前轻轻将拉链拉下，太害羞了，阴茎软软的〖到这地步了，绝不能迟疑。</p><p>    我鼓足勇气把妈妈的手拉过来握住了我的阴茎……</p><p>    妈妈把头扭在一边，纤细的手指围拢圈住阴茎套弄起来。妈妈指甲修得很整洁，手指的茧皮全部磨去，晶莹剔透。</p><p>    温暖的玉手握住肉棒，白嫩的手指在龟头上轻轻滑过。如电流一般的感觉从阴茎传递到全身，阴茎迅速勃起成棒状。妈妈惊讶于我肉棒的粗大，不禁转过头来，满脸疑惑的神色。</p><p>    一只小手只能握住一半，略一迟疑，另一只小手也加入战团，两只手交替套弄，不一会我的肉棒就青筋凸起，在妈妈温暖的小手里勃动。</p><p>    “宝贝，是这样吗？”</p><p>    “喔，妈妈你做得很好……”说也奇怪，此刻我心理更多的是一种得偿所愿的兴奋，妈妈套弄一阵比一阵销魂，鼻尖上已有细小的汗珠，我却是半天也没有射精的欲望。</p><p>    “妈妈，我想在你脚上弄……”</p><p>    “那么多名堂？真是的……”妈妈羞涩的瞟我一眼，神色有些奇怪，但还是将身子往后一仰靠在床上。</p><p>    我握住妈妈白皙的玉足拉到自己面前，肉棒在光滑的脚背上摩擦，划出一个又一个带着粘液的圈。好美好嫩的小脚，怪不得古人管女人的脚叫“金莲”。皮肤薄薄的又白又嫩，皮下的青筋隐约可见。</p><p>    我把妈妈柔嫩的脚掌并拢夹住阴茎，作抽插动作。脚掌的纹路摩挲着包皮，快感一阵比一阵强烈。妈妈怕痒，轻轻娇笑着把腿收回，我又顽强的抓住脚腕拉回来。</p><p>    龟头在一根根纤细的脚趾缝处窜来窜去，妈妈肩头笑得乱颤。真想将脚趾含在嘴里吮吸，但我还不敢。将妈妈的秀足玩个够，我的龟头也涨得似乎要爆炸。</p><p>    往前一步，一只膝盖跪在床上，把阴茎伸到妈妈的脸颊上。妈妈知道我要泄了，连忙拿纸来将我浓浓的精液全部射在纸中。</p><p>    “妈妈，我回去了……”妈妈紧闭着双唇一声不吭。我狼狈的逃回卧房大声喘着气。一夜之间妈妈的纤手玉足美腿都被我淫欲过，这只是开始，我要慢慢将妈妈的肉体一点一点蚕食，直到拥有整个娇躯……</p><p>    几天之后在我以种种借口强烈要求下，妈妈每次帮我套弄阴茎都穿上很性感的衣服，一双手臂和美腿都暴露在我目光下。我们已经有了微妙的默契，一个眼神或一个肢体动作双方就会走进卧室，妈妈不再回避我的肉棒，有时候还会痴痴的看着，甚至忘记了套弄。</p><p>    我一点也不满足妈妈仅仅是用手，奸淫她美丽的小嘴成了下一个目标。我想到一个办法，而妈妈今天像芭蕾舞演员一样将头发高高盘起，就如专门要为我口交而准备的一样。</p><p>    晚饭后时间还早，妈妈还没换睡衣，穿了一条吊带裙，凝如雪脂的后背裸露出一大片。脚上一双小巧的凉鞋，妈妈知道我喜欢她的玉足，特别注意护理，指甲上涂了一层玫瑰色指甲油，异常性感。</p><p>    我实在等不及，给了妈妈一个暗示就站在她面前解下裤带。</p><p>    “哼！那么急……”妈妈娇羞的看我一眼，一双小手同时握在阴茎上。柔软的手指已经很熟悉掌握中的肉棒，缓缓上下套弄，力道又轻又柔。</p><p>    “唔……妈妈……”我强忍着将冲动按下去……</p><p>    “妈妈…我有点尿急……”</p><p>    “去去去……”妈妈知道我想多享受一下她手指的爱抚，故意找借口！但也没说破。</p><p>    我冲进洗手间用手上下套弄，幻想着以各种淫荡的姿势奸淫妈妈，已被妈妈挑逗起的肉棒一会就射了。我小心的洗掉残留液体，又回到妈妈身边。</p><p>    “去那么久？”妈妈有些怀疑。</p><p>    “涨得难受，半天尿不出来。”我掩饰着，妈妈扑哧一声就笑了。</p><p>    “去妈咪的卧房吧！”我看着妈妈的嘴唇心中一阵激动。</p><p>    “咦，今天很难弄出来喔……”妈妈套弄了半天，阴茎倒是勃起了，但那么快哪里会再有射精的欲望。经过几次手淫，妈妈不再像第一次那么羞涩了，将头凑近仔细看了看肉棒。</p><p>    “我也不知道为什么，是不是已经习惯妈妈的手指了？”我尽量找某种合理解释。</p><p>    “实在不行我们明天吧……”妈妈有点想放弃。</p><p>    “那怎么行？这样我难受死了……”</p><p>    快接近目标了，我心脏跳动的声音清晰可闻。</p><p>    “妈妈，用你的嘴帮我弄出来吧？”</p><p>    “小滑头……不来了……”妈妈娇羞的表情再次写在脸上。前几次我把精液射在妈妈脸上时都故意把龟头在妈妈的嘴角边蹭来蹭去，恨不得钻进去的样子。</p><p>    妈妈哪里会不清楚我想干什么，知道我迟早会有这种非份想法，今天终于来了，却有些慌乱。</p><p>    “妈妈，你的手和脚都可以给我弄，为什么嘴不可以呢？求求你了妈妈…”</p><p>    我不依不饶，双手捧住妈妈的脸颊，妈妈的头被我捧得仰起，嘴唇离我的龟头几寸之遥。</p><p>    “好吧不过我是第一次帮人这么弄，你……”妈妈的喉咙滑动了一下，闭着眼睛小声的说，那表情可爱极了。</p><p>    “那妈妈，小心要把小嘴张开……”听到这是妈妈的第一次，我激动地捧着妈妈发烫的脸将粗大的龟头挤进妈妈的小嘴，妈妈的嘴角被撑得大开，脸上的温度骤升，连脖子都红透了。我扶住妈妈的头，腰部轻轻耸动，在妈妈的小嘴里抽送起来。妈妈可能感到有些屈辱，头微微扭摆却又被我固定住。</p><p>    “妈妈，用你的舌头帮我舔舔！”妈妈尽力张开嘴含着一截肉棒，舌头在不多的口腔空间里努力舔舐。龟头被舔得又麻又痒，很是舒服。舔了一阵妈妈尽量不让牙齿碰到龟头，将阴茎往自己口腔深处又吞进去一些，娇艳滋润的双唇在包皮上主动套弄起来。</p><p>    “喔……妈妈…含得我好舒服……”妈妈的诱惑实在惊人，刚射精不到２０分钟，我又有点把持不住了。妈妈虽然是是第一次为男人口交，灵巧的长舌舔、吸、刮、搅，诸般技巧却无师自通无不精湛纯熟。</p><p>    嘴里卖力吞吐，一只温暖的小手不时套弄着暴露在嘴外的阴茎部分。尽管我心疼妈妈，怕顶痛她的喉咙，但在妈妈卖力吞吐的强烈刺激下，还是忍不住抓紧妈妈的头发加强了腰部的耸动。</p><p>    “唔……唔……”妈妈的小嘴撑得大大的一点缝隙也没有，喉咙发出混浊不清的声音，显然不满我将肉棒送进口腔深处。看着妈妈惊恐的眼神我把肉棒抽出几分，龟头在妈妈温暖的小嘴里快速抽插。</p><p>    妈妈知道我到了紧要关头，紧闭双眼，抓住我的手臂，指甲深深掐进我的肉里。自己竟然用嘴帮儿子完成射精，几滴泪水从眼角渗出。这是我射得最畅快淋漓的一次，龟头刚刚离开口腔就劲射而出，妈妈的鼻子、嘴唇、眼皮都留下我和妈妈合作的结晶。</p><p>    “妈咪的嘴都快被你撑裂了，告诉你，别想有下次……”下次？下次也许是其他部位了。妈妈张着嘴大口喘息着，口腔里还有一点残余的精液，但妈妈早已习惯我精液的味道，舌头一卷咽了下去……</p><p>    一个月后…………</p><p>    “妈妈，我想插你的小穴……”</p><p>    “妄想！”</p><p>    “那后门……”</p><p>    “你再得寸进尺，妈咪的身体你哪也别想碰……”</p><p>    我半跪在妈妈裸露的上身，抓住妈妈一对乳白色的肉球，丰满的乳房被挤压变形，中间夹着我的肉棒。肉棒在双乳中间左冲右突……</p><p>    小嘴都被我奸淫过了，乳房自然也没费多少力就被侵入。一次我叫嚷着要吃妈妈的奶头，妈妈被我点燃起浓浓的母性。半推半就的被我脱去睡衣，当小巧的乳头舔得坚硬勃起，乳晕变大的时候。我连哄带骗把阴茎塞进妈妈深窄的乳沟。</p><p>    那天将精液射在妈妈浑圆的乳房上后，我死皮赖脸的要搂着妈妈一起睡。</p><p>    “只许这一次！”妈妈拗不过我，依然这样回答。事实上从此我就和妈妈睡在一张床上，每晚搂着美妙的胴体，还强迫妈妈握住我的阴茎。渐渐的妈妈已经习惯，甚至还很喜欢握着我的阴茎睡觉。</p><p>    我当然不会老老实实的睡觉，先是妈妈的睡衣再也不用穿了；接着妈妈浑圆的乳房、平坦的小腹、修长白皙的美腿都可以任由我抚摸亲吻；再后来妈妈已经愿意主动和我接吻，每当我手指触摸到她的敏感地带时，妈妈柔软的舌头会使劲裹住我的舌尖吮吸。</p><p>    不过这一切都是在黑暗中进行，妈妈绝对不允许我开灯看她的胴体，小三角裤更是碰都别想碰。妈妈怕我天天射精身体支撑不住，和我约定每星期“做”两三次。事实上我旺盛的精力根本不在话下，除“预定”的日子，在其余的几天内我总是顽强的要求进入妈妈的身体。</p><p>    撒娇、耍赖，什么办法都试过了，好几次都感觉妈妈几乎坚持不住就要答应了。可惜……最终意志还是战胜了邪念。我不知是该佩服妈妈的定力还是该检讨自己挑逗的技巧，再怎么抚摸妈妈的大腿内侧还是把两颗乳头舔得挺立，进入妈妈体内的愿望始终落空。</p><p>    又一次把精液射在妈妈嘴里后，妈妈依偎在我怀里。两只长腿缠绕着我的下身，手指揉搓着我软软的阴茎。</p><p>    “妈妈，我真的很想插到你的身体里去。能让我插到妈妈的小穴去吗？”我问道。</p><p>    “孩子，别闹。妈妈给你一个代用的地方。你可以插进来，可以有比插妈妈的那里更多的快乐。千万不要插妈妈的穴，好吗？那会让妈妈不安终身的。”</p><p>    “那妈妈是那里呢？”</p><p>    “戳妈妈的屁眼吧。”说着妈妈转过身，高高地撅起圆圆的屁股，一只手捂住穴，另一只手扒开自己的屁眼。</p><p>    望著妈妈圆润白嫩的屁股，我不禁感到目眩。这是我有生以来第一次看到的成年女人的赤裸的屁股。在梦里我曾经不止一次地想象过女人的那里。但从没有想到自己端庄秀丽的妈妈，虽说妈妈对我一向很爱护……</p><p>    但玩弄自己亲生母亲的屁股以前是绝对不敢想象的！但自从目睹妈妈的那一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！，又经过妈妈给自己脚交、手交、口交甚至乳交之后，我觉得自己不可控制地爱上妈妈了。</p><p>    尤其在妈妈把屁股—赤裸裸的屁股呈现在自己面前后，我情不自禁地低头吻在妈妈的屁股中的那个花蕾上。妈妈的神经如今分外敏感。我的口唇与妈妈肛门轻微的接触已经让她浑身颤抖不已。</p><p>    我很激动，急忙把小弟弟，对准位置，放在小菊花的外面，小菊花害羞的收缩一下，刚好夹住龟头。</p><p>    我再一手抱著母亲的腰，一只手再性一下位置，确定无误了，一却准备就绪，我抱著母亲的手一紧，小弟弟同时候用力一挤，但处女地实在是太紧了，我在插入妈妈的屁眼之前又忘记先把妈妈的屁眼弄湿※以我的进入受到了极大的困难，只能进去半个龟头。</p><p>    我在叫著：“妈妈，我进不去。头上很疼……”妈妈的肛门口似乎也受到了极大的撕裂般的痛苦。</p><p>    妈妈皱著眉头轻声的说了句：“轻点，好痛的。”</p><p>    泪水由妈妈的眼角不停的流了下来，我把脸贴著妈妈的脸，用舌头轻轻的舔著，我把肉棒先退出来，半跪在妈妈的背后，用肉棒在她的股沟里磨擦，等到尿道口吐出了半透明的液体后，用它把妈妈的屁眼弄湿。</p><p>    然后我悄悄的一手按在妈妈的腰背上，肉棒微离妈妈的股沟，但隐隐对准妈妈那没开发过的小菊花，腰往前一挺，硕大的龟头硬挤进妈妈那窄小的屁眼。妈妈眉头一皱，闷哼了一声，转头用牙齿紧紧的咬著枕头。</p><p>    “妈妈，你的屁股现在是我的了。”我喘息着说，下身加大力气，肉棒继续往妈妈窄小的屁眼里插。这次妈妈全身都震动了一下，身子僵硬了起来。但我已经全根进去了，在妈妈的温暖的直肠里，感受妈妈的本能的抽噎，好热好紧。紧窄的屁眼反而让我更有替妈妈开苞的成就感。</p><p>    我艰难的在妈妈紧凑的后庭里开拓，龟头棱不住的在妈妈娇嫩的直肠壁上刮过，小腹不停的撞击妈妈柔软的臀肉，每次插进去都会把妈妈的臀肉压扁，抽出来就会立刻弹起来，破裂的肛门和受损的直肠壁的血把我的小腹染的桃红点点，让我陷入开妈妈的苞的异样快感中。</p><p>    妈妈一动也不动，任我胡来，我整个身子都趴在妈妈的背上，狠不得和妈妈溶为一体～手从背后伸到妈妈的身下摸著她的乳房，那感觉好棒啊！</p><p>    我一手在妈妈不时抽动的上身游动，娇嫩的乳房，光滑雪白的背部都是我的抚摩对象，一手在妈妈给我的肉棒撑的开开的屁眼边上用指头转圈。</p><p>    看着妈妈给我的肉棒撑的圆圆的，红通通的带血屁眼，听着她低声呻吟的甜美声音，通过肉棒感觉到妈妈直肠里的高温与紧凑，我弯下腰去，上身贴上妈妈光滑柔嫩的背。</p><p>    “妈妈，我爱你，你是我的了。”紧抱着妈妈，我的肉棒在妈妈不时蠕动收缩的直肠里射了，真正夺走了妈妈屁眼的第一次。</p><p>    妈妈在我射精的时候哀号了一声，身体用力的往上仰，差点撞掉了我的下巴，我用力的压着她，直到我的肉棒在她的直肠里完全停止了跳动才松开。</p><p>    妈妈在我射了的同时全身僵硬，屁股收的紧紧的，差点没把我给夹断。</p><p>    替妈妈的菊花蕾开苞完毕后，妈妈想把我推下来，但我紧紧的抱著她不放，妈妈也不动了，因为她知道我的能力的。</p><p>    歇了一会，再次梅开二度，我把妈妈的双手放在头下枕高身子，这样我更方便些，妈妈任我摆布，我在她的背上慢慢做活塞运动，刚刚太心急了，一阵就射了，现在要慢慢品尝妈妈后庭花的味道。</p><p>    我的手慢慢的在妈妈身上游动，以前她虽然给我摸，但有些地方我还是不能去的，像现在，我的手又摸上了妈妈的耻丘。</p><p>    妈妈身子一震，低声道：“不要。”</p><p>    说完就要用手拨开我，但给我和她的身体挡住了，只能抓住我的手臂，当然拿不开了。我把手转到妈妈的阴唇上轻轻的摸了起来。</p><p>    妈妈的气息有点急促了，“不，别、别摸那里，快住手。”</p><p>    这时候，我的高潮也到了，在妈妈屁眼内再射了一次，射完后，我老老实实的趴在妈妈的背上，双手放妈妈的肩膀，在妈妈的耳边轻声说道，“妈妈，对不起。但我太喜欢你了，我实在是忍不住了才这样的。”</p><p>    我的手在妈妈不投动的身体上抚摩，我完全沉醉在完全支配妈妈的迷人感觉中，手不知什么时候摸到了刚刚才给我蹂躏过的小菊花上，妈妈痛苦的扭动着身体把我惊醒，连忙把手移开。</p><p>    “很疼吗？”从妈妈痛苦的眼神里看出确实很疼，“睡一觉就没事了，书上都是这样说的。”捧着妈妈秀美的脸庞，我细心的亲完妈妈脸上的泪痕，扶她躺下，妈妈触动了伤口，痛苦的哼了一声。</p><p>    尝过妈妈美妙的后庭花的我反正下午根本没心情去上学，干脆当妈妈的肉垫算了，我把妈妈扶起，自己半靠在床头，让妈妈躺在我身上，本来隐隐发硬的肉棒在接触妈妈完美的肉体后立刻硬了起来，顶着她的腰臀处，妈妈受伤的屁眼就架在我的两腿间，妈妈的头靠在我的胸口，我一手按在妈妈柔软的小腹上，一手握着妈妈饱满的乳房，舒服的叹了口气：“妈妈，我们睡吧。”说完我就闭上了眼睛。</p><p>    抱着妈妈睡的滋味就是好，我睡的又香又甜。</p><p>    屋外的一声鸡啼把我叫醒了，睡眼惺忪的我，揉了揉眼睛，周围秀致的布置让他会意过来，昨晚我终于如愿的把妈妈的菊花蕾给开苞了。</p><p>    我看著身旁的妈妈仍一丝不挂的卷伏在自己的臂弯里，像一个极需保护的小女孩。此时妈妈的脸，和昨晚哀求、呻吟时的神情，是那样的不同，眼前的她，显得格外的安祥、满足，一点也看不到往日那种带有几分哀愁的神情。</p><p>    面对著妈妈秀色可餐的模样，我的欲念又被激发了起来，于是我转过身子，将妈妈轻轻的揽入怀里，并用手在妈妈那光滑的背部、腰间来回的爱抚著，就像在品玩一只价值连城的艺术品。</p><p>    在儿子柔情万千的怜惜之下，妈妈其实早已清醒过来，只是舍不得我抚摸的滋味，狡滑的她，尽是闭眼装睡，任由我轻薄自己。</p><p>    直到我那只不老实的手开始按住自己那紧要之处急切地揉动起来，她才缓缓地抬起头，一边伸出手握住我那蠢蠢欲动的鸡巴，一边在我的耳旁小声问著：“孩子，你又想要了？”</p><p>    我用力抱著妈妈，“恩，妈，再给我来一次好吗？”</p><p>    妈妈想拒绝，“刚刚跟你说的你都忘了？太多了对身体不好，会影响学习的，而且我还没洗过，脏啊。”</p><p>    我贴著妈妈的耳朵边说道：“妈，现在是假期，没关系的了，再说，刚刚我都插进去了，现在再进去一次也没分别的，我知道你现在还痛，但我实在是想要，让我再插一次吧，今晚最后一次，好吗，好妈妈。”</p><p>    妈妈没办法，只有答应了，“记住，完了就下来给睡觉。”</p><p>    我立刻握住肉棒，对准妈妈那还沾著堵堵血迹的菊花蕾捣了进去。</p><p>    妈妈闷哼了一声，“轻点。”</p><p>    但我已经进去一半了，再用力，另一半也进去了。不用再担心妈妈的反抗，我安心的享受了起来，双手更是忙个不停，除了妈妈的小淫穴外，其他地方我都摸遍了。</p><p>    突然，由于我太用力了，一不小心把妈妈盘在头上的头发给碰散了。我理了理妈妈的黑发，长长的黑发散披在雪白的肩膀上，顺著我的节奏一上一下的动著。好美好性感了，忍不住，我急忙再插多几下，泻了。</p><p>    今天妈妈的直肠都几乎成了我的尿壶了，哈哈，得偿所愿，真是爽。妈妈在我下来后起床拿了条湿毛巾替我擦干净了肉棒，然后偷偷的跑去洗澡了，为什么，还用说吗。今天真爽。</p><p>    这几天，妈妈就守在门口等同事路过时托人向单位请假。为什么？看她走路一拐一拐就知道了。</p><p>    看著妈妈一拐一拐的走路，我的肉棒又隐隐发涨了，偷偷摸了一下妈妈浑圆的屁股，手指还在那昨晚刚刚开完苞的屁眼中戳了一下，妈妈反手“啪”的打了我一下，瞪了我一眼，但眼中没有怒色，倒像是情人之间责怪。</p><p>    自从开了妈妈的小菊花，我每天都想着回家，一进了门，我把门反锁上，立刻脱光所有衣服，光溜溜的挺著大肉棒往厨房去找妈妈。这时候她一定在洗碗，我看到妈妈的身子向前微倾，这样臀部更显的突出。</p><p>    我有后面一把抱著妈妈，在她的耳边大喊道：“妈！”</p><p>    肉棒更紧紧的贴上了我前不久才刚开苞的小菊花。</p><p>    妈妈给我吓了一跳，差点把手里的碗掉下，半响才回过神来问我：“怎么不是和你朋友出去玩了吗？是不是他们欺负你？”</p><p>    “妈，你刚刚不是说怕我累坏了吗？让我好好休息休息啊，今天我就在家好好休息休息。”</p><p>    说到休息这两个字我故意加重语气，同时用力用肉棒在妈妈的臀沟里大力的摩擦了几下。</p><p>    这时候妈妈才发现我的异状，同时发现我全身光溜溜的，脸红了起来：“别，别这样。”</p><p>    “妈，我想要嘛。”我的肉棒在妈妈的臀沟里不停的摩擦著。</p><p>    妈妈说：“不要啊，昨晚你做完，到现在我还痛著呢，今天不要好吗。”</p><p>    我松开了妈妈，“妈，你看看，现在我的小弟弟多难受，给我吧。”</p><p>    妈妈回过头，看到我杀气腾腾的小弟弟敲的半天高，又急忙转过头去，脸红的象块红布一样，我再用肉棒戳著妈妈的臀肉，让她感受我肉棒的硬度。</p><p>    “妈你的臀部真棒！”</p><p>    这一刺，居然有小半个龟头陷进妈妈的臀肉里，妈妈明显感受到我的肉棒的硬度，更知道我今天是誓不罢休的，叹了口气，“好吧，但现在不行，等我洗完碗再清洁后再来好吗？”</p><p>    “不要，你洗你的碗，我做我的吧，这个姿势我喜欢啊，还有昨晚你才洗过，今天又没大便，就不用洗了。”</p><p>    我也不再理妈妈的反应，自己去脱妈妈的裤子，那时衣服的观念还不像现在，妈妈都是穿裤子的。我脱下妈妈的系裤子的皮带，稍微一拉，裤子就自己掉到脚部了，再把妈妈的底裤也扒下，把妈妈的双腿微微张开，用力掰开妈妈的臀肉，露出那昨晚才给我蹂躏过的小菊花。</p><p>    看上去还有点红通通的，还微微的张开著呢，彷彿是在呼唤我的进去。妈妈双手叉在洗玩漕的边上，屁股向后微挺，闭上了眼睛准备等代我的插入，我握著硬的象铁似的肉棒，用力一插，再次回到了昨晚开垦的地方。</p><p>    好舒服的感觉，我用力在妈妈的直肠里横冲直撞。妈妈微微的呻吟了起来，前几天才给我开苞，连插了三次，今天还没好，现在有再给我这么用力的蹂躏，不痛才怪。</p><p>    “轻点，轻点，好痛啊。”妈妈低声的哀求我。但我更觉得兴奋，双手抱的更紧，几乎把妈妈的腰给揽断了，肉棒更加卖力的抽插著，“妈，你的屁股以后是我的，是我一个人专用的，呜，好舒服啊，妈妈，我爱你……”</p><p>    操了妈妈的屁股良久，我终于有在妈妈的屁眼里爆发了，一股浓浓的精液在妈妈的直肠深出喷了出来。</p><p>    但我还是没感到满足，把头枕在妈妈的肩膀上，半硬的肉棒还留在妈妈的屁股里，让它自己出来吧，我是不会把它拔出来的。</p><p>    妈妈对我的举动感到很无奈，“乖，先等妈妈把碗洗好再陪你好吗，先去床上躺一会。”</p><p>    妈妈知道我是不会一次就罢休的。</p><p>    “妈，让我陪你洗碗吧。”</p><p>    我就这样抱著妈妈，看著她心不在焉的洗碗，手不时在她的身上游动。</p><p>    妈妈终于把玩洗完了，她就著洗碗池的水龙头洗干净手，对我说：“好了，现在你还想怎么做？”</p><p>    “妈我们到床上去吧。”我就这样贴著妈妈，两个人想连体人一样走到床边，“妈，把上衣也脱了吧。”</p><p>    妈妈无言的照做了。</p><p>    “妈，像小狗那样的趴著好吗？”</p><p>    妈妈回过头白了我一眼，照做了～手交叉叠在一起，头枕在双手上，双腿弯曲跪著，貔虎抬的老高。</p><p>    哇，妈妈狗趴试的样子好迷人啊，圆圆白白的屁股翘的高高的，红红冲血的菊花蕾流著我刚刚射在里面浓浓白白的精液，那迷人的小淫穴尤抱琵琶半遮脸的显现在我的眼前，顿时我全身的血液都往肉棒冲。</p><p>    我跪在妈妈的屁股后面，用手慢慢的抚摩著那滑滑的皮肤，把整个屁股都摸遍了，在摸到妈妈的大腿上，但那生我的桃源圣地没摸，因为我还记得跟妈妈的约定，这是我跟她的最后界限，摸了妈妈一定翻脸。</p><p>    我调准位置，对准妈妈的小菊花用力一挺，开始了今天的第二次肛交。妈妈闷哼了一声，身子往前冲了一下，但马上又自己往回递，我怀著对妈妈无比的热爱开始用力挺动著。</p><p>    这次妈妈的肛门由于疼痛，不自觉的收缩和扩张。我刚开始还不适应，给我带很大麻烦，但慢慢掌握了节奏，缩的时候拔出来，张的时候挺进去，越来我越兴奋，抽插的动作越来越大，有时候抽出来时只剩一个龟头还夹在妈妈的屁眼里，再整根往里插进去。</p><p>    妈妈随著我的动作加大痛苦也加大，不由自主的呻吟了出来。我也更加兴奋了起来，双手紧紧的抓著妈妈的屁股，手指因为太用力而发白。</p><p>    大概插了半个小时左右，我终于忍不住要射了，连忙加快抽插了几下，用力往妈妈的屁眼里一挺，整根插进去，肉棒在妈妈的屁眼一阵激烈的颤抖，射了出来。</p><p>    这时我全身无力的往妈妈身上压去，把妈妈的身体压平，变成了我趴在她的背上，但我的小弟弟还是没舍得拔出来，半软半硬的留在妈妈的屁眼里。</p><p>    最近，我又怀恋起了妈妈的小嘴，想要妈妈再给我来口交，用她的小嘴来侍侯我的小弟弟。</p><p>    机会来了，今天是妈妈月经来临的日子，晚上我脱她的裤子时妈妈从来没有过的拒绝了我，“今天我不舒服，能不能不要？”</p><p>    妈妈以前月经来临的时候因为怕弄脏床，都是上身趴在床上，脚在地上的让我插屁眼的，但这次不同，前两天妈妈感冒发烧，今天刚好就又碰上月经到来，身子有点虚弱，所以拒绝了我。</p><p>    “妈，但我一个晚上不射精我就睡不著啊。”</p><p>    妈妈没办法，“那用以前的老办法吧，将就一下用我的腿来吧，等我好了再让你来。”</p><p>    “妈，我不要嘛，那样没意思，我还是喜欢你插到你体内那温暖柔软的感觉，用腿太硬了，一点都不舒服。”</p><p>    妈妈坳不过我，“那我用嘴怎么样，妈妈今天实在是不舒服啊。”</p><p>    “好啊！你的嘴又柔软又温暖。我最喜欢妈妈了。”</p><p>    见到妈妈答应了，我立刻一翻身就起来，到浴室草草的冲洗了肉棒，就急忙跑回卧室。</p><p>    我拿了块毯子垫在地上，让妈妈跪上去，上身挺直，头正好在我的跨间，我脱下裤子，让小弟弟暴露在妈妈的眼前′然妈妈给我口交不少次，妈妈的屁股更是让我插了又插，但我还是清楚的看到妈妈羞红了脸。</p><p>    她把眼睛闭上，头轻轻的往我的胯间伸来，我把肉棒抵到妈妈的嘴唇上，妈妈微微的张开嘴把我的小弟弟接纳了进去。妈妈身上的三个洞让我开了两处处女地，身上除了生我出来的圣地子宫外，那里都让我的肉棒享受过了。</p><p>    妈妈用舌头围绕著我龟头的棱边转动，还要不时的添著我的马眼，手也要握著我没进去的肉棒的部分轻轻来回磨擦。</p><p>    好舒服，妈妈的柔软的舌头在我龟头上的摩擦，差点就让我掉精了。我忍不住了，开始抽动了起来，拿妈妈的小嘴当穴插，等著吧妈妈，我一定要征服你身上所有的洞，让你身上所有能让我的肉棒舒服的地方都涂满我的精液来作为我征服的旗帜。</p><p>    妈妈一下子反应不过来，给我的肉棒一下子就插到了喉咙深处，难受的咳嗽起来，她一把就把我推开，“不要进去那么深。”妈妈没到必要是绝对不会用插，干等字的，不知道如果让肉棒，鸡巴等字在她的嘴里说出来会怎么样，现在她可是打死也不会说出口这几个词的。</p><p>    “妈，对不起，我一下太著急了，不会再这样了。”</p><p>    开玩笑，虽然我很想深深的插进妈妈的喉咙里，在里面射精，但要是逼急了妈妈哥那我以后可是没得完了，急色也不是这么个急法。</p><p>    我让妈妈双手握著我的肉棒，但不要太紧，这样我大部分的肉棒都在妈妈的掌握之中，只剩一小半可以在妈妈的嘴里。这样我可以放心的抽插了，不必担心一时失控插的太深了。</p><p>    但妈妈还是有点担心，真没办法，只好暂停抽动，解开妈妈绑起来的头发，轻轻的在她的后脑抚摩著，“妈，别紧张，放松点，我不会插进你的喉咙的。”</p><p>    妈妈张开眼看了一下，眼睛冲满了感激之情，妈妈深深的吸了几口气，用眼睛示意我可以开始了，又闭上了眼睛，我又开始奸淫著妈妈的小嘴和她纤细的双手，真是一跑双响。</p><p>    妈妈放松后，舌头开始配合的起我的抽动了，双手也不松不紧的我著我的肉棒，我不再顾虑，开始专心一意的挥动我的肉棒在妈妈的小手和嘴里进进出出，妈妈的舌头好像跟我的肉棒搏斗出了兴致，在我就快高潮时明显动作加快，妈妈也没有放手让我出去的拔出肉棒的意思，妈妈的双手继续替我手淫，但不知道是怎么回事，明明刚刚都已经就快射了，现在妈妈的手连续替我套动了几十下了还没出。</p><p>    妈妈疑虑的看著我，我摇了摇头，表示我也不知道怎么回事。妈妈看著在自己手中套动的肉棒，她突然张开了手，看了看自己手上的茧，大概认为是她的手太粗我才不会出来的。</p><p>    妈妈突然挺直了腰，让她的胸脯跟我的胯间一样高，妈妈把我的肉棒由她的胸罩下放插进去，夹在她的双乳之间，我的肉棒直抵到妈妈的下额，妈妈还轻轻的用她的下额夹著我的肉棒。</p><p>    妈妈轻声说道：“动吧。”</p><p>    我感动的低叫一声“妈妈”，开始自己抽动了起来，妈妈的双手用力的把自己的双乳往里压，紧紧的夹著我的大肉棒。</p><p>    我连插数十下，肉棒一阵激烈的颤抖，射了，一股浓浓的精液带著强大的冲击喷在了妈妈的下额处。精液顺著妈妈的脖子，透过她的胸罩流到了她的胸脯上。</p><p>    我轻声的说道：“妈妈，你等一下。”</p><p>    我去浴室拿了块干净的毛巾出来，替妈妈解开沾满了我的精液的胸罩，细心的替妈妈擦抹著。</p><p>    妈妈温柔的看著我，微微一笑，“我的儿子长大了。”</p><p>    我把毛巾放在床边，温柔的把妈妈放到床上，“妈妈，对不起。”</p><p>    妈妈不解的看著我，不明白我怎么突然道歉。</p><p>    我压在妈妈的身上，在妈妈的耳边说道：“您对我那么好，即使我再过分的要求您也满足我，我把您当成了泻欲的工具，先是偷偷趁你睡著了用您的大腿，最后还有您的腿弯来当工具插，您发觉了不但不怪我，还为了我的学业和身体著想，放下妈妈的尊严来满足我的欲望，但我还不满足，趁你睡觉强奸了您的屁股，但您还对我那么好，现在还用嘴和胸脯来帮我就泻精，妈妈，我对不起你。”</p><p>    妈妈听了我的话，好半响没有说话，只是凝视著我，我也不回避，只是把我对妈妈的爱和羞愧以及尊敬通过眼神告诉妈妈。</p><p>    妈妈和我对望了一会，慢慢的转过头去，“你是我亲生的儿子，当我第一次看到你留在我腿上的干枯精液时，我真的好生气，你不学好，年纪轻轻就学坏，当时真把我快气疯了。但后来又想，这个时候是你发育的时候，对女人有兴趣也是应该的，只是对象是我，你的妈妈罢了，既然这样，那我干脆满足你，免得你在外面跟坏女人学坏了，还可以敦促你学习。我只希望你记住，妈妈什么都可以给你，但你一定要搞好学业，将来做个有出息的人。”说著说著，妈妈的眼睛出现了一层雾气，用手轻轻的推开我，转过身去背对著我，肩膀轻轻的抽动著。</p><p>    原来妈妈对我的期望那么大，我从妈妈的身后轻轻抱著她，在她的耳边轻轻的问她，“妈，那我那天晚上开了你的屁眼，你不会怪我吧？”</p><p>    为了引开妈妈的注意力，我只好用这一招，反正妈妈也不会怪我的。</p><p>    果然，妈妈重重的在我的屁股上扭了一下，“你还说，真不知道你这小子是从哪里学到这招的，当晚过去就算了，是我答应给你的，第二天还连续在我的屁股里作怪一整天，害的我连续将近一个星期都拉不出大便来。”</p><p>    “妈，那现在呢，我在你里面动的时候有什么感觉？”</p><p>    妈妈羞红了脸，“弄多了就没以前那么痛了，但有点怪怪的，还有点舒服，每次你进去都觉得好像要大便似的，但又拉不出来的感觉。”</p><p>    嘿，难怪妈妈每次在我插她的屁眼都会一松一紧的夹我的肉棒。</p><p>    “妈，你对我真好。”我紧紧的抱著妈妈，肉棒又硬了起来，“妈，让我再用一次你的胸脯好吗？”</p><p>    妈妈点了点头，转过身平躺著。</p><p>    今晚我和妈妈把心里话都说了出来，母子之情又更进了一步了。</p><p>    自从这天以后，妈妈的屁股就成了我解决性欲的工具，但我并不满足，什么时候才能真枪实弹的和妈妈做上一次呢？人心不足蛇吞象就是我现在的情景。</p><p>    终于挨到下晚自习了，我以职业赛车手的速度往家里赶，妈妈，我回来了哦！</p><p>    到了家，母亲房里的灯亮着，我往母亲的房里去，她正想坐起来。我扑了过去将妈妈剥得精光，凸凹有致的肉体在灯光下显白皙滑嫩。</p><p>    “妈妈，把屁股给我，快！”我今天的性趣颇高，跪在妈妈后面抱着她肥美的屁股就是一阵狂插。这个姿势在没得到妈妈以前，曾经无数次在深夜被我幻想过，也因此成为我的最爱。</p><p>    这是多么性感诱人的屁股啊，雪白结实，富有弹性，轮廓圆润饱满。股沟内夹着一丛若隐若现的阴毛，阴唇随着我肉棒不停的抽插，时而翻出时而陷入。</p><p>    屁股最显眼的正上方是一个美丽的、带着涡轮状的洞眼。褐色的洞眼往外延伸出密密麻麻的皱褶，极像一朵含苞欲放的小菊花。手指插进花蕊里，立刻激起妈妈一阵战栗和略带恐惧的呻吟。</p><p>    我的手指沾满了淫液在妈妈的肛门内轻轻揉搓，“啊！不要……”妈妈回过头，眼神有些哀怨，有些惊恐。我最受不了这种眼神，这种眼神往往只会激起我更大的征服欲望。</p><p>    她小巧的屁眼是我开垦的，而且今后也只可能属于我。这种想法令我在和妈妈肛交时总能得到一种难以形容的兴奋和征服感。</p><p>    “妈妈，你的屁股好美，就让我再玩一次嘛。”妈妈扭动着性感的屁股，但我的手指依然插在她的花蕊内并未摆脱。妈妈微微摇了摇头，伏下上身将屁股翘得更高，似乎已经默许了我这个请求。</p><p> 妈妈平时很少吃油腻食物，主食以瓜果蔬菜为主。这不单令她的肌肤保持充足水分，特别娇嫩光滑。同时也使得她的直肠吸收了大量纤维组织，既不干燥又极富韧性，紧紧包裹阴茎的感觉如登天堂。</p><p>    很快，妈妈的菊花蕾就逐渐习惯了异物，我乘机又插入一根手指继续扩开肛门。肛门肌一张一驰的收缩着，柔嫩的直肠壁下意识的挤压我的手指。</p><p>    花了很长时间让肠道接受异物，我才将早已急不可待的肉棒抵在屁眼上，抓紧妈妈光滑的蜂腰，固定住圆润丰满的翘臀，轻轻将阴茎送入又紧又窄，异常柔嫩的肛门。</p><p>    “啊啊…”妈妈因强烈的撕裂感大声叫唤，那一刻我几乎想将插入一半的阴茎抽出来。但眼前的景象和窄小肠道紧紧箍住龟头的快感又令我实在爱不释手。</p><p>    妈妈此刻因突然而生的剧痛，整个上身弓起，像一张满弦的长弓，屁股也翘得更高，伴随着不停的抖动。</p><p>    阴茎停留在妈妈的肛门内稍微抽送，让她有个适应过程，然后我腰部微微用力将阴茎整根没入，妈妈又是一阵悲鸣，待声音减弱后我开始了抽送。</p><p>    在光天化日之下，一个美少妇跪在草丛中，身后一个少年抱着她雪白的屁股冲撞，而这对纵欲的男女又恰恰是一对母子。这个景象令我兽欲大发，越来越用力的撞击妈妈的美臀。</p><p>    马上就４０岁的妇人了，屁股还那么结实，那么有弹性，一点下垂的迹像也没有↑的弧线是如此优美，和蜂腰结合处既自然又性感，就像一轮新月让人充满力量。</p><p>    我喘着粗气疯狂的蹂躏妈妈的屁股把她干得又哭又叫，然后我的视线逐渐模糊，眼前似乎除了妈妈雪白耀眼的翘臀外什么都看不清。这时候，我的高潮到了，在母亲屁眼内射了一次。</p><p>    我从妈妈的屁眼里抽出肉棒后，就开始在妈妈的屁股上舔动。舔干净自己留在妈妈屁眼口的精液后，便开始吮吸自己刚享受过的屁眼。</p><p>    我柔软的舌头挤入妈妈的屁眼后，她感到一阵刺痒从直肠壁上传遍全身，浑身的肌肉都不由的微微地哆嗦。阴道里似乎也受到了刺激，一股爱液从阴门流了出来……</p><p>    我仍然在妈妈的拉屎的孔道内流连，没有因为这里是亲爱的妈妈拉屎与自己撒尿的东西进出过的地方而畏缩。这里现在是我最爱的地方？！</p><p>    妈妈仍然高高地撅著屁股，让儿子也让自己享受著快乐。肛门里的刺激一阵阵的传来。作为医生，她自己也很难理解生理上用来排泄的孔道怎么会也有被戳入后的快感？但现在她不会去想为什么。</p><p>    她只要快乐就行了！慢慢地，我的舌头移到下面那个潮湿的洞穴，舔著吸著外溢的爱液，时不时还把舌头伸进去深耕一番。让她享受著新一轮的刺激，轻轻地发出满意的呻吟。</p><p>    几个月来，我的循规蹈矩使她已经忘记再要保卫自己最后的禁地。直到我的嘴离开妈妈的密处，重新扒开妈妈的屁股，她还只是以为我想再将进入自己的屁眼。</p><p>    但我这次的目标是妈妈的小穴，我要彻底的占有妈妈，妈妈那美妙的声音娇柔地轻唤着，让我失去理智，使我的阴茎涨得难以忍受，我粗暴地压在她娇小的身上，用阴茎对准了她的小穴，深吸一口气，屁股沉了下去，我的阴茎以极快的速度一下子插了进去，虽有爱液的滋润，但妈妈的阴道出其紧窄，粗长的肉棒只进入了三分之一，竟被一层薄薄的肉膜儿挡住了去路，肉膜儿的韧性很好，轻轻的往里顶，只能把它拉伸，却不能扯破。</p><p>    “嗯唔…不要啊！！住手！这是不行的啊！”</p><p>    妈妈明显的是很疼痛，两颗晶莹的泪珠儿从紧闭的眼角儿滑落。身只子不停地扭动着，但此时的我已经是欲火焚身失去理智了，在我脑海中，她再不是我的妈妈，而是一个可供其发泄的猎物。我的屁股又是猛的一沉，这次是尽根全入，龟头儿顶到了子宫，睾丸撞到了阴阜，身下的美人永远的告别了处女。</p><p>    “啊！”妈妈被巨大的疼痛所击中，大量的泪水浸湿了头下的床单儿，尖尖的指甲刺入枕头里。</p><p>    在房中。</p><p>    “嗄……嗄……”失去理性的我重重的压在赤裸绮丽的妈妈身体之上，周围的一切仿佛都不存在了，只有从龟头上传来的阵阵酥麻。口中不断喷出野兽的喘叫声，怒涨的男茎正狠狠的冲击着妈妈粉嫩紧窄的玉沟中。妈妈的四肢不由地缠了上来，下体不断地向上挺着～手深深地抓在我的背上，向两边拉开，留下几道深深的抓痕。</p><p>    “啊…啊…我……啊…”</p><p>    在我大抽大送中，妈妈也苦尽甘来，死死地搂住身上的这个男人，只要他不停下来，什么都已不要紧了。淫水不住地往外流，床上已湿了一片，但二人顾不了这些，只专心地抽插着。</p><p>    妈妈只觉得自己在向上飞，飞啊，飞，终于，一股不知从哪冒出的力让自己飞到了最高处，再慢慢地向下滑，这是从未有过的快乐啊，她几乎都把嗓子喊哑了。在妈妈一阵声嘶力竭的娇喊过后，火一般的阴精直接打在了续势待发的阴茎上。</p><p>    妈妈的阴精把我浇的舒爽无比，精关大开。大量的阳精喷洒在美人新鲜的子宫里，把她烫的一阵颤抖，感到无比的放松，昏昏沉沉的睡着了…</p><p>    不知过了多久，妈妈率先醒来，发觉自己全身赤裸，感到下身隐隐作痛，她睁开眼睛，却见我赤条条的身体搂着她呼呼大睡，脸上还挂着满足的笑容，昨晚的情景历历在目，再也挥之不去，她悲愤欲绝，狠狠推开我，低头见到自己的下身一片狼藉，又湿又粘，小腹上、大腿上、还有阴户里都沾了不少污物，最难过的是她看到了那点点斑斑的处女血，知道自己失贞了，不禁悲从中来，三十几年苦守的贞洁就这样失去了。</p><p>    这时我翻了个身，变成后背朝上，妈妈一看，我背上有十几道红印，一看就知是手指抓的。妈妈楞住了，“难道是我抓的？”看看自己的手，真的有血迹，刚才那疯狂的一幕又重现在眼前。“唉，真是冤孽！”</p><p>    妈妈忍着疼，下床洗静下体，穿上衣服，用被子盖住我赤裸的身体，一掐我的人中，我啊了一声醒了过来。睁眼就看见妈妈面色如霜地盯着我，看着半根露在被子外的肉棒上粘着一丝丝的血迹，我不禁楞倒，妈妈是处女，我竟然破了妈妈的处女身，这……</p><p>    事情出乎我的意料之外，我不知怎么面对妈妈，但只有硬着头皮低着头听从妈妈的处置，但妈妈反应也出乎我的意料，他没有怪我只是叹了口气，说道：“孩子，妈妈和你商量个事…唉…你一定疑惑为什么妈妈还是处女吗？”</p><p>    接着她便把事情的原委告诉了我，原来爸爸在新婚的当晚就在回家的路途中出车祸死去，妈妈很伤心，就打算用试管婴儿的办法怀个孩子，但她那时身体不好，只好把他们的孩子让别人代孕！</p><p>    说着说着妈妈的眼泪流了下来，我看着妈妈流泪伤心的样子，心中悔疚非常，从小到大都从未有见母亲哭过，岂想到现在竟因自己而弄哭母亲，于是我一把抱住妈妈，舔去了妈妈脸上的液体，“妈妈，对不起，是我的错，请你原谅我，你不要伤心，相信我，我爱你，我会对你负责的，我要娶你！！”</p><p>    “不行，我们是母子，虽然你不是我十月怀胎生下来得，但我们是亲母子，不可以这么做的，这次我可以原谅你，但我们不能错下去！！！！”妈妈坚决地拒绝道。</p><p>    “妈妈，对不起，是我的错，我是个不孝之子，但你知道吗？妈妈，我真的爱上你了，妈妈！我是说真的！这种爱不是那种简单的性爱，也不是母子之爱，而是一个男人对一个女人的那种热烈的爱，我知道你明白的，可你不敢面对现实，对吗？妈妈，接受我好吗！我会让你快乐的！”</p><p>    “不，我不需要！！”</p><p>    我实在忍不住了，对她说道：“不需要你为什么要自己在房里自慰！”</p><p>    话刚说完我就后悔了，我这是在刺激妈妈呀！果然，妈妈听了，脸色立即变得苍白。一时之间我不知说什么好。</p><p>    “小磊，你太让妈妈失望了，妈妈让你弄我的嘴巴，让你弄我的乳房，甚至连后门也给了你，我这是为了什么？是为了让你好好专心读书，可你呢？你还是在想这些东西，我们是母子，是不能那样的，妈妈用嘴让你舒服也就罢了，没想到你还想的那么过分，最让我无法接受的是你原来一直在引诱我！我还能做你的妈妈吗？”妈妈对我大吼着，眼泪不停地从妈妈的脸颊上划过。</p><p>    “可是妈妈我是真的爱你啊！！！”</p><p>    “真的爱我，你只不过是想要我的身体，只是想满足你肮脏的欲望，你滚！我不想看见你！！”</p><p>    听到妈妈这句话，我心中一酸，眼泪已是夺眶而出，感觉生无可恋，对着妈妈的背影“咚咚咚”叩了三记响头，待我仰起面来，已是鲜血直流，但我浑然不觉，呜咽道：“妈妈绝情至此，孩儿此生已无可恋，请妈妈多加保重！”起身朝墙撞去。</p><p>    妈妈闻言一惊，忙回过身来，却见我已是向前奔去，急忙大叫：“我！快停下……”同时手不由自主的向他抓去。</p><p>    话音未落，我的头已经撞上了墙壁，伸手一抓，却还差了三寸没抓住我的背心。眼见我的身影如断线风筝般直往悬崖下掉去，她脑子里一片空白，似乎她的心也跟着我撞了过去，等妈妈回过头来时，发现我已经昏在床上，头上和墙上满是鲜血，床单上被血染红了一大片。</p><p>    妈妈急忙过去抱起我大喊：“孩子，你怎么了？孩子！”我没有反应，但是呼吸还有。妈妈知道出大事了，慌忙穿了衣裤，用一条毛巾包扎好我的额头，抱起我就向医院赶。</p><p>    幸好路上车子不多，我伤得不严重，妈妈也是医生，伤口处理适当，并且和医院一个外科主治医生（张医师）又是同事，经过即时抢救终于让我脱离了危险。</p><p>    知道我脱离了危险之后，妈妈再也撑不住了，紧紧抱住我把我的头深深埋进她怀里便睡着了。</p><p>    等我醒来，发现我的头深深埋进妈妈怀里，感受着妈妈胸前的伟大、酥软，心中欲火又熊熊地燃烧起来，但不敢轻举妄动，只是抱紧她的纤腰装睡，享受着妈妈温软的怀抱。</p><p>    等到妈妈醒来，首先想到我，侧眼望去，见他抱紧她的纤腰，脸颊深深埋进她的怀里，似乎睡得十分香甜，但不投动的睫毛出卖了他。</p><p>    看到此景，妈妈心底苦笑，她自然知道我还是死性不改，借机揩油，不过她已是不大计较了，她的清白之躯都已让他给夺去了，现在还会在乎这个了，方才我撞墙时的瞬间，她不及多想，此刻静卧草丛细细思量，深感生命的宝贵，更让她惊醒悟到我在她心中的份量，竟是重逾性命，她心中暗暗下了个决定，一个重大的决定，这对她今后来说也不知是祸是福，不过她已不管那么多了。</p><p>    她的心境一下子明朗起来！</p><p>    她轻声道：“快起来，妈妈有要紧事儿要跟你说！”</p><p>    我见妈妈开口，不敢再装睡，依言坐起身来，关切道：“妈妈，你还好罢？”</p><p>    妈妈微微苦笑，道：“倒没有事，不过妈妈现在累得全身都动不了啦！”</p><p>    望了他一眼，忽然笑道：“你不是最想欺负妈妈的吗？现在就是很好的机会了！”</p><p>    我一怔，尴尬一笑，嗫嚅着说道：“我……我……”</p><p>    妈妈轻笑一声，低声道：“呆子……还不扶我起来！”随即脸上微微一红。</p><p>    我连忙扶妈妈坐了起来，见她细语浅笑，脸泛淡淡红晕，不禁瞧得呆住了。</p><p>    良久，我缓缓吁了口气，赞道：“好美！”</p><p>    妈妈笑了笑低声说道：“就你贫嘴！”</p><p>    他见妈妈心情愉快，忍不住道：“妈妈！你……你不恼恨我了罢？”</p><p>    妈妈微微一笑，道：“我从你撞墙那一刻起，我就明白你对妈妈的一番情义，也就不恼恨你了！我，妈妈现在开心的很！”</p><p>    我又是欢喜，又是感动，道：“妈妈，你待我真好，我以后不再惹你生气了，一定听你的话。”</p><p>    妈妈侧目瞧了他一眼，忽然惊道：“你的头怎么又开始流血了？”</p><p>    我伸手一摸，他淡淡一笑，道：“没有事的！是之前的，现在已经好了”</p><p>    妈妈怔怔的望着他，想起跳崖前我痛哭叩头的情景，她叹了口气，便偎依在他胸口，握住他手，轻轻在自己脸上抚摩，低声道：“我，你喜不喜欢妈妈？”</p><p>    我心下一喜，忙道：“这还用问吗！我自然喜欢你了”</p><p>    妈妈嫣然一笑，很是开心，她忽然脸上一红，低声道：“那你想不想娶……娶我为妻？”侧目凝视着他。</p><p>    我心中的欢喜无法言喻，连忙迭声道：“我要！我要……”</p><p>    妈妈抱著我的手臂，轻咬著我的耳根，软软地说道：“从今天起，你就是妈妈的汉子，妈妈的天，没有外人在时，你想对妈妈怎样，妈妈都依你。赶明儿个妈妈上街买些东西，将我们家整治成咱母子俩的鸳鸯窝，再让妈妈好好的侍候你这小冤家，以偿你对妈妈的一番情义，你说好不好”</p><p>    我转过身子，仔细端详著妈妈──眼前这个女人，还是那和自己相依为命十数年的母亲眼前的她，眼神散发出无限的春色，头上的秀发，因为急着救我没有整理而略显零乱，似张还闭的红唇，好像正等著情人的品尝，依然突出的乳头、起伏不定的玉乳，告诉我，妈妈仍正期待著亲生儿子的另一次侵犯…</p><p>    “妈妈，何必等到明天，你的亲儿子现在就想再当一次神仙…还有，你不觉得儿子一边干你一边叫你娘会比较剌激吗”我把妈妈拥入怀里，温柔地说道：“就让我再好好的疼你一次…再让儿子让娘好好的爽一回吧…”</p><p>    说完这话，我把妈妈压倒在病床，迎头就是一阵令妈妈喘不过气来的狂吻，两手在妈妈的身上胡乱的摸索著…眼看另一场肉的交战就要开始。</p><p>    突然，妈妈急急地推开我：“小色鬼，你窗也没合，门也没锁，就敢骑在你亲娘的身上猛干，就不怕被人发现，你稍忍一下，我们回去再说”</p><p>    没办法，我只好强忍住欲火，跟妈妈办完手续回家。</p><p>    回到家，我再也忍不住了大着胆子搂住妈妈的丰腰，拉她坐在床边说：“亲爱的，我好想念你啊。”</p><p>    妈妈看着我温柔动情的眼色，她慢慢把头靠在我怀里，任我去抱她』压抑的熊熊的欲火再次燃烧起来，我一手抱着妈妈，一手飞快地脱去自己的衣服、裤子。我用手抬起妈妈的下巴，马上就含住了妈妈的樱桃小嘴，拼命的舔吃着妈妈的香唇，又把我的舌头伸进妈妈的口里，叼着妈妈的香舌吞吐起来。</p><p>    我把妈妈放倒在床上，两三下脱去妈妈的衣服，把她一身让我垂涎以久的白肉展露在眼前。</p><p>    我看见妈妈那白嫩的肌肤、巨大的乳房、突起的小腹、无比肥硕的屁股以及黑色密林般的下体，不由地呼吸急促起来。我的阴茎迅速勃起，冲血得让我痛得只想马上插进妈妈的肉穴里。</p><p>    我耐心的调教着妈妈，双手抱起妈妈的大腿，游遍了妈妈的乳房、奶头、屁股，又去摸妈妈的小穴。</p><p>    我抱起妈妈的腰，亲吻她的奶子，贪婪舔啃那越发张大的奶头，不住吮吸那曾养育我的奶头，仿佛觉得又吃到了香甜的奶水。那是我，也是每个恋母的男人最喜爱的地方，奶头既有母性的温柔又充满了女人的诱惑，因此对于我便是双重的吸引。</p><p>    我一手抓奶玩着，一手摸她的大肥屁股。妈妈在我的亲吻、抚摩下逐渐软了下来，再也无力推开我了↓软倒在我的怀里，任我肆意玩弄她的全身，双眼微张，小嘴里微微喘息着，口吐兰香的轻轻哼道：“恩……别……不要嘛……老公不要……”</p><p>    我再也忍不住妈妈的淫荡的浪哼，把阴茎对准妈妈的阴户一挺而进。你道我怎么这么顺利就插进了妈妈的小穴？原来妈妈在我抚摩下，阴穴早就流水如柱，湿透了一大片床单。我的鸡吧插进妈妈阴道的瞬间，只觉得一阵窒息的快感，然后就是极度的迷乱，我的腰开始不受控制的挺了起来，把鸡吧不停的插向神圣地方。</p><p>    我想图停不住，只感到完全不手自己控制。我的手也没有去抓妈妈的肥奶，只紧紧包住妈妈的大腿，疯狂的抽动着。无比刺激和爽快的性交感觉让我欲罢不能，妈妈初经人事爱的紧缩的阴道死死抓住我的鸡吧不放，让我用尽全力才可以来回抽动滚热的鸡吧。</p><p>    而妈妈也似乎感受到被阴茎抽插的快感，不住的浪哼起来：“哦……哦……儿子啊…老公啊……啊……你……啊……快……恩……”</p><p>    其实性交就是这样，不一定就有什么过多的淫声浪语，只有不停的原始的呼叫着：“啊…大鸡巴儿子啊……亲亲老公啊……哦……恩……来呀！”</p><p>    妈妈用肥腿勾着我的腰，死命把我往下压，随我的抽动不停的扭摆圆臀向上迎合着我的鸡吧。我乘机去亲她的蜜乳，再一次舔吃奶子的柔软和滑腻。</p><p>    母亲在疯狂的性交着，完全不像原来那么羞怯，把一身浪肉抖得让我发狂，我不得不不停的去对准她的上下甩动翻飞的大肥乳，抓紧妈妈的圆臀，才不至于让鸡吧从阴道里滑出来。</p><p>    我狠命抽插着，妈妈的初经人事阴道壁紧包着我的龟头，在抽插几百次后，我只觉得龟头一阵滚热，整个鸡吧涨痛难忍，我想拔出来，但是被妈妈的肥腿勾死了。</p><p>    我感到鸡吧几乎都要爆了，同时也觉得一阵难以言语的快感传来，让我急于发泄，我用力一挺，鸡吧里有一股涨满的东西猛然喷了出来——我把精液一点不剩的射进了妈妈的阴道里。</p><p>    “噢……啊啊！”我狂着，与此同时，妈妈也“啊”的一声尖叫，一身浪肉用力一抖，奶子和小腹都挺了起来。我们同时都软倒在床上，昏睡过去……</p><p>    醒来后，我看着妈妈媚态春情，樱桃微张，一合一合的，大乳向脖子搭了过去，两腿张开，肥厚的阴唇还在流出蜜汁，白肥的巨臀少露突翘，细嫩的肚皮上粘满了我的口水和妈妈的爱液。</p><p>    我看着这骚美淫迷的贵妇人，忍不住又抱起妈妈，甜美的亲吻起她的嫩肉来，妈妈也搂着我，轻轻地叫道：“儿子老公呵，刚才好舒服呢！”我听了一阵消魂，压在妈妈身上又干了起来，不多时就又泻倒在妈妈身上了。</p><p>    从这以后，妈妈就把我当成她的老公，任我玩弄她的美体，妈妈也爱上了这甜美的幸福生活，常常主动要求做爱，如果我有时不想做，她还会孩子一样的娇嗔道：“来嘛，就一下嘛，老公！来嘛！”</p><p>    想不到“因祸得福”，得到了这么一个美妇人的所有处女地和主动求爱，更难能可贵的是我得到她的全部的爱，人生有此艳母，夫复何求？</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title></title>
    <link href="/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90%E4%B9%8B%E7%9B%B8%E4%BA%B2%E5%AF%B9%E8%B1%A1%E4%BD%B3%E4%BD%B3/"/>
    <url>/2024/02/07/%E6%88%91%E7%9A%84%E6%A1%83%E8%8A%B1%E8%BF%90%E4%B9%8B%E7%9B%B8%E4%BA%B2%E5%AF%B9%E8%B1%A1%E4%BD%B3%E4%BD%B3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<hr><h2 id="title-我的桃花运之相亲对象佳佳date-2024-02-07-16-37-38tags"><a href="#title-我的桃花运之相亲对象佳佳date-2024-02-07-16-37-38tags" class="headerlink" title="title: 我的桃花运之相亲对象佳佳date: 2024-02-07 16:37:38tags:"></a>title: 我的桃花运之相亲对象佳佳<br>date: 2024-02-07 16:37:38<br>tags:</h2><p>  那段时间年龄不小了，家里很着急。家里给介绍了一个在蓉城上班的，同龄人，她老家是我们隔壁镇的，做装潢设计工作。为了保护当事人隐私，暂且叫她佳佳吧。那时候我还没去蓉城上班，刚从上一份工作辞职，待业在家。就坐高铁去了蓉城。<br>第一次见面只记得她微胖，戴着黑框眼镜，先一起吃了饭，然后带我回她的出租屋。可能她家人跟我说了我的情况了，她说：今晚你住我这里吧，我去我同事家住。就这样过了两三天，我回去准备工作，正好也在蓉城，但离她有点距离。工作熟悉了几天，又去找她。因为我找的工作是倒班，上12休24，还能在她这里过夜。她也给了我她的出租屋钥匙。再一次进入她的小屋，打量着屋子里的一切，阳台上晾着嫩黄色的内裤和一件短袖。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）阳台一角放着厨具餐具。帮她把卫生搞了一下，好多灰尘呀。晚上回来，一起在外面吃过饭，回到出租屋，用她平板一起看了当时很火的壹周立波秀。完了差不多九点多了，送她出去打车去她朋友家。送她的时候，胳膊半搭着她肩膀，她有点儿想躲的意思。回去一夜无话。因为有她的钥匙，歇班就去她那里。有一天半中午，突然刮风下雨，一看她的衣服还挂在阳台，就帮她收了，放进衣柜。大概扫了一眼，内衣内裤都是常见的蕾丝款式。然后给她发了一条消息：刮风下雨了，阳台上你晾的小内内帮你手机来啦。她回了个尴尬的表情，说：忘了收了。<br>晚上回来，试着抱她，她不太拒绝了，把她压在身下，试着去她，她一直扭头躲我，只好下半身隔着衣服使劲蹭，蹭了一会儿，她说：别闹了，我要回去睡觉了。只好送她出去打车。这样过了几天，每次晚上在一起都要抱着蹭一蹭。没事干就玩她的平板，看她浏览器记录搜索“女人性起了”的关键词，看了十几篇相关网页。原来她连性冲动这个词都不知道。可见性知识的匮乏，可是替她收拾卫生的时候，明明抽屉里还留着剃须刀的包装盒，明显是跟前男友同居过嘛。难道没发生过性关系？不可能吧，都是成年人了，同居肯定要发生关系的嘛。<br>一天晚上她下班回来，我提议：一起看部电影吧。给她推荐了阿尔 帕西诺主演的《闻香识女人》。我俩趴在床上看，她穿着打底裤，紧身上衣。我手就在她后背上下轻轻的抚摸，摸到屁股就往腰背部走。不得不说，那个曲线真的是有好看，摸起来又舒服。那部电影好长啊，终于看完了，过程中我一直摸着她。前3&#x2F;4又比较无聊，直到最后高潮部分才突出了影片的重点。电影看完了，她说：不是你陪着看，我都快瞌睡了，最后才看明白电影讲的是啥意思。完后她去外面的澡堂洗澡，就是包租公开的，很近。她让我出去，她要换衣服。原来她先把里面内衣脱了，穿着长筒睡裙去。一看，她就把脱下来的内衣内裤放床上。我考虑了半天，这是什么意思？难道在暗示我？等她洗澡回来，说还有点工作要做，接的私活。于是她坐在床边工作，我没事做了，就过去依偎在她左后方，看她工作。想起她把换下来的内衣就放在眼皮底下，我就慢慢的把右手抱着她的腰摩挲着。慢慢的撩开衣服，在里面摩挲，她也没拒绝。这时候再不得寸进尺，那不是辜负了姑娘的一片美意？慢慢的往上抓住了她的胸，真的是又大又软。她工作着，我把玩着她的胸和乳头。闻着洗发水的香味，早就心痒难耐了。过了一个小时，她工作终于完了。（原创，手机码字，ID喜羊羊的狼；排版不太美观，见谅。）我半拖半抱的把她扔到了床中间，顺势压了上去，跟着吻了上去。可是奇怪，她还是紧闭着嘴，不跟我接吻。还扭头一直躲我。我一直索吻，她中间有一会儿张开嘴接纳了我的舌头，可是吻了没一会儿又开始躲我。于是把她睡裙撩起来进去继续揉胸。这就不好躲了，揉了一会儿胸，手顺着肚子直接到了她蜜洞口，一摸，内裤都有点湿了。就这样压着她大腿，一手揉胸，一手在她蜜洞口按压摩挲，内裤越来越湿，喘息声也慢慢变大。我趁她迷离恍惚的时候，另一只手也探下去，拉住内裤边缘往下脱，她竟然抬起屁股允许我脱她的内裤。这时候我一不做二不休，快速的起身把自己的短裤加内裤一把拉下去，又马上撩起她的睡裙压了下去，用大腿去顶开她的大腿，也没有遇到阻拦。这时候双手又按着她的胸，揉捏着，下半身小老弟找到蜜洞口，腰一沉，果然没有任何阻碍的长驱直入，感觉她的阴道好松呀，感觉小老弟被温热的全包裹，从来没遇到过这么热的阴道，顿时感觉一股从未有过的快感直冲脑门，用尽全力冲撞了七八下，大吼一声，一泄如注，完全不顾都能听到隔壁聊天说话看电视的声音。完事后趴在她身上，感觉她身体软绵绵的，真的像小说里说的，像棉花糖一样。等小老弟软了，欠身抽了几张纸，垫在她蜜洞口，帮她擦了擦流出来的精液，抱着她说：今晚留下来吧，一起睡。她很坚决的口气说：不行。我也没勉强，说：那你洗一下下面，穿衣服吧。我出去买点东西，等我回来你再走。冲到外面，找了个药店买了一颗紧急避孕药，店员不失时机的向我推销vc糖果，要价100，我靠，真会做生意，他妈的。在药店还遇到一个跟我一样买紧急避孕药的，哈哈。<br>回去她已经换好了衣服，看着她把避孕药喝下去，才放心让她回同事家睡觉。<br>后来她还约她同事跟我一起吃饭，问我的工资呀啥的。吃完饭回到出租屋，自然免不了搂搂抱抱，穿着衣服蹭一蹭，记得第二次发生关系，有点儿用强了，我直接用力脱她的打底裤和内裤，他死命拽着不放，怕拽坏了她才放手。那次太激动了，刚进去，还是那种热热的感觉。每次用力插到底，蛋蛋打到屁股上啪啪作响，她扭过头，用手捂着嘴，憋着发出呜呜的叫声。用尽全力冲撞了几十下，终于射了出来。完事后我回去了，晚上该上班了。想着紧急避孕药刚刚前几天才吃过了，不能再吃了，就想着如果怀孕，说不定就能奉子成婚了呢。就没管。既然现在我已经有住的地方了，就把钥匙还给她了。<br>后来好几次想约她吃饭，都说已经约了别人。慢慢我也明白啥意思了，就没再联系。后来也就成了躺在通讯录里的人，看到她结婚，生了个可爱的儿子。希望她幸福快乐的生活，也希望她多学习学习男女性知识，不要连性冲动这个词都不知道。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>裸睡诱惑老8️⃣</title>
    <link href="/2024/02/07/%E8%A3%B8%E7%9D%A1%E8%AF%B1%E6%83%91/"/>
    <url>/2024/02/07/%E8%A3%B8%E7%9D%A1%E8%AF%B1%E6%83%91/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>有一天晚上我裸体躺在床上自慰时，突然生出一个主意。又快到爸爸来例行检视的时候了，我在想如果爸爸看到我裸体睡着，不知会怎样反应？就在这时房门的球状把手开始转动，爸爸来了！我立即把正在扪弄阴核的手缩回放在身旁，将眼闭上，假装已睡着。我听到房门开了，我眼微睁一线偷看动静。</p><p>　　爸爸没有像平时一样，立时离去；他站在门口，向我凝视。片刻后，进入我的房间来，站在房中央。我静卧着不敢移动，我的腿原是分开的，在小夜灯的光影里他应可清晰的看到我的整个阴户。在我的记忆里我想不起他曾看过我的裸体，自我懂事以来我从没有让爸爸看到我的乳房或阴户。他移近至我床边，这时我可看到他的裤裆前襟已如帐篷似的顶起。</p><p>　　“啊！上帝！你真美！”他的声音极其轻微，只有在很近距离里的我才能听到。</p><p>　　他就这样站在床边，向我凝视了几分钟。</p><p>　　我的秀发过肩，棕褐色带有闪灿的金光；乳房虽不太大但却是圆鼓鼓的，仍在发育中；阴阜上有几丝稀疏浅褐色的性毛，阴户其他部份则仍是光溜溜的。这时不知怎的，我的乳头竟已自动发硬，站立了起来，阴户中也已渗出一些淫水。</p><p>　　我希望爸爸不会察觉到我的肉户已这样的潮湿。</p><p>　　他慢慢的退后，转身走出房门，然后把门轻轻关上。我紧张的心情放松了下来，但却又有仿然若失的感觉。我内心希望他会有所动作，不仅只是站着呆看不动。</p><p>　　待门一关上，我的手便立刻回到屄缝里，迅快的拨弄。想起爸爸看到我的裸体，他那胯间的阳具竟会马上勃起，我内心十分兴奋，瞬间我便达到了前所从未有过的高潮！我几乎要大叫出声，但终于极力忍住。</p><p>　　高潮慢慢过去，我躺在床上静想，不知爸爸的阳具是什么模样？从他裤裆被撑起得那么高的样子，他的阳具一定很强大，我不禁将右手中指插进阴道中。我的处女膜在我去年用月经棉柱时已受损破裂，当时曾少许出血，有点儿痛，但随后就好了。我用手指进出抽插了几次，幻想着那是爸爸的阳具，但手指细短，有些乏味，便停了下来。我想要的是一根较粗大的东西，或是真的男人阳具。但我并不想要别的男人的阳具，我心中想要的是爸爸的阳具。</p><p>　　早上起来，爸爸像平时一样替我做了丰美的早餐。初看到他时我觉得有点羞涩，但过了一会儿就好了，恢复正常。早餐后，和平时一样，爸爸先行离去上班公室，然后我就出门搭乘校车上学。</p><p>　　晚上我原想仍旧裸睡着等爸爸来，但不巧的是月经下午竟先来了，上床入睡时我用了卫生棉，穿了内裤和睡衣，也盖上被单。正要睡着，爸爸轻轻开门进来了。他和以前不同，今夜只穿着一条贴身内裤，上身赤裸，裤裆中明显的鼓起好大一包。他凝视着我，犹豫了好一会儿，便又关门退出。他的离去令我有些伥然若失。这样过了好几天，我的月讯终告过去。</p><p>　　这夜我不穿睡衣内裤，裸体仰卧，双腿大大的张开，脚踝伸出我的单人床外两侧，我要爸爸可以无碍的看到我的阴户。</p><p>　　爸爸来了！他扭开门，向内张望，然后就走了进来，反身把门关上，并按下门锁。爸爸上体赤裸，只穿了短内裤，他走到床沿，向我我裸体上下察视，他的内裤裤裆迅速膨涨，又顶起了篷帐！我仍装已熟睡，一动也不动。我只觉小腹下微微发热，阴道中已泌出些淫水。爸爸在床边审视了几分钟后，便脱下了他的内裤。</p><p>　　“呀！好大的鸡巴！”我心中暗自惊呼。</p><p>　　那像是一根八、九吋长的手电筒，尖端顶着紫红发亮的头盔，下面是圆球形的结实囊袋，可以清楚地看到囊中的两颗小肉球，涨鼓鼓的左右突出。我十分激动，但又有些害怕。</p><p>　　爸爸伸出右手轻轻的放在我的屄上，中拍伸入屄缝中抚弄。我感到很性感，不由自主的立时又渗出些淫水，我知道他的手指已全滋了，而我的淫水仍在不断的潺潺泌出。他把左手盖在我右面的乳房上，轻轻的揉捏。我不知我是否应在这时假装苏醒过来，但我不希望他会因此而终止抚摸，所以我仍旧继续装睡。</p><p>　　我眯着眼偷看，爸爸的鸡巴头上冒出了些半透明的浓沾液体，缓慢的流滴下来，下垂的细丝沾绵不断。爸的右手仍在抚摸我已湿透的小屄，左手轮流搓揉我的一双乳球。我的小屄好想他的鸡巴插入，但又有些害怕。我知道女儿让爸爸这样摸弄是不对的，但我就是想要爸爸抚摸我！爸爸的粗大中指插进了我的阴道，轻轻的进出转动。</p><p>　　啊！好舒服！</p><p>　　几分钟后，他抽出了手指。他很小心的爬上床，置身在我左右大大张开的玉腿当中，然后便俯身轻贴在我的身上。他用手肘和膝盖支撑着体重，是”贴”住我，而不是”压”住我。这样我俩便成了上下重迭在”Ｉ”字和”Ｙ”字。他是”Ｉ”，在上；我是个倒过来的”Ｙ”，在下。</p><p>　　我觉得有硬硬的东西在碰触我的肉户，我知道那是爸爸的鸡巴头。我既兴奋又害怕。我没有作任何避孕措施，爸爸也没有戴安全套，但不愿阻止爸爸的行动。爸爸用龟头在我的湿淋淋的屄缝中上下来回磨擦，有时特地挑拨阴蒂。</p><p>　　这样弄了两分钟，他便将龟头顶住我的小屄入口。我闭着眼，我想爸爸不会真的插进来、不会真的肏他自己的女儿吧！我保持静止不动，在想他到底会怎么做。他停留了一会，我觉得他在微微用力，他的鸡巴头已顶进了我的阴道！我没有出声，他又再向里顶，我觉得好胀，他继续耸顶，鸡巴似又进来了许多，我觉得有些痛，我知道我应及时叫他停上这乱伦的行径，但不知怎的我就是做不到。</p><p>　　我可听到他的呼吸变得很重浊，他暂停一会后，又再度向我屄里面顶进，鸡巴越顶越深，我觉得十分胀，但并不太痛。他呼吸粗重的又继续耸、顶了二、三分钟，然后便紧顶着我，不再能前进，他已全尽入。他的肾囊紧贴着我的臀沟，我的阴道已被胀至饱和，我从不曾有过这样的感觉。</p><p>　　爸爸停了一会，便开始耸动，他将鸡巴轻轻拔出两、三吋，又再缓缓插入。</p><p>　　我有点痛，但并不太厉害，我可以忍受。</p><p>　　他重复的做着抽出又插进的动作，抽插了一、两百次后，抽插的幅度逐渐增大，最后可能有五、六吋吧。他每次插入都会插至尽根，令肾囊撞碰在我的臀股上。他不停的抽插着，喉中发出愉悦的哼声。</p><p>　　我不知爸爸会要抽插多久，我不禁想起，有次看到一条雄狗和母狗交合，那雄狗爬在母狗背后挺耸了才十来下，便退了下来，但阳具被锁牢，不能脱出，两只狗屁屁相对的被链在一起，过了近十五分钟才脱离开来，围观的我们都看到，雄狗的阳具仍然梃硬，沾沾湿湿的，纷红油亮。</p><p>　　爸爸的鸡巴有节奏的在我的阴户中进出，痛的感觉已消失，代之而起的是一种说不出的快感。我偷眼看时，爸爸英俊的面庞就悬在我的面前，距我才四、五吋，他两眼闭着，胸部微微压住我的乳房，腰臀规律的上下耸动，他脸上表情显示出他正沉醉在极度的欢娱里。</p><p>　　几分钟后，他的鸡巴加快的抽送起来，越来越快，喉咙中竟发出野兽般的低吼，肾囊以极快的速度不停冲撞着我的臀沟。我被他弄得又酸又有些痒……但突然他停止了抽插，鸡巴深插我的屄中，下体紧紧压住我的阴户，他全身紧绷，我可感觉到他在颤抖。</p><p>　　“啊！上帝！”爸爸大声哼出。</p><p>　　我觉得我的屄里有异感，他的龟头涨得好大，一突、两突、三突……是他在我屄里射精！没想到他竟就这样毫不顾后果的在自己女儿的屄里射精，洒下他的种子！而他还在不停的一突一突的吐出精液，我不知他要射多久才会停止。</p><p>　　爸爸的龟头终于停止跳动，鸡巴却并没有缩小。又过了两分钟，他才把仍是硬硬鸡巴自我屄中拔出，起身下床。</p><p>　　他穿上内裤，轻吻我的樱唇，便离开我的卧室，将门轻轻关上。我一时不能动弹，心中十分惊恐。我深感这都是我自己的错，我本来可以叫他停止，中止这不伦的淫媾，但我没有，一任爸爸偷香泄欲。</p><p>　　我伸手去摸阴户，里面仍觉得有些酸，屄缝、大腿跟和臀缝都一片粘湿。我想起身去浴室清洗，但混身疲惫，大腿乏力，同时又担心去浴室途中碰见爸爸，那会很尴尬。我勉力找到枕下的内裤，将之塞住屄眼，收拢双腿夹牢，以免精糊流滴弄脏床单。</p><p>　　我想起卫理书上曾说，受孕多在月经结束和再次开始的当中两周，我现在月经刚过，也许不会就此受孕吧！当然我也知道这也并非绝对保证。看看收音机上的时钟，己是11：55 PM。</p><p>　　我在床上躺着休息了很久，脑中一直回想着爸爸的大鸡巴在我屄中进出的奇妙快感。我坐起来，穿上睡袍，用手将内裤紧掩屄口，轻步走进浴室，关上门，坐在马桶上，让爸爸射在我屄中的精液流出来。我忍不住低头仔细观察，那是些很浓的乳白沾液。</p><p>　　我回到卧室，换上另条干净内裤，盖上被单睡觉。我今夜尚不曾有高潮，但此刻我并不在乎。只是我心中有些莫名其妙的慌乱，良久终于在不知不觉的睡着了。</p><p>　　第二天早上，爸爸一如往常，像夜来什么事也没发生过。我也就假装作若无其事，但我脑海中一直在想着他的鸡巴，及他曾在我屄中射精的这件事。</p><p>　　接下来的两夜，我不知为何，性感不高。每夜我都是穿着内裤，盖上被单睡觉，爸爸也没有来到我卧房来。</p><p>　　这是被爸爸偷奸过后的第三夜。我心中又有了强烈的性需求感。没穿睡衣，脱去内裤，全裸躺下，用被单将腰以下的半身盖去，伸手在屄缝中慢慢抚弄，阵阵快感传来。突然我听到门把手转动声，我赶紧把手拿开，闭目装睡。</p><p>　　爸爸轻轻推门入内，又轻轻关门下锁，走到床边。我眯眼偷窥，爸爸只穿一条内裤，裤裆似小丘隆起。他凝视我片刻，我知他在观看我的乳峰，他的裤裆立即又撑高了起来。跟着他便揭去我盖住下半身的被单。一看到我的裸屄，他的呼吸立刻加快，变得粗重。</p><p>　　“啊！真美呀！真美！”他轻声喃喃的说。</p><p>　　他飞快褪下他的内裤，八吋多长的粗壮大鸡巴立即”弹”出来，雄纠纠的似一尊小钢炮，向上方六十度的方向翘起。想到前夜它曾在我屄中肆虐，采了我的处女花心，我不禁心旌荡漾，小屄中不自主的泌出水来。</p><p>　　我的双腿虽是分开的，但分张得不大。爸爸右手伸入我的腿间，摸弄我的肉屄，我的屄缝就更潮湿了，他在屄缝中揉弄了一会，他的手指已是湿漉漉的。他抽回手，轻缓的将我的双腿大大分开，便很小心的爬上床，把下身放置在我八字分张的大腿间，轻压在我身上。</p><p>　　爸爸将我的腿迫开后，又将我的膝盖抬高，这样我的阴户就更形向外突出。</p><p>　　我的良知告诉我，我应该马上制止他，不要再继续这违反伦常的淫行，可是不知怎的，我只是乖乖的躺着佯睡，一任爸爸摆布。</p><p>　　爸爸将龟头塞入我的阴道，便轻轻的挺动屁股，将铁硬粗壮的大鸡巴一分一吋的插入我的屄里，每向内顶入一次爸爸喉中便会发出低声的愉快呻吟，似是感到很大的快乐。我虽未感到似前夜初次被插入时那样的痛，但阴道壁被他的鸡巴头一分一分的撑开，胀得好紧好难受。还好阴道中已充满了淫水，大大减低了我的紧胀的痛苦。</p><p>　　我觉得爸爸越插越深，八吋多长涨硬的男性生殖器已完全进入我的小腹，结实鼓涨的肾囊紧贴我的股沟。阴户被爸爸的强劲的生殖器充实，令我十分兴奋，但仍有些害怕。鸡巴全部进入后，爸爸静止了片刻，便开始抽送动作。</p><p>　　爸爸将大鸡巴几乎完全抽出，只留下龟头在内，立即又再度尽根插入，他发出愉快的呻吟，很有节奏的耸动屁股，重复的做着这样的进出动作，一遍又一遍的、温柔的肏着我的淫水潺潺的、尚未完全发育成熟的小屄。</p><p>　　我被他这样肏了很久，我觉得十分舒畅，我尽力忍住不让自己呻吟出声，但我的身体却不听控制，屄里渗出淫水，有时还忍不住要微抬臀部，迎凑爸爸的插入。</p><p>　　他增快了抽送的速度，鸡巴在我的阴道中频频出入，我感到不可言喻的性感舒畅，这美好的感觉愈来愈浓。自爸爸的哼吟中，我知道他也正享受着极大的快乐。突然生殖器深深插在我的屄里不动，爸爸停了下来。他在调匀呼吸，似在尽力抑止他的激动的情绪。停止了几近一分钟，他才又继续开始抽送。</p><p>　　这次他只将鸡巴拔出一半左右，便又即行插入，抽插得比刚才快了许多，也加重了抽插的力道，不再是温柔的缓缓的抽送，而是密锣紧鼓的狂捣我的阴户。</p><p>　　在他一轮猛烈的狂奸之下，我屄里酸胀难当，太舒服了！我混身紧张，更紧张，呀！似气球爆炸了，脑中一片空白，一股热流自小腹涌出，朦胧中阴道自动一张一合的强烈痉挛……我到达了从未经历过的、形容不出的令人欲仙欲死的性高潮。</p><p>　　爸爸开始了一轮更快、更用力的狂抽猛插。</p><p>　　“啊！上帝！是的！就是这样！噢噢噢噢噢噢！！！”爸爸低吼着，全身发硬。</p><p>　　我感到他在射精，猛烈的射精！虽只是射了短短的几秒钟，我感到爸爸的精液已泛滥充满了我的阴道。</p><p>　　我几乎不能相信，我竟又再次让爸爸奸淫我，在我体内射精，还到达强烈的性高潮！</p><p>　　爸爸也混身乏力，手脚松懈，不再能支撑体重。他压在我身上，我觉我他好重，我仍闭眼装睡，我可听到他粗重的喘息。好一会，他才拔出似硬橡皮管的阳具，爬了起来。他穿回内裤，在我唇上轻吻，又吻了我的一双乳峰。</p><p>　　“晚安！我的美丽公主！”他轻声喃喃的说，便出门离去。</p><p>　　我躺在床上，心思又开始紊乱。我为什么又让爸爸偷奸我？现在我阴户中充满了的是爸爸的精液，我的阴道深处尽是他的种子。为什么会这样？</p><p>　　我把膝盖放平下来，摸出枕下的内裤，塞在腿叉间，双腿伸直夹紧，不让屄中精液漏出，以免弄脏床褥。我想去浴室清洗，但我想还是再等一会，免得碰见爸爸或妈妈，但我不知不觉便睡着了。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>娇妻</title>
    <link href="/2024/02/07/%E5%A8%87%E5%A6%BB/"/>
    <url>/2024/02/07/%E5%A8%87%E5%A6%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="第一章-家有美妻"><a href="#第一章-家有美妻" class="headerlink" title="第一章 家有美妻"></a>第一章 家有美妻</h2><p>和往常一样的周末，我看完新闻联播，妻子还没有回来。电视机上方挂着我和妻子的婚纱照，可以说妻子是一眼就令人心动的女人，能娶到她，我一直跟做梦似的。</p><p>　　妻子身材窈窕，肤如凝脂，气质端庄，性格温柔，各方面都符合贤妻特质。</p><p>　　有妻如此夫复何求！这是我和婉清结婚时的唯一心境。</p><p>　　我的婚姻令人艳羡，唯一的苦恼是结婚一年多婉清没有怀孕，幸好婉清刚满二十八岁，还算不上太大。</p><p>　　一直以来我都很努力，如此娇妻不可能放着不使用，记得新婚之夜我疯狂的肏了她三次，蜜月期更是日日肏干夜夜播种，无奈天公不作美，始终没能搞大婉清的肚子。</p><p>　　妻子在一家私人企业工作，偶有加班，我也没有太过在意，虽然美丽人妻难免招人惦记，但我总不能把她关在家里不见世人，并且我很信任妻子。</p><p>　　妻子看似温婉可亲，其实是很有原则的，有一次一个快递员递东西碰到她的手，她都很不高兴，并向我抱怨现在男人都是咸猪手。</p><p>　　我笑着安慰她，可她却说那人是故意的。</p><p>　　作为男人我了解同类的龌龊，其实也包括女人，每个人心里其实或多或少都有阴暗的一面，男人有时更容易暴露这一面，尤其看到漂亮的女人。</p><p>　　拿我自己来说，听到妻子说那快递员故意碰她的手，心里除了有心爱东西被人触碰的微酸，竟然还有一丝得意，想到自己可以日夜肏弄婉清，而其他男人只能偷偷摸摸的意淫，心里便有一种自豪。</p><p>　　妻子说今天公司聚餐会晚归，我坐在沙发上随意换了几个台，并没有刻意寻找什么节目，完全是等待中的无聊动作。</p><p>　　突然手机响了一下，我以为是妻子打来的，却是一个陌生人的无聊彩信，正当我想删除时，题头的一句话吸引我打开了它。</p><p>　　无毛粉屄破处图！这确实是对男人很有诱惑力的标题，即使是我这种三十出头的男人依然选择品鉴一下，毕竟闲着也是闲着。</p><p>　　点开后，只有两张令人喷血的图片。</p><p>　　第一张是世所罕见的诱人粉鲍，肉嘟嘟的坟起像个白光的馒头，干净的一根杂毛都没有，两片形状很是美好的阴唇被两根玉葱般手指微微掰开，里面的嫩肉粉的惊人，还带着些许晶莹透亮的液体，最令人咋舌的是处女膜清晰可见，那肉膜粉白相间通透晶莹，令人炫目。</p><p>　　我下体骤然硬起，这屄的漂亮程度堪比婉清，虽然看的出屄毛是人为刮干净的，但仅仅这惊心动魄的粉嫩即使婉清也难以媲美。</p><p>　　第二张照片带给我一丝伤感，刚刚还觉得粉嫩可人的处女膜完全不复存在，两片阴唇红肿外翻，处女屄眼变成血红洞口，有鸡蛋大小，带着血丝的污浊白浆汩汩外淌，一直流到屁眼处，大腿内侧也沾染着一些红的白的东西，原本白生生的阴阜上也泥泞不堪，一根粗壮发黑的鸡巴悬在屄外一寸许，显然是刚刚拔出，上面沾满了淫液。</p><p>　　这是两张满分的色图，将美好和凋零展现的淋漓尽致。</p><p>　　我深吸口气，连忙跑进卫生间解开裤子，眼睛死死盯着照片快速撸动自己的鸡巴，很快把欲望射进马桶里。</p><p>　　欲望发泄后心里开始难过，可以肯定拍摄这些照片的男人肯定不是女孩的丈夫，一个美好的姑娘被摧残凋零，女孩的父母和末来的丈夫看到这些，该是怎样的心痛？我竟然产生一种极端的想法，如果将来有女儿，不许她与男人交往，我不能想象心爱的宝贝遭受照片上的这种残忍。</p><p>　　我突然有种做爱对女人是种残忍的事情，尤其是年轻如花朵一般的女孩，她们那样美好，却被男人用丑陋的东西贯穿最美好之处，然后变的污秽残破，甚至还要被干大肚子，撕裂自己的阴道为男人生孩子。</p><p>　　好残忍！男人竟是如此的虚伪，欲望没有发泄前，女人被玩弄的越惨越兴奋，一旦射出那些东西后，又有圣人的觉悟。</p><p>　　我走出卫生间，看到墙上的婚纱照，婉清甜美的的笑容似在嘲笑。</p><p>　　我立刻删除手机里的照片，摇了摇头让自己清醒一些。</p><p>　　把自己扔到沙发上，感觉有些疲倦，合上眼睛脑海里全是那两张照片，时下手机经常收到陌生的短信，稀奇八卦的都有，我也没有去纠结是谁如此无聊。</p><p>　　……再次睁开眼睛时，已经九点半，家里静静的，婉清还没有回来？我喊了一声没有人应答，立刻从沙发上跳了起来，然后穿上外套鞋子跑下楼，一边下楼一边给妻子打电话。</p><p>　　妻子的手机无人接听，一连三遍都是如此，我心里更加不安，直接驱车赶往妻子的公司。</p><p>　　来到妻子的公司楼下，她们公司早已全员下班，整个大楼漆黑一片，问了保安，得到她们公司聚餐地址。</p><p>　　我立刻赶往聚餐地点，到的时候已经是十点半，酒楼也已经闭餐，只有两座客人仍在逗留，但不是妻子她们。</p><p>　　我心急如焚，走出餐厅正不知所措，对面停的一辆宝马引起我的注意。</p><p>　　at789！车牌很醒目。</p><p>　　是妻子老板的车，我立刻走过去，打开手机手电筒隔着遮阳膜往里看，后座上的一条蕾丝花边丝袜令我心中一惊。</p><p>　　妻子早上出门穿的就是这条丝袜，我不敢再往下联想，再次拨打妻子的手机，这次竟然关机了。</p><p>　　我心中越发不安，正当我又急又怒时，有三个人影朝这边过来。</p><p>　　一眼望去，一个肥头大耳的男子和一个清瘦高个男子架着着一个脚步发软的女子，那女子长发略显凌乱，被肥胖男人搀扶着纤腰，高跟鞋东倒西歪步履艰难。</p><p>　　「婉清！」我飞奔上前。</p><p>　　两个男人正在嘀咕些什么，听到我喊声一起抬起头，表情很惊讶。</p><p>　　「是云杰啊！我正说是给你打电话还是亲自把小苏送回去好」肥胖男人，婉清的老板魏勇毕竟社会经验丰富，变脸极快，马上把手从妻子腰上拿开，一边把妻子往我怀里送，一边很有礼貌的说。</p><p>　　「是啊。</p><p>　　我们吃完饭去k歌，婉清姐多喝了两杯，魏总正说要不要给你打电话」说话的高瘦男子我也认识，名叫赵家明，是婉清的同事，有见过。</p><p>　　如果不是我及时出现，他们肯定会对妻子做些什么，至少魏勇会有机会，说不定会把妻子带去开房，然后……我不能去想那些事情，否则会动粗，以我的体格对付他们两个也不成问题。</p><p>　　作为理性的成年人，我不得不压制怒火，说道：「其实我一直守在下面，不好意思上去打扰你们，婉清竟然喝这么多，给魏总添麻烦了，我一定嘱咐她日后少饮酒」魏勇应该听出我话里的意思，脸上一阵尴尬，说：「不好意思啊云杰，大家高兴多了几杯，我一直劝小苏少喝点」是劝她多喝吧！我心里冷笑，面上不冷不热道：「没别的事情我就带婉清回去了，您对婉清的照顾我都清楚，多谢了」别过魏勇，我直接拦腰抱起婉清，用公主抱的姿势将妻子抱到自己车里，在后座上帮她系好安全带，手碰触到妻子光滑的大腿，真的没有了丝袜。</p><p>　　我立刻关上车门，抬头却见魏勇已经把车开出去了，便也没有追上去要妻子的丝袜。</p><p>　　回到家里，把妻子抱上楼，轻轻放着床上，我伸手脱下妻子的宝蓝色高跟鞋，精致的白嫩玉足触手可人，婉清修长的身躯仰躺在床上，双眸微阖长长的睫毛在灯光下耀眼夺目，若有似无的淡蓝色眼影有种别样风情，胸前外套敞开，里面的白色衬衫被鼓胀胸峰撑地绷紧，完美的展现着两团圆圆的轮廓。</p><p>　　一张红唇轻轻开合却发不出正常的声音。</p><p>　　这一幕饶是身为丈夫依然血脉上涌，如果我没有去，现在站在床下的应该是魏勇，他接下来会怎么做？是小心翼翼的解开婉清的衬衣，还是粗鲁的掀起裙子直接扯掉里面的内裤……我出去给妻子倒了杯醒酒的饮料，喂妻子喝下时，妻子突然摇头挣脱，迷迷煳煳的说：「不要了……魏总……我不能再喝了」果然是这个杂碎故意灌醉我的婉清，我恨恨的咬牙，然后抱紧妻子，柔声道：「别怕，有老公在，已经到咱们家了」婉清趴在我怀里，突然胸口一阵起伏，险些吐了。</p><p>　　一晚上我都没有睡着，一直把妻子紧紧搂在怀里，不知几时妻子清醒过来，身体一颤看到是在我怀里，像是犯错的孩子般一头扎进我臂窝里，低声叫了一声：「老公！」「没事的，以后不许喝那么多，会吃亏的」「嗯……我是怎么回来的？」「当然是老公抱你回来的」我低头在妻子额头上轻吻一下。</p><p>　　婉清翻身压上我，将整个身子压在我身上，我们的阴毛贴在了一起，我的下身立刻有了反应，顶进婉清的两腿间。</p><p>　　「老公，我想你」婉清在我嘴边亲了一口，羞羞的把头埋进我脖颈里。</p><p>　　这是婉清求欢的暗语，我嬉笑道：「你在上面？」婉清犹豫了片刻，小声嗯了一句，然后上身抬起，双腿分开骑跨在我腰下，用手把长发向后捋去，然后扶住我的胸膛，玉臀抬起，用自己的花唇贴着肉棒调整好角度，轻轻向下一坐……「咕唧！」一声，淫水飞溅，我的阴茎便顺理成章的没入婉清阴道里。</p><p>　　以前也用过这种体位，但婉清从来没有像今晚这么熟练，竟然不需要手用阴唇便能调整好角度，而且阴穴里也从末如此的湿。</p><p>　　仅仅是第一下插入便挤出可以听到的淫靡声。</p><p>　　「呃……」婉清秀眉微蹙，低声细语的发出满足的声音，然后羞红了脸。</p><p>　　「清儿，你今天好湿」一旦情到浓处，我就会唤得更为亲昵，平时却不会这样叫婉清，我们都清楚，肉麻过了就是俗气。</p><p>　　「讨厌……」婉清低头封住了我的口，她知道这样我就没法看到她红红的脸，同时把玉臀再次轻轻上抬，一直到仅剩 龟头衔夹在穴口，然后「啪叽」一声坐下，用力不小像是对我的惩罚。</p><p>　　我突然有种陌生的感觉，婉清从来没有如此的……我不知该用什么词，说淫荡好像算不上，只是婉清这下套弄真的出乎我的意料，直接用玉臀砸落在我胯间，然后再次重复，让我的肉棒很凶猛的贯穿她的嫩肉。</p><p>　　「啪叽、啪叽、啪叽……」婉清一连套弄了十多下，每一下都把玉臀抬高然后砸到底，甚至感觉她的阴唇都被我捅进洞里。</p><p>　　坦白讲，婉清的阴穴并不是特别紧，但里面的褶皱很多，一层一层的，像是泥泞道路上的沟沟坎坎，行进起来湿滑而不缺少羁绊，没有经验的司机想要碾过这些沟壑并不容易，即使是我对这条羊肠小道十分熟悉了，依然需要停下来缓一缓。</p><p>　　我连忙箍住婉清的纤腰，示意她停一停。</p><p>　　我不想草草缴枪，如此美妙的感觉除了想多享受一会儿外，不想让婉清失望也是作为老公的自尊。</p><p>　　「累吗？要不我在上面？」婉清扶着我的胸膛挺起上身，并没有说话，而是用玉臀像磨盘一样画圈，不时轻轻抬起落下做小幅度的套弄。</p><p>　　脸上红霞一片，一对绵软的硕乳 跟着轻轻摇晃。</p><p>　　婉清的乳 房很大，有不太明显的下垂，在乳 根下缘形成一道可以夹住笔杆的沟壑，而她的乳 头向上翘起幅度比较明显，总体来说绝对是一对美乳 ，无论视觉还是手感都称得上佳。</p><p>　　我情不自禁的伸手握住婉清的美乳 ，轻轻揉弄。</p><p>　　婉清的双手悄悄移动过来按在我手背上，这个动作令我惊讶，更令我吃惊的是婉清按着我的手在悄悄用力，似乎在暗示我可以揉搓的更用力一些。</p><p>　　没有人喜欢自己的妻子淫荡，同样没有人会拒绝妻子对自己淫荡，这不矛盾，妻子人前端庄贤淑，床上淫荡放纵，是每个男人梦寐以求的。</p><p>　　我不知道婉清今夜因何如此动情，但不是此刻会去思考的，我稍微加力，将婉清的乳 房像揉面团一样揉弄，但无论如何，我舍不得如a片中那样野蛮的玩弄。</p><p>　　这对乳 房毕竟是我的私人专属，玩坏了会心疼的。</p><p>　　「云杰，我爱你……很爱很爱」婉清说了这么一句煽情的话，然后将凌乱的秀发再次向后捋去，双手突然向后扶在我大腿上，一对乳 房冲我高高挺起，螓首大幅度后仰，依靠腰力前后扭摆，让阴茎在她阴道里碾磨。</p><p>　　我实在忍不住了，双手紧紧箍住婉清的纤腰，大幅度挺动腰胯狠狠肏干婉清。</p><p>　　婉清被干的双乳晃荡，秀发乱舞，小嘴里飘出紧密的哼哼声，春液更是止不住的狂涌。</p><p>　　可惜这种极致享受只持续了一二分钟，大约抽插了二三十下，我便用力将婉清的娇躯顶在半空中，舒舒服服的完成了射精。</p><p>　　婉清的娇躯跟随射精的节奏微微颤抖，我不知道这是否是她也高潮了的表现，但我射的非常爽。</p><p>　　云雨过后，我把婉清拥在怀里，说了不少情话，当我好奇的问她因何今夜如此情动时，婉清愣了愣，说：「有吗？」「老婆，你不觉得你今夜格外……风骚吗？」我犹豫了一下，还是把这个词说了出来。</p><p>　　「讨厌，再胡说不理你了」婉清在我胳膊上用力掐了一把，表达她的「愤怒」。</p><p>　　婉清今夜的表现确实反常，我突然想到一种可怕的猜测，或许婉清今夜被下了什么药。</p><p>　　这是有可能的，仅仅是灌醉女人进行侵犯，不但不过瘾而且中途有可能醒来。</p><p>　　如果他们给婉清下了药，即使把她肏醒后，由于已经被插入，婉清很可能因为动情而配合男人。</p><p>　　「老婆，你晚上有没有喝什么特别的东西？」「特别的？没有吧！」婉清皱眉，不清楚我的意思。</p><p>　　我接着道：「昨晚你们老板把你灌醉，很可能意图侵犯你，他完全有可能给你下了春药一类的东西，所以你刚才那样反常」婉清一头雾水，想了想突然又狠狠掐了我一把：「你的脑子里想些什么，魏总不是那种人，他有老婆孩子的」妻子还是太天真，现在这世道老板侵犯女下属屡见不鲜，面对婉清的美色，魏勇精虫上脑不顾后果也是完全可能的。</p><p>　　算了，反正妻子安然无恙，也没有证据。</p><p>　　我于是道：「不管怎样，你以后小心点，不许再饮酒」「嗯。</p><p>　　我知道老公担心我」婉清甜甜一笑，又把头贴在我胸口：「老公，如果我真被别的男人欺负了，你会怎样做？」「我当然是……拿刀剁了他」其实我真不知道自己会怎样，但我只能这样说。</p><p>　　「还会要我吗？」我心里咯噔一下，原来婉清最关心的是这个问题，是我太粗心了，只想着如何处理对方。</p><p>　　这个问题很棘手，我略作思考，抱紧婉清：「只要不是你心甘情愿，我都会原谅你」「心甘情愿？」婉清低声重复，然后道：「那就是说你更在意精神上的出轨对吗？」「对」我没有迟疑的答复了妻子，然后道：「相比肉体，精神背叛才是最伤人的」「可我的身子如果被人玷污了，你不觉得……脏吗？还会像以前一样亲吻我的每一寸吗？」我无言，从来没有想过这个问题。</p><p>　　婉清道：「如果你嫌弃我脏，我会选择死」「胡说什么」我立刻吻住婉清，然后松开道：「有什么脏不脏的，很多女人结婚之前就不是处女了，你给我的够了，再说我不会让人伤害你的」「老公……」婉清突然落泪，搞的我不知所措，暗骂自己混蛋，好好的谈论这些做什么。</p><p>　　婉清收起眼泪，亲了亲我，说：「再要我一次吧，这次狠狠的」我睁大眼睛看着婉清，呼出口气道：「难道药性还没下去」「可能你是对的，我真的被人下了药」婉清抱着我的脖子翻了个身，让我完全压住他，然后盯着我的眼睛：「要我，我知道结婚以来你一直不忍心发狠，这次狠狠的……弄我」一声「弄我」已经是我听到婉清说过最直接的求爱，下身的阴茎顿时暴涨，我把婉清的玉腿高高架在肩上， 龟头挤开两片花唇，死死盯着婉清的俏脸，说道：「老婆，你可不可以再浪点」「你想要我怎样？」婉清圈着我的脖颈，认真的问。</p><p>　　「再说的浪点，人家其他夫妻都说……肏.」我第一次大着胆子说住带有侮辱性的字眼。</p><p>　　「你想听？」「想」我用力点点头，说真的我很想知道一向端庄的婉清说出这种字眼时会是怎样的模样。</p><p>　　婉清没有我预想的那样立刻翻脸，也没有不知所措的娇羞，而是大胆的直视我的眼睛，迟疑了片刻，轻轻张开红唇。</p><p>　　「肏我！」我几乎同时贯穿了婉清，她的纤腰上抬，身体拱了起来，目光却一直盯着我，没有太多的羞怯只有欲望。</p><p>　　春药真的管用，也许魏勇用了国外进口的什么高档货，竟然让一向端庄的婉清说出这种羞耻字眼。</p><p>　　「还要听么？」婉清一直抱着我的脖子，盯着我的眼睛。</p><p>　　「够了清儿，我知道你被下了药」我挺动下身，一下下肏干婉清。</p><p>　　「嗯。</p><p>　　我确实被下了药，下面痒，老公，用力……弄我」天亮的时候，我睁开眼，婉清已经不见了，当我起床来到客厅，婉清扎着围裙已经做好一桌早餐。</p><p>　　「今天周末，没必要这么早起床啊！」婉清回头看我一眼，娇嗔道：「懒虫，都快八点了，还早？」我这才发现墙上的挂钟已经指向了七点四十五，昨夜连干两次确实有点疲惫，随着年龄的增长感觉能力有衰退，而女人……三十如狼，婉清二十八了。</p><p>　　想起夜里婉清第一次从嘴里吐出那个字眼，虽有药物作用，和女人年龄增长性欲开始旺盛可能也有关系，不过看到婉清扎着围裙的样子，我由衷的感到幸福。</p><p>　　床下贤淑，床上荡妇，感觉真的不一般。</p><p>　　我走过去从后面抱住婉清，想要香一口，却被她用力推开：「臭死了，快去洗漱」我笑着去了卫生间，卫生间靠近阳台的一侧挂满婉清的贴身内衣，黑色的、白色的、粉色的都有，基本上婉清只穿这三种颜色内衣，胸罩都是半杯的，内裤四角的，三角的，丁字的也都有，通常工作日她选择丁字裤，游玩时四角的，家里必定是三角内裤。</p><p>　　卫生间外面有很敞亮的大落地窗，但婉清只会在那里晾晒寻常衣物，她私密的内衣从不外露，甚至是在阳台上被人窥去也不可以。</p><p>　　我撒了泡尿，洗漱完毕，心血来潮的凑到婉清最性感的一条丁字裤前，探出鼻子闻了闻。</p><p>　　好香！婉清的内衣一向用带有香味的肥皂手洗，甚至出门还会在内裤胸罩上喷洒香水，女人时刻保持精致无可厚非，任何的异味都会降低婉清的气质，这不是淫荡。</p><p>　　吃过饭后，婉清道：「我约了闺蜜逛街，你要不要跟着？」明显是在打趣我，两个女人逛街我若跟着岂不惹人笑话？婉清打扮了一番，出门去了，看她一身打扮，我就觉得女人活得累，逛街还穿高跟鞋，还是细跟。</p><p>　　不过我也习惯了，婉清对自身要求很高，除了远出游玩，出门必是高跟丝袜，鞋柜里除了我四季各两双鞋，琳琅满目全是漂亮的高跟，黑色居多，白色、蓝色、红色、粉色等等几乎所有颜色都有。</p><p>　　甚至有些颜色我都不知道该如何分辨。</p><p>　　而婉清丝袜的颜色并不多，要么透明肉色，要么黑丝。</p><p>　　其他妖气的统统没有。</p><p>　　我觉得婉清最爱的还是鞋子，可能是女人的通病，对漂亮鞋子有一种天生的偏爱。</p><p>　　一切都不是问题，虽然我收入不算特别高，作为一家公司的高级主管，满足妻子对鞋子的追求完全不是问题，有时我看到漂亮的新款特地会作为礼物送给婉清，毕竟她穿上最多时候是给我看。</p><p>　　至少我是这么认为，从来没有想过婉清穿起高跟鞋，其实多数时候是不在我视线里。</p><p>　　婉清不在，我也没有特殊爱好，便把自己扔进书房，打开电脑梳理工作上的事情。</p><p>##第二章<br>静下来突然想到婉清的丝袜落在魏勇车里的事情，这很蹊跷，作为女人婉清不可能随意在外面脱掉丝袜，而且丢在男人车里。</p><p>　　等她回来我需要问一下。</p><p>　　电脑启动，我正想打开工作文件夹，发现桌面上多了一个新建文本，题头是：写给老公的日记。</p><p>　　妻子有写日记的习惯，但都是加密的，每个人都有自己的隐私，我一向尊重妻子的日记，但这个明确标注是写给我的。</p><p>　　而且特意留在桌面上就是要我看的。</p><p>　　我点开文档，第一句话便是：老公，对不起。</p><p>　　我心头一跳，接着往下看.昨晚让你担心了，是我的错。</p><p>　　也许你的担忧是对的，我仔细想来，魏勇确实对我有企图。</p><p>　　昨晚我太大意了，还好老公及时来救我。</p><p>　　昨天的事情我觉得应该给你讲一下，免得你胡思乱想。</p><p>　　昨晚我们聚餐，全部门都去了，大家都很开心，我就多喝了几杯，后来大家喝多了，非要玩什么真心话大冒险，问的问题五花八门，尤其男生刁难我们女生，轮到我们输了，不是问私密问题，就是让做很难当众做的事情。</p><p>　　我输了两次，一次选择了真心话。</p><p>　　由胜利者赵家明提问，他问我嫁给你时是不是处女，这个问题特别可恶，既然是真心话就不好撒谎，幸好我是，否则你脸上多没光彩，跟带绿帽差不多。</p><p>　　第二次我选择了大冒险，胜利者是魏勇，他要我当众脱掉丝袜，我肯定不会照做，说什么也不脱，搞得大家都很难堪，后来大家各让一步，我同意脱，魏勇也不强求当众。</p><p>　　我就跑去他车里脱掉了丝袜。</p><p>　　今天早上才想起来还在他车里，别让他妻子误会了。</p><p>　　原来是这样，我自然是相信妻子的，不过男男女女一群人玩这种游戏，女孩子肯定要吃亏的。</p><p>　　得叮嘱妻子以后不许玩。</p><p>　　我接着往下看。</p><p>　　吃完饭，大部分人都微醉，有人提议去k歌，于是我们就去了对面的歌厅。</p><p>　　当时我已经喝的不少了，魏勇还一个劲劝我酒，还邀请我一起唱情歌，我推却不过，就陪他唱了一首纤夫的爱，他特别讨厌，后来竟然拉住我的手唱。</p><p>　　再后来，我酒劲上头就晕了……老公，对不起！今天早上我才看到你给我打了那么多电话，可我已经晕了，完全没有听到。</p><p>　　看完后我愣了一会儿，别的都还好说，婉清竟然跟魏勇对唱了纤夫的爱。</p><p>　　无法想象婉清对着魏勇唱出那句「让你亲个够……」的场景，她是否面红耳赤？或者喝多了已经不知道羞耻了。</p><p>　　不对，我第一次给婉清打电话是九点半，一连三个都没有接，也就是说妻子当时已经晕了。</p><p>　　而我看到她是在十点半。</p><p>　　中间相隔有一个小时。</p><p>　　一个小时！在婉清晕过去的一个小时里，魏勇有没有对婉清做过什么？我双手抱头，不敢去想。</p><p>　　但偏偏联想出很多画面。</p><p>　　歌厅里灯光较暗，魏勇坐在晕过去的妻子身边，摸着她的小手，还有光滑的大腿。</p><p>　　对，他肯定摸了婉清的大腿。</p><p>　　看他一副色样不可能不摸，然后偷着下春药再灌进婉清口中，为彻底侵犯婉清做好准备。</p><p>　　胆子再大点，他还可能趁无人注意，隔着衣服揉弄婉清的胸部，甚至把手伸进她裙子里，还可能借着酒劲亲吻婉清的唇。</p><p>　　一切都有可能，一个小时能做的事情太多太多。</p><p>　　我猜测的画面里出现了更可怕的事情。</p><p>　　魏勇把婉清扶进洗手间，在她身上乱亲乱摸，他忍不住要先打一炮，解裤子时婉清失去支撑坐到地上，魏勇掏出鸡巴正对着婉清的脸，见婉清红唇诱人索性直接插进她嘴里。</p><p>　　对，最有可能的是魏勇使用了婉清的嘴巴，黄片里都是这样玩弄泥醉女人的。</p><p>　　昨晚我和婉清做爱时并没有发现阴道里有鸡ng液，所以婉清没有被插过穴应该是可以确定。</p><p>　　但有没有被插过嘴呢？我突然抽了自己一个耳光，在瞎想什么？婉清怎么可能被其他男人使用过嘴巴。</p><p>　　不会的，魏勇好歹也是一家公司老总，就算真有心奸淫婉清，也不至于冒着被众多下属发现的风险在歌厅就下手。</p><p>　　最多他也只是摸摸婉清的手和大腿，别的应该没有。</p><p>　　突然手机响了，吓得我跳起来。</p><p>　　「喂，哪位？」我也没看来电号码，抓起来就接。</p><p>　　「您好，我是殷羽然，你是陈云杰对吧！」电话里传来很恬静的声音。</p><p>　　「殷羽然？」我愣了愣，突然反应过来，立刻庄重道：「您好殷总，对，我是陈云杰」「嗯」电话里的声音略带一丝笑意，然后道：「周一我到公司上任，今天周末本不该打扰你。</p><p>　　如果你方便的话，我想请你喝杯咖啡」「当然可以，我刚才也是在整理工作上的文件，提前给您做下汇报也是应该的，我……去哪里等您呢？殷总」我所在的云上集团是本市数一数二的商贸集团，董事长年纪大了，上个月生病住院，早就通知下周一，也是下月初，由他的女儿，从英国留学归来的殷羽然正式出任集团执行总裁。</p><p>　　「你定吧，把地址发给我，我过去找你」「好……」没等我说出再见二字，对方已经挂断了电话。</p><p>　　我拔出电脑上的u盘，提起笔记本微型电脑走出书房。</p><p>　　当我走进咖啡厅的时候，座位上已经坐着一位年轻女郎，只见她肌肤如雪，身材苗条，穿着一袭橘黄色及膝连体西装裙，腰间被黑色腰带扎紧，露在外面的手臂上套着黑色长手套，脖颈上扎着一条同样黑色的纱巾，咖啡色秀发不长不短刚刚及肩，下缘带有波浪，脸上光洁如玉，双眸明亮如星，红唇含笑天成。</p><p>　　而一双纤细美腿尽头踩着一双黑色短靴。</p><p>　　我以为她没有穿丝袜，走近了才发现她腿上的透明丝袜质地异常优良，不细看难以辨别出来。</p><p>　　「您是……殷总！」我还是首先确认了一下，毕竟我从来没有见过殷羽然。</p><p>　　「是的，请坐吧！」殷羽然双腿交叉在一起侧摆向里侧，以标准的淑女坐姿与我对话。</p><p>　　我坐下后，喉咙竟然有些发干，其实要论外形，殷羽然和婉清相比只能说难分上下，她更瘦一些，略有骨感美。</p><p>　　不过人家与生俱来的高贵气质给男人一种压迫感，至少对我这种出身一般的人来说，会带来拘谨。</p><p>　　服务员过来问我，我点了一杯普通味道的咖啡，然后把笔记本放到桌子上，u盘插了上去。</p><p>　　殷羽然看着我微微一笑，说道：「不需要太过正式，我只是想初步了解一下你们部门的现状」我一阵尴尬，想来也是，在咖啡厅怎么可能让我把u盘里的东西逐条汇报。</p><p>　　作为云上国际市场部经理，我本是思维严谨，很有条理的人，昨晚妻子的遭遇以及殷羽然给我的压迫感，令我头脑有些乱。</p><p>　　我看了一眼殷大小姐，快速的整理脑海中的信息，组织自己的语言，正要开口，却听殷羽然道：「听父亲说，陈云杰是个很干练的人，今日一见……名不副实」我顿时心中不悦，刚才的拘谨彻底消散，但职场磨炼深知不与人争辩之道，立刻把要汇报的话咽了回去，故作慌乱的差点打翻茶杯，然后狼狈道：「殷总……我，没见过像您这么漂亮的美女，有点……心猿意马」阴羽然嫣然一笑，百媚丛生，看的我开始真的发慌，她突然「噗嗤」笑了，冲我道：「你可真幽默，看来能坐到我云上市场部经理，是有点讨人喜的本事」我跟着笑笑，然后才道：「那我下面给您汇报一下我们部门目前的工作重点和下半年的工作计划」殷羽然点点头，星眸闪耀的看着我。</p><p>　　「我们市场部目前的工作重点是新产品的市场调研，下半年计划根据调研情况参加几次展会，让新产品首先让各界先了解，具体是这样的……」我开始一本正经的汇报工作计划。</p><p>　　殷羽然不停的点头，直到我一口气说完，她唇角带笑，说道：「陈云杰，你确实很不错，难怪父亲器重你，希望你日后待我如待我父，继续为云上做出新的贡献」「殷总缪赞，您在国外留学多年，见识渊博，云上在您带领下必然更上一层楼，我甘受驱使便是」殷羽然「噗嗤」又笑，用不是很大的声音道：「马屁精！嘴巴抹了蜜一样，知不知道，这是小人，古语说的佞臣」我跟着笑道：「佞臣的下场大都好过奸臣和忠臣」「遗臭万年」殷羽然一边笑一边低声骂。</p><p>　　「殷总，您笑起来特别好看。</p><p>　　我第一眼看到您，还以为您是冷美人！」殷羽然的手机突然响了，她接通电话，面色肃然，最后只说了两个字：好吧。</p><p>　　然后她起身冲我伸出纤纤玉手，道：「我有点事情需要去处理，周一公司见吧！」望着佳人离去，虽说我已是已婚之人，但日后有个美女上司共事，想来也是很不错的。</p><p>　　回到家后已近中午，婉清打来电话说她和闺蜜在外面吃，中午不回来。</p><p>　　我自己弄了点东西，吃过后在沙发上看着电视迷迷煳煳睡着了。</p><p>　　直到被一个电话吵醒。</p><p>　　</p><h2 id="第三章车内真相"><a href="#第三章车内真相" class="headerlink" title="第三章车内真相"></a>第三章车内真相</h2><p>「您好！哪位？」「是陈哥吗？我是小赵……赵家明。</p><p>　　婉清姐在吗？」竟然是他，我不明白他找婉清，为什么打我的电话，迟疑一下说不在，让他直接打给妻子。</p><p>　　「其实……我就是找陈哥」他停顿了片刻接着说：「昨晚的事情，我觉得有必要跟你说一下」「昨晚？有什么特别的要给我说吗？」「昨晚我坚持到最后陪同婉清姐和魏总，其实是担心婉清姐，想向你解释一下」我认为他肯定不只是要和说解释这个，所以没有说话，等着他继续说。</p><p>　　「陈哥，作为局外人有些事本不该说，可婉清姐一直把我当弟弟看，我不忍心看她被人欺负」我心头一紧，意识到他接下来要说的可能会令我感到不适。</p><p>　　「陈哥，昨晚婉清姐被人欺负了」我拿着手机的手一阵发抖，昨晚发生的事情肯定没有妻子日记里那么简单，我甚至不敢问，只是静静的等待着，等待着赵家明说出我希望知道却又不想听到的事情。</p><p>　　「昨晚我们聚餐结束后就去了对面的歌厅，借着酒劲儿有人提议玩真心话大冒险的游戏……」等等……婉清说的是在聚餐的时候玩的，我的心像突然被人揪了一下。</p><p>　　酒楼和歌厅哪个环境更可能玩这种游戏很好判断。</p><p>　　妻子对我说谎了。</p><p>　　「大家都喝了酒，男生们对女生提出的要求比较……我认为算是下流，而且有几个人特别针对婉清姐，可能他们看出魏勇对婉清姐……有意思。</p><p>　　一旦婉清姐输了就要求和魏总玩互动」「小赵……有什么特别过份的吗？」我的声音几乎都在颤抖。</p><p>　　「陈哥，我必须跟你说声对不起。</p><p>　　我也为难婉清姐了，不过应该算最容易过关的了」他停顿了一会儿，接着道：「我问婉清姐结婚时是不是处女，以我对婉清姐的了解，她肯定是」「婉清姐输了好多次，有人问婉清姐内裤的颜色」「她……说了？」「是，婉清姐说她昨晚穿的是黑色丁字裤。</p><p>　　陈哥你别怪婉清姐，当时她喝了不少酒，全场又跟着起哄，婉清姐根本拒绝不了，除非和大家撕破脸。</p><p>　　而且前面有个末婚女孩都当众掀起裙子展示过内裤，她也跟着起哄，说自己末婚都不怕，婉清姐已婚少妇只是透露一下底裤颜色不许拒绝。</p><p>　　婉清姐没办法只好说出来」「还有吗……」「还有婉清姐又一次输了选择了大冒险，被要求和魏总对吃香蕉，吃到最后见婉清姐要移开嘴，有人故意推了魏总一把，婉清姐就被魏总……亲到了」我的脑子嗡的一下，大脑一片空白。</p><p>　　「我看到魏总趁机把最后一截香蕉用舌头顶进婉清姐嘴里，婉清姐叫了一声立刻推开魏总，不过婉清姐还是没好意思让魏总太难堪，没有吐出来，只是用手擦了擦嘴，脸都红透了」我已经不能说话，只是听着。</p><p>　　「再有就是婉清姐被要求当众脱掉丝袜，这次婉清姐坚决不肯，后来大家退了一步，说婉清姐可以去魏总车里脱，只要魏总一个人去见证就可以。</p><p>　　婉清姐不想让大家太扫兴，就跟着魏总下去了」「快半个小时婉清姐都没有回来，我放心不下就借上厕所的机会偷偷下来，但是又不敢走到车子那里，就躲在不远处，又等了五六分钟，就见车门突然被推开，婉清姐向外探出半个身子，很快又被魏总拉了进去，又过了大概十分钟，车门再次打开，魏总先钻出车，然后婉清姐跟着下来，我看到婉清姐丢了些什么在地上，等他们上去后我走过去捡起婉清姐丢在地上的东西，是……黏煳煳的手巾纸」我快要窒息了，胸口憋闷的出不去气来。</p><p>　　丝毫没意识到下体却早已坚硬如铁。</p><p>　　「我上去后，见到婉清姐正在和魏总对唱情歌纤夫的爱，婉清姐只唱了一半腿一软晕过去了。</p><p>　　魏总就把婉清姐扶到角落里的沙发上。</p><p>　　然后……」「接下来发生的，我偷偷用手机录下来了，等下发给你。</p><p>　　您千万别怪婉清姐，她喝多了，根本身不由己」我等了很久，最后声音颤抖的说：「你……把它删了吧。</p><p>　　我不想看了」说完挂断电话，我抱着头失神的看着地板，几乎感觉不到自己的存在。</p><p>　　赵家明还是把视频发了过来，有颤抖着手打开了。</p><p>　　歌厅里一片暗淡的绯红色光线，沙发角落里的婉清阖着双眸，身子向魏总一侧略微倾斜的靠在沙发上，一只手放在小腹上，一只手自然垂落，双腿一高一低，一侧膝盖顶在另一条腿的腿窝里。</p><p>　　魏总一直看着她的脸，稍稍拉起她的玉手揉摸，时不时去摸婉清的大腿，有几次想伸进婉清裙子里，但都半路放弃。</p><p>　　后来他大着胆子一手搂住婉清的腰，一手隔着衣服握住婉清一侧的乳 房，很用力的揉了几下。</p><p>　　再后来……他竟然低头亲住婉清的嘴。</p><p>　　我快要疯了，由于光线暗淡，看不清他们嘴唇贴合处的细节，突然有人切换了一下灯光，变成辐射旋转灯光，当一条明白光线移动到恰到好处，我看到一条肥厚的舌头在婉清的嘴角处一闪而过，留下明显的口水痕迹，婉清的小嘴张开有一指宽，在魏勇的舌头进出间，微微开启的贝齿中柔嫩的粉舌露出冰山一角。</p><p>　　魏勇一边亲一边揉婉清的乳 房，足足享受了七八分钟，当他抬起头来时，画面一阵晃动，应该是赵家明怕被发现，把手机移开，晃动中我看到包间竟然只剩下三五个人。</p><p>　　可能一部分聪明人偷偷撤退了，剩下的都是喝大的。</p><p>　　画面黑了，视频结束。</p><p>　　我全身发抖，不知道接下来的时间怎么过去的，一直到妻子晚上归来。</p><p>　　妻子脱掉高跟鞋，看到我呆坐在沙发上一言不发，说道：「怎么了老公，你不舒服吗？」我还是不说话，妻子过来摸了摸我的额头，笑起来：「是生气我回来晚了吧！晓云那死妮子还想拉我去她家吃晚饭，我可是『拼命挣扎』才脱身」我仍然不说话，妻子道：「好了，我先去做菜，等晚上我给老公赔不是」妻子满含春意的暗示我。</p><p>　　吃饭的时候，妻子一直看着反常的我，可我就是不说话。</p><p>　　直到吃过饭妻子收拾完碗筷，她坐到我身边，低着头怯怯问：「看到日记了？」我抬头看着她的眼睛，婉清拉住我的手，轻声道：「我以后不饮酒了，别生气了」我想给妻子坦白的机会，低声道：「昨晚到底怎么回事，你的丝袜是如何脱在魏勇车里的？」婉清一时无言，犹豫一会儿道：「日记里不都告诉你了」「恐怕不是那么简单」我打开手机里的视频，妻子捂住嘴惊呆了。</p><p>　　「云杰，这是从哪来的？」「婉清，你不该骗我」妻子惊恐的看着我，泪珠在眼眶里打转，颤声说：「魏勇竟然这样欺负过我，我当时晕了真的不知道，老公你相信我」正如妻子所说，昨晚无论发生过什么，妻子毕竟喝多了，甚至被下了药，心里最不是滋味的是妻子欺骗我。</p><p>　　「魏勇那个混蛋我会找他算账，现在我就想问你在他的车里究竟发生过什么？」婉清被魏勇亲了摸了已经是铁定的事实，我最关心的是妻子有没有和魏勇在车里性交。</p><p>　　「有人告诉我，你和魏勇在车里待了半个多钟头，出来时你丢了手纸在地上」我死死盯着妻子的眼睛。</p><p>　　婉清一阵慌乱，完全没想到我知道的如此详细，她泪珠终于滚落，抽泣道：「老公，对不起」「你让他弄你了？」「没，绝对没有」婉清努力的摇头：「当时他是非要那个我……我真的没有让他得逞」「那黏煳煳的手纸是怎么回事？」「老公，别问了好么？我对不起你，可绝对没有让魏勇进入我的身体」「我要知道车里发生的一切，你和他说的每句话每个动作，我都要知道」婉清看着我的眼睛，突然变得神伤，她把我从沙发上拉起来，说：「你真的一定要知道？」「是」我坚定的回答。</p><p>　　「好吧」婉清擦了擦眼泪，拉着我一边打开家门一边说：「去车里等我，一会儿我全都告诉你」八点钟，夜色绯菲，我在车里等了二十多分钟，婉清拉开后门坐进来，她一身装扮和昨晚一模一样，甚至我闻到了酒精味，婉清逼真的喝了酒，脸上红扑扑的。</p><p>　　妻子抬眼看了坐在前面的我一眼，咬着朱唇道：「魏总，你闭上眼睛好吗？」车里光线虽暗，借着路灯还是可以通过后视镜看清婉清的每一个动作，尤其是她白的耀眼的衬衫领口。</p><p>　　「当时他闭眼了吗？」<br>「你认为呢？」肯定没有，即使装作闭上，婉清掀起裙子往下脱丝袜时，他一定是通过后视镜死死的锁定后面的婉清。</p><p>　　我尽量模彷魏勇，假装合上眼，但眼帘留出一道缝隙。</p><p>　　婉清犹豫了片刻，咬着朱唇稍稍把裙摆往上拉高一些，直到我看到蕾丝花边袜根，她轻轻脱掉一支腿上的丝袜，另一条腿脱到一半却停下了。</p><p>　　「你……该冲到后面来了」婉清提醒我。</p><p>　　我顿时明白了，从前面下去拉开后门把身子压了进去。</p><p>　　「魏总……你干什么？」婉清吓地向另一侧躲避，我看到她一条腿光着没有穿高跟鞋，另一条丝袜脱到膝盖脚上还穿着高跟鞋。</p><p>　　「他怎么说？」我盯着婉清问。</p><p>　　「自己想，你们都是男人」婉清看着我说。</p><p>　　我想了想一个色欲熏心的男人此刻该有的言辞和动作。</p><p>　　「婉清……我喜欢你很久了，忍不了了」我一边说一边扑到婉清身上。</p><p>　　婉清推开我，说：「原来你的心理阴暗面比他还要不堪。</p><p>　　他没那么猴急」我愣住。</p><p>　　婉清道：「他刚闯进来时，只是呼吸急促，并没有碰我」「那他……」「他请求帮我脱另一条腿上的丝袜」「你答应了？」婉清白了我一眼，迅速回到角色中：「魏总，你我都有家庭，请你放尊重一些」我想了想，说道：「婉清，我知道这个要求很过份，可我看到你的腿就控制不住自己」婉清笑了笑，说：「这次大概意思对的上，不过他还说了一句我不忍拒绝的话」「什么话？」「他说他妻子的腿比我粗一倍，根本没穿过丝袜，他一辈子最大一个愿望就是亲手脱下一条美腿上的丝袜。</p><p>　　我看他眼睛都湿润了，就答应了」「然后……他就亲手帮你脱掉了」婉清点点头，把腿伸展在我爽腿上，然后闭上眼睛。</p><p>　　我摘下她的高跟鞋，小心翼翼的把她的丝袜撸到底，然后觉得魏勇应该会有一个动作。</p><p>　　于是把丝袜凑到嘴边闻了闻。</p><p>　　「魏总，可以了吗？」婉清睁开眼睛，羞赧的问。</p><p>　　「他放过你了？」虽然知道肯定没有，我还是这样问。</p><p>　　「魏总，你过份了，快放开我的脚」我立刻领会，一把抓住婉清的玉足，并且沿着小腿往上摸。</p><p>　　婉清突然把小脚抬高到我嘴边，大呼道：「魏总你别这样，快放开我」我一阵吃惊，但心中立刻明白过来，张嘴含住婉清的脚趾。</p><p>　　「呃……别这样……求你」婉清身体一阵战栗，绷紧了整条腿，只是闭上了眼睛，却丝毫没有抽回脚的动作。</p><p>　　她一边娇喘一边说：「老公，像魏勇一样来回摸我的腿，摸到裙子里」我知道这句话不是当时场景里的，我模彷起来，用手淫邪的来回摸索婉清的整条腿，不放过任何一寸，一直摸到大腿根部，我觉得当时魏勇不可能不去碰触婉清的阴部，于是大胆的突然复盖上婉清的阴户。</p><p>　　「啊……不行」婉清猛然把腿缩回去，双手按住自己的裙摆，低声说：「魏总，求你别太过分，我有老公的」我色欲熏心的扑向婉清，被她一把推开：「不是这样的」我愣住，婉清突然把手送进我手里，然后带动我的手一下子按在我裤裆上。</p><p>　　我有些尴尬，因为下身早已坚硬如铁。</p><p>　　婉清显然发现了这一点，美目含嗔的看我一眼，然后惶恐无措的惊呼一声。</p><p>　　我按紧婉清的手，让她清楚的感受我的肿胀，我不管魏勇当时是怎么做的，此刻我只想让婉清柔软的玉手永远不要离开。</p><p>　　开始婉清的手在努力挣脱，某一刻突然不动了，任由我按着在肉棒上揉摸。</p><p>　　「魏总，你先放开我，如果真忍不了，解开裤子我帮你弄出来」我吃惊婉清当时竟然会这样说，抬头看向她，她也直视我，用目光告诉我先照做。</p><p>　　于是我放开婉清去利索的解开裤子，婉清悄悄把手按在门锁开关上，突然打开车门上身钻了出去。</p><p>　　我立刻明白了赵家明说的那段，我的反应迟钝，但显然现在婉清没有真跑出去的意思，见过发呆，说道：「你比他慢很多，快把我拽回去啊！」我连忙把她拽了回来，同时关上车门。</p><p>　　婉清跟着我的手臂倒进我怀里，喘着细气道：「搂紧我的腰，然后把车门上锁？」我明白了，可遥控器在前面，婉清道：「算了，你只要知道当时门锁上了，我逃不掉就行了」「然后呢？」婉清突然仰起脸看着我，说：「魏勇当时凶狠的说了一句话，很那个的话，我……说不出来。</p><p>　　一下子就把我吓住了」我想了想，应该是一句粗口脏话，我面对婉清不忍心说出来。</p><p>　　婉清凝视着我，轻声道：「把你能想到最下流的话说出来吧！」我迟疑了片刻，最终说道：「婉清，让我干一次吧！」婉清脸一红却是摇头，我又说：「婉清，你逃不掉了，今晚我肏定你了！」婉清被激的娇躯轻颤，颤声道：「老公，还能想到其它的吗？」她把我另一只手拉进裙子里，娇喘着道：「当时魏勇是一手搂紧我的腰，另一只手粗鲁的钻进我裙子里，按住了……你老婆的那里」我呼吸跟着急促，问：「他到底是怎么说的，比刚才的还下流吗？」「嗯！特别那个，我说不出口」婉清娇喘嘘嘘，然后拿出手机，在编辑给我的短信上打出一串字符。</p><p>　　然后仰起脸激动的吻住我，同时阴户春水泛滥，都隔着薄薄的丁字裤流到我手心里。</p><p>　　「屄都湿成这样了，还装什么贞洁，苏婉清，你就是个欠肏的Ｓao屄罢了」我将那串字符念了出来。</p><p>　　「嗯……魏勇……求你别这样说」婉清身体突然瘫软，双腿竟然轻轻夹住了我的手，并且扭动腰肢，分不清是要摆脱还是渴求。</p><p>　　我脑子嗡的一阵空白。</p><p>　　婉清气喘吁吁的扭动娇躯，吐气如兰的说：「魏勇，求你别摸那里，求你……啊……不要……」见我几乎已经傻掉，婉清抓住我的手，从内裤上方探进去，让我的手复盖了她的阴户。</p><p>　　我感到婉清的阴户在一下下抖动，爱液止不住的外涌。</p><p>　　心里的苦痛化作愤怒，开始用力揉搓她的阴户，并且粗鲁的分开花唇，把无名者挤了进去。</p><p>　　婉清颤抖的更加厉害，紧紧的抓着我的手，突然叫道：「老公……再……加一根……他是用……两根」我把中指也插了进去。</p><p>　　婉清双腿骤然无力的分开，抓着我的手也变得没有半分力道，另一只手捂住了嘴，不清不楚的呻吟起来。</p><p>　　婉清的下身很快发出「咕叽咕叽」的声音，淫水顺着我的手指流淌的更急。</p><p>　　最后婉清的胸口突然向上一挺，小腹一缩，小屄跟着剧烈收缩，然后一大股淫液涌到我手上。</p><p>　　「啊！」婉清拿开了嘴唇上的手，忘情的仰起雪颈叫了出来。</p><p>　　我像化石般凝结，双手一起松开了妻子。</p><p>　　原来婉清高潮时如此的动人心魄，而这是我第一次见到。</p><p>　　等婉清恢复了一丝清明，哭泣道：「老公……对不起！」「你……当时真的高潮了？」「对不起……对不起」婉清声泪俱下。</p><p>　　「然后……你就让他肏了？」「没让他肏……」因为紧张，婉清失口说出那个字眼，她看着我稳定了一下情绪，道：「老公，就像你说的，我可能真的被他下了药，当时头昏昏沉沉的，还有种迷幻的感觉，但我绝对没有让他插下面」「那你用手纸是擦的下面？」「不……不是……下面没有擦过」婉清怯怯的说。</p><p>　　「就湿漉漉的让流？」我怒极反笑。</p><p>　　婉清犹豫了很久，然后抬起头，没有了眼泪，多了一种无地自容的羞愧。</p><p>　　她望着我说：「还要重现下去吗？老公，我担心你会受不了」「要，必须要。</p><p>　　一直到你们下车，我都要知道每个细节」婉清叹口气，然后摆出一个我吃惊的姿势。</p><p>　　她头朝下臀朝上，倒栽在座位上，然后把裙子拉下至腰间，把丁字裤唯一遮挡阴户的蕾丝布料扯到一边，暴露出自己水汪汪的屄。</p><p>　　羞耻的说：「用嘴来舔吧……当时他就是把我摆弄成这样，帮我舔干净的」我……当我爬到婉清身体上方，用嘴帮她舔弄时，我的已经释放出来的鸡巴带着一种特有的气味自然而然的悬在了婉清的脸上。</p><p>　　我没敢去问魏勇有没有把阴茎插进婉清嘴里，我怕自己真的承受不住。</p><p>　　因此尽量不让阴茎碰触到婉清的脸。</p><p>　　「老公……我知道你此刻最担心的，对不起」婉 清抱住我的屁股向下压了压，说：「我不是他老婆，他怎么可能放过我，当时他那个确实……蹭到我脸上，好几次想插进我嘴里」我的阴茎接触到婉清光洁的脸颊，还有柔软的朱唇。</p><p>　　婉清开始娇喘呻吟，她突然说：「过来一只手握住自己的阴茎……想办法往我嘴里插。</p><p>　　魏勇当时就是这么……玩弄你老婆」我照做，握着鸡巴在婉清脸上到处磨蹭， 龟头马眼里淌出的黏液都蹭到她脸上，好几次顶住她的朱唇尝试插进去，但婉清一直紧紧闭合着牙齿，最多只是被挤开两片嘴唇。</p><p>　　「该说一句话了」婉清说。</p><p>　　我愣了一下，她道：「男人想插女人嘴的话」「婉清……张开嘴让我进去好吗？」「你玩别人的老婆会如此客气吗？」我说不出话来。</p><p>　　婉清说：「魏勇的原话是……」她又用手里打了一段字给我看。</p><p>　　「Ｓao屄，把嘴张开让老子的鸡巴肏几下」我读了出来。</p><p>　　婉清握住我的鸡巴不再让我乱蹭，同时把脸扭向一侧，生气的道：「魏勇……你要真敢我就敢咬」「他放过你了？」「你认为他会这么轻易就放过我？」婉清让我双手把住她的脸，然后说：「他就这样强硬的摆正我的头，想要硬来，然后……」婉清让我的 龟头顶在她唇上，陷入她两片红唇里顶在贝齿上。</p><p>　　她却示意我抱紧她的头，然后努力的想要把脸甩开，但只是使我的 龟头在她柔唇里来回磨蹭，完全不能脱逃。</p><p>　　「老公……你好像希望他插进来，它好硬！」婉清突然握住我的鸡巴，前后撸了撸，表情复杂：「捏住我的鼻子，我就会把嘴打开」我粗喘一声，腾出一只手捏住婉清的瑶鼻，婉清挣扎了一下，嘴巴轻轻打开了，我望着她张开的不大缝隙，心如刀割。</p><p>　　婉清见我没有动作，竟然说出：「插吧！」我愣住了，没有照做，突然把婉清的身子抱起来，不让她继续这种屈辱的姿势，紧紧抱住她，眼泪流了出来。</p><p>　　「老公，你心疼了！」婉清吻在我唇边，然后说：「没让他插」「……」「他确实捏住了我的鼻子，就在我坚持不住要张开嘴时，我的手机响了，连续三遍。</p><p>　　我知道一定是你，不知道从哪来的勇气，用力抓了他的蛋蛋，他疼得就放开我了」「我抓起手机，却被他抢了过去。</p><p>　　我大声冲他说：魏勇，我老公的身高体格你很清楚，如果你现在放我走，我可以用手帮你弄出来，就当什么都没发生；再过分的话，被我老公知道他会杀了你」「我刚刚泄过身，恢复了一丝清明，语气相当坚决。</p><p>　　他或许是害怕或许根本就没有真正-强-.奸我的胆量，于是想了想就接受了我的条件」「然后我就用手帮他弄出来了。</p><p>　　我丢掉的那团手纸是我擦手用过的。</p><p>　　然后他就打开了车门，回到歌厅又被人起哄要求和他合唱情歌，我喝了酒本来就头晕，想到车里的恶心事情，就突然昏过去了」「至于视频里的事情，我完全不知情」婉清看着我，轻轻抽泣着：「老公，我确实被他侵犯过，不过从头到尾都没有侍奉取悦他，更没有让他把脏东西插进任何地方。</p><p>　　你会原谅我吗？」我想起妻子昨晚的那句话，只得把她搂的更紧，然后说：「你喝了酒又被下了药，能坚守最后的底线已经难能可贵，我怎么会怪你？老婆，我……还是会跟以前一样爱你」「老公……」婉清哭的稀里哗啦，抱住我的脖颈深深的吻住我，把香舌深深的送给我。</p><p>　　想到婉清的唇舌已经被其他男人玷污过，我有片刻的不适，但抵挡不住她的香甜滑软，很开便用舌头与她纠缠，表示了自己对昨晚一切的接受。</p><p>第四章裸体惊魂<br>婉清骑跨在我身上，脱下外套，解开白色衬衫的一颗颗扣子，露出粉色的胸罩，嘴贴嘴对我说：「老公，你想在车里和我做爱吗？」我喉咙一阵发干，车震是我从来没有玩过的，顿感新鲜刺激。</p><p>　　「老婆……」「嗯……老公，要我吧！」婉清用阴户压住我的阴茎，含情脉脉的望着我：「脱光我，在车里亲遍我的全身」我知道这不仅仅是婉清给我的道歉，也是对我的考验，她想确认我是否真的不嫌弃她。</p><p>　　我看了看外面，现在才八点多，随时都可能有人过来停车，有点担心，而这种担心又令我倍感刺激。</p><p>　　婉清也看了看外面，压低声音说：「没关系，不是刻意外面看不进车里来」我粗喘一声，把婉清的衬衫一股脑扒下，然后手指在她背上一挑，熟练的解开胸罩，婉清一声娇呼，一对雪乳 便跳跃而出。</p><p>　　接着她从我身上下来，帮着我脱掉她的裙子和内裤，不到两分钟，妻子彻底全裸。</p><p>　　我的呼吸开始急促，向外瞟了一眼，像是即将行动的偷盗者，紧张而谨慎。</p><p>　　婉清显然也很紧张，她抱住自己的胸也看了看外面，然后把手拿开，将乳 房挺给我。</p><p>　　「老公……放肆地玩我一次吧！」婉清闭上眼睛，把一切权利交给我。</p><p>　　我吻上她的乳 房，手在她全身摸揉，开始认真的亲吻她的裸体。</p><p>　　车里的我们，我只是露着鸡巴而婉清被脱的一丝不挂，车内空间毕竟不宽裕，想要吻遍妻子的全身需要很多种姿势，当我亲吻她玉臀时，婉清噘起屁股把脸贴在车窗玻璃上，我能感觉到她在担惊受怕中颤抖，同时她的春水却在大量外涌。</p><p>　　我一边玩弄婉清一边问：「魏勇舔你下面是什么感觉？」婉清回头看我，红着脸说：「恶心，还有……羞耻！」「那我呢？」我用手掰开她的阴唇，伸出舌头舔了一下。</p><p>　　「讨厌！哪有问人家这些的！」婉清嗔怪的白我一眼，小屄却是一颤，一股骚水流到我嘴里。</p><p>　　我把婉清抱过来，让她背对着我坐在鸡巴上，握住她的纤腰往下一按，婉清一声娇呼被我插了进去。</p><p>　　「老公……这姿势好羞耻！」婉清向后扭头，把红唇送给我，双手倒搂我的脖子。</p><p>　　我伸手抓住她一对乳 房，温柔的揉动，婉清娇喘着在我嘴边呢喃道：「老公……喜欢这样玩我吗？」「喜欢的无以复加」婉清伸出香舌，与我隔空互舔，一边吻一边抬放自己的玉臀，下面的交合处发出「咕叽咕叽」的声音。</p><p>　　我和妻子从来没有尝试过这种体位，我吃惊于婉清比我适应的要快。</p><p>　　她的每一个动作宛如a片中的女主角。</p><p>　　「老婆，你好像比我熟练？」婉清凝视着我，低声说：「因为我让别人这样弄过！　」见我一脸惊愕，她「噗嗤」一笑，接道：「你在电脑里存的黄片，我有偷看过」我松了口气，惩罚似的用力向上挺了几下鸡巴：「那以前干嘛不陪我一起看？」「我怕你看轻我」婉清继续凝视着我，配合我的抽插加大玉臀抬放的力度，双乳^在我的手里越来越肿胀。</p><p>　　突然侧前方射来一道灯光，有车过来，我和妻子同时屏住了呼吸。</p><p>　　幸好灯光是斜着过去，正面过来的话一定能看到这边车内有一个裸体女人。</p><p>　　我和婉清不敢动，那辆车在旁边停下，然后下来一个男人，他从我们车前走过，我本能的用手完全遮盖住妻子的乳^房，清晰的感觉到婉清的心脏在急促跳动。</p><p>　　等那人走远，婉清颤抖着向我索吻，她侧仰着脸疯狂的吻我，用手按住我的手背帮助我揉弄自己的乳^房。</p><p>　　「老公……刚才我的心都要跳出来了，你呢？」「一样，老婆。</p><p>　　要不我们回家里做吧！」「不！我知道你很兴奋」婉清轻抬玉臀，然后缓缓坐下，柳眉微微蹙紧，轻喘着：「它比任何时候都硬！」我这才发现平时并不能完全撑满婉清的阴茎，此刻与婉清的小穴贴合的非常紧密，难怪刚才婉清的套弄显得有些吃力。</p><p>　　「老婆，你好紧！」我以前总觉得婉清的阴道不够紧窄，现在才明白是自己不够粗壮。</p><p>　　我缓缓抽动了一下，感觉从末有过的好。</p><p>　　「老公……我想叫出来！」婉清双手倒扶在靠背上，头后仰胸向上大大挺起来。</p><p>　　「清儿，叫吧！」「啊……老公……用力……干我……」我没想到婉清会叫的如此淫荡，刺激的我鸡巴更硬，双手箍紧她的纤腰用力向上猛顶。</p><p>　　「啊……嗯……呃……呃……」婉清压抑着低声呻吟，声音婉转娇媚，从末有过的好听。</p><p>　　我以这种姿势肏了婉清二十多下，有了射精的欲望，连忙停下来。</p><p>　　婉清喘了几口气，从我身上下来，然后面对面骑跨在我身上，玉臀坐下再次将我的阴茎纳入体内。</p><p>　　婉清凝视着我，春意浓浓的说：「刚才我叫的好听吗？」我用力点头，她一直盯着我的眼睛，双手扶在我肩上，一边抬放玉臀一边轻哼着。</p><p>　　「老婆，魏勇对你说那些脏话时，你什么感觉？」「想听真话？」我用力点头。</p><p>　　「不许生气」婉清咬了咬花瓣般红唇，低声说：「很难听……但我下面会变得更湿！」「骚货！」我骂了一句。</p><p>　　「你说什么？我没听清」婉清的屄明显收缩了一下，俏脸红扑扑的特别诱人。</p><p>　　「骚货！」我又骂了一遍。</p><p>　　「啊……不要说了……难听死了……你快动一动」婉清向后仰起雪颈，主动耸动玉臀。</p><p>　　「骚货！」……我一边肏她一边骂。</p><p>　　「啊啊啊……」婉清被我肏的娇躯乱颤，奶子狂舞，秀发更是波浪般起伏。</p><p>　　「说，你是不是骚货？」婉清今晚的表现颠复了我对她以往的认知。</p><p>　　说她是外表端庄实则淫荡的女人毫不为过。</p><p>　　「是是……你骂吧……你骂吧！」婉清突然整个上身向后仰去，仅依靠我手臂的力量，让身子在半空中弓成一座桥。</p><p>　　我狠肏着她，骂道：「让人家舔屄，还帮人撸鸡巴，还和人对吃香蕉，你不是骚货是什么？」「唔……老公别说了……我都是被迫的……」「以后不许对我撒谎，知道吗？」「不会了……以后我被人欺负了就告诉你……」「现在重新说给我，昨晚都发生了什么？」「你坏，我……我被人摸了亲了舔了……还帮人打手枪……吃了其他男人吃过的香蕉……后来又被他亲了唇舌……啊……老公……你惩罚我吧！」婉清身子颤抖，竟然忘情的浪叫。</p><p>　　「骚货！」「别说了老公……用力弄死我吧！」婉清屄里突然一阵剧烈收缩，第一次先于我高潮了。</p><p>　　她就那样弓着身子一抖一抖的泄着阴精。</p><p>　　我欣赏完婉清高潮的神态，把她的上身抱进怀里，婉清立刻送上热吻。</p><p>　　突然间又有车过来，而且直接停到我们旁边的车位上，车上下来一家三口，是我们的对门。</p><p>　　我抱紧婉清一动不敢动。</p><p>　　他家的孩子蹦蹦跳跳的来到我车边，淘气的在车门上拍了两下，吓的婉清把头埋进我怀里。</p><p>　　孩子的母亲训斥了一句，过来拉住孩子，那孩子却突然拉住了我的车门把手，我心中一惊，想起车门并没有锁，连忙伸手去拽里面的把手。</p><p>　　却还是被小孩拉开了一丝缝隙，我死死拉住，惊得魂飞天外，一旦车门打开，光熘熘的婉清怕是无颜见人了。</p><p>　　「他家的车门怎么都没锁好！」孩子的母亲说了一声，走过来推了一把，车门重新关好。</p><p>　　但是她好像看到什么，低下头朝车窗贴过脸来。</p><p>　　我很清楚，一旦眼睛贴上车窗车里的一切都会被看到，婉清的身子在发抖，我也惊呆了。</p><p>　　「别看了，人不锁门没准很快就下来开车，看到你鬼鬼索索的多不好，快走吧，有啥好看的！」就在此时，孩子的爸爸说话了，孩子的母亲终于是没有完全贴上车窗，他们一家走了几步，我听到那母亲说：车里好像有人。</p><p>　　那男人说：那就更不该看了，走吧走吧！「吓死我了！」婉清长长的呼出口气。</p><p>　　我也是大口大口的呼吸，对妻子道：「太危险了，我们还是回家吧！」婉清点点头，抬起玉臀让鸡巴从屄里拔出来，然后找了手纸擦了擦下面，开始穿衣服。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我的警察老婆和警察女儿</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%88%91%E7%9A%84%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E8%80%81%E5%A9%86%E5%92%8C%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A5%B3%E5%84%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 2021夏天年我28岁时到山东济南工作，找到住处以后，我便到附近的警局办理暂住证，给我办证的是位女警官，看上去有不到30岁，1米68左右的身高，大大的一对杏眼闪烁着诱人的光芒，最突出的是她丰满的奶子，在警服的包围下显得异常的硕大，更加突出了魔鬼身材的魅力。</p><p>　　等给我办完手续已经是中午时分，这时一位警官跑过来对她说：“张姐，今天中午食堂停电没法作饭，午饭自己解决吧。”</p><p>　　我听到此话，便试探着接茬道：“姐姐如果不介意，小弟请你吃饭好吗？”，姓张的这位女警官这才抬头仔细的端详了我好一阵，然后抿嘴一笑，说道：“那好吧，让你破费了。”</p><p>　　我从她幽幽的眼神中已经预感到某种事情的发生……</p><p>　　我们在一间高档的西餐厅叫了一桌丰盛的午餐，我还特意要了一瓶催情的法国葡萄酒。交谈当中我已感觉到她对我的好感，并且知道了她不同寻常的经历。</p><p>　　原来女警官名叫张敏，34岁（但看上去最多30岁），儿时父母便因车祸丧生，奶奶把她抚养到16岁时也去世了，而就在那年，她被两个流氓给轮奸了，并且怀了孕，由于年少无知，她生下了这个不知道父亲是谁的女儿。</p><p>　　从那时起她恨透了男人，不仅自己想尽办法当上了警察，</p><p>　　还让18岁的女儿张雅楠（她说是“张–压–男”）也上了警校，当上了实习警员，为的就是使自己和女儿不再被欺负。</p><p>　　听完她的讲述，我斟了两杯酒，说道：“姐姐真是不容易啊，如果姐姐愿意，小弟今后照顾你们娘俩，来干杯。”</p><p>　　没想到张敏听完后眼圈发红，深情的说道：“我终于遇到好人了”，说完把一大杯葡萄酒一饮而尽。</p><p>　　也许是酒精的作用，张敏身子突然一晃，我下意识的抓住了她的手，她的手已经有些出汗，</p><p>　　她也紧紧的握着我的手，身子靠了过来，</p><p>　　伏在我儿边说道：“扶我去茅房吧”，这是一家高档餐厅，包房内带有卫生间，</p><p>　　我便急忙对服务员说道：“小姐你出去吧，有事我会叫你”，服务员知趣的走了出去，</p><p>　　张敏一下子倒在了我的身上，“我要上茅房”，我连忙搂着她进了卫生间。</p><p>　　一进卫生间张敏把灰色的警察裙子提了起来，褪下了白色的裤衩，当着我的面坐在马桶上哗哗的尿了起来，扬起潮红的脸对我说：“你能接受我的粗鲁吗？”</p><p>　　我笑了笑说：“我喜欢床上的荡妇”，我们一齐笑了。</p><p>　　张敏突然站起身，一下子搂住了我的脖子，疯狂的亲吻着我的脸，然后使劲的饿吸吮着我的舌头，一对大奶子紧紧的挤在我的胸前，</p><p>　　我开始抚摩她的秀发，抚摩她的后背，她的呼吸变的更加急促，我从后面把手伸进了她的警服，触摸到了她的肌肤，她微微的一颤，</p><p>　　我轻轻的抚摩着光滑的后背，慢慢的解开了她的奶罩，然后让她转过身，靠在墙上，我把手伸进她前面的警服，揉搓着她的大奶子，同时亲吻着她的眼睛，耳朵，脖子……</p><p>　　她的呼吸更加急促，我的手开始用力，</p><p>　　使劲的揉着她的大奶子，捏着她的奶头。</p><p>　　这时我撩起了她的裙子，她的裤衩本来就没有提上，我先抚摩她的大腿，她的肌肉很紧很光滑，我抚摩到了她的阴部，她的逼毛很多还很长，我用手掌揉她的阴户，没想到把我整个手都弄湿了，</p><p>　　我笑着说：“你又尿了？”</p><p>　　“死……鬼……还不是……你弄的……快……”她已开始呻吟，</p><p>　　我开始揉搓她的阴蒂，她的逼水流的更多了，我把中指和食指慢慢的插进了她的逼里，</p><p>　　“啊………哦……”她开始叫唤，我用两根手指在她的逼里抽插，大拇指揉着她的阴蒂，她的逼水汩汩的往外流，</p><p>　　“啊……啊……宝贝……快……快……快操我……我已经10几年没被男人操了……快……”张敏一边叫一边伸手拉开了我的裤子，迫不及待的掏出了我的鸡吧，一手拽着我的大鸡吧，一手扶着卫生间的梳妆台一屁股坐在上面，</p><p>　　“快……快用鸡吧操我的逼……快……”说着便把我的鸡吧往她的逼里塞，我嘿嘿笑道：“没想到警察也这么骚啊”“我就是骚……都是给你弄的……快来操我的小骚逼啊……”我抓着她的双肩，</p><p>　　她握着我的鸡吧一下子便塞进了她的逼里，她的逼水太多了，我开始抽插，</p><p>　　她开始浪叫，声音越来越大，</p><p>　　“啊……哦……哦……使劲操……哦……操死我……操破我的小骚逼……哦……”我经过10几分钟的猛抽之后，把一股浓浓的精液射进了她的逼里……</p><p>　　从那以后，她便搬到了我的住处，她的18岁女儿张雅楠也搬了过来，我和张敏住一间，张雅楠住另一间。张雅楠亲切叫我叔叔。一个星期天，早上7点张敏的警局突然打电话把张敏叫走了，说是有重要任务，我一人躺在床上，由于是盛夏季节，我和张敏晚上操完了逼就没穿衣服，也没有盖被，张敏走的时候没有关我们的房间门，张敏走后，张雅楠起来上茅房，她只穿着我的一件大汗衫，我感觉她里面没穿任何东西，她路过我的门前向里面看了一眼，我假装没看到她，她大概是看到了我的裸体，尤其是我的大鸡吧，她有点不太自在的在门前转来转去，“雅楠进来吧，叔叔有事和你聊聊”</p><p>　　“哦，好吧，叔叔”，张雅楠说着走到了我的床前，“坐上来吧”我说道，张雅楠坐到了我的床上，低这头。</p><p>　　“雅楠，叔叔对你好吗？”我问道。</p><p>　　“恩，很好，叔叔，我很乐意跟你住在一起，也很……”张雅楠脸有点发红。</p><p>　　“很什么？说吧。”</p><p>　　“也很喜欢叔叔。”张雅楠说着突然扑到了我的怀里，把头埋在了我的胸前，我感觉到一种与张敏完全不同的气息，这是一种少女的芳香。</p><p>“叔叔，其实你每天跟妈妈操逼时发出的声响我听了很难受。”</p><p>　　“哦？”我差异的哼了一声</p><p>　　“我和妈妈很命苦，妈妈一直没有男人陪伴，每天看着从单位带回来的A片在手淫。”我更加差异和好奇了，“我从小就跟妈妈在这种环境下熏陶，也学会了手淫，还跟妈妈一起弄，我们娘俩互相操，有时用手，有时用黄瓜茄子什么的，我的处女献给了我的妈妈，可我从来没有和男人操过啊……”说着张雅楠有点呜咽。</p><p>我翻身趴到了张雅楠身上，“雅楠，那叔叔就让你体味真正男人的味道吧”</p><p>　　“叔叔对我这么好，我早就想和叔叔操逼了，只是怕妈妈不高兴。”</p><p>　　“不会的，我们是一家人嘛，呵呵”说着，我掀起了张雅楠的汗衫，开始亲吻她的酮体，也许是A片看的太多了，张雅楠一点都没有少女那般吟持，她热情的回吻着我。</p><p>　　“叔叔，你躺下吧，让小女警来伺候你”，她趴到了我的身上开始舔我身上的每一个部位，她的屁股对着我的脸，我舔着她的小逼逼，她的阴毛很少，但阴唇很肥大，我吸吮着她的大阴唇，她吸吮着我的大鸡吧，嘴里哼哼着：“鸡吧……真好……啊……”</p><p>　　我开始舔她的屁眼，同时用手抠她的小逼，突然她的逼里喷出了一股阴精，弄了我一脸，她转过身使劲的舔净了我脸上的阴精，“叔叔，快来操我吧，我的小骚逼痒死了。”</p><p>　　我起身把她压在身下，大鸡吧一下子插进了她的逼里。</p><p>　　“哦……真正的鸡吧……哦……这么舒服……啊……操吧……使劲的操吧……哦……老公……操翻了我的小骚逼了……阿……”她的浪叫和她母亲如出一辙，我操了她半个小时后，我们一起达到了高潮……</p><p>　　之后我们的关系更加亲密，张敏大概也看出了我和她女儿的关系，但却并没有反对，反而教育张雅楠要听叔叔的话，将来找个象叔叔一样的好老公，张雅楠只是痴痴的笑着说；“我这辈子不嫁人了，要伺候你们到底”</p><p>　　“死东西，恐怕我得伺候你们爷俩吧？”张敏话中有话的笑着说。</p><p>　　那天我过生日，张敏做了一大桌菜，还买了三瓶五粮液，让我只等着喝酒吃饭就行了。等酒菜摆上桌，张敏和张雅楠母女手拉手从里屋走了出来，我简直就看呆了，娘俩的打扮相同，身高一样，全都是魔鬼身材，穿着整齐的夏季警服，下身的裙子却是最小号的，肉色的长丝袜把她们的大腿显得更加修长美丽，最惹眼的是她们娘俩都穿着10厘米的高跟鞋，使她们更加亭亭玉立。</p><p>　　“老公生日快乐！”张敏说道。</p><p>　　“叔公，我们娘俩今天和你喝酒做游戏，谁输了就脱衣服。”张雅楠嬉笑着说。</p><p>　　我头一次听张雅楠叫我“叔公”，大概既是叔叔也是老公的意思吧。</p><p>　　“好好，乐意奉陪”我高兴的说道。于是我们三人一人一瓶五粮液喝了起来，她们娘俩的酒量真是不错，喝过半瓶之后竟然只是微微有点酒意，这是我们开始猜拳，张雅楠放起了音乐，前三拳我都输了，便脱了个精光</p><p>　　我说，“我们一拳决胜负，你们俩出一样的数，输者脱衣喝酒。”</p><p>　　“好”，她们同意，我的拳一出，不出所料的战胜了她们，此时娘俩站起身，在音乐的伴奏下跳起了脱衣舞，娘俩一会把警服脱了下来，只剩下相同的粉色奶罩和裤衩，以及长丝袜和高跟鞋，娘俩开始在我面前亲吻，抚摩，互相解下了对方的奶罩，四只大奶子在互相摩擦挤压，接着她们脱下了裤衩，相互用手抠着对方的逼逼，这是张敏回头对我说：“今天我们娘俩都给你了，你是先操老逼还是先操小逼？”</p><p>没等我说话，张雅楠接茬道：“你就老逼小逼一起操吧！”说着娘俩拉着我上了床，她们只穿着长丝袜和高跟鞋，两人让我躺下，同时亲吻我的身体，吸吮我的鸡吧，舔弄我的屁眼，娘俩的手指同时在对方的逼里抠动。</p><p>　　这时张敏说道：“老公我受不了了，快来操我吧！”</p><p>　　张雅楠嬉笑道：“老骚逼不行喽，叔公快操她吧！”</p><p>　　我让张敏趴在床边上，双腿分开，张雅楠脸冲着张敏的逼坐在她的双腿之间，舔弄着张敏的骚逼吸吮着她的逼汤，我从后面把大鸡吧插进了张敏的逼里，使劲的抽插起来，抽插几下之后，便从张敏的逼里抽出大鸡吧插进张雅楠的嘴里抽插几下，然后再插进张敏的屁眼里操几下，就这样反反复复，操的张敏大声的浪叫：“哦……哦……死老公……好儿子……操死老娘了……哦……老娘的骚逼要被你操翻了……啊……老娘的屁眼要被你操裂了……哦……使劲操……”</p><p>　　同时张雅楠卖力的舔弄着她妈妈的骚逼屁眼，还有我进进出出的大鸡吧，吸吮着她妈妈流出的逼汤，不知何时张雅楠已将一根带刺的黄瓜捅进了自己的逼里</p><p>　　突然张敏身子一阵抽搐，大声叫道：“啊——-啊——–我来了—-啊——我飞了……不行了……骚逼女儿快来……快来接替老娘……让你的老爸……你的老公来操你的烂逼……啊……舒服死了……”</p><p>　　张雅楠闻听此言，早已按耐不住，从我们的腿缝中爬出来，躺在床上，高举着两条穿着长丝袜和高跟鞋的美腿，大声叫着：“老爸……老公……快来操我啊……我的骚逼想死大鸡吧了”</p><p>　　我双手抓这她的大腿搭在肩上，大鸡吧插进她的逼里狂操起来，张雅楠被操的直翻白眼，浪叫的“哦……啊……老公的鸡吧真厉害……女儿的骚逼都被操烂了……啊……使劲操……操死我……妈妈……快来舔我的逼水……我都流成河了”</p><p>　　张敏此时又开始兴奋了，笑道：“妈的小死逼，真够骚的，不愧是妈妈这个老骚逼生的”说着趴过来舔着女儿骚逼。屁眼。逼汤，以及我的带着白沫的鸡吧，同时把她的一只手整个的插进了自己的老逼里……</p><p>　　后来，我悄悄的离开了这座城市，不久我听朋友说，张敏和张雅楠母女同时怀孕生子了，两个孩子长的出奇的相象……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>阅读说明</title>
    <link href="/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/"/>
    <url>/2024/02/04/%E6%9C%AC%E7%AB%99%E8%AF%B4%E6%98%8E/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="个人书站"><a href="#个人书站" class="headerlink" title="个人书站"></a>个人书站</h2><p>未成年人禁止🈲访问</p><p>禁止分享到社交网络平台</p><p>违反以上规则带来的后果与本站点无关。</p><h2 id="更新时间"><a href="#更新时间" class="headerlink" title="更新时间"></a>更新时间</h2><p>不定期更新</p><h2 id="注意事项‼️"><a href="#注意事项‼️" class="headerlink" title="注意事项‼️"></a>注意事项‼️</h2><p>本站点随时会关闭，请勿依赖！</p><h2 id="再次提醒"><a href="#再次提醒" class="headerlink" title="再次提醒"></a>再次提醒</h2><p>请勿分享！请勿分享！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>岳母</title>
    <link href="/2024/01/08/%E5%B2%B3%E6%AF%8D/"/>
    <url>/2024/01/08/%E5%B2%B3%E6%AF%8D/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我对春姬满意极了，虽然她不是我心里一直以来梦中的女孩，我梦中女孩是很文静和有气质的。但春姬的性感让我时时都充满性欲。我心里有一些疙瘩，就是我第一次与春姬做爱，我发现我很容易顶入她的玉穴，而且她的那里面水也很多，不像处女那样干涩。这是男人很注意到的问题。<br>我很娓婉地问春姬，谁知她却哈哈大笑，道：“什么年代了，你还讲这个。我也没要求你是处男呀。” 我撒了一个谎道：“我没得过处女，想知道是什么回事。”<br>“那你去找一个呀，我才不在意呢。”过了一下，她说：“你知道我是什么时候第一次的吗？十一岁。那时谁知道你是我老公呀，要不我就留给你了。”她温柔地搂着我，“我看你还挺封建的，告诉你，我男朋友起码有二三十个，从十一岁开始我就跟他们玩了。不过，你要娶了我我保证不在外面玩了，你太厉害了，我应付你都不过来。”<br>怪不得她玉穴那么容易进，水又多，原来从十一岁起就给男人弄了八年。“那你准不准我到外面玩？”我半开玩笑地问。<br>“我才不管你。”<br>不过我还是很满意春姬，毕竟我身份也太低了。现代城市里的人，哪里还那么讲究这个？从我给林叔叔开车起我就知道了。林叔叔不但有情妇，还和几个人的老婆有关系，她们的老公都知道，没什么的。<br>我没和春姬认识不到一个月，她就常带我上她家了。春姬的父母很开朗的，又很爱玩。春姬爸爸崔叔叔虽是北方人，但不是很高，一米七几，很和善。春姬妈妈也就是林副市长的妹妹林嫚媛穿起高跟鞋来差不多有丈夫高，论姿色与媚姨差不多，但没有媚姨那种摄人心魂的媚态和雍荣华贵的贵妇像，她看起来比玉媚姨大一些，虽是副市长的妹妹，但是感觉上有长辈的亲近，但却不失女人的卓卓风姿。我想玉媚姨是一朵娇玫瑰，而嫚媛阿姨恰如一枝出墙的红杏，分外夺目。<br>嫚媛阿姨在市里的一家医院工作，是护士长。<br>我去时每次都要我陪打麻将，经常一玩就是到半夜，特别星期五和星期天，更是整天玩。但春姬妈妈嫚媛例外。我不太爱玩麻将，因为我认为它是丧志的东西，而春姬妈（我叫她媛姨）她讲究保养，要保证睡眠，所以我和媛姨两人轮流打。<br>玩累了，我就在春姬家休息，开始我还自己睡，但才几天，春姬就把我拽到她床上了。那天大家都休息了，我睡一下子，春姬就拉我到她房间。<br>春姬很是放浪，简直有点肆无忌旦。她房间与父母房间只有一墙之隔，然而她却从哼哼唧唧到放声大叫，被子也捂不住她。也难怪，碰到我这样粗大的，她哪里有不叫的？那晚她叫了一个多小时。第二天，我也不敢早起，等崔叔叔和嫚媛阿姨上班后才起来。<br>从此，我和崔叔叔及媛姨的关系变得微妙起来。我不在那么随便地和他们玩了，因为我占有春姬这个“把柄”已给崔叔叔和媛姨抓到了。我已真正地把他们当成了长辈一般来看了。而他们也看出我对春姬的真心实意，对我更关心和爱护，特别是媛姨，常常对我问长问短的，她说：“你和春姬两个正好互补，她从小玩疯了，正缺个人管她。”<br>其实，我对崔叔叔和嫚媛阿姨感觉上更亲了，而嫚媛阿姨则以岳母自居。当然，现在他们家的重活都是我干喽。不像从前我要干，她们都客气一下。<br>我堂而皇之地住了进来，尽管春姬还没毕业。<br>由于我玉茎巨大，没有合适的避孕套（大号的又紧一些短一些用得一点不舒服），所以才一个半月的时间，春姬的月经还没见，一检查，才知道真是怀上了。连忙去医院做了。<br>那晚我和林叔叔出差回来，晚上大约都有十点多了，我突然想起春姬明天就回广州学校了，去和她告别一下。而且这时崔叔叔他们一定都没睡，他们每天不到十一二点不上床。<br>可当嫚媛阿姨给我开门时，只有她一人。厅里吊灯关了，开着昏暗的壁灯，电视正开着，崔叔叔这么早就睡了？<br>嫚媛阿姨说：“你怎么这么晚才来。”<br>我告诉她来意。她说：“先坐一会儿，休息一下。”<br>我问她崔叔叔为什么就睡了，她说崔叔叔已经出差了，而春姬从刚医院出来，身子还虚，明天就要回学校了，就先睡了。她自己一个人，没事干，她刚洗了澡，想睡早点。我想去看一下春姬，嫚媛阿姨说让春姬睡吧明天她还要早起，叫我在客房睡明天再说。<br>我就去洗了澡。出来然后见嫚媛阿姨还没睡，就陪她坐着说话。<br>我们两人坐在沙发上聊着，但我没话说，因为嫚媛阿姨使我真有点口干舌燥。她洗澡后穿着一件紫色的睡袍，睡袍光滑闪烁，柔坠而贴身，使嫚媛姨身体凹凸毕现，曲线优美，一头披肩秀发似瀑布般撤落在她那肥腴的后背和浑圆的肩头上，两条胳膊滑腻光洁，雪肤滑嫩，柔若无骨，宛如两段玉藕，胸前睡袍口子很低，她那丰满的双峰高耸前突，两团肉球衬托出深深的乳沟，走动时饱满丰腴的双峰微微晃动着，紫睡袍笼着丰韵的双腿，衬托着浑圆的肥臀，更显肉感。再偷看嫚媛姨如花般的脸颊，秀丽妩媚，露着醉人的模样，柳眉下一对丹凤媚眼，黑漆漆，水汪汪，顾盼生辉，时时泛出勾魂慑魄的秋波，樱唇红润，惹人垂涎。艳丽秀美如出墙红杏，娇艳一方。<br>灯下观美人，才知嫚媛阿姨的姿色更加动人，紫色睡袍随着她的走动，乳颤臀摆，身移袍拂，不紧不慢，有分有寸，显得高贵端庄，就像仙女降临到人间，令人更加难以抗拒，不禁想入非非。<br>但是我却是嫚媛阿姨的准女婿。有这样一个丈母娘我真是够骄傲的。我突然觉得，嫚媛阿姨比春姬魅力足多了。想着的时候，我的下体不自觉地涨了一些，因为我洗澡后是穿着休闲短裤，哪敢给嫚媛阿姨看出来？便用腿夹住。<br>我有一答没一答地和嫚媛阿姨说话。也许我感到没什么说的吧，竟把春姬怀孕的消息说了出来。<br>嫚媛阿姨吃惊地说：“你们怎么这么不小心？春姬还没毕业呀。”<br>我告诉她说已去医院处理了，她说我们还年轻，不要老这样，要不以后怕怀不上了。<br>我聆听她的教诲，挺不好意思的。末了，她说：“你们没采取什么避孕措施吗？”<br>我说：“要不让春姬吃药。”<br>她走到房中拿出一盒东西递给我，说：“吃药会破坏女人生理。最好用这个。”<br>我看是中号的，这中号哪里套得下我那根大东西？大号都勉强。但又不好说，就道：“那……那个东西我也试过了，我用不合。”<br>嫚媛阿姨打量了我一下，说：“看你，蛮高大的呀。”<br>我立刻知道嫚媛阿姨误会以为我那东西小了，忙道：“不是，我……我不会用。”<br>嫚媛阿姨仿佛舒了一口气，我知道她是很疼春姬的，就因为这样才会使春姬小小年纪就历经成人之事了。嫚媛阿姨嗔道：“看你，真是老实过头了，这个都不会。”说着，她从盒里抽出一个来，拿在手里说：“你们现在的年轻人，自立能力就是差，什么都要教，我原以为你从农村出来会好一点……”<br>我说：“就是从农村出来才不知道的，没接触过。”<br>她说：“把你那东西拿出来，我教你。”<br>我连连躲闪，说“不……”<br>嫚媛阿姨见我这样以为我不好意思意思，便道：“以前我在医院里给人护理，给男人导尿啦，上药啦，看过多少，比你老得多的我就看过了，二十年前你还是小娃娃时我就看过了……”<br>我说：“媛姨……我……不习惯……我……”<br>她柔声道：“你这小孩，给大人看见又有什么，春姬是我生出来的，看着长大的，我早就把你当成我自己的孩子了，以后你们结婚，我就是你岳母，你就当是你妈妈看一下你身体，这有什么呢。你还要叫我妈妈呢。我现在教会你，以后你们不用我再操心这些事。呶，春姬都在里面睡着。”说着俯过身来到我前面。<br>我只能让开手，任嫚媛阿姨拉开我的裤头。她拉开后，由于我的东西被我用大腿夹住了，灯又暗，她看不见，以为我的东西小看不到，戏道：“小鸡鸡在哪里？”说着凑脸过去。<br>我只有把腿放开，顿时，我的玉棒如弹簧一般弹起来，刚好顶到嫚媛阿姨的嘴唇边，她“呀——”地叫了一声，我想偏过下身，却在她张嘴叫时我的玉棒划进她嘴里。她连忙抬起头，我和嫚媛阿姨都挺尴尬的。<br>好在嫚媛阿姨迅速平静过来，掩饰道：“看不出你小鬼头，还蛮大的啊。现在我给你套上去，看着，记住了。”<br>我看着嫚媛阿姨的手握上去，嫚媛阿姨的手温热而柔软，我刚才稍软的玉棒随着她的抓握，又硬涨起来。<br>嫚媛阿姨拿着避孕套捉住我的玉棒在往上套，但一切都是徒劳。因为中号的根本套不上去。嫚媛阿姨道：“这是春姬爸爸用的，你用不合，不过道理都是一样的，就这样套上去就行了。”说着，她在我硕大的玉棒头上弄着。<br>嫚媛阿姨的双手柔软柔软的在我那敏感地带弄着，使我麻稣稣地舒服极了，由于几天春姬吃流产药，而我又没自己弄，这时我感到小腹里一股股暖流在回旋，直想射精，但只得忍住，但我却感到玉棒在嫚媛阿姨的掌指中一下下跳动、抓握和轻抚。由于嫚媛阿姨弄得我麻稣稣的舒服，我又不舍得让她离开，结果不一会，一大股热精冲出来，我连忙伸手去抢嫚媛阿姨手中的玉棒，然而来不及了，嫚媛阿姨躲闪不及，直射到她的面庞上，在她起身躲闪时，又一大股飞射出来到她胸前。当我看嫚媛阿姨时，惊呆了，这次我射出足有一匙羹的东西，一点点溅在嫚媛阿姨那娇艳的面庞上，嘴唇上，眉毛上和发梢处，在她那洁白细腻的脖子上和她右侧丰乳的睡袍处，也是星星点点……当时我无法形容自己，有射精后的愉悦，更多是对后果的担心……嫚媛阿姨的表情我不知如何形容，好象她既有尴尬又不知所措，而且我还觉得她有一点生气，她哪里会料到，老实的女婿竟会把精液射到她身上。我更不知如何是好，连说：“媛姨，我……我不是故意的……”说着便手忙脚乱地却给她擦她那面庞，她自己也用纸巾擦着，四只手在她面庞上忙着，我只好手往下移去擦她脖子，接着就去擦她胸前奶子上的精液。我擦着，嫚媛阿姨的大奶子随着我手掌的擦动而有弹性地摆对，在我手里，软而弹，舒服极了，真想捧在手里搓揉它，可是我哪敢？正当我又心猿意马时，就感觉不对劲了，我抬眼望时，嫚媛阿姨停住了，正看着我，表情有点古怪。我忙抽回手，说：“嫚媛阿姨，我明早再来。”说完就逃似地离开了她家。<br>当然第二早我不敢去，好象嫚媛阿姨窥透了我的心思。只打了个电话给春姬，说事情忙，送不了她了，到我有空再到学校看她。<br>没有春姬，我百无聊赖。又不敢上崔叔叔家，一下公司事务，上林叔叔家吃晚饭，晚饭后林叔叔晚饭后叫我送他到外面，我把车交给他就回来了，早早睡吧，这是我当兵保持的早睡习惯。正睡下，电话响了，是嫚媛阿姨打来的，我刚说：“嫚媛阿姨……”她就道：“今晚你可以过来睡，我有些事要跟你谈。”<br>什么回事？<br>我一下子赶到阿姨家。阿姨开了门。呀！嫚媛阿姨真是比前天晚上更加迷人和性感。她一袭金黄色的睡袍，两根细细的吊带系在她浑圆的肩上，双臂如藕，双乳前耸，乳沟深深，一串金项链挂在她洁白细腻的脖子上，睡袍仿佛按照她的身段所裁，紧腰，至髋臀部也紧包着，勾勒出她美好的腰身和丰满的臀。再看她如花的面庞，弯而细的眉毛被精心描过，隐约可看出眉黛中含粉，更增妩媚，睫毛曲卷，双目含情，红唇欲滴，睡发弯弯曲曲。嫚媛阿姨的睡袍光柔而垂坠，那光滑的睡袍摸上去手感一定好极了……“你在干什么？”嫚媛阿姨问道。<br>“我已经睡了。”<br>“这么早就睡了？懒虫。”她嗔道。<br>嫚媛阿姨这种爱嗔，我最爱听了，从头到脚都有麻酥酥的感觉。<br>“我找你来是想跟你商量一件事。”<br>“什么事啊，嫚媛阿姨。”<br>“我想等春姬一毕业出来就跟你结婚，免得她整天在外面疯，没有人管。”<br>“我还小哩，嫚媛阿姨。”<br>“你要还叫我嫚媛阿姨？叫我妈了才对。”<br>“……”<br>“怎么，不愿意？”<br>“愿。”我求之不得。<br>“你们结婚后还小，要注意避孕。要不会影响事业，我不想年纪轻轻就做姥姥。哦，那种小的套子你不合，去买了大一点的没有？”<br>“我……不好意思去买。”<br>“我就知道你们这些年轻人，唉……”<br>说着，嫚媛阿姨走进里屋，拿过一盒来递给我，“进房去，试试看合不。”<br>我走到春姬房门口推了一下门，锁上了，便说：“锁上了，不用试了。”<br>“真是傻瓜，到我的房不行？”<br>于是我到嫚媛阿姨的房中。嫚媛阿姨的房真是美啊，宽大的床上松松的床垫，床上两叠薄被整齐叠着，光滑耀眼的绸缎帐缦使整个房中充满温馨与肉欲，想不到，结婚20年，已40的嫚媛阿姨和崔叔叔还那么浪漫。我的玉棒一下子硬涨起来，我连忙抽出来，打开避孕套，套上去，但套子还是小了一点，箍得紧紧的，想褪出来却不容易，我一急，上头的圏被我撕裂了，更褪不出来了。<br>“怎么样？”嫚媛阿姨在门口问道。<br>“太紧了，褪不出来了。”我道。<br>嫚媛阿姨走进来，排我坐下，道：“谁叫你这小弟弟这么大，活该啦。”说着伸手来帮我解。<br>到底是嫚媛阿姨心细，在她的巧手摆弄之下，一会儿，慢慢地撕开了一个头，然后她沿着那个口慢慢撕开。她边撕边道：“你这小子，再像那天那样弄脏我的衣裳，我要你买一件新的。”<br>我听到她又和蔼又有一些玩笑味，便应道：“嫚媛阿姨，那天我不是故意的，今天我再那样，我赔你十件。”<br>“尽捡好听地来说，怕我不做你的丈母娘呀。”嫚媛阿姨道。<br>“嫚媛阿姨，你太美了，有这样的丈母娘我最骄傲了。”<br>套解下来了，嫚媛阿姨道：“好了，以后我再留心看有没有合适的，”接着拍了拍我的玉棒，“小家伙，还挺精神的，蛮可爱的呢，还好，今晚没使坏。”<br>我正想收起来，心里也有一些失落，要是嫚媛阿姨再像那天那样给我弄一下，赔她一百件睡袍我也愿！<br>这时，嫚媛阿姨道：“这种套子上面都有一些润滑剂的，我给你搽干静。”<br>说着嫚媛阿姨用她睡袍下摆处轻轻搽干净我玉棒上所沾避孕套的润滑剂，她柔滑的睡袍搽着，使我玉棒更涨硬得难受，而且玉棒随着心跳一下下地跳动。我真想在她用睡袍下摆搽时顶在她丰腴的大腿上。<br>嫚媛阿姨轻轻摸着，道：“我是丈母娘看女婿，越看越喜欢，你呀，挺棒的，怪不得春姬那么喜欢你。”<br>我不知说什么，嫚媛阿姨给我搽完，就出去继续看电视了。<br>我在嫚媛阿姨的房间里，想等一下穿好衣裤再出去。可是，刚才嫚媛阿姨那风情万种且性感的样子，使我肉棒硬如钢，怎么也不能消软下来。<br>我轻轻抚摸着自己，意淫着嫚媛阿姨，好久，忽然，嫚媛阿姨在外叫我，吓我一跳：“阿峰，怎么还不出来？”<br>我心一动，道：“嫚媛阿姨，我涨得难受，软不下来。”<br>嫚媛阿姨进来，说：“怎么回事？”我故意装出焦急的样子，“它怎么也软不了。”<br>嫚媛阿姨嗔道：“真是笨，自己弄一下不软了？”<br>我道：“我一直在弄的。”<br>她问：“你以前自己试过吗？”<br>我道：“有过，但几分钟就出来了。”<br>嫚媛阿姨不愧是护士，她道：“是不是阿姨在，你紧张，出不来？我把门关上，别紧张，慢慢来。”为了消除我怕羞心理，又道：“哪个人不自己弄？连阿姨有时都自己弄呢，你要不会自己弄，要是春姬不在家怎么办？”<br>过了十多分钟，我叫道：“嫚媛阿姨，还是不行。”<br>她进来，道：“你这么长时间充血对健康不好，五个小时连续充血组织会坏死的。”<br>她自言自语道：“春姬在就好了。”过了一下，她道：“阿峰，阿姨来给你弄弄试一下。”<br>我故意道：“不……”<br>她道：“还怕羞哩，告诉你，阿姨是个护士，什么没见过？给好多男人护理过下身呢。不过，他们都没有你的大。”<br>我半推半就地，嫚媛阿姨蹲下来，双手握住我的肉棒，我心头一颤，嫚媛阿姨纤纤细手如绵般柔软撮着我的肉棒舒服极了。<br>嫚媛阿姨怕我难为情，道：“别紧张，就当医生给你检查。喏，这样舒服不？”<br>我道：“舒……服……”<br>嫚媛阿姨柔柔道：“放松，你就当春姬在给你弄，一下子就出来了，我来月经时就这样给你崔叔叔弄，一下子就出来了。。”<br>我问：“嫚媛阿姨，崔叔叔的……是不是……也好大？”<br>嫚媛阿姨白了我一眼，嗔道：“怎么，想打听阿姨的隐私？”<br>我连道：“不……不……”<br>她道：“他哪有你大，才你三分之二长，又没你的粗。”<br>我道：“嫚媛阿姨，是不是……又粗又长的……女人很……舒服……”<br>她的手一颤，隔了一下，道：“真是什么也不懂，当然啦，我家的春姬有福了。”<br>我索性同什么都不懂样子，道：“我听说有很多种姿势，……我想给春姬舒服……不知什么……姿势……最能给她舒服……”<br>好久，嫚媛阿姨道：“过几天，我给你拿一些图片给你就知道了。”<br>嫚媛阿姨弄了十多分钟，我仍没射，她道：“今晚你怎么了，那晚一下子就出来了。”<br>我淫心极盛，颤抖着，道：“嫚媛阿姨，我想你……亲我……那里……就……”<br>她一愣，停住了，拍打我肉棒一下，轻声道：“你好坏！”便不理我。<br>我心如坠入万丈深渊，连肉棒都要软了。<br>只见嫚媛阿姨迷人的眼睛白我一下，俯下身，亲了一亲我的棒头，道：“春姬亲过你的吗？”<br>我说没有。她道：“我常亲你崔叔叔的呢，以后春姬要来月经了，你就要她亲你这里，就好了。”<br>她将我的玉棒头一口衔在嘴里，我立刻感到嫚媛阿姨软软的唇包着我那敏感之处，滑滑暖暖的。嫚媛阿姨接着用她那软而巧的舌头轻舔我的棒头，她低下头去时，我发现嫚媛阿姨的脸更红润，其实我不知道，嫚媛阿姨在市里是艳名广播的，她多情面目含春，端庄中有一丝骚媚，男人叫她“万人迷”。<br>她双手握住我的肉棒，开始揉搓，偶尔还用雪白纤细的手指抚摸肉袋。嫚媛阿姨脸的位置不住上下移动着，纤细剔透的粉颈随着伸直。也许感到坚硬的血管传来火热的脉动，她的脸立刻火热般红起来。我的龟头在嫚媛阿姨的吮舔中更膨胀，嫚媛阿姨的眼神出现陶醉感，她闭上眼睛滑动灵活的小舌头舔着，一面用舌头用力压，同时在龟头的四周舔，沿着背后的肉缝轻轻上下舔。用嘴唇包围龟头放进嘴里，这时候也没有忘记用舌尖不停的刺激它。<br>直立的肉棒颤抖着，止不住要往上顶入她口中深处，她显然觉察到了，轻轻道：“别急，好女婿，让妈妈给你慢慢来……”<br>嫚媛阿姨口舌吮舔着，接着她的口在上下套弄着玉棒，双手也开始握住我的玉棒上下套弄，而她婆娑的头发散落在我大腿间和小腹间，随着她头的上下动作摩娑着我下身痒痒麻麻的，我欲疯了般地直想射精，一只手抚摸着亮丽的黑发和粉颈，另一只手则在她光滑的背部不住轻抚着……嫚媛阿姨嘴里含着肉棒不住弄着，她身体上下摆动。黑发飞舞，透过她睡袍胸口处我看见她丰满的乳房摆动着，胴体在睡袍包裹之下美艳无比。我不停用手撩起嫚媛阿姨的柔细黑发，这是为了看到圣洁嫚媛阿姨的模样。嫚媛阿姨的脸已经红到耳根，无法掩饰脸上的表情，艳丽的胴体热的发烫。<br>嫚媛阿姨张大嘴把肉棒吞进去，又吐出来，反反复复，双手握着也随之快速套弄，我感觉出嫚媛阿姨妖媚的动作，她的脸上充满淫靡的红润，妖媚美丽的屁股扭动着，我只觉得肉棒硬涨，禁不住弓下身一手按住她的背，一只手去摸弄她胸前吊着那晃荡的大奶子，连叫道：“嫚媛阿姨，快……快……”直到我感觉要出来了，便用力按住她的头肉棒往她喉咙深处顶去，而她双手紧紧握着与唇不断刺激我的棒头，一刹那，一大股精液飞射而出，当她受惊停住时，我一手搂住她的头，一手握着她握住我肉棒的小手，拿我的肉棒头去她嘴唇处不断磨擦，精液源源射出，直达她口中，娇美的脸上，迷人的发梢处，细腻的脖子上到处都是……射完了，我还感到刺激无比，仍用未消的肉棒去搅嫚媛阿姨的唇……直到软下来，我才放开她，呆呆地看着嫚媛阿姨，心中一阵空虚，不知道今晚到底发生什么，好奇怪。过了一会，嫚媛阿姨道：“好了，舒服了吧。你看搞我身都脏了，我去洗洗。”<br>嫚媛阿姨进卫生间里去洗了，我仍呆呆坐在沙发上。大脑的缺氧和兴奋过后，我想不出这究竟是为何，可能就是为了教会我有这种游戏吧。不过回想起来，还是挺刺激的。我心里觉得嫚媛阿姨真好。<br>不久，嫚媛阿姨就出来了，排我坐在床沿上，她抚摸着我额头。道：“你呀，以后要是春姬来了经，就让他这样给你做，明白了？”<br>“嗯。”<br>“你们男人，不知道女人的苦，女人每月要出那么多血，这时还要去外面玩。以前你岳父就这样，我一来了经，他就去外面玩，后来我这样给他弄，才拴住他。”<br>我道：“嫚媛阿姨，我想……春姬不肯的。”<br>“你呀，真傻到家了。她有不肯？”过了一下，她又道：“这样舒服吗？”我点头。<br>沉默了一下，她又道：“小峰，要是春姬没给你做，你又想极了，告诉我，妈可以给你做。”嫚媛阿姨又轻轻地抚摸着我的额头。我说：“嫚媛阿姨，你真好。”<br>嫚媛阿姨道：“还好，你这小子，真坏，那东西出来了还不拿走开，还故意在我拿嘴唇上搅，还要射在我脸上。”她嗔道：“你说，是不是想什么歪事了？”<br>我呐呐地道：“嫚媛阿姨，真的没想……没有……我只觉得……好舒服……我……当你成……春姬了”我差点没说想插进她的玉穴里去射。<br>她“噗哧”一声笑了：“看你急的，你是我女婿哩……”接着道：“女婿半个儿，哪个娘不爱儿的。何况我只有春姬一个女儿，我后半辈子就靠你了。”说着她搂着我，在我额上吻了一下。我在她怀里，很不自然，因为嫚媛阿姨既是我的丈母娘，但此时我却在她怀里感觉到她乳间迷人的香味传来，让我激动。<br>嫚媛阿姨轻拥着我，我也大胆把左手环绕着她，轻轻在她后腰上抚摸着，嫚媛阿姨的睡袍丝般柔顺，绸般质感，缎般光泽让我兴奋不已，而她比我矮，我从她睡袍胸口处又看见了她两只大奶子，我的肉棒一下子又翘了起来，顶得裤子高高的，但有了刚才的经历，嫚媛阿姨连我的肉棒都敢吃，我还怕什么。于是我对嫚媛阿姨说：“嫚媛阿姨，我还想要一次，你……”<br>嫚媛阿姨说：“我已累了……”<br>我撒娇道：“不嘛，嫚媛阿姨。”<br>“我现在累了，想休息了，你自己看着办吧……”说完闭上眼靠在床头上上不理我。<br>我搂着嫚媛阿姨，轻轻地抚摸她的腰背，她没反应，我将手慢慢地伸往下，直到她臀部，我隔着光滑的睡袍在她丰满而肉感的臀部轻抚着，嫚媛阿姨的臀部充满弹性，抚摸一阵，我发觉她没穿有内裤，我一阵兴奋，反复抚摸着，真的，没有内袍头及袍边的痕迹！我血涌了上来，更放肆地在嫚媛阿姨的丰臀上捏摸着。而嫚媛阿姨仿佛觉得我在给她按摩似的，轻闭着眼，任我所为。我胆更大了，一手搂着她，一手在她的小腹上抚摸着，她微凸的小腹在睡袍的覆盖下性感而丰满，我抚摸着，渐渐把手往上移，直到她两肋，然后到了她的大奶子旁边，她仍不理我，我手直哆嗦，但眼前的美人我哪会放弃？我的双手已揉上去了，嫚媛阿姨那双涨大的奶子在我掌中波动，似要溢出我指缝，隔着睡袍，我兴奋地揉着，她两奶头渐渐涨大发硬起来。嫚媛阿姨这才轻轻地转过脸来，在我面庞上吻了一下，低声道：“小峰，你好坏……”<br>这话似乎给我一种暗示，我感到莫大的鼓舞。竟回吻了她娇艳的面庞，在她耳边轻道：“嫚媛阿姨，我好爱你的。”说着，慢慢吻向她的艳唇，而搂着她的左手也握住她光滑弹性的左臂，我右手则往下直达她两腿间那女人的神秘之处。<br>当我手刚触到那里时，嫚媛阿姨反射似的叫道：“小峰，不能，不能弄那里……”<br>我手停住了，但仍按在她那里。嫚媛阿姨道：“小峰，哪里都可给你弄，就那里不行。”接着，她又道：“我是你岳母，春姬就是那里生下来的，你不能去弄她的那。”<br>我柔声道：“嫚媛阿姨，我想看看，你和春姬的一样不一样。”说着，就吻上了她的艳唇，而右手也在她那肥沃的蜜穴上抚弄起来。 弄了，开始，她只是被动地被我吻，一会而她就回应了，我俩热吻着，而我的手也在隔着睡袍探索她的蜜穴，不久，睡袍湿了一片……我俩热吻着，似乎透不过气来。吻她时，我看到她娇艳的脸上红潮泛起，星眼迷离，如花一般。我索性停下来，看着她那迷人的样子。过了一会，她见我没吻她，睁开眼，看见我正看着自己，有点不好意思，问道：“小峰，我的那里与春姬的一样吗？”<br>我轻笑道：“嫚媛阿姨，春姬那里比别的少女那里要丰满得多，你的又比春姬的更要肥厚。”<br>她双手搂着我脖子，吊在我身上，道：“哪有女儿的和妈妈的不一样的，等你弄她十多年后，她要比我这里还要丰满了。”<br>我道：“是吗，嫚媛阿姨？我想仔细看你那里……”说着从她睡袍下摆伸手进去。<br>她连道：“别、别、小峰！”说着紧紧夹住腿不让我动。<br>我道：“嫚 媛阿姨，我只想……”<br>“你不要再去动了，我也是个女人，刚才你动我我就好想春姬她爸了，要是我们一冲动，你做不了我女婿，我也成不了你岳母了，天下哪有岳母的大腿给女婿弄的？”<br>我又吻上去，道：“嫚媛阿姨，我只摸摸一下。”说着手往里，嫚媛阿姨的腿慢慢地松开，慢慢地松开……我抚上去，一个光滑丰腴的包子！（后来我才知道，这里不少人向外国人学习，都做了阴部美容，将阴毛除净，给阴部增白，嫚媛阿姨就如此）我轻轻抚弄着，在她阴包上，大肉包之间的肉缝里，还轻挖进她的蜜穴里，此时，嫚媛阿姨已经是淫水长流，湿了两腿间及臀部、睡袍……嫚媛阿姨道：“小峰，不要动了，我忍不住了……”<br>我仍在挑弄着，过了一下，我道：“嫚媛阿姨，刚才你帮我吃，现在我帮你吃。”<br>她一愣，道：“小峰，你……你不嫌我老……”<br>我道：“嫚媛阿姨，你才39岁，但像29岁一样，正成熟哩，我好爱你。”<br>她感动道：“小峰，我以为你只爱吃春姬那样年轻的女孩……我好爱你，以后我都帮你弄。”<br>我道：“嫚媛阿姨，以后咱这样，你想了我帮你，我想了你帮我。”<br>她不好意思，脸更红了。<br>我放开她，嫚媛阿姨半躺在床头上，两腿打开，我半跪在她两腿间，我从睡袍下摆看去，见嫚媛阿姨果真没穿有内裤，我想，难道嫚媛阿姨早有想法，只是碍于我们母婿关系，且她有长辈矜持才欲要却拒吗？我突然想起我在家时她打电话给我说“今晚你可以过来睡”，这一切说明嫚媛阿姨要我主动去进攻她，否则我把尤物丢失，我顿时开窍，兴奋不已。<br>我掀起嫚媛阿姨睡袍下摆，她羞得将手蒙住脸，昏暗的红灯下，嫚媛阿姨露出她丰满且水汪汪的肥穴，我早扑在她两腿间，舔吮起来，我灵巧的舌头不住挑动她肥腴的肉缝中间，直舔得嫚媛阿姨呻吟连连，玉液琼浆汨汨而出，我边舔边用手指轻挖，嫚媛阿姨哪里经受得住？双手抱住我的头连唿心肝。<br>我忍不住了，脱去衣裤，直立的肉棒在嫚媛阿姨眼前晃动，我按住她，双手抚摸搓弄她发涨的大奶子，肉棒抵住她蜜穴上。<br>嫚媛阿姨道：“小峰，别、别、别……我是你丈母娘啊……”<br>我握住自己的肉棒，巨大的肉棒，棒头象一颗大鸡蛋似在嫚媛阿姨肉缝磨擦着，接着，又用坚硬的棒头在嫚媛阿姨的穴口搅动着，道：“嫚媛阿姨，我要你教我用什么姿势来对春姬最好。”<br>嫚媛阿姨摆动艳丽的胴体，原本成熟清丽的美艳，此时因淫荡更是增添许多妖媚：“小峰……求你，别再折磨我了……我是你……丈母娘啊！”<br>我不知她要求我插进去还是求我不要插进去，我却腰部一用力，将整根阴茎插入，将高耸的肉棒送进嫚媛阿姨的花瓣。<br>“啊！”嫚媛阿姨叫了出声，性感的身体弓了起来，嫚媛阿姨觉得身体爆发出从未有过的感觉，她觉得她的花瓣好像被撕开了似的，已经插进嫚媛阿姨花瓣的我，则是同时捏摸着她的乳房，当肉棒完全进入嫚媛阿姨润湿的花瓣内部时，一股成熟青春的火热体温紧紧地包住我的肉棒，我感到热乎乎水汪汪的，我不断的抽动肉棒。嫚媛阿姨：“啊……好坏好坏……的女婿呀，你……要搞死我了……嗯……嗯……”<br>我抓住嫚媛阿姨丰满的裸腰不停地上下抽动，愈来愈粗暴地让嫚媛阿姨撞向我的巨根，两个涨大的奶子也紧贴着我肥脸晃荡，我衔住嫚媛阿姨大而硬涨的乳头吸吮，朝粉红色的乳晕攻击，再间杂用嘴唇轻噬、拉扯乳尖。嫚媛阿姨温软的裸体，被我紧紧包住，我吸吮、抚摸嫚媛阿姨晶莹的每一寸肌肤，我以口相就，缠住嫚媛阿姨的香舌，吸吮着，她剧烈的摇摆腰部，每一次插入都会伴随嫚媛阿姨淫荡娇媚的叫声。我一手揉捏嫚媛阿姨浑圆高耸的乳房，一手扶着嫚媛阿姨的丰腰，嫚媛阿姨圆润的臀部一下一下在撞击，雪白的大腿紧紧夹住我有力的腰，娇艳的身躯、清丽的脸庞此时散出荡人的妖媚。<br>我握抓着嫚媛阿姨丰挺的双乳，由背后插入嫚媛阿姨的肥穴，而阿才将嫚媛阿姨的腿扳到最开，猛力的抽插嫚媛阿姨湿润的花瓣，失去理智的嫚媛阿姨配合着发出淫荡地浪叫“啊……心肝……疼……要搞死我了……好坏的女婿……”<br>我第一次见到赤裸的嫚媛阿姨，我第一次亲眼目睹嫚媛阿姨吸吮不是自己丈夫男人的阴茎，男人的手在嫚媛阿姨惊艳的胴体上抚摸，用舌头抚弄嫚媛阿姨的私处、乳房，欣赏嫚媛阿姨性感的身体。<br>用力抽插好一阵，嫚媛阿姨突然尖叫起来，死死搂住我，“死了……我要死了……啊……好女婿……呀……”<br>接着她身体连连抽动着……我取出肉棒，让嫚媛阿姨转身扶着沙发，我来到她身后拥住她，从嫚媛阿姨身后的我把肉棒插进嫚媛阿姨的花瓣，而且一直插到底，我的小腹紧紧贴在嫚媛阿姨丰满的臀部上，然后他把嫚媛阿姨的骨盆往前抬，我由嫚媛阿姨背后抓住嫚媛阿姨两只丰乳，吻着嫚媛阿姨的粉颈，媚眼半眯的嫚媛阿姨回过头来，嫚媛阿姨看我时的眼睛带着奇异的朦胧，散发表情妖冶的飘逸之美，她伸出小巧的舌头与我舌头纠缠一起，嫚媛阿姨和我的津液互相交流滋润着，我淫笑，边亲吻嫚媛阿姨温热的肌肤边道：“好吗？舒服吗？”<br>嫚媛阿姨淫媚的叫道：“嗯……啊……好……好舒服…….”<br>我也淫极了：“嫚媛阿姨，我也好舒服，我要搞死你，要像搞你女儿春姬一样搞你。”然后故意轻轻在浅处抽动，突然连向她体肉狂顶……嫚媛阿姨在我的猛捅下娇唿道：“啊…………啊.……你好大力……啊！……”<br>我揉搓着嫚媛阿姨丰满的乳房，一面亲吻，嫚媛阿姨一面由小巧的嘴角漏出淫浪哼声，美丽的丰满玉腿不停颤抖。我猛烈的抽插使嫚媛阿姨的身体不断振动，嫚媛阿姨娇媚的浪叫：“啊.……喔……”<br>大约二十多分钟过去，嫚媛阿姨已在床上从这头到那头，从伏在床上到躺在床上，嫚媛阿姨不住被我搓弄着大奶子，被我顶弄着蜜穴。而她淫叫也一浪高过一浪。<br>正当我发觉肉棒如火般灼烧而更狠狠抽插时，就在这刹那，嫚媛阿姨大叫，紧紧搂着我，对我又撕又咬，我知道嫚媛阿姨又爬上顶点。<br>我同时一阵悸动快感传遍全身，喷出了又浓又多的精液，注入了嫚媛阿姨整个子宫。<br>我未消的肉棒仍深植在嫚媛阿姨体肉，我俯下身将裸体拥在怀中，一边抚摸着嫚媛阿姨细腻光滑的肌肤、揉捏嫚媛阿姨丰满雪白的臀部与乳房、亲吻嫚媛阿姨俏丽脸庞，一边说道：“嫚媛阿姨，我好爱你……”<br>嫚媛阿姨眼睑下垂，微眯的眼中眨着眼白，星眼迷漓，沉浸在肉欲的欢乐中。<br>这夜，我与嫚媛阿姨一起睡在她的床上。<br>第二早，恢复体力的我醒来，看看身边躺着的嫚媛阿姨尚在梦中。我想：多少个早晨，崔叔叔就这样醒来看着可人的嫚媛阿姨呀，而今，我也一样。嫚媛阿姨头发有点散乱，轻轻地唿吸着，很妩媚良迷人。我轻轻在她身上摸着，她也醒来了，看着我，任我摸。我撩起她睡袍下摆，她有点不好意思，半躺半倚在床头，我把两个枕头垫在她腰背处。我在她光滑的大腿上摩娑着，渐渐地往上，直到她大腿根部及内侧，在她小腹处，我见一个淡淡的白印，便问道：“嫚媛阿姨，这里为什么有一个白印啊？”<br>嫚媛阿姨点了一下我的额头，嗔道：“还不是为了你们这些坏男人。”<br>我不解道：“我们？为什么？”<br>嫚媛阿姨道：“这是生春姬时留下的，她是剖腹产，还不是她爸爸怕我生春姬后那里会松弛，他……不舒服，一定要我剖腹产，你们男人……真是坏透了，光顾为了自己舒服，让我们女人挨一刀……”<br>我伸手慢慢抚摸着，道：“嫚媛阿姨，怪不得你生了春姬那里还那么紧，而且又丰满……水又好多，滑滑的……昨晚你夹得我一下子就不行了……我最爱了……” 嫚媛阿姨捂住我的嘴，道：“不说了……羞死了……”过了一会，她又道：“从来没有人给我吃过下面……，小峰，我吃我那里，好舒服……我……好感动……”<br>我却已伸手往下，直摸到她蜜处，又是水汪汪的了，看来，嫚媛阿姨真是个情种，一句撩她的话竟会让她激动而出水。我的肉棒已是坚起来，顶出短裤头，我翻身到嫚媛阿姨身上抱住半躺的嫚媛阿姨，将硬涨的肉棒向她下体蜜处犁去……这几天，我都和嫚媛阿姨沉浸在肉欲里。<br>其实我们都很矛盾，对于我来说还好一点，毕竟我还小些时候就有了和婶婶乱伦的经历。而嫚媛阿姨就不同了，每次完事后，她都有自责心理。都是我轻轻在抚摸着她，安慰她。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>电视模特</title>
    <link href="/2023/05/08/%E7%94%B5%E8%A7%86%E6%A8%A1%E7%89%B9/"/>
    <url>/2023/05/08/%E7%94%B5%E8%A7%86%E6%A8%A1%E7%89%B9/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>首先透露女生背景：91年生，江苏人，表演专业毕业，曾在某类电视节目中担任模特。<br>且称呼她，小予吧~</p><p>那一个周末的夜晚，打完篮球，按照惯例，回到公司换一身干净的衣服，准备回家。<br>一看qq，小予在。</p><p>我们是通过网络认识的，我同时也有她的微信，微信中的照片，如同给大家公布的照片一般，看起来清纯可人，甜的不行。<br>虽然干了她快一年了，不联系也大半年了，但依旧记得，她穿旗袍那张照片：<br>凹凸有致，长发披肩，小小的嘴巴惹人怜。</p><p>但那一晚，已经挺晚的了，快10点了。<br>我换完衣服，随便在qq上敲了几个字给她。<br>没想到，这几个随意的问候，敲开了她的寂寞，也敲开了，后来一连串的炮事。</p><p>我也没想到，这么晚，一个女孩子家，照片看来如此甜美乖巧的女生，愿意接受一个陌生男人随意的邀请。<br>虽然我强调，我刚打完球，随便换的一身运动便服，不适合约会，希望她能见谅。<br>小予还是欣然接受了，我邀约她去一个情调小酒馆的邀请。</p><p>到了酒馆门口，我见到了本人，这个照片曾让我yy几次的实物。<br>当然，如今的照片和本人，有差别是正常的，就看差异多大了。</p><p>小予很清纯，如同照片一样的瓜子脸、小嘴、撩人的眼睛，个字不高，穿着牛仔短裤和简单T恤，一头长发披肩。<br>除了身材算不上苗条但还匀称以外，我一时还没发现什么毛病。<br>或许因为学的是表演专业，她的普通话、声音特别好听。</p><p>酒馆一坐下，各点一杯普通的鸡尾酒，开始佯装着彼此的斯文，聊着光鲜亮丽的人生。<br>和很多在上海的约会一样，对于这样的场景，我司空见惯、游刃有余了，尤其一上手，就摸清了对方略带虚荣，无知于世事却又要佯装世故的特点，更好对症下药。</p><p>没多久，我就感觉到，对方能够接受我。</p><p>不知觉，过了12点。<br>果然，我们都喝完那一杯装斯文的酒之后，她说：<br>要不再喝一点？</p><p>一切自在掌握，因此，我也没有太大愉悦，只是缓缓的带着她换了个更舒服的沙发座位，然后，点了这个酒馆最有特色，也后劲较大的酒，也不在劈情操装强调摆人生了，直接玩石头剪刀布，输的喝酒。</p><p>一下子几杯下肚，她的脸开始泛红，果然，佯装世故与成熟的她非不肯承认自己头晕，非要继续叫酒。</p><p>只可惜，那时候已经2点，酒保前来惭愧的提醒我们打烊。</p><p>小予确实输的不像话，也不服气。<br>那可爱的样子、红红的脸颊，让我想入菲菲……</p><p>我欲擒故纵，故意说：<br>不好意思，带你来这么一个关门早的地方（尼玛，2点关门还算早，已经很人道了好不好！）<br>：没事的，我觉得挺开心的。<br>她还是一副客套，撑着淑女的样子。<br>但心跳加快，胸脯起起伏伏……<br>：诶……那你，没事吧？会不会多？<br>：这点酒，一点事都没有！</p><p>我靠，还tm硬撑……<br>我故作无奈，试探的问到：<br>那，换个地方再喝一点？</p><p>兄弟们，大家都知道，这个问题非常敏感——直接揭示着这个女人对你的兴趣与否！</p><p>：好啊，还有哪里可以去呢？</p><p>yes！you see！<br>一切尽在掌控！</p><p>去了一家动感的酒吧，业务经理是我朋友，一看我带一个女的过来，什么都懂了。<br>从不收我酒钱，但却让我做足了排场，满满一桌的酒（那是因为一旦我有大应酬，都会带到他这里来捧场，他已经赚了不少了），而且排除几个小跟班连番和小予玩骰子，却剩的我一个人那边。<br>当然，这个时候，我丝毫不会觉得孤单，还会装模作样的在一边帮她出点子，结果当然是她输的一塌糊涂。<br>当然，这股硬脾气，还是要她不肯认输地一杯杯干完。</p><p>在她频频举杯的那一刻，我和业务经理频频使眼色，表示：这货，太好玩。</p><p>直到4点，我实在困了，却看她一旁兴奋倒不行，周遭强烈的音乐实在让我犯困。<br>确实，不必几年前，当时的自己爱死这昏黑中的节奏和暧昧的气味了。</p><p>我提出送她回家，正好一瓶洋酒也喝完了，她意犹未尽，但明显看的出来有点发晕。<br>只能忿忿不平略带遗憾的，离开场子。</p><p>一出门，一吹风……<br>喝过酒的你们懂得……</p><p>按照她迷迷糊糊的指示，我来到她家楼下，搀扶着迷迷糊糊的她走进她的房间，把她放在沙发上，她算不上烂醉，还有意识，只是失去了平衡力，有那么点大舌头……<br>但是，却没有排斥我在她家里……</p><p>根据上百次的经验，我知道：<br>Game Start！</p><p>我淡定地洗了把脸，洗了洗手，换了拖鞋，放下包，<br>好好整理了一下随身的物品，好检查有没有丢手机少钞票什么的。<br>还自己倒了一杯果汁，喝完，上了个厕所。</p><p>然后，回到沙发边上，看着趴在沙发上，大口喘气的她，<br>摸摸她的背，问：<br>喝多了吧？<br>：嗯……有点……<br>：傻丫头，干嘛要和哪些人喝这么多。<br>：我没喝多少，都……都是我……我赢得……<br>（苦笑）：好吧，都是你赢的。你现在难受吗？要不要洗澡？</p><p>！！！！<br>兄弟们，这也是一个非常重要的暗示，也决定了，这个女人要不要留你在屋子里。<br>以及，有没有机会，去干她！</p><p>但是，当时的答案却出乎我意料！</p><p>：一会再洗吧……我好累……<br>（我靠，是好醉吧，要是这么趴下去，肯定睡过去了）<br>：那怎么办?<br>我明知故问，其实留下一个开放式问题，寻找着切入口。</p><p>90后果然奇葩。<br>：我背好酸……<br>她无力的呻吟着。<br>我崩溃……这个答案好抽象，一下子没让我想好如何进攻……</p><p>呆了大约3秒钟，我想，不如将计就计……<br>：那行吧，要不我给你按摩按摩？<br>：你……你行不行啊……</p><p>本少爷可是平均1周2次高档按摩会所的常客，就算没学过，想想也知道怎么按了……</p><p>：你睡好，躺平，试试就知道了！<br>她乖乖的趴着，其实这个姿势更利于她陷入睡眠，所以在按的时候，我开始就找在肩胛骨上的几个酸痛的穴位，一方面，让她觉得我找穴位准，一方面，也防止她入睡。</p><p>：啊！啊~啊…好酸痛…<br>她接二连三的，淡淡且无力的叫着，其实也在一丝丝的唤醒我的荷尔蒙。</p><p>但我，不急，一点也不急，依旧隔着那件体恤，坐在她腿上，用手指，在背部的穴位点着，揉着。<br>：没想到，还真有点像真的哦……<br>她还有力气点评我？<br>看来不会睡着，也不算醉酒……</p><p>：是啊，我经常去按摩呀，所以也知道怎么按。要不要按腰？<br>：好，好啊……</p><p>慢慢的，我手指略过脊椎，寻找腰眼去顶，慢慢地往下走，顶到盆骨，再回到腰眼。<br>这样的按摩路线，我却发现，她安静了许多。</p><p>我确信她不是睡着，而是，而是在享受着……<br>于是，我开始把手指放在她臀部两侧的环跳穴，开始在臀部的2侧点了下去，正常人，都会感觉非常酸。</p><p>：啊！好痛！</p><p>她的身体都为之一振，大叫了一声。从声音中听起来，貌似酒都醒了。<br>但很明显，她没有责怪我碰她的屁股。</p><p>：那我轻一点？<br>：嗯……你轻一点……</p><p>我心中一记冷笑：好吧，你已经被我搞定了……</p><p>于是我双手掌隔着她的牛仔短裤，慢慢、轻轻地揉着她浑圆俏丽的臀部，看着性感的臀部曲线，真不愧是学表演的身材，上过电视做过模特的料子……</p><p>一边想着，一边按着，我竟然没有发觉自己，按摩她臀部的手掌，哪里是按摩的手法，分明已经是摸屁股的节奏……</p><p>：裤子太厚了，按着费劲，要不……脱掉？<br>：这……好吧……</p><p>怪不得在摸屁股的时候，她背着我毫无动静，或许，应该是享受着，微醺的时候，一个异性手掌的爱抚……<br>她也觉得，隔着裤子，太难受……</p><p>她依旧趴在沙发上，由我，拉下她的牛仔裤，看着，一条轻薄类似的小内裤，包着一对肉感漂亮的臀部……</p><p>并且，在我寻找合适位置放置牛仔裤的时候，我发现了一瓶精油！</p><p>：你这里还有精油啊，不错哦!<br>：是啊，朋友国外带回来的，还没怎么用过……我也不常用</p><p>我见机行事，说道：这个用来按摩再好不过了<br>：可以吗？那你试试？</p><p>各位看官！这时候，她都说要用精油了，你们能意识到一些契机吗？</p><p>：好啊，精油按起来我也轻松一点，不过，你这T恤……<br>：怎么了？<br>：裤子也脱了，也省得精油碰到衣服，把T恤脱掉吧。<br>：……好~</p><p>她犹豫了一下，摆了个姿势，示意要我帮她脱衣服。<br>这个时候，我感觉到了，2个人的酒基本都快要清醒了……</p><p>脱掉了她的衣服，背对着我，趴在沙发上的，是一个性感算不上苗条，肉感却不带赘肉的三点式躯体。</p><p>我想象着平时推油技师给我按摩时的每一个动作……<br>倒油、搓手，推背，指压、点穴……<br>时不时的，手指或者手掌，掠过她的胸罩带子、划过她那可爱的小内裤。<br>而且，因为精油的关系，那小内裤，基本变得透明，可以完整的看到整个臀部的样子……</p><p>这时候的手法基本接近专业，我也心无杂念的给她推着，</p><p>：舒服吗？<br>：……真……真舒服……你还挺专业的……<br>：你等我一下，我衣服都碰到精油了，我脱一下<br>：嗯……好的……</p><p>我就这么借口脱去了T恤，和牛仔裤，也只穿着一条内裤，坐在她身上，按着……<br>半夜三更，一个女生屋子，点着蜡烛关着灯，一个只见过第一面的男人，只穿一条内裤，坐在她的大腿后侧，用精油抚摸着她的躯体，整个背部，白嫩顺滑的皮肤，都在这个男人的手中玩弄着。</p><p>慢慢，我也不再认真的按她的背部，开始学着一些不正规的按摩店，用起来指划……<br>从她的背部、耳畔、指划着，画着圈圈，慢慢地，在臀部附近划着。</p><p>安静的夜，我听着她的呼吸，从平缓，又回到了稍稍急促……<br>她的嘴，也因为我的指划，微微的张大着……</p><p>指划的手，再一次回归到包着透明内裤的臀部，在烛光的照映下，显得更加晶莹诱人，我大胆地从内裤的两侧，把手伸了进去，开始轻轻抓揉2片肉感的臀部，而大拇指，有意无意地试图稍稍扒开大腿内侧，想通过关联的肌肉，去刺激她的阴道……</p><p>很明显，这样的招数很受用，我发现，她原本自然张开的手掌，开始握成拳头……</p><p>逐渐，我慢慢将大拇指往中心区域探去，也慢慢用力试图拨开她的大腿内侧，她没有一丝反抗。</p><p>我终于，用大拇指按到了她的外阴两侧，压着阴毛，轻轻的揉着，但我始终没有直捣黄龙的用手指插进去……</p><p>：舒服吗？<br>：嗯……有油……是不是不好啊……</p><p>她是不希望我把油油的手指插进去……<br>呵呵，已经默认地接受我的侵入了</p><p>：放心吧，我不伸进去……</p><p>话说完，我一只手继续坚守下面的阵地，而另一只手，从她的背后绕过去，伸进胸罩，开始揉捏着她的胸部……</p><p>她又是一声轻轻的呻吟……没有任何反抗！</p><p>双上以上一下操作了几分钟，我索性往前一蹲，双手都从她的背后，解开胸罩，双手揉捏着这对饱满的胸部！<br>非常舒服，尤其听着她逐渐加急的呼吸声，看着依旧闭着眼，装作和起初按摩时一样的表情……</p><p>但实际上，她已经半裸着被我摸了——借着按摩的名义！！！</p><p>我起身，悄悄脱掉了内裤，继续回到按摩的位置，然而这一次，我用早已挺立的鸡巴，开始隔着内裤，蹭着她的屁股和阴道，轻轻地，慢慢的……<br>然后再用鸡巴，划到她的背部，脊椎、肩甲，肩膀……</p><p>：和手指比，怎么样？<br>：……啊……当然……当然比手指舒服……</p><p>她清楚的知道，突然降临的感官效果，是什么引起的，她开始呼吸更加急促，在我双手揉搓着乳头，而不断用鸡巴来回滑动在她的皮肤。<br>我知道机会来了，<br>我站到沙发一侧，一只手隔着内裤，正对她的阴道处，揉着，时不时隔着内裤往里微插少许，另一只手，继续挑逗着她的乳头。</p><p>整个过程，她没有翻身，只是习惯地把头转向另一侧，不让我看着她陶醉的脸。</p><p>我的鸡巴已经非常涨了，我从来没有玩过这样的按摩游戏，今天第一次试，也感觉很棒！</p><p>但不能这么按到早上吧……<br>我困了。<br>于是……</p><p>我把下半身往前凑，示意让她把头转过来，她一转过来的时候，脸正对我的高耸的鸡巴，她迷糊的双眼，和微张的嘴唇穿着大气看着我，我没有等到她反应过来，一边加快速度用手指骚扰着她，一边把鸡巴塞进了她嘴里。</p><p>因为刚划过她的背，鸡巴的前端，既有精油，也有一些淫液，而且一晚的酒，不知上了多少厕所，到了她家，我也没来得及洗……</p><p>但就是这样，我就把这样大鸡巴塞进了这个曾经做过电视模特的嘴里！</p><p>她微微的配合着，没有反抗，更多的是我慢慢加快速度在她嘴里抽插。</p><p>我也同时继续加快揉摸她阴道的速度，让2个人兴奋的加速度尽可能的一致！<br>致使她，被抽插的嘴一直发出“呜呜”声，但我丝毫没有发现，她想要张嘴逃离的欲望！</p><p>于是，到最后，我一下子抽拔出来，用手快速套弄着，在她张着嘴，在酒精和高潮交汇的时候，在还不知发生什么的时候，我膨胀的器官近距离对着她的脸，射在她眼睛，鼻孔、脸颊、嘴巴……</p><p>那一夜之后，我又有几次去她家，之后的过夜，就是正式的交手了，当然，再也没有之前推油按摩那么有意思的经历了，虽然，只是一次口暴。</p><p>不过，我和她的做爱过招，还是比较的配合，和她做，我总能保持非常久的时间，她偶尔也喜欢，在2个人喝一点小酒之后做，能让彼此更放开，当然，我也之后才知道，她如此放荡的做爱技术，只源于她的上任男友——也就是唯一一个发生关系的男人，他们才睡了3次，也就是做了三次的经验所得来，</p><p>例如，又一次，她主动要求射嘴里，射完后，又把精液都吞了下去。<br>又如，我从她睡觉的阁楼，干她，一直干到楼梯，楼下，所有场地我们那天都试了一遍，甚至，我把她推到窗台，让她的脸对着窗外，我从后面干她，她一脸淫荡酥软的表情对着窗外——当然，窗外的楼间距非常宽广，对面真要是想看清楚脸，必须要望远镜才行，那次，也算是非常的刺激！</p><p>几乎每一次干她，都能让她高潮2、3次。</p><p>或许，这是她在交往不到2、3个月当中，能放下自己那公主病脾气的唯一理由。</p><p>当然，我是受不了……<br>所以，有一次，她大段大段的短信痛斥我为啥不能像别的男朋友那样，下班去接她。<br>为什么不能在下雨天提前叮嘱她出门带伞，<br>为什么不能说一些甜言蜜语的海誓山盟，<br>为什么不能天天给她送早饭……</p><p>在她无休止的责问之后，<br>我淡淡的回了一句，：你想知道原因？因为我只是把你当炮友啊。</p><p>她沉默了，许久，才回复了另一段死要面子的回复……</p><p>我一笑了之，再也不想联系她。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>大姨子</title>
    <link href="/2023/05/08/%E5%A4%A7%E5%A7%A8%E5%AD%90/"/>
    <url>/2023/05/08/%E5%A4%A7%E5%A7%A8%E5%AD%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>本人去年国庆结婚，按照当地习俗都要拜新年，于是今年在拜了我的亲戚后，大年初二就开车带着老婆回娘家（壹个小县城，这几年发展得还比较快）走亲访友。简单介绍下：老婆是独生子女，这个所谓的大姨子是老婆家隔房的姐姐，她老公在某单位开车，而她的工作则是壹个大公司的文职人员，家境都不错，有个小孩在上1年级，在城里也有自己的住房。她也算是老婆在这个大城市里唯壹的亲人吧，所以大家有空都会聚在壹起吃个饭、打牌之类的，大姨子的麻将瘾特别大并且比较健谈。久而久之大家便特别熟悉了，偶尔开点过分的玩笑也不足为怪。大姨子身高1.6M左右、体重90多点吧，属于娇小型，娃娃脸，样貌壹般属于那种越看越漂亮的型。拜新年，当然大姨子家也逃不掉了。今年正月初五是他们家请客，壹大早就跑过耍。无意间说起大姨子今天要回城里，让他老公送她，我丈母娘是壹个口直心快的人，她知道我要回城头，就让她和我壹起回去，让他老公今天好好在家陪客人喝酒。酒席上他老公果然毫不犹豫的就醉了，而大姨子则准备要返城的物件（米、土豆、红薯之类的），应是把我的后备箱塞得满满的，我老婆要在娘家呆到过了大年才上班，她们当地习俗，嫁出去的女子头年回娘家都要呆壹段时间。<br>下午3点半准时起身返城，就我和大姨子两人。平时车程大概就是2个小时多点，但是今天是返城的高峰期，到城里已经是晚上7点过了。大姨子住城东和我住的地方不远，心想先帮她把大大小小的东西搬了再说。到她小区后，她上去开门，我帮她扛东西，因为是老小区，住4楼，没电梯，来回几个回合，说实话真累坏了。大姨子问我是不是累坏了，让我休息下再搬，我那能割下这个面子，壹口气搬完。坐在他家沙发上抽了支烟，大姨子给我泡了杯茶，拍了拍我背，说怎么衣服都湿了，我说不辛苦，又吹我小时候是多么的能吃苦耐劳。说请我出去吃饭，我估计这几天外面做生意的都还没有开张，就是随便在家做点面条、汤圆之类都行。吃了饭，我也自觉的开车回家了！到家才发现小包里面没有钥匙，我当时以为是抽烟的时候把钥匙落她家了。于是给大姨子打电话，让她帮我找找钥匙。结果是没有，大姨子看我如此狼狈，衣服也湿透了，就主动让我到她家暂住壹晚。（本狼真不是有意为之，事后打电话给我老婆才知道钥匙在她包里）我也没多余的选择，只好暂时过去住壹晚。在她家洗了个澡，由于没有内衣换，她老公的我穿不上就穿了壹件睡衣。之后是我睡次屋，我把笔记本打开上了下QQ没几个人，刚好看见大姨子也在上QQ，还在上面打QQ麻将，我打了个招呼说壹起玩，她同意了。我们各自在自己的房间里面打麻将。她老是让我给她喂牌，之后输了几把她提出说壹起玩，方便喂牌。想了想觉得也没啥子，就同意了。因为在我家大家经常壹起坐在床上斗地主、看电视。找了两张小电脑桌放床上，并排而坐，然后便是她口头命令让我喂牌，多玩几把感觉就乏味了。之后我建议壹起玩拖拉机整人，这下大家都玩得比较投入，赢了我们壹起庆祝输了壹起骂人抱怨。不知不觉都肚子都饿了，11点整了，刚才那壹晚汤圆的热量已经被消耗殆尽。她说下面有家烧烤还不错，她去买了壹大包烧烤上来，提了半瓶人头马红酒过来说要给我分享下。<br>所谓无心插柳柳成荫，也许就是这个道理吧！吃了烧烤喝了红酒继续打牌，说实话我都不想玩了，壹想明天反正没有事情做，就当陪陪她吧，估计平时她也没有这样玩过。有壹把牌，我没有按她说打结果输了，她壹个劲的捶我背，扯我的耳朵，也许是酒劲上来了也许是大家都正在兴致上，我心里暗想，何不借这个机会试探下呢！！我索性将大姨子的双手抓住，壹瞬间将她按在床上，说我也不是故意的，哪晓得对方的牌有那么好呢？！由于她也穿的是睡衣，衣服被撑开了，没有戴胸罩，半边酥胸展现在外。我看她脸瞬时红了，我愣了下，心里也毛躁起来了，在想上还是不上，脑袋壹热就吻了上去，大姨子刚开始没有反抗也没有配合。我壹边尝试着用舌头打开她的双唇，壹边抚摸着她下垂的胸部和殿部，但我没有感觉到她有要做得意思，正要放弃时，大姨子抱着我的头狂吻了起来。我当然不能在这个时候歇火，我配合著她，从背部抚摸到双腿，说实话皮肤真的好，乳晕很大，双乳下垂得比较厉害。突然间，她起身问我电脑里面有没有歪骗，也就是毛片嘛（因为以前她开玩笑的说要我帮她拷点毛片），我说有，问他喜欢欧美的还是日韩，当中换了几部，最后选了不欧美的。我把电脑放在床头柜上，把空调跳到28度，热啊！我问她做过口交没，她说没，我让她尝试下，她同意了，我壹把脱下她的小内裤，用手拨弄着她的小穴，淫水壹会儿就出来了，这时，我搬开她双腿，小穴两边的肉稍微有点黑，看来不常做，我用舌头给她做口交，这也是给她去除心理障碍，让她帮我口交。不壹会儿，大姨子就叫起来了，声音还真勾人，她用双手撑住我的头，不让我继续做，我哪里肯就此罢休，继续舌吻，她说进来，我要……说实话她的身体对我的吸引力不大，再加上喝了酒，老二都还没有完全勃起，我说老二都还没有完全苏醒，妳也来帮帮忙。大姨子没有拒绝，用手抚摸著老二还用纸擦了擦，我说放心吧，没有什么味道。她慢吞吞地吐纳著，看她的样子还真是新手，不熟练也很辛苦，我不忍心，我翻身将她按在床上，看着她朦胧的眼睛，我知道她已经迫不及待、望眼欲穿了。我心中也很躁动，心想壹定要把妳征服得服服帖帖的，于是乎，狂热的吻着她的嘴、耳朵、颈部,手指壹根进入她的小穴、两根进入她的小穴、三根进入她的小穴，使劲有节奏的骚动着她的小穴。刚开始还嗯嗯嗯嗯嗯嗯的呻吟，后来完全包住我的颈部或者背部，吐出啊啊啊啊的呻吟声，很大声。壹瞬间，她翻身起来，抓住我的老二就往她那里面塞，胸部还是很下垂，骑在我身上，屁股不断的耸动着，真骚啊！我打心里看着高兴，我将屁股顶起来，配合她的节奏，双手抓住她的双乳，她速度越来越快，啊啊啊啊叫个不停，还让我使劲抓住她的乳房，我真怕给她抓坏了。壹下，她不断的抖动着身体。我知道她高潮来了，壹股热水从我的骨头浇下来，真舒服。她问我完没有，我说没有，她就地躺在我身上，我怎么能让她喘息，我包住她的屁股，从下到上慢慢的抽送著，双手抚摸着她的阴唇，偶尔壹根手指还要壹起进入，偶尔也用湿润的手指抚摸着她的小菊花。突然间，她兴致又来了，又在上面不停地耸动，短暂的耸动后便完全躺在我身上了，急促的喘着气。我还是用手指挑逗着她的阴唇，偶尔也试探的接触下小菊花，小菊花已经被我用她的淫水完全湿润了，我慢慢的加快了抽送速度，同时手指也不断的侵犯她的菊花，壹用力，半截手指便进去了，她忙将我手指抽出。我问大姨子是不是不喜欢，她说感觉很不对劲，不让我进入，我翻身起来抱住她的壹条腿狂抽，她头发散乱壹团，乳房毫无节制的晃动着，看着大姨子这样，心里面有壹种无名的自豪感和胜利感。她则壹边自己抚摸著自己的胸部壹边看着A片，有节奏的呻吟著…..之后简单的换了几个动作，结束动作是背入式，我抓住她的腰，使劲操，淫水啪啪啪的衬着我们的节奏响个不停，我问大姨子，射在哪里，背部、胸部、脸上，她说就胸部吧，我提着老二，忘情的排泄著，结果都射到脖子上、头发、乳房上。彼此都躺在床上壹动不动，我说想不到妳有了小孩了身材还是这么好，皮肤也白嫩嫩的，就是技术差了点。她美滋滋的，说平时怎么保养的，又说她老公每次做都是提枪跨马，简单几个动作后便壹泻千里，说她壹个月最多三次，壹般两次，问我壹个月和老婆做几次、最多壹晚上做几次。她什么问题都敢问，甚至问我有没有跟其他女人做啊？怎么做啊？我只是稍作吹嘘下，她听得津津有味。然后我便说她应该如何口交，找了两部日本片子给她看，让她学习，她不带劲，说还是什么欧美的有感觉！也不知道什么时候睡着的……<br>第二天早上起床，大姨子要上班，结果起来壹看已经10点过了，说昨晚因为我忘了上闹铃，让我补偿她。我睡意正浓，没有时间理会她，昨晚完了事也没有洗澡，我说妳今天还上班不？她说不上了，请假壹天，反正去了也没有事情做。我心机壹动，说妳赶快去洗澡，做点饭来吃，昨晚能量消耗过大。她出去了，不知道什么时候，老婆打电话过来，问我起床没有，我说还没有，说在姐这里住的，钥匙忘带了，老婆说今天早上才发现在她包里，说我还比较诚实，又问姐去那里了？开始试探了，我说可能上班去了吧，这才安心的挂了电话。我起床洗了个澡，大姨子已经下去把菜买回来了，吃了饭和大姨子壹起看电视，说刚才老婆打电话过来，彼此对了下口吻。大姨子今天穿着还比较时髦，壹件紫色毛衣外下便是壹条短皮裤，下面是打底裤，最外面是壹件短小的黄色羽绒服服。我看了看大姨子诡异的笑了下，她手不老实的在我裆部游走，我说妳还想来吗？不怕三天走不动路吗？她说我还嫩了点，说著说著就将大姨子按在沙发上，没有脱衣服，双手伸到衣服里面壹阵乱搞，大姨子又来劲了，说老子今天夹不死妳，不信就来试壹下。我壹把大姨子的毛衣推到胸部上面，把胸罩往上壹推，乳房便完全暴露在我眼前，这时大姨子动弹不得，双手都被衣服束缚死了。我壹只手衬着她背部，壹只手迅速的解开她的短裤，瞬间侵入到她的下体，我说我要QJ妳。说着便野蛮的用手指侵略她的下体，她不断的呻吟著，时刻提醒我轻点，不脱衣服又是另外壹番风景。这时大姨子主动提出给我口交，可能是这样让她不舒服吧。我坐在沙发上，慢慢的享受着口交的乐趣，双手捏著双乳，之后大姨子主动坐了上来，小穴太松了，没什么感觉。我反身将大姨子压在沙发上，让她把屁股撅起，我抓住打底裤使劲的操动着，大概抽了几十下，实在是抽不动了，我躺在沙发上，大姨子坐上了，慢慢的耸动着，没有昨晚那么快，看来是学聪明了。我伸手到衣服里面抓住她的乳房搞啊搞，不见速度加快，之后又用手指抚摸她的阴帝和阴唇，她逼不住了，又开始发飙了。大概几十下，就高潮了。躺在我身上，我脱去她的外套，揉捏着她的屁股，慢慢的抽送著，淫水止不住的流了出来，我体力跟不上，也就没有打算玩她的小菊花，起身将她压制在身下，脱掉裤子，双腿呈八字型，操了起来，她双腿却加我夹得死死的，弄得我每操她壹次，头部都要和沙发碰撞壹次，我开始挑逗她，妳老公有没有在这里日过妳，她说没有，只在床上做；妳老公有没有日得妳高潮过，她说都是她自己让自己高潮的，我加快速度，她说，使劲…再快点…日我…我咬紧牙根，射了，因为穿着衣服，我射到她脸上，然后用纸慢慢的给她擦了，我看了下大姨子的小穴已经红肿了。心想下次有机会尝试下小菊花，老婆壹直不让我搞，搞她姐的也好。打底裤已经被扯烂了，大姨子洗了澡换了条裤子，走路都慢慢的，有点不自在。之后壹边看电视壹边揉捏她的奶子，说下次到什么地方去做。心想，壹年搞个两三次就够了，这样身体著不住，也容易被发现，影响了两个家庭的生活毕竟是不好的。<br>我也跟她分析了下，她也比较理智的接受了。我当然也给许诺说，有需要帮助的随叫随到。之后也不乏对她夸赞了壹番，她心里也是美不胜收，乐滋滋的。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>小妈</title>
    <link href="/2023/01/08/%E5%B0%8F%E5%A6%88/"/>
    <url>/2023/01/08/%E5%B0%8F%E5%A6%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>小妈真好吃<br>      作者：半块月亮<br>    “唔~~~~啊呀<del>爹爹</del>轻点<del>唔</del>顶得好深<del>”pia</del>“啊~~~”娇媚的呻吟声和屁股被抽打的声音顺着还没来得及被关紧的门缝传出来，钻进刚从公司处理完公务回来的阿辉耳朵里。<br>    「我这个爸身体还真是好，夜夜笙歌，丝毫不顾及我这个儿子的感受，也不知道从哪找来这么个狐媚子，骚得很。」阿辉吃不着葡萄心里酸溜溜，回到房里打开监控器，屏幕上赫然出现一男一女，女的穿着火红的薄纱情趣旗袍，丝毫遮不住性感的身材，屁股撅得高高地被身后的男人用鸡巴狠狠地操着，白嫩的屁股上一坨绯红，看来没少被抽打屁股，自己的亲生父亲在隔壁操着比自己仅仅大了几岁的继母，自己却在房间里偷看藏在他们房里的监控，偷窥他们的性事……阿辉伸手揉了揉自己肿胀得难受的裆部，从枕头下拿出一条淡紫色蕾丝丁字裤，裹住自己的粗壮鸡巴，把龟头前端的淫液涂抹在那条细细的丁字裤上，正撸得兴起，隔壁已经结束，没有了刺激的画面，阿辉熟练地从暗格里拿出一本相册，翻来来，上面赫然是摆出各种动作造型的自己自己小妈的写真，“妤可小妈，床上的你怎么这么骚啊~~~”继续往后翻着，有躺在沙发上睡着，半露酥胸的；有喝着牛奶，奶渍残留在唇边的；有被操到抽搐，一脸潮红的…………就这么看着来回撸了大半个小时，终于爆发出来，乳白的精液一滴不落全射在那抹淡紫色上，阿辉把它均匀涂开，确保晾干之后尽量不留痕迹“小妈<del>你可知道，你平时穿的内衣裤，包括今天被操得死去活来的时候身上那叫红纱旗袍，都是我给你准备好的，刚开始还会念叨怎么有股说不出来的味道，后来是慢慢习惯了吧？小妈，爸他能给你的，我也可以的</del>”阿辉摩挲着那张潮红脸蛋的照片，喃喃道“计划差不多了………”<br>    也不知是什么时候睡着的，阳光洒进来晃眼睛了才醒过来，看看时间，这个点，小妈应该在做有氧瑜伽，起身简单洗漱就下了楼，果然，大厅里，小妈跪趴在瑜伽垫上，仰着头，撅着大屁屁，随着节奏深呼吸吐着气。阿辉走过去，半靠在沙发上“真是个狐狸精。”低声呢喃着，调整了下坐姿，掏出手机，编辑短信：老爸，上海分部那边出了点棘手的问题，麻烦你老人家走一趟，辛苦了。<br>      这事儿阿辉几个月前就在筹谋，这次老赵过去，没有十天半个月根本回不来，来不及回家，只给妤可发了个临时有急事，在家照顾好自己的短信。<br>        “小妈，借我点资金周转一下呗<del>老赵这个月还没给生活费，穷得吃土了。”得赶紧把手机搞到手，老赵要是给她发短信了被看到那就前功尽弃了。<br>      “在我房里，你自己去拿吧。”说完换了个姿势，仰躺着放松身体。<br>      “好嘞</del>谢谢小妈<del>！”眼前风景固然好，但正事要紧，赶紧起身去楼上，拿到小妈手机，果然，老赵留了短信，模仿小妈的口吻，回复了个「放心吧老公，我会想你的</del>」，以免对方察觉到异样破坏计划。删掉短信记录，又把自己的号码调出来，更改——老公。搞定<del>小妈，我会好好爱你的</del><br>      做好一切，象征性给自己转了点钱，手机放回原位，下楼看到小妈已经运动结束，捧着杯子在喝水。<br>    “小妈，公司临时有事我出去一趟，钱我发生活费了就还你<del>谢啦</del>”<br>      “嗯，行。”明明只比我小几岁，一口一个小妈叫着，昨晚我还管他爸叫爹爹来着……真羞人……做完运动出了一身汗，回房洗澡，洗完出来正准备穿衣服，就听到手机短信提示音叮地一声，拿起手机一看：——“老公”「小狐狸，今天玩点不一样的待会儿穿上那条淡紫色丁字裤，不许穿罩罩，外面套上我给你新买的那件白色蕾丝轻纱旗袍，开档丝袜，桌子上那个眼罩也是给你准备的哦，穿好之后，戴上眼罩跪在门口等我回来，你放心，儿子被我支走了，今天不会回来，手机关机，乖乖等我哦！」<br>    妤可看着这条短信，脸红心跳，这个老赵，越来越会玩了，昨晚上刚做过，今天大白天的……还好现在才发短信，差点就被阿辉看到……<br>      关掉手机，打开衣柜抽屉，果然看到那条紫色蕾丝丁字裤，上面泛着淡淡的熟悉的味道，穿上丁字裤，那细细的绳子勒进屁股缝里，随着动作，在小穴口来回摩擦，又挑了条肤色开档丝袜，穿上那件指定的白色蕾丝旗袍，两个奶头不知道什么时候硬了起来，正好顶在旗袍胸前两朵白色绣花上，像极了两颗粉色花蕊，好看又淫荡，准备好一切，走到玄关，看到玄关处桌上放着的白色眼罩，拿起来戴好，跪在进门处静静等着，失去了视觉，别的感官就特别灵敏，脑海里全是会怎么被玩弄的想法，小穴止不住地开始冒着淫水。<br>      阿辉出门后并没有走远，一直在某个地方观察着家里的一举一动，直到看到心心念念的人儿跪在门口，折身从阳台上去从房间里取出早就准备好的项圈，抚摸着上面的铭牌“妤可小妈，准备好做我的小母狗了吗？”，阿辉顶着硬得发疼的大鸡巴，又在外面等了好一会儿，才整理好自己，走到门口，打开门，门里跪着的人儿身体轻微地颤抖着，也不知是紧张，兴奋还是别的什么。<br>    “爹爹<del>”虽然看不到，但是现在面前的人身上，有股自己特别熟悉的味道，妤可跪直了身子，双手摸索着去帮对方脱掉皮鞋。<br>    阿辉不敢说话，怕露馅儿了，见妤可主动来服侍脱鞋，知道计划初步成功了，伸手摸了摸妤可的脑袋，表示鼓励。<br>    脱好了鞋，妤可重新跪好，等待着指令，只听到叮叮当当的一阵声音响起，紧接着有什么套在了脖子上，项圈被扣好，链接着链条，另一端被阿辉握在手里，阿辉扯动链条，示意妤可跪趴着，妤可被蒙着眼跪趴好，两颗浑圆的奶子在空中晃动着，大屁股就那么撅着，要是有条尾巴，还真是十足的母狗样。<br>    阿辉牵着链子，引导着妤可走进了家里特意为她装修出来的形体室，这里四面都是镜子，可以好好的欣赏妤可小妈的媚态，这个场景，已经在阿辉脑子里构建了无数次，阿辉很激动，整个人都在轻微的颤抖着，深呼吸好几次才慢慢压下激动，微微颤抖的手，勾起妤可的下巴，迫使对方仰起头，大拇指摩挲着妤可的嘴唇，妤可伸出粉舌舔弄着手指，屁股也讨好似的来回扭动着。<br>      阿辉把大拇指伸进妤可嘴里，一进一出地抽插着，感受着粉舌的包裹和舔弄，心里暗骂了句“真他妈是个骚母狗。”，大鸡巴硬到像是要炸开，手指从妤可嘴里抽出来，拉开裤子拉链，龟头前端已经流出不少淫水，弄得龟头亮晶晶的，就那么直挺挺地对着妤可的嘴巴。<br>      妤可闻到熟悉的味道，伸出手握住面前这根梆硬的大鸡巴，舌尖舔弄着龟头的淫水，「唔</del>今天的大鸡巴怎么大了一圈<del>是因为太刺激了嘛</del>唔<del>老赵今天的大鸡巴好香甜</del>」<br>      “嗯<del>”被舌头舔弄得舒服，阿辉还是没忍住呻吟出了声，还好妤可在卖力忘情地舔弄着大鸡巴，没有察觉到异样。<br>      嘴里裹住大鸡巴，用力吮吸着，像是想要把里面的淫液都吸出来，吃得叽咕叽咕地水声四溢，小穴的水早就把那布料本就少得可怜的丁字裤湿了个透，妤可吐出嘴里的大鸡巴，转过身跪趴着，扯开满是淫水的丁字裤，掰开骚穴，骚穴没了遮挡，里面的淫水顺着穴口往下低落，妤可扭着大屁股，像个发情求操的骚母狗“爹爹~~~~唔<del>骚穴好痒</del>想吃爹爹的大鸡巴<del>操操妤可吧</del>唔~爹爹~~~”<br>      听着妤可发骚的声音，阿辉的龟头又是一股淫液涌出，握着鸡巴欺身上前，顶着硬得凸起的阴蒂，在妤可满是淫水的屁股缝里来回摩擦，顶得两片阴唇往两边翻起，妤可的大屁股撅得更高了，大屁股一上一下地配合着晃动。<br>      阿辉俯下身，凑在妤可耳边，含住耳垂轻轻吮吸，含了好一会儿才松开，轻声道“妤可小妈，真的要我进去吗？”一边说着，一边解开妤可的眼罩，大鸡巴还在小穴口来回摩擦着，淫水早就沾满了棒身，小穴里的媚肉还在不停地往外挤着淫水，恢复视线的妤可看着镜子里跪趴在男人身下，撅着大屁股求欢的淫荡样，不敢置信，以为自己看错，揉揉眼再看依然是，“阿………阿辉……你怎么………唔………别顶了</del>唔~~~”妤可嘴上说别顶了，可是屁股依然撅得高高的，紧紧地贴着阿辉。<br>      “啧<del>小妈刚刚可不是这样叫的</del>叫错了，可要罚的<del>！”阿辉一边挺着鸡巴来回滑动着，一手啪地扇在白嫩的屁股上，瞬间留下几根红红的印记。<br>    “啊~~~~别~~~唔嗯~~~~~我是你爸的女人，是你的小妈………不可以的………啊</del>”说着话，有丝丝口水从妤可嘴角流出来。<br>      “对啊<del>是我爸的女人，是我的母狗</del>！精盆<del>！有什么问题吗？嗯？”说一下，阿辉就用大鸡巴顶一下阴蒂，妤可就颤抖一下，别提多好玩“小妈？不愿意的话，不勉强你的，你看</del>我都没有绑你，你不愿意，自己走就是了<del>”龟头顶进小穴口，又拔出来，被阴唇包裹着来回抽动。<br>      是啊，阿辉甚至都没有伸手拉自己，真的要走吗？可是好喜欢这种感觉</del>唔~~~想要更多<del>唔</del>想被狠狠地操透~<br>    妤可嘴角的口水已经牵成丝滴在地板上，阿辉见她这发情淫荡的样子，就知道她跑不了了，大掌用力一挥，又拍在肥嫩的大屁股上“问你呢？说话！骚母狗，看看你这淫荡欠操的样子，你该叫我什么？”大屁股被拍打得红肿不堪，妤可却一点没有退缩，反而越贴越紧，屁股越撅越高。<br>      “大鸡巴爸爸~~~唔<del>叫你大鸡巴爸爸~~”妤可此时满脑子只有大鸡巴，想不了别的。扭着红彤彤的大屁股求欢的样子，活生生一淫贱的发情母狗。<br>      啪</del>阿辉对着这大屁股又是一巴掌，“掰好自己的骚逼，啧，这淫水流得，就没断过，就这么饥渴，说，你是爸爸的什么？”<br>        “啊~~~~爸爸~~~我是爸爸的骚母狗<del>唔~~~~是爸爸的精盆</del>！求求爸爸了~~~唔~~~~骚母狗的小穴好想要爸爸的大鸡巴~~~”妤可早已经沉沦在欲海里，也不知是生来淫贱还是自己不知道怎么回事变得越来越淫荡。<br>      阿辉看着日思夜想的小妈在自己胯下发情发浪成这样，再也忍不住，大鸡巴的龟头顶了进去，直抵子宫口“这么多水，还这么紧，操，老头子玩你这么久都没把你玩松？”<br>      “啊唔~~~爸爸~~~唔<del>插进来了~~~~啊~~~~好粗大的鸡巴~~~啊~~~好喜欢~~~爸爸~~~”<br>    妤可骚逼里的媚肉一下子包裹住阿辉的大鸡巴，拼命地往里吸着，好似要把大鸡巴连根吞掉一样…………<br>        阿辉一手揉着妤可硬挺的奶头，一手时不时地拍打着妤可的骚屁股，拍一下，骚穴里就收紧夹住大鸡巴，拍一下夹一下，阿辉玩得不亦乐乎………<br>      “骚母狗，真是不枉我花那么多心思</del>嘶~~~唔~~~这骚逼真是极品<del>真好操</del>呼<del>不做鸡巴套子真是可惜了</del>！”<br>        “爸…………唔…………嗯…………爸……………做爸爸………啊……的鸡巴套………唔……子…<del>啊啊啊~~~~”妤可两颊绯红，眼神迷离“嗯啊啊啊………爸………唔………爸…………啊………啊呀…………要尿了…………！”<br>          一边说着，妤可整个身体开始颤抖，还有些轻微抽搐，一股热流顺着尿道口喷涌而出，就这么被操到失禁了，小穴不停地收缩压榨着在里面抽插的大鸡巴…<br>          “啧啧啧，贱母狗，看看你，都被爸爸的大鸡巴操到喷尿了，真骚！”<br>        “唔</del>爸爸的<del>大</del>唔<del>大鸡巴太厉害了~！啊……………操透了………唔啊啊啊………操透骚母狗的淫穴了……啊………”<br>          “你踏马生来就是淫骨头，怎么会有这么骚的鸡巴套子，怎么操都操不够，哦~~~骚狗逼真会吸，夹得鸡巴爽死了！”<br>      “对啊…………唔………爸爸~~~生来就是爸爸的鸡巴套子</del>唔啊啊啊<del>被大鸡巴操透了<del>嗯啊啊啊</del>顶到子宫里了</del>唔~~~！”<br>      “嗯~~~就是要把你的骚逼操透，操得你个贱母狗离不开爸爸的大鸡巴！骚货！你的骚逼真他妈的好操，爸爸恨不得天天操你个骚狗东西！”<br>        “啊…………啊啊啊………给大鸡巴爸爸操~~~唔………啊啊……鸡巴套子随时给大鸡巴爸爸使用~~~”<br>        “真他妈的骚！你个贱货！爸爸要射了！精盆，接好了！”<br>      随着一声低吼，一股浓精射进了妤可的子宫，妤可的骚穴剧烈收缩着，也涌出一股热流打在鸡巴上。整个身体的皮肤都泛着一层粉色，空气里全是淫靡的味道…………</p><p>妤可视角</p><p>      机缘巧合下认识了老赵并顺利结了婚，妤可在老赵有意识的培养下开发了奴性，并调教成了性奴，每天没羞没臊地过着性福生活，直到……老赵的儿子阿辉回国，接管分公司，因为住一起，不得不收敛些，还好阿辉能接纳这个只比自己大了几岁的小妈。<br>      阿辉时常听到自己的妤可小妈抱怨拍写真累，走不完的模特场更是累人，又不肯在家当个家庭主妇，就不知从哪搞来了“养生丸”，一天一粒，吃了之后，确实每天都神清气爽，可是逐渐地，欲望也变得越来越大，经常主动向老赵求欢，被老赵打趣说活像个欲求不满的小淫娃，内裤也总是湿漉漉的，妤可只以为是被老赵玩弄调教成这样的，不疑有它……<br>    也不知道是从哪天开始，自己的衣柜里总是会多出一些衣服来，上面还会有淡淡的味道，说不出是什么味道，但还挺好闻，色狼老赵<del>！还挺会花心思！（殊不知这都是阿辉的杰作，包括正穿在身上，包裹着奶子和小穴的罩罩和内裤，上面全是阿辉的淫水和精液）<br>    这阿辉也不知道怎么回事，只要老赵在家，就躲在房里不出来，老赵不在，就总是嚷着让我陪他玩，连我早上做瑜伽的时候，只要老赵不在，他都要过来陪着，是不是老赵对他太严厉了，所以老躲着他爸？<br>      这天阿辉不在家，老赵回来刚进门，我就凑过去抱着他求欢</del>没办法……一天弄湿了两条内内，实在痒得难受“爹爹~~~馋爹爹的大鸡巴了<del>唔</del>”<br>      “你个小淫娃，看看你的骚穴，湿成什么样了？！”老赵的手指顺着湿漉漉的穴口滑进去，用手指操弄着发骚的妤可。<br>      “唔<del>都是被爹爹害的</del>！嗯啊<del>人家~~唔</del>以前都不这样的~~~！唔<del>”<br>      妤可含着老赵的嘴唇，讨好般地舔吸着，就这么一边吃着老赵渡过来的口水，一边被手指操着回了房间，在房间里，被老赵用大鸡巴送上高潮。<br>      第二天一早，吃过“养生丸”，神清气爽地起来做着瑜伽，老赵去公司处理公务一大早就走了，待会儿做完瑜伽，做点什么好呢？还在愣神，阿辉从楼上下来，坐在我身后的沙发上，我这么跪趴在这里，屁股撅得高高的，对着他……怎么像………唔………我在想什么呢……这一大早的………抬眼看看阿辉，他拿着手机不知道在捣鼓什么，根本就没在看我，我在胡思乱想什么………<br>    “小妈，给我转点生活费。”<br>    “手机在房间里，你自己去拿吧，密码你知道的。”<br>      阿辉上楼后没多久就又下来了，说是有朋友找，要出门去，今天不回来了。<br>    做完瑜伽，出了一身汗，回房洗了个澡，一摸下面又是湿滑一片，我怎么这么淫荡了呢……随时都想着那事儿………正自责着，手机里弹出一条短信，老赵让我穿上淡紫色蕾丝内裤和白纱旗袍去门口跪着等他回来，要给我个惊喜，打开衣柜，果然有他帮我准备好的丁字裤和情趣旗袍，闻着上面那股淡淡的味道，我的小穴已经开始浸出淫水，穿上丁字裤，阴蒂和阴唇被勒着，淫水更是止不住地开始往外冒，一切穿好打扮好后，来到玄关处，玄关旁的桌上放着一个白色眼罩，我拿起来戴好，视线被完全遮挡住，没了视觉，其它感官就更敏锐，丁字裤那条细绳勒进两瓣阴唇里，被淫水浸得湿了个透，我忍不住地前后扭动着肥臀，企图蹭点什么来止止痒………可是越扭越觉得不够………<br>    终于在不知道过了多久之后，门把手转动的声音响起，进来的人身上有股熟悉的味道，是爹爹回来了！我凑过去摸索着帮爹爹脱了鞋子，脸贴在贴贴裆部，鼻子嗅着裆部那熟悉的味道，骚穴里的淫虫像被唤醒了一个劲往深处爬似的，瘙痒难耐。<br>    爹爹摸了摸我的头，叮叮当当地好像拿出了什么东西，然后是冰凉的触感套在了脖子上，好像是，项圈之类的东西，爹爹示意让我跪趴好，我跪趴在地上，撅高屁股，淫水已经彻底把那块薄薄的布料浸透，由浅紫变成了深紫。<br>    跟着爹爹的牵引，进了一个房间，重新跪好，虽然看不到，但我知道爹爹就在我面前，我的鼻子正对着爹爹的裆部，那里有好闻的味道，滋啦~拉链被拉开的声音，更浓郁的味道萦绕在鼻尖，我伸出舌头去舔弄，上面的淫液味道好极了，我张嘴含住龟头，贪婪地吮吸。<br>    “爹爹</del>大鸡巴好好吃<del>唔<del>”咕叽咕叽………“好多水水~~~唔嗯~~~~”<br>      今天的大鸡巴比平时大了一圈，要是妤可足够细心，肯定也能发现味道跟平时也不太一样，可惜妤可早就闻惯了这个味道，又被欲望冲昏了头，哪里还知道那么多……<br>    含着吃了好一会儿，淫水渗过丁字裤滴在地板上留下一团水渍，妤可不舍地吐出嘴里的大鸡巴，转过身去，撅起大屁股，双手掰开淫水不断的骚穴谄媚淫荡地说着“爹爹~~~唔</del>骚狗穴想要爹爹的大鸡巴</del>里面好痒<del>闻到爹爹的味道就忍不住发情</del>”<br>      身后的人挺着大鸡巴插进我满是淫水的屁股缝，龟头顶在硬挺挺的阴蒂上，刺激得我一阵战栗，我双腿收紧，紧紧地夹住大鸡巴，屁股来回晃动着<del>“唔</del>夹到爹爹的大鸡巴了~~~”<br>    啪<del>！肥臀上被狠狠地扇了一巴掌，仿佛在控告我是淫贱勾人的骚母狗，白嫩的屁股上留下清晰的手指印。<br>    “爹爹的大鸡巴好烫~~~唔<del>骚母狗好喜欢~~~~啊</del>”流出来的淫水全都蹭到了大鸡巴上，因为全是淫水，滑的很，龟头时不时地顶在阴蒂上，时不时地挤进小穴口，顶得妤可淫叫连连。<br>    此时，妤可感到耳垂被含住，一股热气直往耳朵里钻，又酥又痒，“妤可小妈，原来这么饥渴这么骚啊？”<br>      妤可的身体还在来回扭动取悦着身后的大鸡巴，可是大脑直接宕机，小妈？！身后的人不是老赵吗！？眼罩被拿掉，面前镜子里倒映出来的，正是那个平日一口一个妤可小妈叫着自己的继子阿辉！他丝毫不慌张地继续用硬挺的大鸡巴在小穴口来回滑动着，震惊和慌乱被汹涌的情欲代替，嘴里还是本能地抗拒着：“阿辉~~~唔</del>不可以<del>！嗯~~~我是你的小妈~~唔嗯</del>！”<br>      “嗯？是吗？刚刚小妈可不是这样叫的<del>叫错了可是要被罚的。”阿辉倾身贴住妤可的后背，一手掐住妤可的脖子，一手抽打在那淫荡的大屁股上“看看镜子里的母狗妤可，哪里有小妈的样子？”<br>        “我……………唔…………我以为你是老赵…才……你……嗯~~别………”妤可眼神迷离，艰难地说完这话，小穴却在刺激下来回蠕动仿佛在抗议怎么一直在外面蹭，不赶紧放进来堵住淫水。<br>        “可是小妈明明已经知道是我了，不还是把鸡巴夹得那么紧，骚屁股扭得那么起劲？”阿辉掐着脖子的手滑到妤可下巴，微微用力让她抬起头“看看</del>谁家的小母狗啊<del>啧啧啧…………发情发得厉害，骚逼就跟发大水了似的</del>”<br>      我闭着眼，不敢看镜子里的自己有多骚，多淫贱“我是你爸的女人！我们不应该这样！”我颤抖着说完这句话，像是尽了最后的努力和挣扎，却忽略了满是淫水的骚穴一直紧紧地贴在滚烫的大鸡巴上，一刻不曾想过抽离。<br>      “我爸的女人，我的精盆，是吧？妤可小妈<del>”阿辉说着，用龟头一下一下地剐蹭顶撞着凸起的阴蒂，每蹭一下，我就抽搐战栗一下，“妤可小妈这么骚</del>就得做个鸡巴套子才对<del>”<br>        阿辉这么顶过几下之后就停了下来，我丝毫没有意识到，依然扭动着屁股，想要更多刺激，身体的每个细胞，好像都在叫嚣说，这还不够。<br>        “妤可小母狗，怎么嘴上说不愿意，小骚逼夹鸡巴夹得这么紧？这么不愿意我可不好强求啊，小妈，你不愿意就走吧</del>”阿辉语气略带遗憾，腹黑地用龟头微微顶进小穴口，瞬间被一层软肉包裹住，爽得发出一丝轻呼“嘶~~~要是不走，那就好好说，该怎么叫我？”<br>      我这时候恨不得被大鸡巴狠狠操透干穿，哪舍得放阿辉离开，顾不得伦理道德，小穴死死夹住龟头“爸爸~~~我的大鸡巴爸爸~~~唔~~~~我是阿辉的精盆~~~是阿辉的鸡巴套子~~~”<br>        阿辉见状，两手握住妤可的腰，一个挺身，大鸡巴直挺挺地插进去，直顶到子宫口，小穴里的媚肉挤上来紧紧地裹住闯进来的侵入者，两人同时发出舒服的呻吟………<br>        “终于操到你了~~~妤可小妈<del>嗯<del>骚穴怎么还这么紧！我爸操不透你，我来！操烂你的淫逼，看你还骚</del>！”阿辉一下一下地抽出来又用力顶进去地操弄着，小穴里还没来得及流出来的淫水，随着抽插被带出来，顺着交合处牵成丝落在地板上……<br>        “呀…………啊……………………爸~~~~！唔~~~~爸…………太深………了………唔…………啊………做爸………啊………爸的鸡巴套子………啊啊啊…………”我的屁股高高撅着，活像条正在发情被操的母狗<br>      淫水太多，整个房间充斥着咕叽咕叽的交合声，阴囊拍打在屁股上的啪啪声，时不时被抽打肥臀，清脆的巴掌声和绵延不绝的呻吟声…<br>      “骚母狗<del>！嗯………真不枉费我花这么多心思，嗯………骚穴真会吸………哦………”阿辉两手捏着两颗硬挺的奶头，往外拉扯，两个奶子被拉得变形，一吃痛，小穴绞得大鸡巴更紧了，像是要生生夹断。“让爸爸用大鸡巴好好给你操操……嗯……把小母狗的骚逼操透，操松！”<br>      “啊啊啊啊</del>…………</del>爸爸~~~~~！啊………<del>！要死了</del>！唔……………啊………不行了…………啊………要………啊…………尿了…………<del>！”<br>        话音还没落，一股透明液体从尿道口喷涌而出，我的小腹痉挛颤抖，小穴不停剧烈收缩着，被自己的继子像母狗一样操弄到失禁，我上半身再也支撑不住，瘫软地趴在地板上，屁股却依然撅得高高的，生怕大鸡巴滑落出去…<br>      “你看看你这个骚货，吃着大鸡巴不肯放的淫荡样子，是不是爸爸的鸡巴套子？”阿辉一下一下地把子宫口顶开，往子宫里撞去……<br>    “啊……………</del>嗯……………<del>是……………</del>唔<del>嗯啊啊~~~~是爸爸…………啊………的………鸡巴套子~~~~啊~~~就想~~~啊</del>被爸爸<del>啊</del>…………的~~~嗯~~~大鸡巴干……………<del>”我被阿辉的大鸡巴干到翻白眼，大脑已经完全无法思考<br>        “操！”阿辉看着眼前这个又骚又浪的女人，真是爱不释手恨不得时时把鸡巴放在里面“鸡巴套子就要时时刻刻裹着鸡巴，小母狗，是不是想天天被爸爸干死？嗯？你个荡妇！”<br>      “就要…………啊…………………每天都想被爸爸的大鸡巴……啊啊啊………干…………唔………小母狗喜欢爸爸的大鸡巴~~~~啊~~~啊~~~~”<br>      我的宫口被彻底顶开，阿辉的整根大鸡巴都操进了小穴里，恨不得连蛋蛋都塞进去，龟头更是撞进了子宫里“啊啊啊啊…………要坏掉了………唔……爸爸………啊………要死了………嗯啊啊啊………不……唔……不行了………</del>”<br>      “小妈~~哦…………要射了………小精盆，接好了<del>！”阿辉一个挺腰，大鸡巴挺进子宫深处，精关一开，精液灌满整个小穴，我也被再一次送上高潮，一股热流喷涌而出，打在大鸡巴上，整个人浑身颤抖，喘着粗气，满脸潮红…………<br>      阿辉抱起我，用手指擦了擦我嘴角的口水，调笑着“小妈真骚，我真喜欢。”把沾满口水的手指喊进嘴里“真好吃</del>”<br>      我睁开眼，看着他认真的眼睛，竟一时觉得羞涩“讨厌<del>！”<br>      “这里更好吃！”阿辉挺了挺留在小穴里还未完全疲软下去的大鸡巴。<br>        “那…………以后阿辉想吃了，就给阿辉吃</del>”我说完羞得不敢看他，把头藏进他的怀里………</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>隔壁的女人</title>
    <link href="/2022/10/28/%E9%9A%94%E5%A3%81%E7%9A%84%E5%A5%B3%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2022/10/28/%E9%9A%94%E5%A3%81%E7%9A%84%E5%A5%B3%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“砰！～～～呜～～～～～～”汽车关门和开动的声音把正在梦中和周公聊天的我叫醒，我立刻从床上坐了起来，然后拿起被子裹在身上后就向阳台跑去。</p><p>现在已经有八点多了，太阳光从透过窗子照在我身上。虽然有阳光，但是现在是冬天，窗户上还是有很多的霜。我把窗子打开一道缝，然后向隔壁的阳台望去。隔壁的阳台果然就像往常一样，正对着我这里的窗子打开着，而她正站在阳台上望着楼下的汽车一脸的冷漠，她好象不怕冷的样子，只穿一件黄色的睡衣。</p><p>我目不转睛的盯着她，她站了一会双手摩擦了一下胳膊就返回房间了。我立刻回到自己的房间，然后在五分钟内完成了穿衣服、洗脸、刷牙、梳头以及叠被子等一系列高难度的工作，然后我来到门口把耳朵贴在门上听着外面的动静。当我听到有关门的声音后我立刻推门走了出来。</p><p>“赵姐，早啊。”我说着打了个呵欠，那样子就像我昨天晚上工作到深夜一样，其实我是很晚才睡，不过不是工作，是在上网。</p><p>“呵呵，都八点多了。”她笑着说，看着她的笑容我就感觉好像掉进了温泉一样，全身都说不出的舒服。</p><p>“是啊，吃早饭去吗？”我问。</p><p>“嗯，你吃了吗？没吃我请客。”她说。</p><p>“那我就不客气了。”我说，心里却是激动异常。</p><p>我们一边说笑，一边走到楼下的小吃部吃东西，当吃完后我们都是主动的付帐，最后还是我抢先一步。</p><p>“又是你请了，下次不许和我抢了，不然姐姐不理你了。”她装着生气的样子说。</p><p>“呵呵，好吧。”我笑着说。</p><p>我叫胡凯，大学毕业后感觉做什么工作都没意思，就在社会上游荡了一段时间，后来因为有有一点文学才能，被一个盗版书商人看中，于是就开始了作为网络写手的生涯。我每天要做的工作就是在家里写东西，然后把写好的东西通过ｅ－ｍａｉｌ交给那书商，后来我又扩大了业务，同时接了几个书商的定单，一个月也有几千的收入，对我来说已经足够了。</p><p>我现在住的地方是家里的老房子，父母因为在外地做生意所以就在外地买了房子，这个房子本来是要卖掉的，但是后来隔壁家搬来了她之后我就把它留了下来。</p><p>她姓赵，叫什么我一直不知道，因为是邻居所以总会有点交往。她给我的印象就是很活泼开朗，几次见面后大家就熟悉了，因为她比我大三岁于是我就认她做姐姐。但是后来我经过多方面的打听才知道她的真实身份。</p><p>我家隔壁的房子是被一个当地有名的企业家买下的，而她就是那个企业家的老板包的二奶。开始那几天我经常可以看到那个所谓的成功企业家开着他的奔驰来这里，但是后来他来的次数就越来越少了，一个月最多来上两回，半年后的今天他是两个月来上一回。</p><p>曾经有一段时间我对赵姐十分的讨厌，做二奶的女人大多是为了钱，虽然说爱情是不分年龄的，但是我实在不相信她这样的女人会心甘情愿的和一个年纪可以做她爸爸的，而且有狐臭的有可能晚上睡觉打呼噜磨牙，早上起来第一件事就是放屁的男人生活在一起，所以我认为她也是为了钱。可是后来我发现她经常一个人在阳台上哭，她本来长得就很温柔，现在一哭更加让人怜惜，这和她平时给人的开朗活泼的印象是完全相反的。</p><p>到了后来我就发现我已经喜欢上她了，而经过几个月的摸索我找到了她生活的规律。平时是早上七点半左右起床，她起床后回去倒昨天的垃圾，然后回房间打开冲着我阳台的窗子，呼吸一下新鲜空气。八点多左右吃饭，她会出去吃。吃完早饭后她回收拾房间，然后出去走走，在回来看电视，中午自己吃饭，午饭后她回睡上一个小时左右，下午会起来洗澡，然后是上网。晚饭在七点准时。饭后在上网到九点，然后就上一看电视一个小时后睡觉。</p><p>如果她的男人来的话，她早上会起的晚一点，然后站在阳台上目送男人的离去。这些资料是我用尽各种方法才知道的，半年多她的习惯没有改变，因为是别人的二奶，所以根本就不会为钱发愁。</p><p>“你现在去哪？”走出小吃店后她问。</p><p>“我要去银行把这个月的生活费取出来，你呢？”我问。</p><p>“我当然是回家去了，收拾一下房间。”她说。</p><p>“好吧，那再见了。”我说着冲她摆了摆手。</p><p>“嗯。”她点了点头，然后转身向楼里走去。</p><p>我也转身向大街上走去，其实我根本就不是去银行而是去面包房取我定作好的蛋糕，同时又在花店里买了一束玫瑰花。因为今天是她的生日。</p><p>知道她的生日完全是一个巧合，一次我们也是在一起吃东西，她付帐的时候身份证从钱包里掉了出来，我捡了起来然后迅速的看了一眼，把她的公历生日记了下来。在后来聊天的时候我知道她过生日都是过阴历生日，就这样我在网上查了一下万年历，知道今天是她的生日，所以我提前订好了蛋糕。我想她男人昨天晚上回来大概也是因为她要过生日吧。</p><p>我拿着蛋糕和鲜花回到家里，然后打开电脑把昨天的构思写成了小说，至于写的是什么我自己都没有注意。因为满脑子想的是她的事情。我决定晚上去给她庆祝生日，从我们这一段时间的关系来看晚上至少能和她来一个二人晚餐。</p><p>夜晚姗姗来迟，我找出了一套自认为很体面的衣服穿上，然后左手拿着鲜花右手拿着蛋糕走到她家门前。</p><p>“叮冬～～”我按响了门铃。</p><p>“谁啊？”她在里面问。</p><p>“是我啊，赵姐。”我回答道，心里却是跳个不停。</p><p>门开了，她穿着睡衣站在门口，“小凯啊？有事吗？”</p><p>“生日快乐～姐～～”我说着把花递了过去。</p><p>“啊？你怎么知道是我生日？”她惊奇的问，同时伸手把花接了过来。</p><p>“秘密。”我说。</p><p>“快进来～～”她说着把我拉了进来，然后关上了门。</p><p>我走到她的客厅一看房间里的摆设很简单，客厅里只放了一张大床和两个单人沙发。在角落里放着一个柜子，上面是电视机，旁边还有一台电脑，电脑旁边放着一个花瓶，里面是放着一束百合花。她拿着我的花走了过去，把百合从瓶子里拿了出来放在一边把红玫瑰插了进去，然后闻了一下。</p><p>“小凯，你怎么知道今天是我的生日啊？”她说着拿起一件外套披在身上。</p><p>“那天从你身份证上看到的，你说你只过阴历的生日，于是我就想到是今天了。”我说。</p><p>“谢谢。”她说，我发现她眼眶里好象有泪水在转动，“哦，等一下，我去炒菜，今天就在这吃吧。”说完她向厨房走去。</p><p>“姐，不用太麻烦了。”我说，但是心里却巴不得她多做几个菜。</p><p>很快菜就弄好了，她把桌子般到了客厅里然后又拿过两个椅子，我发现桌子上还有一瓶酒，酒瓶是写着“金绵竹”三个字。</p><p>她把菜都端了上来，然后坐在我对面。</p><p>“姐，不用太麻烦，随便点就好了。”我说。</p><p>“呵呵，那怎么可以啊，我要谢谢你能来帮姐过生日。”她说着便把酒瓶打开，先给我倒了一杯，然后又给自己倒了一杯。</p><p>这酒的味道很香，我举起杯子，“姐～～生日快乐，先干这杯。”我说。</p><p>她也举起杯子，“谢谢。”</p><p>说完我们把杯里的酒都喝了进去。</p><p>“咳～～咳～～”这酒闻着香，喝着就不是味道了，我咳嗽了几声。</p><p>“哈哈，小凯你酒量不行啊。”她说着给我夹了点菜在碗里。</p><p>我的酒量虽然不行，但是劝酒的本领还是可以的。怎么说我也是个写文的，肚子里还是有点墨水的。我故意说了很多好笑的话，她在大笑的同时我就趁机给她倒酒。所谓酒后吐真言，我想知道她对我的态度如何。</p><p>她的酒量果然不小，眼看这半瓶白酒都下去了，她还没有什么大变化，只是脸有点红而已，但是却给她增添了一份特殊的妩媚。而我因为喝了小杯的白酒已经有点头晕了。</p><p>“啪！”正在我不知道该做什么的时候她的杯子忽然掉在地上。</p><p>“哈哈哈哈～～～杯子破了～～～”她笑着上，一看这我就知道她是醉了。</p><p>“姐！你没事吧。”我说。</p><p>“呵呵，姐姐真笨啊～～”她说着站了起来，然后把椅子拉到我的旁边，还没等我说什么她就拉住我的手，“小凯啊～～你～～你有女朋友了吗？”她的舌头都伸不直了。</p><p>“还没呢～～没～没人喜欢我啊～”我说。</p><p>“不用着急～小凯你～你长的帅，一定一定可以找个又善良又漂亮的。”</p><p>“我～～我要找和姐姐一样漂亮的。”我说。</p><p>“呵呵，你真～真会说。可惜～姐姐命不好啊。”说着她忽然趴在我腿上哭了起来，看来酒精这东西的威力真是不容小看啊，居然让一个女人说变就变。</p><p>“姐姐～怎么了？”我摸着她光滑的头发说。</p><p>她哭了一会然后抬起头擦了擦眼泪，“哎～～姐姐现在最恨的就是这张脸，告诉你吧，小凯～～姐～～姐现在是给人做小的，还～～还不是因为这张脸。”</p><p>她说完又趴在我身上哭了，不过这次不是趴在我腿上而是在我的肩膀。</p><p>她的鼻息喷在我的脖子上，热乎乎的，我慢慢的抬起手来想要抱住她的腰，但是我又有点害怕，就在我踌躇的时候她忽然伸手抓住我的手按在自己腰上，然后双手抱着我的腰继续在我的肩膀上抽泣。</p><p>“姐姐，不管你的脸是什么样子，我都会像以前那样对你好的。”我说。</p><p>“什么？”她听到我的话后立刻抬起头来望着我，眼角还挂着泪珠。</p><p>“我说……我……我喜欢姐姐你啊。”我鼓起勇气说。</p><p>她看着我的脸，“那以后我要是变成丑八怪呢？”</p><p>“我一样会喜欢你啊。”我说出了豪言壮语。</p><p>“谢谢你～～～”她说，眼泪又流了出来。</p><p>所谓酒壮雄人胆，我喝了点酒后胆子都大了，于是我慢慢的用手托起她的下巴。她的眼泪顺着脸一直烫到红唇上，看上去让人更加的怜爱。她的眼睛睁的大大的看注视着我的每一步动作。</p><p>到了现在我已经没什么可怕的了，于是慢慢的低下头，然后在她的嘴唇上吻了一下，其实只是用舌头轻轻的碰了一下她的嘴唇而已。接下来发生的事情就是我没有想过的，就在我舌头即将回到口腔的瞬间，她的舌头却紧随而至伸到我的口里。</p><p>我先是一愣，但是很快就平静下来。我们的舌头用力的在一起交织摩擦着，一股股唾液带着一丝酒精的味道不断涌入我口中。</p><p>赵姐的手在我的后背上不住的抚摸着，我的手则很正经的搂着她的腰。</p><p>我们的嘴唇互相吮吸了半天，然后慢慢的松开了。我用舌头将连在我们唇间的唾液丝线舔断。</p><p>虽然只是接吻，但是我的心已经跳个不停了，再加上刚才喝了一点酒，我现在感觉身体就要炸开一样，脸烫的可以烧开水了。</p><p>她站了起来，然后慢慢的把上衣脱掉。因为房间里的暖气烧得很热，所以她只穿了一件薄毛衣，很容易就脱了下来。毛衣里面是一件半透明的内衣，透过内衣可以很清晰的看见她两个葡萄般的乳头。</p><p>我看的嘴唇发干，她笑着抓住我的手放在了她的胸上，我可以感觉到她乳头上的温度。我轻轻的揉弄几下后阴茎就传来了警告。</p><p>我不等她脱下裤子，就把她拉到我身上，然后我用力的扯下她的内衣。</p><p>“呵呵，你怎么这么着急。”她笑着说，声音已经恢复了正常，但是嘴里依然有很浓的酒味。</p><p>我吮吸着她充实、饱满、圆润的乳头，她的乳头在我的口中就好象一个刚才冰箱里拿出的葡萄一样，清凉中带着甜味。我越吮吸越有味道。</p><p>“嗯～～～”在我的大力吮吸下她发出了令我心动的呻吟声，她的手在我的头上抚摸中，就好象一个母亲在抚摸正她的孩子一样。</p><p>我的舌头同她的乳头充分的接触，无数次摩擦后我吐出了口中的乳头，然后在把头埋在她丰满的双乳之间呼吸着她的味道。一股女人身上特有的味道混合着酒味以及轻微的口气飘入我的大脑中，我的欲望之火几乎要将我焚毁了。</p><p>她的手在我的头和背之间来回的抚摩着，我的手则伸到她的裤子中不断的深入，直到我遇到一从柔软的体毛为止。</p><p>“嗯～～～”在呻吟声中，她慢慢的分开双腿让我的手指能更加的深入。 酒精让我的身体发热，同时也包括我的手指，所以我摸到她的双腿之间后感到的是一分惬意的清凉以及丝丝的顺滑。</p><p>两片又湿又滑的嫩肉将我的手指包围，那柔软的的阴道口又不断产生吸力，把我的手指吸到她的深处。</p><p>面对着如此的刺激我已经受不了了，我猛的站起来，然后把她抱起放倒在客厅的大床上。</p><p>当我们一起倒在床上的时候，她立刻疯狂的撕扯着我身上的衣服，很快我们就赤裸相见了。我把她压在我的身下，我的舌头则在她的身上四处的游走。此时我感觉到我的大脑已经情醒了少许。</p><p>当我来到她的双腿之间的时候，我闻到的是强烈的味道，这味道让我更加的清醒，我忽然发现桌子上有蒜泥，也不知道怎么的我用手拿了一些涂抹在她的阴部。</p><p>看着蒜泥从她的阴唇之间流下的样子我几乎要发疯了，这时候我忽然闻到了一阵阵奇异的香味，这味道是从她的阴部发出的，真是奇怪，怎么刚才还是强烈的生理味道现在却变成了这种异香呢，我爬在她的双腿之间，一边用手在她的阴道内轻轻的搅动一边呼吸这香气。</p><p>这时候她掉转身体，然后张口将我坚硬的龟头含在口中，用她清凉无比的舌头在我的龟头上面不断的摩擦着，那种细腻的顺滑的感觉，让我几乎射在她的口中。</p><p>我双手按住她的头，腰轻轻的晃动，阴茎不断进出她红润的嘴唇之间。</p><p>“嗯～～～哦～～～～”她在嘴被我的阴茎塞满了，所以只能从鼻子发出声音，就是这样含糊不清的声音却让我无法控制自己的欲望。</p><p>她的双手抱着我的臀，两腮一动动的时而用力的吮吸，时而用力的吹。</p><p>“波～”她将阴茎吐了出来，然后用左手轻轻的套弄着。</p><p>她脸上的潮红也已经褪去不少，看来她已经清醒了。</p><p>我看着她的面带微笑的脸，心里是说不出的快乐。</p><p>这时候，她忽然也从桌子上的碗里抓过一把蒜泥涂抹在我的阴茎上，凉丝丝的很舒服。</p><p>我把她压在身下，然后用双腿分开她的双腿。我的阴茎顶在她的阴部轻轻的摩擦，蒜泥在我们的中间起到了润滑的作用。</p><p>摩擦了片刻后我把阴茎插入了她的阴道中，龟头上的蒜泥也跟着冲了进去。</p><p>“滋～～滋～～～”阴茎一进入后就如鱼得水般的运动起来。</p><p>“啊～～～啊～～～啊～～～”她的声音立刻增大了不少。</p><p>为了防止被别人听到，我立刻俯下身体用我的嘴唇将她的舌头塞住，她的舌头立刻在我的嘴里搅动起来，我贪婪的吮吸着她的舌头。真想就这样永远的和她在一起。</p><p>她的双腿缠在我的腰上，随着我的抽插而不断的起伏。我的手伸到我们身体之间玩弄着她被我压扁的乳头。</p><p>龟头不断的在她的阴道内运动着，才冲破了一层层的阻挡却又被更多的嫩肉包围。 我在她身上才抽动了一会，就感觉到了阵阵的倦意，她也一样，刚才还是努力的配合我，现在只是声音上配合而已。我决定加快进度，于是更加的用力了。</p><p>想到这里身随心动，阴茎抽插的更加激烈了。</p><p>在我的强大的攻势下，她受不了了，阴道在经过几次收缩之后她就不动了，我也在猛烈的抽插几下后将充满激情的精液射到了她的阴道中。</p><p>射精后我从她的身上滚了下来，然后躺在她的腿上，用手抚摩着她已经模糊一片的阴部。我们的混合液体夹杂着蒜泥从她的阴道中流了下来。</p><p>第二天早上当我一睁开眼睛，我看见的是她毛茸茸的阴部，以及沾着蒜泥的两片嫩肉，此时阴茎上传来的是阵阵的潮湿感觉，原来她正在用舌头在清理我龟头上的东西。</p><p>呼吸着她温暖而又带有异香的味道，我的阴茎再次有了感觉，我猛的翻身把她压在身下，没有给她说什么的机会就疯狂的插入了她的阴道。</p><p>一阵激情过后她躺在我的怀里，手摸着我的乳头。</p><p>“小凯，哪天姐姐变丑了你还会喜欢姐姐吗？”她依然是问着类似的问题。</p><p>“会的，姐姐。”我说着在她的额头上亲了一下。</p><p>我在她家里呆了一会后回到了自己的家，一进门我就躺在了床上，昨天发生的一切还在我的大脑中徘徊，但是此时我又有点担心，她以后会怎么做？继续跟着那个男人，还是什么。</p><p>当天晚上，当我再去她家的时候，她已经不在了。这也在我意料之中，难道我们真的是两个世界的人吗？</p><p>回到自己家中我继续写自己的文章。</p><p>她不在我的身边，但是我的日子还是要过的，就这样过了十几天，直到她再次出现在我的面前。但是此时的她已经和往日的她不同了，衣服没有变，变的是脸，她洁白的脸上多出了一道伤疤，一道很长很大的伤疤，从她的眼下一直到她的嘴边。</p><p>“为什么会这样？”我问躺在我怀里的她。</p><p>“我要离开他。”她看着我的眼睛说。</p><p>“那为什么要采取这样的办法呢？”我问。</p><p>“他喜欢漂亮的脸蛋，我家里又欠了他一大笔的钱，现在什么都还清了。就这么简单。”她轻松的说，仿佛是在说别人的故事一样。</p><p>“那……那他现在……？”我问。</p><p>“我已经和她没关系了，那你以后会不会养我呢？”她摸着我的脸问。</p><p>“当然会了。”我也特别轻松的说。</p><p>她笑了，笑的那样的灿烂。</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>女人</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>幼师</title>
    <link href="/2021/11/18/%E5%B9%BC%E5%B8%88/"/>
    <url>/2021/11/18/%E5%B9%BC%E5%B8%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我在家门口念的大学，大一上学期终于摆脱了处男之身，秋云老师是第一个跟我上床的女人，我俩是在QQ上认识的，那会我刚上大学，寂寞空虚的大学时光都花在了上网上，逛了各种聊天室，各种加人要见面。秋云那时候在已经工作了，在一个幼儿园里当幼师，她没有上大学，高中毕业就出来工作，所以年龄上跟我一样，也有共同的话题。我们聊了快半年才答应跟我见面，她的幼师工作啊家人啊男朋友啊什么的我都已经烂熟于心。见面的时候她穿了一身素雅的连衣裙，长发，长相身材就不形容了，咱也形容不出来，总之，真的真的很漂亮，搭配我这样长相普通好听点叫长的老实的男人，绝对是浪费了，说句惭愧的话，我到现在也不清楚她跟我在一起的时候是不是处女，不过她跟我在一起的缘由，现在想想，感情其实不算多，更多的是为了找个慰藉以及可能的结婚留在省会，因为秋云是来自小城市，父母在省会打工，而我是省会长大，家里多少有点官面的背景，第一次做爱是在她家，真的是挺紧的，勒的我的小弟弟有些疼，她也喊疼，但是没出血，而且时间挺紧，她父母马上就要下班回家，所以我俩温存了也就半个小时就结束了，连衣服都没脱光。</p><p>第一次过夜是在我表妹家，表妹家出去旅游，托我父母照看房子，我自然拿到了钥匙，那一晚的经过，我现在回想起来还是历历在目的。</p><p>为了烘托气氛，我特意买了瓶红酒，结果傻小子一个，没买开酒器，用螺丝刀努力了半天宣告开瓶失败，秋云也没在意，干脆下楼吃了街边的回民烧麦，回到楼上已经是晚上七点了，秋云有些羞涩，说要洗澡，拿了衣服进了卫生间，我当然是分分钟脱光了衣服，准备好避孕套，摸到卫生间门口，门是虚掩的，推门进去，秋云正背对着我冲凉，水流顺着肩背一直流淌到她的丰臀上，形成了触目惊心的突起，被我一把抱住，她只是颤抖了一下，就任凭我抱着了，她的乳房摸起来浑圆温润，手感真的令人兴奋，而且乳房很大，能有C罩杯，乳晕粉红，乳头有些凹陷，对于我这样的准处男，简直是神物，一只手揉捏着秋云的乳房，一只手向下摸向秋云的屁股，充满弹性的屁股几乎能把手吸住，让我恨不得一口把她吞下去。</p><p>秋云被我揉捏的有些兴奋，早前那点矜持早就不翼而飞了，转过身送上香吻，她的身高能有一米七二，跟我正搭对，我俩就在浴房里热吻起来，互相爱抚着对方，我扣挖着秋云的私处，她的私处毛不算多，中指探进去稍阴道上方微有些褶皱，起伏并不算大，剩余地方就比较平滑了，阴蒂挺立在外，用大拇指小心研磨，中指扣挖了几下小骚逼，里面就比较湿润，秋云用手抚摸着我的阴茎，她的手法比较生疏，握着没什么轻重，说起来惭愧，没撸几下，我就射了，弄得我俩身上黏糊糊的，好在在浴房里，直接冲掉了事。</p><p>要么说年轻就是好，冲完澡出来，小弟弟马上扯旗挺立，秋雨的脸红彤彤的，正应了艳若桃花四个字，她还想围个浴巾什么的，我那还忍的住，就那么光着身子拉秋云进了卧室，俩人滚到床上，我一口吸住她的乳房，一只手摸着另一个乳房，又揉又舔的，刚开始秋云被我弄的痒痒，还笑了几声，接下来却忍不住轻声呻吟了起来，听到她兴奋了，我马上戴上套子，堵住她的嘴舌吻，同时分开秋云的双腿，挺着鸡巴往里捅。</p><p>“轻点，我怕疼。”秋云缓了口气跟我说，我点点头，下面却有些控制不住的想用力，结果，尴尬了，本来做过一次了，结果第一下还是没找准位置，用手扶着才对准洞口缓缓压了进去，这次秋云有些皱眉，但是没喊疼，我有些笨拙的前后耸动起来，刚射过一次的关系，小弟弟坚持的时间就有些长了，秋云的呻吟声跟蚊子差不多，大概不好意思叫的关系，我索性又亲了上去，手也没闲着，握着她的C罩杯爱不释手啊。</p><p>准处男没什么技巧性，就知道一个劲的捅，虽然带着套子，不过还能感觉到秋云阴道里的紧窄湿润，秋云的经验也不多，并不知道迎合什么的，大概能抽插了三五分钟吧，我就缴枪了，跟秋云简单收拾了一下，我跟她躺在床上看杜德伟的MTV，那时候杜德伟正火，其实我的心思根本不在电视上，满脑子想着怎么再干一炮，不过么，精虫上脑归上脑，起码咱也知道女孩子要哄的，而且要绅士一些的哄，所以表面上不能太过急色了。</p><p>大概休息了半小时，感觉小弟弟恢复了精神，我的手又开始不老实，秋云光着身子躺在我怀里，有些羞涩，吃吃笑着任我揉捏，没一会，她就有些喘息了，摸她下面已经开始湿漉漉的，我自然不会客气，翻身又把秋云压在身下，都射了两次，这次做的时间久了许多，而且我也不像之前那么急色，那年代互联网刚刚兴起，武藤兰红遍大江南北，要说当年的小年轻谁没跟武藤姐姐学了一招半式用在床上，简直是不可能的，我也一样，开始生疏的控制起节奏，深深浅浅地在秋云的阴道里抽插，秋云青春的肉体自然也很给面子，给我插的淫水横流，她逐渐感觉到美来，开始从鼻子里发出隐约的哼声。</p><p>“有些，有些痒……”</p><p>“怎么痒痒？”</p><p>“就是……就是痒痒……痒的闹心……”</p><p>听她这么说，我立马加强了速度和力道，秋云的身体不由自主的开始绷紧，下身左右扭动努力向我的鸡巴贴合，就好像要把鸡巴整个吞进阴道里，我当然从善如流，更卖力的耕耘，结果秋云却皱起眉头，“啊，疼！”</p><p>“那我停一下？”</p><p>“不……别停，轻点吧。”秋云说这话的时候，额头上都冒出细密的汗珠了，也不知道是疼的还是兴奋的。</p><p>毕竟秋云的嫩逼还经不起大力撞击，稍微减轻点力道，我干脆学着A片里的动作，把鸡巴整个抽出来只留下龟头定位，然后一口气插到鸡巴能插到的极限，惭愧，好像还没插到底，不管了，左右研磨两下抽出来，再插到极限，咱的鸡巴不算太粗长，也就是中号大小，用尺子量过勃起长度十三公分半，以秋云一米七二的身材，想探到子宫口有些困难，还别说，不过这招用在秋云身上还是很有用的，弄了十几下，秋云又开始绷紧身体，这次我学聪明了，鸡巴的力量没那么大，不过频率加快了许多，秋云果然哼声越来越重，忽然猛地将大开的双腿合拢盘到我的腰上，我自然将抽查的频率加到最快，秋云终于忍不住尖叫出声却被我的深吻堵了回去，结果她连舌头都探到我嘴里搅拌，完全沉浸在高潮中无法自拔，下身几乎挺离床板挂在我的身体上！大概有那么几秒把，秋云的高潮过去，整个人松懈下来，瘫软到床上，而我也忍不住一泻如注了。</p><p>这是我人生中第一次让女人高潮，相比之后无数次让女人高潮，这次做爱是印象最深刻的。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>老婆怀孕了</title>
    <link href="/2016/03/08/%E8%80%81%E5%A9%86%E6%80%80%E5%AD%95%E4%BA%86/"/>
    <url>/2016/03/08/%E8%80%81%E5%A9%86%E6%80%80%E5%AD%95%E4%BA%86/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>妻子快生了，我的工作很忙没法全心照顾她，好在妈妈单位离我家近，每天来我家帮忙，有时太晚了就住一宿。</p><p>那时天气很热，有天晚上我一个人穿着短裤看比赛，妈妈服侍妻子睡了后自己去洗澡。过了一会浴室里传来妈妈的尖叫声，当时没想太多冲进浴室一看，妈妈光着身子躺在地上，双手支撑的地挣扎着想起来，见我进来无力的说道：「快扶我起来。」我一边走过去扶她一边问「怎么搞的？」「腿抽筋，不小心滑倒了。」我把她扶到马桶上坐下，她背靠着水箱表情很痛苦。</p><p>「还难受！」，我关切的问道，眼光却划过她白皙丰满的酮体，停留在妈妈那３６Ｅ的丰乳上。虽然妈妈年近４５岁了，可是保养的很好，胸部只是微微下垂，一双修长美腿下是白嫩的玉足，腰部纤细略有赘肉，她坐在马桶盖上双腿因抽筋无意的张开，两腿间茂密的黑色森林覆盖下那神秘的洞穴隐隐可见。</p><p>工作这两年手里有点小权女人玩过几个，但没有一个女人能和妈妈的身材相比，尤其是妈妈年轻时是单位的一只花，现在看上去面容依然清秀俏丽，像是三十多岁的女人。我咽了口唾沫心想，真是一个尤物啊，便宜了爸爸了。想到爸爸那臃肿肥硕的经常在这美妙的躯体上肆虐，真是暴殄天物啊。要是我也能……，想到这我的胯下竟然有了反应。</p><p>我一惊心想再这么着她也是自己的妈妈啊，儿子把自己的妈妈办了传出去可是丑闻一件，定定神想让自己平静下来，可是那话儿不争气的的挺立把短裤撑起了高高的帐篷，我只好慢慢蹲下掩饰自己身体上的变化。妈妈显然没有注意到自己的身体正赤身裸体的展现在一个你去年轻男子的面前，而且个男子正是她的儿子。她眼睛微闭，脸上尽是痛苦的表情，樱桃小口里呢喃着「左腿抽筋了，疼。」我一听正中下怀，一是眼前这无边春色我实在想多看一会，二是怕她让我离开，一起身我胯下高高竖起的旗杆被她发现岂不是糗大了。</p><p>我忙殷勤道「我帮你揉揉。」妈妈微微点了点头。得到许可，我蹲到马桶前，由于妈妈的双腿是岔开在马桶两边的等于我蹲在了妈妈的两腿间，由于距离太近了，妈妈呼出的香气我都能闻到，尤其是那一对因呼吸而微微颤动的大奶子就在我面前不到十厘米的地方，我只要一张嘴仅能把那枣红色的乳头含在嘴里，心里冲动的真想把这两团肥肉握在手里好好揉搓一番。心里乱乱的，那个男人能受得了这个诱惑。手有些颤抖的抬起妈妈的左腿垫在我的腿上轻轻的按摩着，一边按着一边侧过头去妈妈的阴部正好在我的眼帘里，黑黑的阴毛下一道肉缝微微张开着，偶尔能看到里面的嫩肉，见此情景我的肉棒不由得跳了几跳，「妈的这么没出息。」我暗自恨道，当时我已经有两个月没碰女人了，憋得难受。一只手偷偷把短裤褪下，肉棒一柱擎天的跳了出来，暗红色的龟头因充血而变得如鸡蛋那么大，肉棒上青筋暴涨，像一把久未使用宝剑在等待着出鞘。</p><p>看着小弟弟难受的样子，我心里暗道，今天一定要让你痛痛快快的发泄一番。我本想快点结束按摩回卧室用老婆泻泻火。正想着怎么出去，妈妈娇柔的声音从背后传来「你怎么蹲着，不难受啊，坐上来吧。」我回头一看，妈妈眼睛微微张开有几丝妩媚正看着我，但表情还是那样无力。「感觉好点没？」我做贼心虚不敢直视她的目光。「小腿好点了大腿还是麻，再帮我按按。」「欧。」我嗓子发干说不出话来身子有些抖。「你别蹲着了，怪难受的坐上来吧。」妈妈向后挪了挪。一坐上去她就会发现我短裤已经褪下来了，这可尴尬了。好在我急中生智，背向马桶做去，屁股沿着马桶边沿往上走，似乎是马桶边沿把我的短裤给挂了，及时的把短裤后面提了一下提到了股沟处，前面小弟弟还是高高的耸立。</p><p>我坐在马桶边上，背后能感觉到妈妈的体温。「你忍着点，大腿抽筋比较疼。」我左胳膊夹起妈妈丰满滑嫩的大腿，显然刚才洗澡的时候乳液没有洗干净就摔倒了。右手让她小腿竖直，慢慢的向上滑到她白嫩小脚上，猛地一用力把她的脚掌往前扳。「啊！」妈妈惊叫着做了一个让我始料不及的动作，她猛地向前一扑身子紧紧贴在我的背上，胸前两团肥肉也紧紧贴在我背上。真大啊，我感叹道，弹性也不小。「怎么了？」我明知故问，「你轻点，疼死我了！」妈妈靠在我背上无力的嗔怪。「你的忍着点，过一会就不疼了。」我继续扳她的脚掌，每扳一次妈妈身子就动一下，好像被男人在身子里抽插了一次。没几次我就浑身发烫，一身的欲火想要发泄。脑子一热，心里暗道管她是谁，今天我非要办她不可。</p><p>我回头说「好了，你先闭目休息一下，一会就好了。」妈妈的身子软软的从我背上离开，靠在水箱上闭目养神。时不再来，我飞快的褪下短裤，转过身来见妈妈依然是眼睛微闭，双腿叉开，正合我意。我定了定神，双手从妈妈的双腿弯处伸过去，一用力把妈妈屁股抬离马桶盖，我马上迎面坐上去，把妈妈双腿放在我的双腿上，小弟弟正好紧紧顶在她的小腹上。</p><p>妈妈猛地睁开眼，睁着一双美丽大眼睛不解问我「怎么了？」，「我再帮你按摩一下。」我无耻的猥亵的笑着。妈妈马上感受到了顶在她小腹上炙热的硬硬物体，低头一看，脸色大惊花容失色「你要干）什么？」。「妈……」我一时语塞，双手在她双乳上肆无忌惮的揉搓，手感真好比老婆的大多了，「妈，你奶子真大，我爸每天可真享受啊。」事已至此我知道妈妈不会轻易就范，只能用语言的猥亵来消除她的羞耻心。「你混蛋」，妈妈不敢大声怕我老婆听见，她是一个很顾及面子的人。她双手握拳粉拳打在我的背上，「放开我，你个混蛋，我是你妈啊！」她想挣扎但被我紧紧搂在怀里，我嘴在她乳房上拼命地吮吸，「妈，别乱动了，你挣脱不了的。」我抬起头见妈妈艳丽的脸庞上满是泪痕，「妈，你就让我玩一次吧，我好几个月都没碰女人了，憋死我了。」「你混账，你怎么不去弄你老婆。」妈妈还在挣扎，但已经没有力气了，打我的粉拳已是软绵绵的好像在挠痒。「妈，小丽大着肚子我怎么弄啊，妈，求求你，你太漂亮了，我实在忍不住了，让我干一次吧。」我假装恳求，到了这个份上只要妈妈就范说什么都无所谓了。「你，你……你不会去叫鸡啊！」妈妈脸一红声音低低的说，似乎也被自己的这句话羞到了，扭过头去。</p><p>老妈真开放啊，这也想得到，看来有戏，我的话就更肆无忌惮了，「妈，叫鸡不花钱啊，再说了万一染上病怎么办，妈……你就让我来一次吧。求你了。」，妈妈呢喃道「我是可是你妈啊，让自己的儿子给……，传出去我怎么见人啊。」「妈……」，我一手紧紧搂住她的纤腰，一只手在她乳房上揉搓，「让自己的儿子怎么了？」我打趣道，「让自己的儿子给操了，对不对，这有什么，不就是两人打了一炮吗？」</p><p>我在她耳边细语「你又不是没和别的男人打过炮？」妈妈一惊，看着我的脸慌乱的说「你，你……你怎么知道？」我只是猜想妈妈这么的漂亮女人怎么不可能红杏出墙，没想到一语中的，心里有底我更加放肆了，「你的事你们单位都传遍了，你宁可让别人玩也不让亲生儿子打这免费炮，还让我去招妓，你……」「别说了，」妈妈彻底崩溃了，泪流满面「那是他逼我的，说要让我下岗，他是经理，我不敢得罪他，就让他……」原来老妈还有这么段伤心事，以后碰到这孙子非替老妈讨回公道不可。「妈，你身子真好看，」我一只手向下滑过黑森林，一只手指向肉缝里插去。「别碰哪，」妈妈已无力反抗了「我是你妈啊，……」妈妈近乎绝望，「妈又怎么了，我同学和自己妈搞得多了，」。「你，你胡说」。妈妈真是咬牙切齿，「我没骗你，像李东他妈离婚十几年了，没男人操她能忍过来？告诉你吧上高中那会李东就和他妈操在一起了。还有赵强国他爸爸肾病，根本不能干那事，你看他妈那个水灵劲都是赵强国的鸡巴捅出来的。」这两个人的妈妈我妈都认识，家里情况也是如此至于李东的妈妈离婚后是不是李东一直在床上安慰的，赵强国妈妈的水灵劲是不是赵强国的鸡巴捅出来的就是我信口胡说得了。见妈妈不知所措的样子，我继续添火「就一次，就这么一次，咱两不说谁会知道。」，我抬起妈妈的屁股，龟头对准位置，将妈妈一放，整只粗粗的肉棒就进入了妈妈的身体。</p><p>「啊……」，妈妈的声音似乎是绝望又似乎是希望。她的阴道里又干又松，显然久未经人事「妈，爸爸好久没碰你了吧，你肯定也想要男人插了，今天一定让你爽死了。」我缓慢的抽插着，妈妈无力的任我猥亵，几分钟后妈妈的身体明显的热了起来，呼吸也急促了，阴道里湿润起来。看来老妈有反应了，我干的更用力了，很快妈妈就发出不可抑制的呻吟「嗯，嗯……」，双手紧紧搂着我，双腿也夹住我的腰，身体也配合着我的动作一上一下，淫水也慢慢流出来弄得马桶盖上都是。</p><p>你也是个骚货啊，男人一搞你就受不了了。我坏笑着「舒服吧」，妈妈不理我自顾自的在那呻吟，声音声音一声大过一声。你不会克制一下啊，我心里骂道。抬头一看妈妈的红唇微张娇喘不止，一幅享受的样子。看着这幅春宫我都呆了，嘴迎上去贴在红唇上，舌头伸进去吮吸着，妈妈一愣很快也作出回应。两人的舌头交织在一起，像两条交尾的蛇一样纠缠在一起。随着我的动作妈妈嘴里含糊不清的「嗯、嗯」着，双手用力揉捏她硕大的屁股，下面已是湿的一塌糊涂。不一会妈妈阴道内壁加紧收缩，一股灼热的液体从她体内喷出，浇在我的龟头上差点让我缴械，她发自肺腑的一声「啊」被我硬生生的堵在嘴里。</p><p>泻身后的妈妈无力的倒在我身上，我感觉自己也快不行了，但想逗逗她。我停止动作，在妈妈脸上亲吻着，「妈你流水了，舒服不？」妈妈睁开眼，眼神迷离，脸色绯红低下头像个小姑娘，显然对自己刚才的行为怀有一分羞耻之心。我用力慢慢的一下一下的用力抽动，每抽动一下都几乎顶到花心。妈妈想抑制又克制不主的从嘴里发出「啊」的短促呻吟，他用力的抱着我咬着我的肩膀，艰难的在我耳边低语「俊儿……啊……啊……别弄了……，啊……妈妈受不了了，啊………」</p><p>「妈，你刚才舒服了，水都流了一地。我还没出来呢。」</p><p>「那，啊……你……啊……快弄出来啊啊………」，「妈，我出不来啊，你得帮帮我啊。」</p><p>「我……啊……，妈妈没劲了，啊……，别弄了，啊……你紧插两下就能出来了」。</p><p>你还真不竟啊，我心道，我故意停下动作让鸡巴歇一歇，这样可以干的时间长一些。「妈，」我调笑着，「你说我赶紧插什么？」。</p><p>「插……」妈妈一时语塞，「就是插哪里么……」，「插哪里啊？」。</p><p>「你……，」妈妈抬眼皮看了我一眼，满面春色娇柔无限，「俊儿，别折腾妈妈了，快弄出来吧。」</p><p>「妈妈不说出来，做儿子的怎么这到插哪啊。」我双手在她肥乳上揉搓，真大啊，可以打奶炮了。</p><p>妈妈充满怨意的看着我，嘴微微撅起来似乎在生我的气，但她知道她不说出来我是不会继续动作的，只好低低的说，「就是插到我的逼里……」</p><p>「插到逼里干什么啊？」我不依不饶。</p><p>「插到逼里……操逼。」</p><p>「操谁的逼啊？」我下半身又动了起来。</p><p>「啊……，操妈妈的逼，啊………」</p><p>「谁在操妈妈的逼啊？」</p><p>「俊儿，好俊儿快操妈妈的逼，啊……」</p><p>「叫哥哥，叫哥哥就给你来个猛的^」「好哥哥，快操妈妈的逼啊……」</p><p>在妈妈一声接一声的长呼短叫中，我感觉快不行了，用力顶『了几下，龟头一发麻，精液喷薄而出。妈妈牙紧紧咬住我的肩膀才没叫出声来。</p><p>放开妈妈感觉很累，这是第一次和熟女做，尤其还是自己的妈妈，让我兴奋不已。在莲蓬下冲了冲，回头一看妈妈还在马桶上坐着，两腿间已是泥泞一片了。「妈，你也洗洗吧。」妈妈睁开眼嗔怪的看我一眼，慢慢起身在水龙头下冲洗身子。</p><p>「你怎么还不走，」妈妈见我坐在地上看着她。</p><p>「干嘛要走。」我笑着说，「想想有什么事没办。」</p><p>「没办？」妈妈白了我一眼，「我看你该办的都办了。」</p><p>我兴奋的站起来，胯下又有了感觉，「我办啥了，不就是把你办了吗？」我一把搂住妈妈，两个人在水龙头下一起淋浴，「妈，我干是不是把你干爽了？」，「爽什么爽」，妈妈没好气的说，「连自己的妈也不放过，我看你将来非进去不行。」</p><p>「进哪啊，该不是你又想让我进你的洞了吧。」</p><p>「小流氓。」妈妈白了我一眼，媚眼含春，娇柔无限，「跟妈妈说话这么没大没小的！」</p><p>「这算什么没大没小的。」我一脸猥亵的表情，双臂搂住妈妈纤细的腰肢，双手在她的硕大的屁股上肆意的揉搓。手指不时伸进两股间在那肉穴上划过，这时妈妈就情不自禁的轻声呻吟，「你这里都让我这当儿子进去了，说说又怎么了？」</p><p>我越说越来劲，「妈，刚才我进去的时候发现你里面干）的要死，是不是我爸爸最近没怎么碰你啊？我一动你你水流了那么多，骚死了，肯定是想男人了，是不是。」</p><p>妈妈脸色绯红，低下了头，用手推我，「去，去，去，越说越不像话了，让你爸知道了非打死你不可。」双手的力道确不是很大，欲拒还迎。</p><p>「别介，我的好妈妈。」我抱住她轻轻一推把她按到浴室的墙上，一手在她左乳上揉捏，嘴在右乳上拼命地吮吸，另一只手伸进桃花洞内那里依然是泥泞不堪，「我爸怎么会打我呢，我帮他把她老婆日舒服了，他感谢我还来不及呢！你看你里面又湿了……」。</p><p>她转过头不去理我但身体的反应告诉我她很享受这一切，呼吸急促，身体发热，尤其是洞里的反应……，她很久没有这么被男人调情过了。我在她耳际轻轻问道：「妈，我问你，我是不是比我爸爸强啊？」</p><p>妈妈一时没反应过来，转过脸来正色道：「强什么强！你爸爸年轻时候可是个正人君子，不想你净干这些下做事。」</p><p>看看妈妈的微微轻启的朱唇和因佯装愤怒而瞪大的眼睛，我心里好笑，低声道：「不是这个强啦，我是说……」，故意停顿一下。右腿伸进妈妈双腿间，左手抬起她的右腿，右手扶住我高高挺起的阳具，对准桃花洞口，一击即中，身体用力向上一挺，那话儿就深深的嵌入了她阴户内。</p><p>「啊……，」妈妈猝不及防，发出一声尖叫，激动地浑身颤抖，「你小点声，没被男人操过啊！」，我怕她声音太大把老婆惊醒了就麻烦了。「我是说干这个我是不是比我爸爸强啊？」</p><p>「你，你……」妈妈不知道是激动还是生气，你了半天才道「你又要来……」</p><p>「妈，我今天状态特别好，刚才那一次太不过瘾了，就让我再弄一次吧！」</p><p>「你，真是……」妈妈不知道说什么了。</p><p>「我是不是比老头强，我爸从来没让你这么舒服过吧？」我下身缓慢而有力的一下一下的抽动，每抽动一次妈妈就发出不可抑制的呻吟。</p><p>「别这么大声，让小琴听见了你这当婆婆的可丢大脸了。」</p><p>「啊……，还不是因为你！啊……」妈妈低低的呢喃道，嘴咬住我的肩膀用力不让自己呻吟出来。</p><p>「因为我？因为我操的来劲是把，妈，别那么用力咬，疼死我了。」</p><p>「疼死你个小畜生！啊……」妈妈解恨班的说，「连自己的老妈也搞，啊……，疼死你，啊……」</p><p>「哎呦，我的妈呀！」老妈咬的真疼估计快要出血来了，「不是我要搞你啊，实在是你太漂亮了，你想想你刚才光着身子八十岁的老头看了都想搞你，别说我这年纪轻轻，血气方刚的了。再说证明了我不是阳痿，这不是好事一件吗？」</p><p>妈妈噗哧一声了出来，「日你妈的，你要是阳痿，小琴肚子里的孩子，啊……，不成了野种了？」</p><p>「嘿嘿，妈，我现在不正在日我的妈呢么，只要能日到你这个大美人，小琴肚子里的是野种也无所谓了。」</p><p>「你……，啊……，戴绿帽子也不怕，啊……，不害臊呢？」</p><p>「嘿嘿！」我下身比吃了伟哥还有劲，在那幽深的桃花洞内惬意的抽插，滑嫩的肉壁紧紧裹着我的阳具，在大量的淫水的滋润下，使我更容易前进一步，几次都顶到了花蕊深处。两手在妈妈那坚挺高耸的双乳上肆意猥亵，浑身似乎有数不尽的力量可用，人生之快乐莫过于此，「戴个绿帽子算什么？我爸不也没少戴吗？我都替他戴了一顶。嘿嘿，老妈，这都是你的功劳………」</p><p>妈妈扭动身躯似乎想配合我的动作，但在我猛烈的炮火进攻下已无力动作，只是被动的接受我对她肉体的冲撞，嘴里不由自主的哼哼着，「你还说，」她双手在我背上轻轻的捶打，「啊……都是你，还，啊……，快，啊……快放开我。」</p><p>我正在兴致浓处哪能半途而废，只顾自得干着，用力更加猛烈，两人肉体接触时那有节奏的「啪啪」声响和阳具进出阴户的「咕唧」声让我激情万状。</p><p>「啊……，啊……，」妈妈一声接一声的叫着，呻吟声越来越大，「俊儿，快停下，啊……，我受不了了，别射在里面。啊……」</p><p>「操，我又不是没在你里面射过，你还怕怀孕啊！」我如牲口一样的冲动，浑身的力量都聚集在了腰上，一定要让完全征服这个女人。</p><p>「俊，听妈说，啊……，」妈妈努力控制自己，断断续续的说，「妈快不行了，啊……，再弄妈就控制不了了，啊……，快停下，啊……，不然小琴就听见了。」</p><p>我这时才意识到我们的声响有点太大了，弄不好老婆就会听见。我停下动作，但胯下之物还直挺挺的捅在妈妈的两腿之间，不肯服软。「日欧，我还没舒服够呢，妈，你就忍忍让我弄舒服了吧。」说着我下身又动了几下。</p><p>「俊，」妈妈几乎是用哀求的口气跟我说，「别弄了啊，万一小琴知道了，妈可丢不起那个人啊。」</p><p>其实我也很怕让老婆知道，但是一口到手的肥肉生生得吐出来，真是不甘心啊。「我这还硬着呢，让我怎么办？」</p><p>妈妈低声说，「你，你，自己弄出来就好了。」</p><p>「妈的，这么个尤物在我眼前却要我自己打飞机，让不让人活了，我顾不了那么多了。」我头脑一发热，再次用力顶住妈妈，发疯似的进攻。</p><p>妈妈吓得花容失色，她知道自己控制不了自己叫床的声音，第一次时能忍住，这次估计无论如何是忍不住了。她怯生生的低语道，「别弄了，啊……，好孩子，啊……，妈求求你，这次就委屈你了，等下次………」话没说完，妈妈发现自己失语立即低下头。</p><p>还有下次！！真是个惊喜，我本以为只是偶尔得手，出了这个门老妈提起裤子就不认账了，看来居然可以细水长流，我稳下心来证实，「妈，你说以后我还能和你干这种事。」</p><p>老妈羞得面颊绯红，喃喃道，「快放开我，我………」</p><p>必须得到明确的许可不然没机会了，「妈，你说下次怎么样，你不说我今天就不停。」我下身又一次有力的冲击。</p><p>她知道我不达目的誓不罢休，用近乎微弱的声音道，「下次，下次，让……让……你……弄个够………」妈妈的声音已是哭腔了。</p><p>「真的？」我大喜，激动地全身一抖，差点就控制不住直接发射了。我下身向后一退，硕大的阳物从妈妈那紧紧的阴户里缓缓拔出，坚硬的物件上青筋暴起，鹅蛋大的紫色龟头微微发抖，黏糊糊的液体从上面慢慢滴答到地面上，散发出男女交媾时特有的气味。</p><p>我抑制住自己激动的情绪，将龟头慢慢顶在妈妈的阴门上，在阴唇的嫩肉上慢慢磨蹭，只要我稍稍一用力它将再次直捣黄龙，「妈，你可不能反悔，你要是反悔了，它可会好好报复你的。」</p><p>妈妈全身瘫软无力，双手轻轻的达在我的肩上，眼睛盯着我的跨下，嘴里不由得咽了口唾沫，想说什么确发不出声来。我知她已被我的阳物吸引，猥亵的在她耳边说，「妈，只要你不反悔，将来他会回好好报答你的，我保证一定让你比今天还要舒服。」</p><p>妈妈转低下头，微弱的声音催促我「你快出去，让小琴看见就麻烦了！」</p><p>「它还那么硬，我怎么出去啊！」我也很着急，今天两人在浴室里已经不少时间了，再呆下去恐怕夜长梦多。可胯下高高跃起的物件似乎还没有满足，依然昂首挺胸。我一手伸到胯下快速的套弄着，另一只手在妈妈胸前的双峰上肆意揉搓，妈妈滑嫩的乳肉在我的手掌里变换形状，但手一离开马上又恢复高耸的山峰状，弹性真好啊。「怎么还不出来？」，见我胯下岿然不动，妈妈急切道。「不知道为什么就是出不来，妈，你帮我一下吧！」这次我是真心求助了。妈妈杏眼含春，白了我一眼，但又无奈慢慢的伸出右手，托起我的阴囊在手里慢慢的揉着，不时轻轻划过马眼，让我浑身一抖，差点缴械。这个年纪的女人就是有经验啊，看来我马上久不行了，但我不放过最后的调情机会，「妈，还是不行啊，要不你……」，我故意欲言又止。妈妈抬头看我表情一副抱歉的模样，像个初经人事的少女呢喃，「平时这样你爸就……，你这么还不………」</p><p>「妈……」我坚持住最后一口真气，「你知道我比我爸厉害了吧？要不你用……」。妈妈手停下急切的说「你怎么就出来了，快说啊！」我一副无辜的表情，「妈，你就用……嘴帮我」。</p><p>「你……真不要脸……！」妈妈佯怒，双手在我胸前捶打。此时我已坚持不住，低声道，「夹紧腿！」，妈妈一看知道我不行了双腿紧闭，我一用力紧贴着洞口顶进妈妈两腿间，用力顶了几下，胯下一阵抽搐，射了足足半分钟。</p><p>拔出低头认罪的阳货，打开妈妈两腿，只见白色的精液顺着大腿内侧慢慢往下流，妈妈靠着墙无力的催促我「你先出去，……」。</p><p>我不敢怠慢，水龙头下匆匆冲了冲，拿毛巾擦了擦，找到扔在一边的短裤，索性没怎么湿。慢慢打开浴室的门，客厅里只有电视的比赛解说声，卧室的房门紧闭着看来安全。心放下来，一看表我和妈妈在浴室里「折腾」了近一个小时。感觉有些累了，肩膀上隐隐作痛扭头一看左边的肩膀上有三四对牙印，老妈啊，你可坑苦了我了，明天一早老婆肯定会发现。看来今天只能让老妈和老婆睡了。</p><p>找了件长体恤坐在沙发上漫不经心的换台，足足过了半个小时浴室的门轻轻响动，老妈从里面小心的走出。穿一件超短低胸镂空的白色睡衣，一双修长丰满的大白腿弹性十足，白色的三角内裤清晰可见，上身真空，一对白色的丰乳呼之欲出，大半都漏在外面，黑色的乳晕上红枣般的乳头在睡衣里也清晰可见。妈的我又硬了。</p><p>看见我在妈妈一愣，「你怎么还没睡？」，我一步跃起手从她胸口伸进在「大白兔」上乱摸。「我在等着吃馒头啊！」我有些肆无忌惮。妈妈一惊，用力推我「要死了，快去睡！」，「你看。」我把衣领掀开牙印清晰可见，「都是你弄的！今晚你和小琴睡吧！被她发现我可惨了！」妈妈一把推开我低声道，「自己注意点别老是没大没小的。」扭动着纤细的腰肢进了卧室。</p><p>看着妈妈的丰臀一扭一扭的，以后我可以从后面……，以后的日子又够我辛苦的了。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>办公室的故事</title>
    <link href="/2014/05/08/%E5%8A%9E%E5%85%AC%E5%AE%A4%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2014/05/08/%E5%8A%9E%E5%85%AC%E5%AE%A4%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我跳槽来了一家地产公司。</p><p>那是家大公司，公司上下大概有几百号人，我去的部门也有20、30号人，第一次去公司报到我就喜欢上了她。</p><p>那是那年夏天，公司里女员工都穿着白色短袖衬衫和黑色的套裙，给我感觉这家公司还不错，我被经理安排了座位，就去她那里拿办公用品。</p><p>“你好，我来领下办公的东西”</p><p>低着头的女人抬头望了我一眼，那张清秀的脸、那双清澈的眼睛，让我的心突然彭彭的直跳，当她的低头的时候胸口衬衣露出的雪白的肌肤在一条白金项链的映衬下，充满了诱惑的肉欲。</p><p>“你是新来的吧，等下，我登记好，到时候会叫你来领”见我色眯眯的盯着，女人有点不好意思这就是我和她第一次打交道，也没什么特别的，只是我那时就产生了强烈的男人占有女人的欲望，后来我才知道，她已经嫁人，是公司某个副总的老婆，也因为老公的原因才26岁的她就做了办公室主任。而且平时还挺清高的，因为那次我的唐突，她对我一直冷冰冰的，而且对我似乎还有点讨厌。</p><p>这个办公室里女人还不少，有几个很标志的女大学生，因为本人形象还不错，工作能力也是一流了，不到半年就做了主管，那几个未婚OL对我都有点意思，我也约会其中一两个，但是心底里最喜欢的还是那个公司副总的老婆琳。五月天图片_熟女图片_偷拍自拍_激情图片但是这种事很难一相情愿了，尤其人家有家有子的，听说有个2、3岁的儿子，而且丈夫又不差，我见过的高大英俊的，让我这个自命不凡的青年才俊也自惭形秽，何况职位还差了这么远，所以一年多来我也就想想，偶尔利用工作机会，近距离的闻着她的特有的香水味，远远的欣赏她丝袜下的美腿，想象那身制服下雪白的裸体，每次和她打交道，我脑子总会幻想出怎么粗暴的剥光她的衣服，疯狂的占有这个美丽人妻的身子，而她似乎从未想到过我这个外表文雅的人，心里已把她*奸了100次，那是一种近乎变态的心理状态。</p><p>时间就这样慢慢走过，转眼一年过去了，又是一年的夏天，我万万没想到一亲芳泽的机会就在这个夏天来了。</p><p>那次公司安排我拍个片子，主要也就是为公司正在卖的楼盘做些广告，当时我带了一队广告公司人马，在社区里到处选景，为了拍一家大饭店的内景，我和大堂经理说好进去拍摄，就在那一个角落，我竟然看见了琳，她正和一个男人谈笑风声，打情骂俏。我几乎难以置信，平时这个冷冰冰的冰山美人居然背着老公在这里约会男人，我慢慢走了过去，琳也看到我来了，脸色十分慌乱，连忙站起来“你，你怎么到这来了”</p><p>“我来拍片的”我紧紧的盯着她，心里一阵难受“哦，这是我同学，我们来吃饭的”琳看我的古怪的神情，连忙解释着。</p><p>因为我和她老公认识，关系还不错，琳有点怕我乱说话“恩，你们慢慢吃，我去拍片了”我故做镇定，转过身去的时候，脑子里想着都是她被这个男人压在身下婉转承欢的样子。</p><p>后来琳也没好意思再吃下去了，匆匆告别之后，就和男人赶紧走了。</p><p>第二天琳看到我的时候，很不自然，因为昨天的事，她显然有点躲着我。</p><p>办公桌上放着她和她儿子照片，我盯着照片脑子想象着琳的裸体在我面前扭曲，忽然又想象着昨天那个男人压在她的身上无情的蹂躏，她在男人身下呻吟弯曲，我的心里一股怒火慢慢升腾，那是一个男人看到自己喜欢的女人被另一个异性占有的的愤怒，怒火和欲火的交织让我堵的慌。</p><p>就在这时，听到办公门哗的被推开了，奇怪这么晚还有谁过来，我走出办公室，竟是琳，她手上提着一个便当，两人四目相对，琳不自觉的低下了头，气氛显得有点尴尬。</p><p>“你怎么来了，还没回家吗”还是我先说话了“恩，我东西忘拿了，看你加班帮你顺便买点吃的”琳脸上有点泛红。</p><p>平时琳从未如此对我，经常是冷冰冰的不屑和清高，今天真是让我受宠若惊，当然我很快想到了答案，因为昨天的事，她显然想封我的嘴，“谢谢，你这么晚不回家吗”</p><p>“恩，今天孩子去外婆家了，我老公你知道了，前天就出差了”</p><p>所以你就约会男人了，我心里想着没说出来“你也没吃吧，一起吃好了”</p><p>琳默默的把东西拿出来，在桌子上铺好，我们坐着就这样无声的吃了起来，期间我说了几个话题，琳都是应付敷衍了几句，看得出心事很重。</p><p>吃完收拾好了，我倒两杯水，给了琳一杯，我知道，她有切入正题了。五月天图片_熟女图片_偷拍自拍_激情图片“恩，昨天的事，请你帮我保密”琳似乎西了很大决心，忽然就直入正题“那个男的真的是你同学”我很随意的问了句“是我大学同学”接着琳跟我说了她和老同学前几天怎么偶遇，然后怎么又在一起“我和老公感情很好，而且有个很幸福的家”琳用恳求眼光看了我一眼“我许希望有什么事破坏我的家，所以昨天的事，我请你帮我保密”</p><p>“你和你同学是不是已经上过了床了”我忽然问道琳似乎有点惊讶我会问得如此直接，呆了几分钟，然后低下了头“没，没有，那天吃完饭因为遇到了你，所以……”</p><p>我心里一阵暗喜，我知道琳是不擅长说谎，看来这个贞洁的人妻还没有被人玷污，我心情好了很多“可你老公可不会这样想”我故意调侃道琳忽然抓住我的胳膊“求，求你了，我还有个儿子，我不希望这件事让我老公知道”琳哀求的看着我“我老公，你知道了，嫉妒心很强，如果他知道这件事，我的这个家就毁了”</p><p>琳的楚楚可怜，让我心里一动，我握着她的抓着我胳膊的手“你放心吧，我会帮你保密的”琳的手柔弱无骨琳刚才还要哭的表情忽然就晴朗了“那真谢谢你了”</p><p>“琳，你知道吗，我很喜欢你”看着她以前从没有过的依赖表情，我情不自禁的向她表白了琳表情忽然呆滞了几分钟，“这，这怎么可能了，我有老公，而且你有也女朋友啊”琳知道我和公司一个女的来往“但我第一次看见你，我就喜欢你了”我紧紧握着琳的手，织热的盯着她，从她颤抖的身体，我知道她肯定深刻的感受了我沸腾欲望“不，不，我一直把你当普通朋友，而且我们还是同事，我，我还有老公”</p><p>琳猛的缩回了自己的手“我们不可以的也不可能”</p><p>“好啊”我站起身，“我不会勉强你，但是你要求我的事，我要再考虑考虑”</p><p>琳身体猛的一震，低低的抽泣着，平时的冰美人此刻成了柔弱的羔羊我不再理她径直走到电脑前写整理完最后一点文件，我知道对于这样的骄傲的女人，不能逼的太厉害，给她点时间想想，但我心里有种感觉今天晚上一定会发生什么。</p><p>办公室里灯有点亮的耀眼，我走到门口关了几盏，门外走廊黑漆漆的，一片宁静，我回头看看还坐在那一动不动的琳，楚楚可怜的琳一脸的茫然，但我知道她的内心正在激烈的斗争，乌黑的头发，清丽的俏脸，丰腴的少妇的身子，我的一阵心境摇荡，梦寐以求，会在今晚实现吗，我悄悄的把门掩上了。</p><p>我在到琳身边，她就象个做错事的孩子，等待爸爸的抚慰，我爱怜的一只手抚在她的肩上，琳一阵猛醒，摇摇了身子，没摇下来她也不在坚持，抿着嘴，脸上一阵娇红，她是过来人心里已经知道接下来的是什么了，而她似乎也有了答案。</p><p>我蹲下婶身子，把琳的椅子转了过来面对我，“琳，你知道吗，我第一见到你，就喜欢上你了”</p><p>琳的脸有点羞红，除了丈夫以外，也许她已经很久没有听到一个男人对她如此赤裸的告白，她的眼睛回避着我，呼吸却因为紧张有点急促起来，看着她娇羞不语的神态，薄薄的白色衬衣下丰满的身子，我的下面已经有了反应。</p><p>我一把抱住琳，热烈的寻找了她的娇翘嘴唇，“恩”琳一声嘤咛，却没有来得及逃避嘴唇已被我占领，我贪婪的吸允着少妇的香舌头舌在琳的嘴里激烈的搅动着，琳一只手本能的推拒着我的胸口，但却显得那么无力，男人完全可以根据女人对自己的抗拒的力量来判断你能不能得到她。</p><p>我的直觉知道，琳今晚属于我了，我的心此刻因调情而跳动加快，更因为她是我梦中情人，一个平时高高在上的，甚至对我不屑一顾的公司老总的妻子，我贪婪的上下其手，隔着薄薄的衬衣，感受着琳的丰腴的肉体和温暖的体温。五月天图片_熟女图片_偷拍自拍_激情图片琳从开始的挣扎到放弃抵抗，只持续了数分钟，一个女人心底总有认命的本质，只是作为别人妻子的琳只是因为道德的缘故，让她一开始还有些抗拒，何况是她以前更没放在眼里的我。想到这个曾经女人轻视过我，带着点肆虐的心态，我手上劲逐渐加重，贪婪的揉捏着她的身子，琳的嘴被我占领着，身子又被我肆意的玩弄着，琳的呼吸逐渐急促的厉害，一只手抓着我贪婪的手似在拒绝又似在鼓励，另一只手已不自觉的放在的胸口，似乎在推拒又似在抚摸。</p><p>就这样在一个夏夜，一栋写字楼里所有灯已经熄灭了，只有其中的一扇窗户还亮着不太明亮的灯，办公室里桌子椅子都静悄悄的，只有一台电脑还开着，一个办公桌上，放着一张照片，是一个女人和一个小孩的笑脸，而照片中的母亲此刻正与一个男人在办公室的一角激烈拥吻着，空气了散发出两人粗重的喘息声，女人的娇羞的呻吟声，一场淫欲之战也一触即发。</p><p>“别，别在这里”吻了很久的琳被我放开后，气有点喘不过来，脸上一片羞红。</p><p>“我爱死你了”不等琳有反应我一把把琳搂在怀里，一只手贪婪的抚摸着想了已久琳的乳房，好柔软好有弹性“恩”琳抓着我的肆虐的手，一只手推拒着，从未被其他人碰过的乳房此刻已被她的同事肆意的玩弄。</p><p>我的手已经从衬衣下伸了进去，拨开BRA，我已经触摸到琳乳房，肉感十足，沉甸温暖，我使劲的揉捏着，下身已不自禁硬帮帮的翘了起来，硬顶着琳的大腿根部，琳也已感觉到我下身的硬度，作为别人的妻子，她已经知道今晚她已无法逃走了，除非让我的欲望得到释放。</p><p>琳一声叹息，身子慢慢软了下来，身子也不再僵硬，也不再推拒，微闭着眼睛，任我的嘴唇在她的脸上脖颈上四处游动，琳那根白金项链还是我第一次见到那根，我忽然又想起第一次见到她时的情景，那时我与她是多么遥远，而此刻我已经拥有了她。</p><p>我的动作越来越剧烈，手在琳的乳房、屁股到处肆虐，甚至从裙子里伸里进去，享受着人妻火热的下身，琳最重要的私处被我占领，终于完全投降了，在我牵引下甚至不自觉的抚摸着我阳物。</p><p>太难受了，裤裆里的小弟弟已经在抗议了，我悄悄的把阳物释放出来，琳的手柔软无骨，似有若无的轻轻的套动着，我曾经梦寐以求的女人此刻已向我屈服，她正套弄着我的阳物，想到这，我下面的硬度又增加了几分，在琳的手里似又膨胀了几分。</p><p>琳似乎也感觉到了我阳物的火热，脸上火辣辣的，在与我的耳鬓私磨中，琳的脸与我紧紧帖在一起，她的身子也无力的靠在我的怀里，琳的衬衣已半开半遮，雪白的胸口肌肤在灯光下更加耀眼，硕大的乳房暴露在空气中，乳头已微微翘起，诉说着她的主人已火热难耐。</p><p>我的头微微的垂放在琳肩上，乌黑秀发散发着淡淡的香味，我的眼光下移，琳包裹在黑色裙子里的屁股翘起，在我受掌下一会凹陷一会又恢复，琳今天穿了肉色丝袜和黑色的高跟。</p><p>我让琳扶着办公桌背对着我，我则蹲了下去，将琳的裙子卷起，肉色丝袜包裹的人妻丰满的下身暴露在我的眼里，丝袜将女人的大腿修饰的完美无缺，蕾丝的窄小白色内裤无法遮住雪白的大屁股，琳生过孩子，屁股又大又圆，我贪婪的在琳的雪臀上揉着亲吻着，似乎要把她嵌入我的身体里，琳的屁股和私处散发着熟女的诱人气味，刺激着我最原始的本能。</p><p>我扒下琳的裤衩到漆盖处，琳一声惊呼，转过身来似要抵抗，我一把抱住琳，同腿把琳的双腿略微分开，裤子也没脱下来，一只手扶着鸡巴插入琳的蜜穴，那里早已一片汪洋，琳虽然已有小孩，但那里还是紧紧的箍着我鸡巴，琳的下面被我占领，似乎还欲拘还迎，下面艰难的扭曲着。</p><p>为了让琳难忘今夜，我必须舍命相陪，我扶着琳的臀部，下面一用力，已经深深的插了个尽根，琳一声呻吟，似欢娱似痛苦，头也不自觉向后一样仰，我从后面噙住琳的香唇，下面开始剧烈的活塞运动起来。</p><p>办公室里一对白领男女，一个是娇贵的人妻，一个青年才俊，两人身上衣服均未脱去，却更显诱人，男人从后面握着女人的硕乳，另一个只板过女人的头激烈的亲吻着，女人的肉色的丝袜双腿微微的分开，黑色的高跟鞋踩在地毯上，时而微微翘起，时而用力的着地，配合着背后男人的活塞运动上下起伏，而男人则在女人背后一边忙着玩弄人妻的乳房，一边亲吻着女人，下面更是卖力的抽插着，空气弥漫着两人交合欢娱的喘息声，多么动人的一副夏日快乐春宫图。</p><p>大干了一个小时在内外的强烈刺激下，随着我的一声闷哼，小弟弟激烈的射出快乐的精液，我和琳双双达到了高潮。</p><p>那晚我终身难忘，因为那是我和琳的第一次，我等到了我梦寐以求的女人。</p><p>第二天在电梯口我碰到了出差归来的王总，他提着行李箱，看来是一早直接从机场就回公司了，在电梯里王总还跟我聊了些公司的事，我看着他那张脸，心里想的却是他的老婆，就在昨晚，我是和他的老婆在办公室里颠鸾倒凤?一种真实错觉让我有些怀疑昨晚的真实性。</p><p>在办公室里，我看到了琳，她象什么也没发生一样，穿着一件洁白的衬衣，脖子上还挂着那条昨晚交合中差点被我扯断的项链，琳的秀发一如成熟职业女性的整齐利索，而我似乎还能够回味起昨晚琳的发香，当她抬头和我双目对上的时候，一点羞涩、一点慌张，我走近琳，低声说了句“昨晚过的好吗”琳惊讶的看了我一眼，她没想到我问的这么直接这么大胆，脸上飞过一朵红云“你别乱说话了，在公司”琳有点生气又有点娇羞，我笑了笑，琳害羞生气的样子比以前更美心情愉快的忙完了手上工作，到12点饭点时间了，本想找琳去吃饭，没想到她早就不在座位上了，想来琳是有意回避我和几个同事吃饭回到公司，我给琳留了短信，坐在公司三楼走廊一个偏僻的角落，我吸着烟等琳回来我们公司规模相当大，有八层楼，每层楼大概有两到三个部门，二楼有个大的会议室和工程部，这个楼面平时不开会人很少，工程部的人也经常都下工地。</p><p>看着墙角一盘美丽的兰花，烟雾里兰花的花朵清新脱俗，雪白的花瓣宛如琳的肌肤，我似乎又回起了昨晚，真是一个疯狂但快乐的夜晚。</p><p>一阵高跟鞋踩着大理石清脆的声响，我循着声音看到了琳，琳穿着OL制服，雪白的白色衬衣，配一条深色套裙，肉色的丝袜把琳的双腿修饰的完美无暇，黑色高跟鞋更衬托出琳高挑端庄的人妻形象。</p><p>看了看四周没什么人，琳快步走到我身边“什么事，你急着叫我来”</p><p>“琳，昨天你快乐吗”我握着琳的手让她坐在我身边“你，你被这样”琳本能想摔开我的手“这在公司”</p><p>琳坐下之后裙子自然上卷，露出穿着丝袜的浑圆的大腿，我的欲望在那一瞬间又被激活“琳，我很喜欢你，昨晚……”</p><p>“你不要说了，昨晚的事我们都忘了吧”琳把我手挪开“我，我老公也回来了，你不要这样”</p><p>“我知道，王总今天回来了，早上我和他电梯还碰到聊了一会”</p><p>“你，你没乱说什么吧”琳有点激动的望着我“当然没有”我又握着琳柔弱无骨的手“我是绝不会伤害你，我是那样的喜欢你”</p><p>“谢谢你”琳这次没把手抽回来，任我握着“琳，昨天是我最快乐的一天，我真的很喜欢你”看着琳高耸的乳房把白色衬衣下鼓胀了，我的性欲慢慢强烈起来琳自然也感觉到了，她紧张想要摆脱我“你别这样，这在公司，而且昨天的事我们都忘了，我是有老公的人”五月天图片_熟女图片_偷拍自拍_激情图片“琳再给我一次，就这一次，最后一次”</p><p>琳紧张看着四周，“不行，这在公司……”</p><p>琳还没说完，已经被我吻住了双唇，琳剧烈的抗拒着，毕竟这在公司，虽然这个角落很难被人发现，我拥吻着琳近乎野蛮的把琳带进了洗手间，怕被人发现琳也不敢太抗拒洗手间里也个人也没有，我把门反锁了，转身又把琳拥入怀里，我下面硬硬的顶着琳的大腿跟部，琳的饱满的胸部也使劲的磨檫着我的胸口，我一边强吻着琳一只手隔着薄薄的裙子在琳的臀部上使劲的揉捏着，那美妙的充满欲望的感觉又来了琳开始还很拒绝，但女人一旦被某个男人曾经占有，似乎心底对这个男人有了一种说不清的屈服感，反正琳是这样的，她在我抚摸亲吻下，身子也慢慢滚烫发热，两只手也不自觉的抱着我脖子就这样，在一个骄阳似火夏日，一个八层楼的二楼的洗手间里，一对男女白领正激烈的永吻着，洗手间里四面镜子映射出我和琳激烈的拥吻的身影，静悄悄的洗手间微微的回荡着两人粗重的喘息声，虽然在这八层楼里人来人往，但是谁也想不到，一对男女就在光天化日之下就在这公司里偷情，而女人的丈夫此刻正坐在三楼的办公室里，而他的老婆正与他的下属正在他的楼下的洗手间里红杏出墙。</p><p>我让琳背对着我，让她扶着洗手盘，一边从背后强吻着琳，一只手悄悄的把琳的裙子往上卷，终于浑圆屁股暴露在空气里，琳今天穿了件黑色的T字裤，包裹在丝袜下的臀部线形完美，我的手在琳的屁股上使劲的揉搓着，从丝袜里伸里进去，大把抓揉着琳光滑肉感的屁股琳被我挑逗的娇喘吁吁，香舌也主动伸出来与我的舌头纠缠在一起把琳的丝袜褪到腿弯处，没来得及全部脱下，我拔开琳的丁字裤，把硬帮帮的鸡巴插进了琳阴道，琳下面早已湿漉漉的，鸡巴毫不费劲的重会老友，昨晚一别君再来，琳的小妹也用她温柔缠绵紧紧的裹住我的阳具我扶着琳的腰在后面使劲操干着琳，洗手间顿时响起啪啪的肉体撞击声，琳羞红着脸翘着雪白的屁股被男人干着，我一边干着琳，一边看着镜子里影射着琳因为情欲勃发而晕红的脸，琳的脸因为快感时而痛苦的扭曲，小嘴微张着，发出动人心魄的娇喘，两眼迷离，散发着诱人妩媚，好一副人妻挨操的春宫画面在这样紧张的环境下，在这样强烈感官刺激下，我只坚持了20、30分钟，我抱着琳扳过琳的头，吻着琳的嘴唇，下面剧烈的加快抽插着，琳回过头呼吸粗重的回吻，下面也一前一后的加快着配合着我，她已感觉到了我的高潮快到了，为了和我一起攀上高峰，琳也在努力着，不行了，我下面用力一送，快乐的精液喷薄而出，而琳一声低哼，和我一起达到了快乐的高峰</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
